[
    {
        "id": "150000000808566",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-421",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832129",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-422",
        "object_title": "Homme-rat, Le Vernet",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832133",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-423",
        "object_title": "Hommage \u00e0 Piero della Francesca",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832139",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-424",
        "object_title": "Fen\u00eatre d\u00e9cor\u00e9e d'un tapis",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832141",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-425",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832143",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-426",
        "object_title": "Jambes",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832145",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-427",
        "object_title": "D\u00e9capit\u00e9s",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832147",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-428",
        "object_title": "Maternit\u00e9",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832149",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-429",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832151",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-430",
        "object_title": "Acrobate",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832153",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-431",
        "object_title": "Musiciens",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832156",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-432",
        "object_title": "La Tet",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832159",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-433",
        "object_title": "Apr\u00e8s l'orage",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832161",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-434",
        "object_title": "Danseuses",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832164",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-435",
        "object_title": "Homme endormi",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832167",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-436",
        "object_title": "''Aux trois n\u00e8gres'', Perpignan",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832170",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-437",
        "object_title": "Sans titre [European Circus]",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832174",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-438",
        "object_title": "Autre poup\u00e9e",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832176",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-439",
        "object_title": "Sans titre [poup\u00e9es]",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832178",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-440",
        "object_title": "Sans titre [graffitis]",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832180",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-441",
        "object_title": "Rue du Paradis",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832182",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-442",
        "object_title": "Cheval",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832184",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-443",
        "object_title": "Homme-femme",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832186",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-444",
        "object_title": "Couple avec inscriptions latine et h\u00e9bra\u00efque",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832188",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-445",
        "object_title": "Gravure, Perpignan",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832191",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-446",
        "object_title": "Enfant et bicyclette",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832193",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-447",
        "object_title": "Sans titre [enfants gitans], Le Vernet",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832195",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-448",
        "object_title": "F\u00eate, Le Vernet",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832197",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-449",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000832199",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000808564",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Simon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-450",
        "object_title": "Rejet\u00e9 par la mer",
        "object_date": "1937 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808562",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081659",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Marquis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-451",
        "object_title": "Route de nuit vers l'Italie",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean Marquis / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814272",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081659",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Marquis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-452",
        "object_title": "Routiers de jour sur la route d'Italie",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean Marquis / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814276",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081659",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Marquis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-453",
        "object_title": "Usine \u00e0 Aubervilliers",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, tirage d'\u00e9poque",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean Marquis / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814279",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081659",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Marquis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-454",
        "object_title": "Dentiste \u00e0 Budapest",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, tirage d'\u00e9poque",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean Marquis / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814282",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081659",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Marquis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-455",
        "object_title": "Homme qui marche, Pont-de-la-De\u00fble (Nord)",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, tirage d'\u00e9poque",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean Marquis / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814284",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081659",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Marquis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-456",
        "object_title": "Amoureux \u00e0 Liverpool",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, tirage d'\u00e9poque",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean Marquis / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814286",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081659",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Marquis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-457",
        "object_title": "Merlebach, mineur avec casque (Lorraine, France)",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, tirage d'\u00e9poque",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean Marquis / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814288",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081659",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Marquis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-458",
        "object_title": "Sur les quais \u00e0 Liverpool",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, tirage d'\u00e9poque",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean Marquis / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808097",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630232",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nicholas Hlobo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-459",
        "object_title": "Balindile II",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Caoutchouc, tissu, acier",
        "object_height": 1065.0,
        "object_width": 350.0,
        "object_depth": 100.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nicholas Hlobo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808569",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "140000000441555",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Guy Tillim",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-460",
        "object_title": "Libreville",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diptyque : encre pigmentaire sur papier coton\nEpreuves num\u00e9riques",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Guy Tillim",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808571",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "140000000441555",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Guy Tillim",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-461",
        "object_title": "Independence Day Celebrations, Boulevard de l'Ind\u00e9pendance",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Encre pigmentaire sur papier coton\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Guy Tillim",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000807730",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066411",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Joseph Kosuth",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-462",
        "object_title": "276 (On Color) [Yellow]",
        "object_date": "1990 / 2016",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation avec de la lumi\u00e8re\nSculpture murale lumineuse constitu\u00e9e de mots en n\u00e9on jaune et formant un texte d\u00e9ploy\u00e9 sur 4 lignes se rapportant au commentaire n\u00b0 276 des \"Investigations philosophiques\" de Wittgenstein :\n\n276 But don't we at least mean something quite definite when we look at a colour and name our colour impression? it is as if we detached the colour impression from the object like a membrane (This ought to arouse our suspicions)\n\ntraduction fran\u00e7aise par Pierre Klossowski: \n276 Mais enfin, n'entendons-nous pas quelque chose de tout \u00e0 fait d\u00e9termin\u00e9 quand nous regardons une couleur et que nous nommons n\u00f4tre l'impression qu'elle nous donne? C'est effectivement comme si nous d\u00e9tachions l'impression de couleur telle une membrane de l'objet consid\u00e9r\u00e9. (Voil\u00e0 qui devrait \u00e9veiller notre soup\u00e7on.)\n44 n\u00e9ons, 7 transformateurs haute tension, t\u00e9tines grises",
        "object_height": 190.0,
        "object_width": 366.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art conceptuel",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808575",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-463",
        "object_title": "Cher Breton, ce linge fait-il votre affaire ? [\u00e9preuve envoy\u00e9e \u00e0 Andr\u00e9 Breton]",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino argentique",
        "object_height": 187.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000810741",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080692",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Boris Mikhailov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "ukrainienne",
        "object_inventory": "AM 2013-464",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1975 - 1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve noir & blanc colori\u00e9e \u00e0 la main par l'artiste\nEpreuve g\u00e9latino-argentique peinte",
        "object_height": 595.0,
        "object_width": 495.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Style documentaire, Photographie conceptuelle",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808586",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000068232",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "John Cage",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-465",
        "object_title": "River, Rocks and Smoke",
        "object_date": "10 avril 1990",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier pr\u00e9par\u00e9, br\u00fbl\u00e9 et fum\u00e9",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 1213.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 The John Cage Trust",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000630206",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000076051",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Xavier Veilhan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-466",
        "object_title": "Film du Japon",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nB\u00e9tacam num\u00e9rique PAL, 4/3, couleur, silencieux",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Veilhan / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000630210",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000076051",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Xavier Veilhan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-467",
        "object_title": "Drumball",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nB\u00e9tacam num\u00e9rique PAL, 16/9, couleur, silencieux",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 35.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Veilhan / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000699875",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000000699874",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jos\u00e9 Alejandro Restrepo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-468",
        "object_title": "Iconom\u00eda (Iconofilia, Iconoclastia)",
        "object_date": "2000 - 2010",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation vid\u00e9o\nDeux vid\u00e9os \"Iconofilia\" et \"Iconoclastia\" non synchronis\u00e9es sont pr\u00e9sent\u00e9es  sur deux  \u00e9crans plasma. Les images ont \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9es \u00e0 partir d'extraits de la t\u00e9l\u00e9vision colombienne.\ninstallation vid\u00e9o,  2 \u00e9crans plasma, 2 fichiers num\u00e9riques provenant d' images d'archives t\u00e9l\u00e9visuelles et cin\u00e9matographiques, couleur, son",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Installation audiovisuelle",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808106",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000808105",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sopheap Pich",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-469",
        "object_title": "Barren Land",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Bambou, rotin, fil, toile de jute, plastique, cire d'abeille, r\u00e9sine, fusain",
        "object_height": 200.0,
        "object_width": 250.0,
        "object_depth": 8.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sopheap Pich",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000810745",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000810743",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mark Bradford",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-470",
        "object_title": "Spider feet\n(Pattes d'araign\u00e9e)",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture, Collage\nCollage-d\u00e9collage sur toile de papiers, de corde en polyester et de mat\u00e9riaux r\u00e9cup\u00e9r\u00e9s dans la ville",
        "object_height": 2591.0,
        "object_width": 3658.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808556",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065582",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierrette Bloch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-471 (1)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Pastel gras sur papier",
        "object_height": 49.0,
        "object_width": 315.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001023598",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065582",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierrette Bloch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-471 (2)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Fusain sur papier",
        "object_height": 49.0,
        "object_width": 315.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001023600",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065582",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierrette Bloch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-471 (3)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Fusain sur papier",
        "object_height": 495.0,
        "object_width": 318.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001023602",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065582",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierrette Bloch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-471 (4)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Pastel gras et fusain sur papier",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001023604",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065582",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierrette Bloch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-471 (5)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite et pastel blanc sur papier",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 287.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808573",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000759",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Th\u00e9odore Brauner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2013-472",
        "object_title": "Sans titre, de la s\u00e9rie \"Temporalis\" 6/7",
        "object_date": "vers 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique (solarfixe)",
        "object_height": 194.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814297",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000759",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Th\u00e9odore Brauner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2013-473",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique (solarfixe)",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814299",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000759",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Th\u00e9odore Brauner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2013-474",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique (solarfixe)",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814301",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000759",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Th\u00e9odore Brauner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2013-475",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique (solarfixe)",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814303",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000759",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Th\u00e9odore Brauner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2013-476",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique (solarfixe)",
        "object_height": 645.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814295",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000759",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Th\u00e9odore Brauner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2013-477",
        "object_title": "Sans titre, de la s\u00e9rie Cosmogony",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique (solarfixe)",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 39.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000814293",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000759",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Th\u00e9odore Brauner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2013-478",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique (solarfixe)",
        "object_height": 645.0,
        "object_width": 494.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000769849",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "310000000000148",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "MARIE COOL FABIO BALDUCCI",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-479",
        "object_title": "Sans titre (fil de coton, miroir, table)",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Performance",
        "object_technique": "Performance\nUn fil de coton cartographie un miroir pos\u00e9 sur une table uniquement par les petits d\u00e9placements que lui fait op\u00e9rer Marie Cool d'un point \u00e0 un autre, laissant na\u00eetre des figures g\u00e9om\u00e9triques. Cette pi\u00e8ce existe sous forme \"Live\" et sous forme de captations vid\u00e9os.\nLive : fil de coton blanc, miroir, table de bureau avec plateau en m\u00e9lamin\u00e9 imitation bois. \n-captations vid\u00e9os : 2 cl\u00e9s usb contenant  2 vid\u00e9os : 2'05\"/ couleur / silencieux et 2'12\" / couleur / silencieux",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Marie Cool Fabio Balducci",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000769851",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "310000000000148",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "MARIE COOL FABIO BALDUCCI",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-480",
        "object_title": "Sans titre (papier, table, 220 x 100 cm)",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Sans domaine d\u00e9termin\u00e9",
        "object_technique": "Sur le plan d'une table, les morceaux recourb\u00e9s d'une feuille de papier sont remis bord \u00e0 bord dans un geste pr\u00e9cis, lent et minutieux, qui met bien en \u00e9vidence la mat\u00e9rialit\u00e9 de la feuille, sa souplesse, l'emprise visuelle de sa surface blanche lorsqu'elle est mise \u00e0 plat,\n\nCette pi\u00e8ce existe sous la forme \"Live\" et sous la forme de captation vid\u00e9o.\nFeuille de papier, table\n- 1 cl\u00e9 usb contenant  1 vid\u00e9o : 43\" / couleur / son",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Marie Cool Fabio Balducci",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000810837",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000810834",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gizella Varga Sinai",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "iranienne",
        "object_inventory": "AM 2013-481",
        "object_title": "Kallepaz\n(Le vendeur de t\u00eates de mouton)",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Technique mixte sur toile",
        "object_height": 149.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000807733",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000807732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Joaqu\u00edn Roca Rey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-482",
        "object_title": "Fusilamiento de un comunero\n(Ex\u00e9cution d'un comunero)",
        "object_date": "1957 / 1961",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Bois d'acajou et fer",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 71.0,
        "object_depth": 37.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Archivi Roca Rey",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808005",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000070570",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Behjat Sadr",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-483",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 170.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808100",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000808099",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hassan Sharif",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-484",
        "object_title": "Cardboard & Glue",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "3 \u00e9l\u00e9ments\nCarton, colle",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": 200.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Hassan Sharif Estate",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808085",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000068382",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shafic Abboud",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2013-485",
        "object_title": "Composition",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 146.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Art non-figuratif",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808559",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000808558",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lubo\u0161 Pln\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-486",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine, acrylique, papier kraft gomm\u00e9 et crayon de couleur sur papier",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Lubo\u0161 Pln\u00fd",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808120",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000808119",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Hefuna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "\u00e9gyptienne",
        "object_inventory": "AM 2013-487",
        "object_title": "Building",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite et fil de coton cousu sur papier calque",
        "object_height": 49.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Susan Hefuna",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000879662",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000808119",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Hefuna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "\u00e9gyptienne",
        "object_inventory": "AM 2013-488",
        "object_title": "Building",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite et fil de coton cousu sur papier calque",
        "object_height": 49.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Susan Hefuna",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000879668",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000808119",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Hefuna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "\u00e9gyptienne",
        "object_inventory": "AM 2013-489",
        "object_title": "Building",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite et fil de coton cousu sur papier calque",
        "object_height": 49.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Susan Hefuna",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000879673",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000808119",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Hefuna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "\u00e9gyptienne",
        "object_inventory": "AM 2013-490",
        "object_title": "Building",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite et fil de coton cousu sur papier calque",
        "object_height": 49.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Susan Hefuna",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808122",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000808119",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Hefuna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "\u00e9gyptienne",
        "object_inventory": "AM 2013-491",
        "object_title": "Building",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et mine graphite sur papier calque",
        "object_height": 49.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Susan Hefuna",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000879687",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000808119",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Hefuna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "\u00e9gyptienne",
        "object_inventory": "AM 2013-492",
        "object_title": "Building",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et mine graphite sur papier calque",
        "object_height": 49.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Susan Hefuna",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000879689",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000808119",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Hefuna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "\u00e9gyptienne",
        "object_inventory": "AM 2013-493",
        "object_title": "Building",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et mine graphite sur papier calque",
        "object_height": 49.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Susan Hefuna",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000699878",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000699877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Carlos Leppe",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-494 (1-10)",
        "object_title": "Acci\u00f3n de la Estrella\n(Action de l\u2019Etoile)",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "10 photographies de l'action\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Art corporel",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000865501",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000000865500",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Canan Sahin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-495",
        "object_title": "Exemplary",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\nPRESENTATION DE L\u2019\u0152UVRE\nEspace d\u2019environ 5 x 6 m (30 m\u00b2)\nSalle sombre avec couleur murs sombres, plafond, sol\n1 \u00e9cran de 250 cm x 160 cm de haut.\n1 fichier num\u00e9rique\n4/3, couleur, son st\u00e9r\u00e9o, 27\u201930\n1 lecteur m\u00e9dia\n1 vid\u00e9oprojecteur",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Canan Sahin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art vid\u00e9o, dessin",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808082",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000808019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Changiz Shahvagh",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-496",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Fibre de verre, r\u00e9sine, peinture sur bois",
        "object_height": 124.0,
        "object_width": 715.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000810825",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000810824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Farideh Lashai",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-497",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 133.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000810828",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000810824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Farideh Lashai",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-498",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Huile sur carton",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000810832",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000810824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Farideh Lashai",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-499",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile et aquarelle sur toile",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000810822",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000810821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Parvaneh Etemadi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-500",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur ciment mont\u00e9 sur panneau",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 695.0,
        "object_depth": 45.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000809303",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-501",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000944383",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-502",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000944385",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-503",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000944387",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-504",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000944389",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-505",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000944391",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-506",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000809306",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-507",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000944393",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-508",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000944395",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-509",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000944397",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-510",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000944399",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-511",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000944401",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080019",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juan Usl\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-512",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000769874",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085663",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tomislav Gotovac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-513",
        "object_title": "Zagreb, I Love you!\nPerformance : Lying Naked on the Asphalt, Kissing the Asphalt, Homage to Howard Hawks and his Film Hatari",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "7 tirages d'\u00e9poque avec tampon du photographe au dos\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Institut Tosmislav Gotovac",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808089",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085663",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tomislav Gotovac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-514",
        "object_title": "Heads",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "12 photographies fix\u00e9es sur une feuille de carton\nencadrement \ncadre en aluminium\nprotection plexi\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 985.0,
        "object_width": 107.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Institut Tosmislav Gotovac",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000676373",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "320000000000123",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Florian Pugnaire",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-515",
        "object_title": "Paramnesis",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o HD Cam",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Florian Pugnaire",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808552",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-516",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1978 - 1979",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nPlanche du portfolio\nEau forte sur papier verg\u00e9",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971248",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-517",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1978 - 1979",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nPlanche du portfolio\nEau forte sur papier verg\u00e9",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971251",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-518",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1978 - 1979",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nPlanche du portfolio\nEau forte sur papier verg\u00e9",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971253",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-519",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1978 - 1979",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nPlanche du portfolio\nEau forte sur papier verg\u00e9",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971255",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-520",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1978 - 1979",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nPlanche du portfolio\nEau forte sur papier verg\u00e9",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971257",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-521",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1978 - 1979",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nPlanche du portfolio\nEau forte sur papier verg\u00e9",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971259",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-522",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1978 - 1979",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nPlanche du portfolio\nEau forte sur papier verg\u00e9",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808126",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-523",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, mine graphite et craie sur page de carnet",
        "object_height": 565.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971194",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-524",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, mine graphite et craie sur page de carnet",
        "object_height": 565.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971196",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-525",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, mine graphite et craie sur page de carnet",
        "object_height": 565.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971198",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-526",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, mine graphite et craie sur page de carnet",
        "object_height": 565.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971201",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-527",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, mine graphite et craie sur page de carnet",
        "object_height": 565.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971205",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-528",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, mine graphite et craie sur page de carnet",
        "object_height": 565.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971208",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-529",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, mine graphite et craie sur page de carnet",
        "object_height": 565.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971212",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-530",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, mine graphite et craie sur page de carnet",
        "object_height": 565.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971214",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-531",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, mine graphite et craie sur page de carnet",
        "object_height": 565.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808124",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-532",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, encre, craie, peinture et mine graphite sur page de carnet",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971219",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-533",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, encre, craie, peinture et mine graphite sur page de carnet",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971221",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-534",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, encre, craie, peinture et mine graphite sur page de carnet",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971223",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-535",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, encre, craie, peinture et mine graphite sur page de carnet",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971225",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-536",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, encre, craie, peinture et mine graphite sur page de carnet",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971227",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-537",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, encre, craie, peinture et mine graphite sur page de carnet",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971229",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-538",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, encre, craie, peinture et mine graphite sur page de carnet",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971232",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-539",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, encre, craie, peinture et mine graphite sur page de carnet",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971234",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-540",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, encre, craie, peinture et mine graphite sur page de carnet",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000971237",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069583",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Per Kirkeby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-541",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, encre, craie, peinture et mine graphite sur page de carnet",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Per Kirkeby",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000850805",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000067983",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Les Levine",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2013-542",
        "object_title": "Brainwash",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nBetacam num\u00e9rique PAL, couleur, son",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000850820",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000067983",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Les Levine",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2013-543",
        "object_title": "Visions From The God World",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nBetacam num\u00e9rique PAL, couleur, son",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000866029",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066694",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Matisse",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-544",
        "object_title": "Marguerite au chat noir",
        "object_date": "d\u00e9but 1910",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 94.0,
        "object_width": 64.0,
        "object_depth": 23.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession H. Matisse",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Donation",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000866033",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066694",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Matisse",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-545",
        "object_title": "J\u00e9rusalem c\u00e9leste",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Papiers gouach\u00e9s, d\u00e9coup\u00e9s et coll\u00e9s sur papier maroufl\u00e9 sur toile",
        "object_height": 2655.0,
        "object_width": 130.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession H. Matisse",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Donation",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000769826",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000079850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Callum Innes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-546",
        "object_title": "Exposed Painting Dioxazine Violet",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 2425.0,
        "object_width": 2365.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Callum Innes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808588",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065483",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Barry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-547",
        "object_title": "It can seem to be ...",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nProjection en boucle de 40 mots suivant un odre pr\u00e9d\u00e9fini par l'artiste :\nIt can seem to be, Interesting, Dull, Consistent, Obvious, Vague, Arbitrary, Dubious, Different, Contradictory, Familiar, Strange, Clear, Unified, Allusive, Ambigouous, Certain, Doubtful, Confusing, Subtle, Difficult, Simple, Complicated, Unsual, Lucid, Precise, Influential, Remote, Calm, Exciting, Unnecessary, Confused, Natural, Orderly, Unique, Convincing, Free, Pointless, Ordinary, And sufficient\nProjecteur de diapositives, 40 diapositives",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Robert Barry",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000843117",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000000000793",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Louidgi Beltrame",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-548",
        "object_title": "Cinel\u00e2ndia",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\nProjection sur 2 \u00e9crans sur ch\u00e2ssis avec toile de cin\u00e9ma tendue.\nSalle sombre de dimensions variables, mur peint et moquette au sol, canap\u00e9 de cuir.\n1 vid\u00e9oprojecteur full HD, 2 haut-parleurs pr\u00e9amplifi\u00e9s, 1 fichier num\u00e9rique : ProRes HQ 4444, 16/9\u00e8me, couleur, son st\u00e9r\u00e9o",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Louidgi Beltrame",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "architecture moderne, art vid\u00e9o, post-moderne",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000809310",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000083647",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Olafur Eliasson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-549",
        "object_title": "Cold wind sphere",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation avec de la lumi\u00e8re\nAcier inoxydable, verre, miroir, verre filtre color\u00e9, ampoule",
        "object_height": 170.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Olafur Eliasson",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000809314",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066416",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Piotr Kowalski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2013-550",
        "object_title": "Dressage d'un c\u00f4ne",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Des graines sont sem\u00e9es progressivement sur chacun des plateaux sous cloche obscure sur du coton mouill\u00e9 aplati. Dans l'obscurit\u00e9 pendant 2 jours puis baign\u00e9e dans une lumi\u00e8re \u00e0 photosynth\u00e8se diffus\u00e9e par des rampes de n\u00e9ons. Les moteurs sont activ\u00e9s lorsque les graines germent, ainsi jusqu'\u00e0 maturit\u00e9. La force centrifuge forge la forme en c\u00f4ne de la plantation. Le premier plateau sem\u00e9 forme un c\u00f4ne parfait apr\u00e8s environ 10 jours.\nTable en bois peint et m\u00e9tal pliable, 4 panneaux en Plexiglas, 5 plateaux tournants en m\u00e9tal, 5 moteurs, coton, graines d'herbac\u00e9es Italian Ray Grass",
        "object_height": 150.0,
        "object_width": 2255.0,
        "object_depth": 546.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000980166",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066416",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Piotr Kowalski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2013-551",
        "object_title": "Dressage d'un c\u00f4ne",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808117",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066668",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georgia Marsh (Gilluly Marcia, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-552",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier millim\u00e9tr\u00e9",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Georgia Marsh",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000981052",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066668",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georgia Marsh (Gilluly Marcia, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-553",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et gouache sur papier millim\u00e9tr\u00e9",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Georgia Marsh",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000981057",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066668",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georgia Marsh (Gilluly Marcia, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-554",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et stylo-bille sur papier millim\u00e9tr\u00e9",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Georgia Marsh",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000028039",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066439",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anton Labberton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013 D",
        "object_title": "Le lavandou",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000808275",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000808273",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernanda Gomes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "FG12P001",
        "object_title": "Untitled",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Bois, lin, peinture",
        "object_height": 1252.0,
        "object_width": 200.0,
        "object_depth": 5.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000808278",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000808273",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernanda Gomes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "FG12S003",
        "object_title": "Untitled",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Bois, clou",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": 9.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000808752",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078213",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gabriel Orozco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Horseshit",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 destruction de colorants, type cibachrome",
        "object_height": 406.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Gabriel Orozco",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000812036",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078213",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gabriel Orozco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Eaten Hose",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 destruction de colorants, type cibachrome",
        "object_height": 3159.0,
        "object_width": 4730.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Gabriel Orozco",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000812042",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078213",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gabriel Orozco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Cutting rings",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve cibachrome",
        "object_height": 406.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Gabriel Orozco",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000001132772",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "9000000000072290",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "James Welling",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Gelatin Photography",
        "object_date": null,
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": null,
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000815653",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000073165",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francesco Clemente",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Mother (From Two Garlands)",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Huile sur papier japonais",
        "object_height": 124.0,
        "object_width": 81.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francesco Clemente",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Trans-Avant-Garde",
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000815827",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000815818",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Beck",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Untitled (\"Children As individuals by Michael Fordham\")",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Carbone, fusain et graphite sur papier",
        "object_height": 279.0,
        "object_width": 292.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000815834",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078028",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chuck Close",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Arne",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve Polaroid, encre, crayon et scotch",
        "object_height": 1016.0,
        "object_width": 759.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Chuck Close",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000815846",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067722",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Enzo Cucchi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Teste di Terracotta",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Fusain sur papier mont\u00e9 sur toile, sculpture en terre cuite",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Enzo Cucchi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000630969",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000631215",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Muzi Quawson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F1",
        "object_title": "The Old Home",
        "object_date": "2007 - 2009",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Projection dans un espace noir et moquette au sol du m\u00eame ton.\nFilm 16 mm transf\u00e9r\u00e9 en num\u00e9rique couleur, silencieux",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 43.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Muzi Quawson",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "west-coast",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000630914",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000630912",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Peter Emanuel Goldman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F2",
        "object_title": "Pestilent City",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Film 16 mm, nb, son, 16'",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000769355",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067953",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F3",
        "object_title": "Manhatta [version restaur\u00e9e par Bruce Posner en 2006-2009]",
        "object_date": "1921",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Version silencieuse et version sonore\nFilm 35 mm noir et blanc, silencieux ou sonore, 11'42",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Dada",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000773438",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067325",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henry Valensi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F4",
        "object_title": "Symphonie printani\u00e8re",
        "object_date": "1936 - 1960",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "cin\u00e9-peinture\nFilm 35 mm couleur, silencieux",
        "object_height": 33.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "cubisme, futurisme, musicalisme, cin\u00e9tisme",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786718",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000786708",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ben Russell",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F5",
        "object_title": "River Rites",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation cin\u00e9matographique\nFilm Super 16 mm transf\u00e9r\u00e9 en num\u00e9rique couleur, sonore, 11'30",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ben Russell",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000777670",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000078150",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Sharits",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F6",
        "object_title": "Epileptic seizure comparison",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm double \u00e9cran, couleur, sonore, 2 x 16'",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Paul Sharits",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000773424",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000068076",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jo\u00eblle Chiron de La Casini\u00e8re",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F7",
        "object_title": "Cargadores",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm noir et blanc, silencieux, 12'55",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jo\u00eblle de La Casini\u00e8re",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000773428",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000068076",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jo\u00eblle Chiron de La Casini\u00e8re",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F8",
        "object_title": "La premi\u00e8re partie du roi Henri IV de double V Shakespeare : une analogie",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm noir et blanc et couleur, sonore, 36'15",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jo\u00eblle de La Casini\u00e8re",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Beat generation",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000773431",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000068076",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jo\u00eblle Chiron de La Casini\u00e8re",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F9",
        "object_title": "So Happy",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm couleur, sonore, 4'50",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jo\u00eblle de La Casini\u00e8re",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Beat generation",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000773436",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000068076",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jo\u00eblle Chiron de La Casini\u00e8re",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F10",
        "object_title": "Suite",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm noir et blanc, sonore, 23'30",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jo\u00eblle de La Casini\u00e8re",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Beat generation",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000762208",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000068129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ernie Gehr",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F11",
        "object_title": "Side/Walk/Shuttle",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm couleur, sonore",
        "object_height": 41.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000760383",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000066751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Monory",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F12",
        "object_title": "La Pub",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nB\u00e9ta num\u00e9rique couleur, son",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000760388",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000066751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Monory",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F13",
        "object_title": "La Voleuse",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nB\u00e9ta num\u00e9rique couleur, son",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000760392",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000066751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Monory",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F14",
        "object_title": "Le moindre geste peut faire signe (extrait/Monory)",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nB\u00e9ta num\u00e9rique couleur, son",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000810846",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000078822",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shirley Clarke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-F15",
        "object_title": "Portrait of Jason",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm original 35 mm noir et blanc, sonore, 106'36\"",
        "object_height": 106.0,
        "object_width": 36.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shirley Clarke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "New American Cinema",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000939426",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000083785",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ross Lovegrove",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-1",
        "object_title": "The Gingko Carbon Table",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Fibre de carbone",
        "object_height": 72.0,
        "object_width": 126.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ross Lovegrove",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000831959",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000831943",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wendell Castle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-2",
        "object_title": "Molar Chair",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Polyester renforc\u00e9 de fibre de verre (GRP)",
        "object_height": 67.0,
        "object_width": 92.0,
        "object_depth": 81.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Wendell Castle",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000939357",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000080310",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kenzo Tange",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-3",
        "object_title": "Chaise",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "coussin de couleur jaune, amovible\nH\u00eatre, textile et m\u00e9tal",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": 57.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000939385",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000080310",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kenzo Tange",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-4",
        "object_title": "Chaise",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "coussin et dossier de couleur verte avec ganse en pvc\nH\u00eatre, textile et m\u00e9tal",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 47.0,
        "object_depth": 61.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000939412",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000085563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Junya Ishigami",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-5 (1)",
        "object_title": "Chaise Picnic (Family chairs)",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Chaise\nAcier peint, tricot de laine mohair",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": 50.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Junya Ishigami",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001024918",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000085563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Junya Ishigami",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-5 (2)",
        "object_title": "Chaise Picnic (Family chairs)",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Chaise\nAcier peint, tricot de laine mohair",
        "object_height": 825.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": 47.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Junya Ishigami",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001043686",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001043683",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Brockhage",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-6",
        "object_title": "Jouet Schaukelwagen\n(Balan\u00e7oire)",
        "object_date": "circa 1950",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Jouet r\u00e9versible \u00e0 double fonction dont le si\u00e8ge s'utilise dans les deux sens.\nH\u00eatre, caoutchouc, m\u00e9tal",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 375.0,
        "object_depth": 997.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Hans Brockhage",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043698",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001043691",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Walter Papst",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-7",
        "object_title": "Chaise Ponteuse, petit mod\u00e8le",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bois",
        "object_height": 618.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": 46.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043704",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001043703",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "James W. Leonard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-8 (1)",
        "object_title": "Bureau d\u2019\u00e9colier",
        "object_date": "circa 1948",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Aluminium et bois",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": 46.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001047355",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001043703",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "James W. Leonard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-8 (2)",
        "object_title": "Chaise de bureau d'\u00e9colier",
        "object_date": "circa 1948",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Aluminium et bois",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 415.0,
        "object_depth": 47.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043709",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001043708",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Adam Stegner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-9",
        "object_title": "Chaise",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Pagholz, h\u00eatre et aluminium",
        "object_height": 735.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": 45.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001047357",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001043708",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Adam Stegner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-10",
        "object_title": "Chaise",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Pagholz, h\u00eatre et aluminium",
        "object_height": 698.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": 45.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043706",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000629584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Ceroli",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-11",
        "object_title": "Grand berceau \u00ab La quadra \u00bb",
        "object_date": "1968",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bois",
        "object_height": 895.0,
        "object_width": 62.0,
        "object_depth": 107.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Ceroli",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043712",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001043711",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Steen Eiler Rasmussen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-12",
        "object_title": "Fauteuil",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Acier et acajou",
        "object_height": 675.0,
        "object_width": 465.0,
        "object_depth": 41.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043718",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001043715",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Karin Mobring",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-13",
        "object_title": "Fauteuil",
        "object_date": "circa 1963",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bois",
        "object_height": 39.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": 30.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043773",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001908393",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "PICUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-14",
        "object_title": "Bureau et son si\u00e8ge int\u00e9gr\u00e9",
        "object_date": "circa 1930",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Acier et acajou",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 565.0,
        "object_depth": 62.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043777",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001043691",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Walter Papst",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-15",
        "object_title": "Cheval \u00e0 bascule",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Polyester renforc\u00e9 de fibre de verre et PVC",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 81.0,
        "object_depth": 43.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043775",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076162",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Arne Jacobsen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-16 (1)",
        "object_title": "Bureau d\u2019\u00e9colier",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Contreplaqu\u00e9 de h\u00eatre, stratifi\u00e9, m\u00e9tal, caoutchouc",
        "object_height": 68.0,
        "object_width": 625.0,
        "object_depth": 64.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001047369",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076162",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Arne Jacobsen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-16 (2)",
        "object_title": "Chaise \"3105\"",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "H\u00eatre, m\u00e9tal, caoutchouc",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 465.0,
        "object_depth": 435.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043779",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-17",
        "object_title": "Pupitre biplace (PP11)",
        "object_date": "circa 1946",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "T\u00f4le d'acier pli\u00e9e et bois massif",
        "object_height": 718.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": 88.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043782",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001043781",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kristian Vedel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-18",
        "object_title": "Si\u00e8ge d'enfant",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Si\u00e8ge modulable dont les tablettes mobiles permettent de l'adapter \u00e0 la croissance de l'enfant, ayant aussi vocation \u00e0 \u00eatre un jouet.\nBouleau",
        "object_height": 407.0,
        "object_width": 43.0,
        "object_depth": 31.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043784",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-19",
        "object_title": "Cheval \u00e0 bascule duo",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Polyester renforc\u00e9 de fibre de verre color\u00e9e, bois",
        "object_height": 585.0,
        "object_width": 68.0,
        "object_depth": 1315.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001038855",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070124",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Paulin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-28",
        "object_title": "Chaise",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "prototype, pi\u00e8ce unique\nMerisier cir\u00e9",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": 55.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Paulin (pour le droit de reproduction) \u00a9 SAIF (pour les droits multim\u00e9dias)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001038853",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070124",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Paulin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-29",
        "object_title": "Chaise",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Prototype\nTissu capitonn\u00e9 et bois",
        "object_height": 885.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": 575.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Paulin (pour le droit de reproduction) \u00a9 SAIF (pour les droits multim\u00e9dias)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001038857",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070124",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Paulin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-30",
        "object_title": "Chaise",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Chaise\nPlastique ABS",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": 48.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Paulin (pour le droit de reproduction) \u00a9 SAIF (pour les droits multim\u00e9dias)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001038131",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-31",
        "object_title": "Chaise pivotante pour dactylo (n\u00b0304)",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Tube et t\u00f4le d'acier cintr\u00e9s, contreplaqu\u00e9 moul\u00e9",
        "object_height": 865.0,
        "object_width": 405.0,
        "object_depth": 50.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001038125",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001038124",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Baptiste Fastrez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-32 (1)",
        "object_title": "Bouilloire",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bouilloire\nImpression 3D (r\u00e9sine), prototypage rapide, \u00e9l\u00e9ments \u00e9lectriques",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": 20.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Baptiste Fastrez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071920",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001038124",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Baptiste Fastrez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-32 (2)",
        "object_title": "Bouilloire",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bouilloire\nVerre borosilicate, r\u00e9sine, \u00e9l\u00e9ments \u00e9lectriques",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": 19.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Baptiste Fastrez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071946",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001038124",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Baptiste Fastrez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-32 (3)",
        "object_title": "Bouilloire",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bouilloire\nC\u00e9ramique, r\u00e9sine, \u00e9l\u00e9ments \u00e9lectriques",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": 21.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Baptiste Fastrez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001038127",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001038124",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Baptiste Fastrez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-33 (1)",
        "object_title": "Tomahawk Hairdryer",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "S\u00e8che-cheveux prototype\nBois, plexiglas (PMMA), r\u00e9sine, \u00e9l\u00e9ments \u00e9lectriques",
        "object_height": 38.0,
        "object_width": 62.0,
        "object_depth": 64.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Baptiste Fastrez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071957",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001038124",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Baptiste Fastrez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-33 (2)",
        "object_title": "Tomahawk Hairdryer",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "S\u00e8che-cheveux prototype\nbois, plexiglas, r\u00e9sine, \u00e9l\u00e9ments \u00e9lectriques",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": 64.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Baptiste Fastrez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071959",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001038124",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Baptiste Fastrez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-33 (3)",
        "object_title": "Tomahawk Hairdryer",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "S\u00e8che-cheveux prototype\nbois, plexiglas, r\u00e9sine, \u00e9l\u00e9ments \u00e9lectriques",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": 64.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Baptiste Fastrez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001038129",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001038124",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Baptiste Fastrez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-34",
        "object_title": "Quetzalcoatl",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "hamac\ntissus et filet nylon",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": 60.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Baptiste Fastrez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071381",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000078850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Candilis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-35 (1)",
        "object_title": "Chaise",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Fr\u00eane et fonte d'aluminium",
        "object_height": 707.0,
        "object_width": 43.0,
        "object_depth": 454.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Georges Candilis",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001072734",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000078850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Candilis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-35 (2)",
        "object_title": "Chaise",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Fr\u00eane et fonte d'aluminium",
        "object_height": 707.0,
        "object_width": 43.0,
        "object_depth": 454.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Georges Candilis",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071376",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000078850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Candilis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-36",
        "object_title": "Table basse",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Fr\u00eane et fonte d'aluminium",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 665.0,
        "object_depth": 60.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Georges Candilis",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001072736",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000078850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Candilis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-37",
        "object_title": "Tabouret",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Fr\u00eane et fonte d'aluminium",
        "object_height": 422.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": 415.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Georges Candilis",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001065622",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075722",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alvar Aalto",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-38",
        "object_title": "Chaise",
        "object_date": "circa 1932",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Pi\u00e8tement quadripode, dossier form\u00e9 d'un panneau arrondi orn\u00e9 d'une large d\u00e9coupe \u00e0 la base du dos, assise circulaire\nBois lamell\u00e9 coll\u00e9, contreplaqu\u00e9 de fr\u00eane, fr\u00eane et linol\u00e9um",
        "object_height": 535.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": 385.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alvar Aalto Foundation",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001065624",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001043691",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Walter Papst",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-39",
        "object_title": "Grande table ovale \"201/5\"",
        "object_date": "circa 1960",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Pi\u00e8tement quadripode d\u00e9coup\u00e9 formant un c\u00f4ne invers\u00e9\nPolyester renforc\u00e9 de fibre de verre teint\u00e9e rouge",
        "object_height": 465.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071365",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000067906",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcel Breuer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2014-1-40",
        "object_title": "Table, mod\u00e8le B27",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Pi\u00e8tement form\u00e9 de deux armatures tubulaires m\u00e9talliques chrom\u00e9es affront\u00e9es \u00e0 fixation centrale par des \u00e9crous et plateau circulaire form\u00e9 d'une dalle de verre l\u00e9g\u00e8rement teint\u00e9 vert. pr\u00e9sence de pastilles \u00e0 la base et au sommet ainsi qu'une pastille d'\u00e9diteur.\nVerre et acier chrom\u00e9",
        "object_height": 615.0,
        "object_width": 703.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marcel Breuer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071370",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000851",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emile Guillot",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-41",
        "object_title": "Gu\u00e9ridon, mod\u00e8le B150",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Gu\u00e9ridon\nacier nickel\u00e9, stratifi\u00e9 noir",
        "object_height": 736.0,
        "object_width": 655.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071374",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660026",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LODS MARCEL (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-42",
        "object_title": "Pupitre une place pour l'Ecole de plein-air de Suresnes",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Almasilium= alliage d'aluminium (aluminium /silicium /magn\u00e9sium) ayant subit un traitement thermique pour augmenter sa resistance m\u00e9canique.\nAlmasilium, acier, bois",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": 83.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001039538",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-43",
        "object_title": "Plan du rez-de-chauss\u00e9e et coupe transversale",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Aquarelle et encre",
        "object_height": 159.0,
        "object_width": 66.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089866",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-44",
        "object_title": "Plan \u00e9clat\u00e9",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encre, aquarelle et crayon",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089868",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-45",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Aquarelle, gouache, encre et crayon",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089870",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-46 (1)",
        "object_title": "Plan et fa\u00e7ade, esquisse 1",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon et encre",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089872",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-46 (2)",
        "object_title": "Plan et fa\u00e7ade, esquisse 2",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon et encre",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089874",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-47 (1)",
        "object_title": "Esquisse de fa\u00e7ade",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon sur papier fin",
        "object_height": 269.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089876",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000073112",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eileen Gray",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-47 (2)",
        "object_title": "Esquisse de fa\u00e7ade",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon sur papier fin",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089878",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-47 (3)",
        "object_title": "Esquisse de fa\u00e7ade",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon sur papier fin",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 268.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089880",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-47 (4)",
        "object_title": "Esquisse de fa\u00e7ade",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encre et crayon sur papier fin",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089882",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-48",
        "object_title": "Coupe transversale",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Esquisse\nEncre et crayon sur papier fin",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089884",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-49 (1)",
        "object_title": "Perspective sur l'escalier",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encre sur papier fin",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 268.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089887",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-49 (2)",
        "object_title": "Perspective sur l'escalier",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encre sur papier fin",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 268.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089903",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-49 (3)",
        "object_title": "Perspective sur l'escalier",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encres sur papier fin",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 268.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089905",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-49 (4)",
        "object_title": "Perspective sur l'escalier",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encres sur papier fin",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 268.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089917",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-50",
        "object_title": "Plan \u00e9clat\u00e9, plan et coupe transversale",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encre sur papier fin",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089920",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000073112",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eileen Gray",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-51",
        "object_title": "Plan, coupe, perspective",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon, crayon de couleur et encre sur papier fin",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089922",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-52",
        "object_title": "Fa\u00e7ade",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encre et crayon sur papier fin",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089969",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-53 (1)",
        "object_title": "Elevation des syst\u00e8mes de menuiserie",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encre, crayon et crayon de couleur sur papier fin",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 435.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089971",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-53 (2)",
        "object_title": "Elevation des syst\u00e8mes de menuiserie",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon et crayon de couleur sur papier fin",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 432.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089974",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-53 (3)",
        "object_title": "Elevation des syst\u00e8mes de menuiserie",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encre, crayon et crayon de couleur sur papier fin",
        "object_height": 358.0,
        "object_width": 485.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089978",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-54",
        "object_title": "Plan de la salle de bain",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encre et crayon sur papier fin",
        "object_height": 267.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001089980",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001039537",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Badovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-55",
        "object_title": "Plan",
        "object_date": "1927 / 1928",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon graphite sur papier fin",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001070722",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001070719",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Adrienne Gorska",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-56",
        "object_title": "Paire de tables gigognes",
        "object_date": "circa 1930",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "M\u00e9tal chrom\u00e9 et verre",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001070734",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001070719",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Adrienne Gorska",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-57",
        "object_title": "Chauffeuse",
        "object_date": "circa 1930",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "M\u00e9tal chrom\u00e9, tissu",
        "object_height": 795.0,
        "object_width": 49.0,
        "object_depth": 60.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071349",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000083445",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Lur\u00e7at",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-58",
        "object_title": "Table B 27 Thonet",
        "object_date": "circa 1930",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bois et m\u00e9tal",
        "object_height": 735.0,
        "object_width": 705.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071351",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001092445",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Otto Korhonen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-59",
        "object_title": "Fauteuil Kakkonen Finmar",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bouleau teint\u00e9",
        "object_height": 695.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": 565.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alvar Aalto Foundation, \u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001071353",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075722",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alvar Aalto",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-60",
        "object_title": "L-Leg chair MIT Harvard, \nHedemora Factory Suede",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bois",
        "object_height": 72.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": 51.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alvar Aalto Foundation",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001070670",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001070669",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Louis Avril",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-61",
        "object_title": "Pouf \"Tambour\"",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Carton celloderme laqu\u00e9",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 428.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Louis Avril",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001070675",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001070669",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Louis Avril",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-62",
        "object_title": "Si\u00e8ge enfant \"Elephant\"",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Carton celloderme laqu\u00e9",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Louis Avril",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001070706",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001070669",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Louis Avril",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-63",
        "object_title": "Chevet",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Carton celloderme laqu\u00e9",
        "object_height": 498.0,
        "object_width": 356.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Louis Avril",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001070708",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001070669",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Louis Avril",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-64",
        "object_title": "Bar",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Carton celloderme laqu\u00e9",
        "object_height": 696.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Louis Avril",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001070667",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Azambourg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-65 (1)",
        "object_title": "Lampe Chapeli\u00e8re",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Prototype de lampe de bureau\nAluminium martel\u00e9, Aluminium repouss\u00e9 au tour, puis martel\u00e9 \u00e0 la main. Douille, c\u00e2ble \u00e9lectrique et \u00e9clairage fluocompact",
        "object_height": 435.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": 27.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fran\u00e7ois Azambourg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001099711",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Azambourg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-65 (2)",
        "object_title": "Lampe Chapeli\u00e8re",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Prototype de lampe de bureau\nAluminium martel\u00e9, Aluminium repouss\u00e9 au tour, puis martel\u00e9 \u00e0 la main. Douille, c\u00e2ble \u00e9lectrique et \u00e9clairage fluocompact",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": 153.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fran\u00e7ois Azambourg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001108765",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070997",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Louis Sognot",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-66",
        "object_title": "Fauteuil",
        "object_date": "circa 1930",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Structure en m\u00e9tal tubulaire laqu\u00e9 rouge bordeaux, dossier plat inclin\u00e9 et accotoirs \u00e0 manchettes tubulaires. Dossier, fond de si\u00e8ge et manchettes gain\u00e9s de tissu enduit PVC blanc cr\u00e8me\nAcier laqu\u00e9, tissu enduit pvc",
        "object_height": 775.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": 47.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat en vente publique",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001082993",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Azambourg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-67",
        "object_title": "Lampe \u00e0 poser Bouclette",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Lampe\nFibre optique, leds, m\u00e9tal",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": 40.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fran\u00e7ois Azambourg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001082995",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Azambourg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-1-68",
        "object_title": "Lampe Arc",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Lampe\nB\u00e9ton, corde \u00e0 piano, ruban de diodes, transformateur",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": 45.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fran\u00e7ois Azambourg",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000967426",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "350000000039996",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "BERGER&BERGER",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-1",
        "object_title": "Maquette conceptuelle",
        "object_date": "2008 - 2012",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Maquette en 2 \u00e9l\u00e9ments : 11,3 x 68,8 x 57 cm chaque\nPl\u00e2tre",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Berger&Berger",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000967430",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "350000000039996",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "BERGER&BERGER",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-2 (001)",
        "object_title": "Entr\u00e9es int\u00e9rieures",
        "object_date": "juin 2008",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur papier 90 gr",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Berger&Berger",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993811",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "350000000039996",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "BERGER&BERGER",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-2 (002)",
        "object_title": "5 paysages, 5 volumes, 5 lumi\u00e8res",
        "object_date": "juin 2008",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur papier 90 gr",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Berger&Berger",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993816",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "350000000039996",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "BERGER&BERGER",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-2 (003)",
        "object_title": "Manche \u00e0 air",
        "object_date": "juin 2008",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur papier 90 gr",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Berger&Berger",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993818",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "350000000039996",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "BERGER&BERGER",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-2 (004)",
        "object_title": "L'atelier comme colonne vert\u00e9brale du projet",
        "object_date": "juin 2008",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur papier 90 gr",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Berger&Berger",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993820",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "350000000039996",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "BERGER&BERGER",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-3",
        "object_title": "Plan",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Impression jet d'encre sur calque 90 gr.",
        "object_height": 841.0,
        "object_width": 1189.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Berger&Berger",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000972503",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-5",
        "object_title": "Panneau",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Acier galvanis\u00e9 et verre",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 1785.0,
        "object_depth": 10.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000972512",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-6",
        "object_title": "Panneau",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Acier, aluminium stri\u00e9 et verre",
        "object_height": 280.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": 65.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969642",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-7",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Acrylique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": 55.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969645",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-8",
        "object_title": "Maquette d'\u00e9tude",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Vue en coupe\nBois, papier, carton, acrylique, tirage photographique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 555.0,
        "object_depth": 715.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993295",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-9 (001)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre bleu sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001013981",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-9 (002)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre bleu sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001013983",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-9 (003)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre bleu sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001013985",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-9 (004)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Stylo bleu sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014062",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-9 (005)",
        "object_title": "Etude, coupe",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Stylo bleu sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014091",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-9 (006)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Stylo bleu sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969678",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-10",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois, acrylique, laiton",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 842.0,
        "object_depth": 593.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993297",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-11 (001)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et pastel gras sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014228",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-11 (002)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014262",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-11 (003)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014283",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-11 (004)",
        "object_title": "Etude, coupe",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969685",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-12",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "2008 - 2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Acrylique",
        "object_height": 275.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": 42.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969689",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-13",
        "object_title": "Maquette d'\u00e9tude",
        "object_date": "2008 - 2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Maquette d'architecture, Maquette d'\u00e9tude\nPapier, acrylique, polystyr\u00e8ne, tirage photographique",
        "object_height": 61.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": 25.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969697",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-14",
        "object_title": "El\u00e9ments constituant la structure",
        "object_date": "2008 - 2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "1 jeu de 12 pi\u00e8ces\nBois",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993299",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-15 (001)",
        "object_title": "Etude, \u00e9l\u00e9vation",
        "object_date": "2008 - 2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014535",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-15 (002)",
        "object_title": "Etude, \u00e9l\u00e9vation",
        "object_date": "2008 - 2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014592",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-15 (003)",
        "object_title": "Etude, plan",
        "object_date": "9 f\u00e9vrier 2009",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Fusain fix\u00e9 sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014602",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-15 (004)",
        "object_title": "Etude, plan",
        "object_date": "septembre 2008",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Fusain fix\u00e9 sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014604",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-15 (005)",
        "object_title": "Etude, coupe",
        "object_date": "26 mai 2008",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014607",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-15 (006)",
        "object_title": "Etude, \u00e9l\u00e9vation",
        "object_date": "26 mai 2008 - 2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014609",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-15 (007)",
        "object_title": "Etude, plan",
        "object_date": "5 ao\u00fbt 2008",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et feutre noir sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969723",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-16",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois, acrylique, laiton",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": 50.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969738",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-17",
        "object_title": "Maquette d'\u00e9tude",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Maquette d'architecture, Maquette d'\u00e9tude\nBois, acrylique, papier, aluminium, polystyr\u00e8ne",
        "object_height": 255.0,
        "object_width": 364.0,
        "object_depth": 256.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993301",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-18 (001)",
        "object_title": "Etude, march\u00e9",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Fusain fix\u00e9 sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014614",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-18 (002)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Fusain fix\u00e9 sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969751",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-19",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois, acrylique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": 55.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000980347",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-20",
        "object_title": "Maquette d'\u00e9tude",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Maquette d'architecture, Maquette d'\u00e9tude\nBois, acrylique",
        "object_height": 252.0,
        "object_width": 412.0,
        "object_depth": 35.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993305",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-21 (001)",
        "object_title": "Etude, perspective",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Fusain fix\u00e9 sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014616",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-21 (002)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Fusain fix\u00e9 sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014618",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-21 (003)",
        "object_title": "Etude, perspective",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014620",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-21 (004)",
        "object_title": "Etude, coupe",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014622",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-21 (005)",
        "object_title": "Etude, plan masse",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969772",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-22",
        "object_title": "Maquette d'\u00e9tude",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Papier, papier acrylique, polystyr\u00e8ne",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": 285.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969777",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-23",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Acrylique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": 75.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000969782",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-24",
        "object_title": "Maquette d'\u00e9tude",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Maquette d'architecture, Maquette d'\u00e9tude\nPapier, acrylique, polystyr\u00e8ne",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 36.0,
        "object_depth": 25.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000980339",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-25",
        "object_title": "Maquette d'\u00e9tude",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Maquette d'architecture, Maquette d'\u00e9tude\nPapier, acrylique, polystyr\u00e8ne",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 1015.0,
        "object_depth": 455.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993307",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-26 (001)",
        "object_title": "Etude, perspective",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014624",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-26 (002)",
        "object_title": "Etude, perspective",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001014626",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-26 (003)",
        "object_title": "Etude, plan",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000985079",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-27 (001)",
        "object_title": "Etude, \u00e9l\u00e9vation",
        "object_date": "janvier 2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Stylo rouge sur papier japonais",
        "object_height": 455.0,
        "object_width": 31.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000985081",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083301",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kengo Kuma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-27 (002)",
        "object_title": "Etude, \u00e9l\u00e9vations",
        "object_date": "14 janvier 2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Stylo rouge sur papier japonais",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Kengo Kuma",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976810",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-28 (001)",
        "object_title": "Plans des chambres, atelier, s\u00e9jours",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et bleu et graphite sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 597.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal Ha\u00fcsermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023309",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-28 (002)",
        "object_title": "Plans des s\u00e9jours",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et bleu sur calque",
        "object_height": 415.0,
        "object_width": 597.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023311",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-28 (003)",
        "object_title": "Plan g\u00e9n\u00e9ral avec les distributions",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et feutre noir sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 597.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023313",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-28 (004)",
        "object_title": "Plan g\u00e9n\u00e9ral pour un 4 pi\u00e8ces principales",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et feutre noir , rouge et bleu sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023315",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-28 (005)",
        "object_title": "Plan g\u00e9n\u00e9ral pour un 3 pi\u00e8ces principales",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et feutre noir , rouge et bleu  et graphite sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023319",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-29 (001)",
        "object_title": "Coupe module chambre",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, feutres bleu et rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 597.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023323",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-29 (002)",
        "object_title": "Coupe module polyvalent",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, feutres bleu et rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 597.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023327",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-30 (001)",
        "object_title": "Coupes techniques cuisine",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, feutres bleu et rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 597.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023330",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-30 (002)",
        "object_title": "Coupes techniques salle de bain",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, feutres bleu et rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023334",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-30 (003)",
        "object_title": "Coupes techniques wc, bidet et lavabo",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, feutres bleu et rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023336",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-31 (001)",
        "object_title": "Coupe fen\u00eatre",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, feutres rouge et noir et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 418.0,
        "object_width": 597.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023338",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-31 (002)",
        "object_title": "Coupes fen\u00eatre avec rangements lat\u00e9raux et porte-fen\u00eatre,",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Technique recto-verso\nGraphite, feutres rouge et noir et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 418.0,
        "object_width": 597.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023342",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-31 (003)",
        "object_title": "Coupes porte-fen\u00eatre et variantes",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres rouge, noir et bleu, encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 597.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023344",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-31 (004)",
        "object_title": "Coupes porte et fen\u00eatre - rangement",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres rouge, noir et bleu, encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 597.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023349",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-32 (001)",
        "object_title": "Coupe et perspective rangement",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres bleu, noir et rouge, graphite et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 415.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023351",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-32 (002)",
        "object_title": "Plan de travail de la cuisine et esquisses",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres bleu, noir et rouge, graphite et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023355",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-32 (003)",
        "object_title": "Coupe de la cuisine",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres bleu, noir et rouge, graphite et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023364",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-32 (004)",
        "object_title": "Coupes d\u00e9tails techniques",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, feutres bleu, noir et rouge et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 417.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000976813",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-33 (001)",
        "object_title": "Bar-restaurant, plan et coupe",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023381",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-33 (002)",
        "object_title": "Bar-restaurant, plans",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023389",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-33 (003)",
        "object_title": "Rue int\u00e9rieure et boutiques",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023395",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-33 (004)",
        "object_title": "Bar-restaurant, plan et coupe",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023397",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-33 (005)",
        "object_title": "Bar texte descriptif avec esquisse",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et encre sur calque",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023399",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-33 (006)",
        "object_title": "Bar-restaurant, coupes et plans",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et encre sur calque",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023401",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-33 (007)",
        "object_title": "Sch\u00e9ma de la place avec pr\u00e9aux et bar restaurant, plans, coupes, \u00e9l\u00e9vations",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023405",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-34 (001)",
        "object_title": "Etudes diverses, perspective",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 37.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023411",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-34 (002)",
        "object_title": "Etudes diverses, perspective \"apr\u00e8s Douvaine\"",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir et graphite sur calque",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 37.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023415",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-34 (003)",
        "object_title": "Eturdes diverses, perspective et coupe",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir et graphite sur calques rabout\u00e9s",
        "object_height": 375.0,
        "object_width": 41.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023419",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-34 (004)",
        "object_title": "Etudes, bar restaurant, pr\u00e9aux et boutiques",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur calque",
        "object_height": 375.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023441",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-35 (001)",
        "object_title": "Etudes pour la salle polyvalente et Domobiles",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 298.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023443",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-35 (002)",
        "object_title": "Etudes pour le bar restaurant",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023445",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-35 (003)",
        "object_title": "Etudes de d\u00e9tails pour le bar restaurant",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, graphite et stylo bleu sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023447",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-35 (004)",
        "object_title": "Etude pour les pr\u00e9aux avec les attaches pour la b\u00e2che",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023449",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-36 (001)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 36.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023451",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-36 (002)",
        "object_title": "Bar restaurant, fa\u00e7ade",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre, encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023453",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-36 (003)",
        "object_title": "Bar restaurant, fa\u00e7ade",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre sur calque",
        "object_height": 135.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023457",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-37 (001)",
        "object_title": "Etudes",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 41.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023459",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-37 (002)",
        "object_title": "Etudes",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calques rabout\u00e9s",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 43.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023462",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-38 (001)",
        "object_title": "Etudes, salle polyvalente vue des pr\u00e9aux",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023464",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-38 (002)",
        "object_title": "Etudes, salle polyvalente",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023466",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-38 (003)",
        "object_title": "Etudes, salle polyvalente",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023468",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-38 (004)",
        "object_title": "Etudes, salle polyvalente",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir et graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023470",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-38 (005)",
        "object_title": "Etudes, salle et son environnement",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023472",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-38 (006)",
        "object_title": "Etudes",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023474",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-38 (007)",
        "object_title": "Etudes",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023476",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-38 (008)",
        "object_title": "Etudes",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023479",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-39 (001)",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023482",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-39 (002)",
        "object_title": "Etudes",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023503",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-39 (003)",
        "object_title": "Vue g\u00e9n\u00e9rale du projet",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023484",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-39 (004)",
        "object_title": "Etude, salle polyvalente",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023487",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-39 (005)",
        "object_title": "Etude, place, m\u00e2t et bar restaurant",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023499",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-40 (001)",
        "object_title": "Etudes avec d\u00e9tails, bar restaurant",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Technique recto-verso\nEncre de Chine, feutre noir et graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023501",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-40 (002)",
        "object_title": "Etudes avec d\u00e9tails, bar restaurant",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, feutre noir sur calque",
        "object_height": 275.0,
        "object_width": 37.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023505",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-40 (003)",
        "object_title": "Etude, bar restaurant",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023507",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-40 (004)",
        "object_title": "Etudes, bar restaurant",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir et graphite sur calque",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023509",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-41 (001)",
        "object_title": "Etudes des sanitaires du bar restaurant",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023511",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-41 (002)",
        "object_title": "Etudes emplacement des sanitaires du bar restaurant",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023527",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-41 (003)",
        "object_title": "Trac\u00e9 r\u00e9gulateur, salle polyvalente",
        "object_date": "1971 - 1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023539",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-42 (001)",
        "object_title": "Etudes, assemblage Domobiles",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 35.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023541",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-42 (002)",
        "object_title": "Etudes, assemblage Domobiles",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023543",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-42 (003)",
        "object_title": "Etudes, assemblage Domobiles",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000985840",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-43 (001)",
        "object_title": "Page de garde",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre bleu, graphite et encre de Chine sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023547",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-43 (002)",
        "object_title": "Principe de pi\u00e8ces, plan des jonctions triangulaires",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur et graphite sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023549",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-43 (003)",
        "object_title": "Principe pi\u00e8ce m\u00e8re, plan et perspective",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et vert sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023551",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-43 (004)",
        "object_title": "Principe pi\u00e8ce fen\u00eatre, plan et perspective",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et vert sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023555",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-43 (005)",
        "object_title": "Principe pi\u00e8ce polyvalente, plan et perspective",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et rouge sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023557",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-43 (006)",
        "object_title": "Principe raccord porte, plan et perspective",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et turquoise sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023559",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-43 (007)",
        "object_title": "Principe raccord annexe \u00e9l\u00e9ments porte, plan et perspective",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir, rouge et graphite sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023561",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-43 (008)",
        "object_title": "Principe pi\u00e8ces polyvalentes, plan et perspective",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et jaune sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023565",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-43 (009)",
        "object_title": "Principe g\u00e9n\u00e9ral, perspective",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur et graphite sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000993316",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-44 (001)",
        "object_title": "Application restaurant, grande salle, plan",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023574",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-44 (002)",
        "object_title": "Application logement, plan",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur et stylo rouge sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023579",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-44 (003)",
        "object_title": "Application chambre, rangement et wc, plan",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur et graphite sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023582",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-44 (004)",
        "object_title": "Application chambre h\u00f4tel, plan",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur et graphite sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023584",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-44 (005)",
        "object_title": "Application h\u00f4tel grande chambre, plan",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023586",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-44 (006)",
        "object_title": "Application garni-vacances, plan",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023589",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-44 (007)",
        "object_title": "Application logement F5, plan",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000993324",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-45 (001)",
        "object_title": "Implantation, sol/superposition et trames, plan",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur, stylo noir et graphite sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023606",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-45 (002)",
        "object_title": "Implantation,  trames, plan",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur et stylo rouge sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023608",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-45 (003)",
        "object_title": "Implantation, cellule, plan",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur et graphite sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023610",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-45 (004)",
        "object_title": "Implantation, cellule m\u00e8re, plan et perspective",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur et graphite sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023612",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-45 (005)",
        "object_title": "Implantation, plan et coupes",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et de couleur et graphite sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023614",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-45 (006)",
        "object_title": "Implantation, plan et coupes",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir et stylo rouge sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000993329",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-46 (001)",
        "object_title": "Note technique sur l'encombrement d'un module pour l'organisation d'un transport avec esquisses (\u00e9l\u00e9vation)",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Stylo rouge, feutre noir et graphite sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001023629",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascal H\u00e4usermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-46 (002)",
        "object_title": "Note technique pour l'organisation d'un transport international, avec esquisse",
        "object_date": "mars 1975",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Stylo rouge, feutre noir sur papier pelure",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000985847",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000976809",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Le Merdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-47",
        "object_title": "Affiche r\u00e9alis\u00e9e pour les voeux de 1974",
        "object_date": "1971 - 1973",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Impression noir et blanc sur papier",
        "object_height": 695.0,
        "object_width": 493.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pascal H\u00e4usermann, \u00a9  Patrick Le Merdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001049614",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-57 (004)",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et au verso crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 195.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001049661",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-57 (005)",
        "object_title": "Fa\u00e7ade, coupe et perspective",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et crayon de couleur sur papier velin",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001049696",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-58 (002)",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "vers 1962 - 1965",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 267.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001049699",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-58 (004)",
        "object_title": "",
        "object_date": "circa 1962 - 1965",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 267.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001049703",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-58 (005)",
        "object_title": "",
        "object_date": "circa 1962 - 1965",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 212.0,
        "object_width": 269.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001049705",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-58 (006)",
        "object_title": "",
        "object_date": "circa 1962 - 1965",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 212.0,
        "object_width": 267.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050602",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (002)",
        "object_title": "Fa\u00e7ades, d\u00e9tails. El\u00e9vation",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur papier velin",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050604",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (003)",
        "object_title": "Perspective int\u00e9rieure",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050607",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (004)",
        "object_title": "Perspective int\u00e9rieure",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050610",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (005)",
        "object_title": "Perspective int\u00e9rieure",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050613",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (006)",
        "object_title": "Perspective int\u00e9rieure",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et crayon vert sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 268.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050617",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (007)",
        "object_title": "Perspective int\u00e9rieure",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050835",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (008)",
        "object_title": "Perspective int\u00e9rieure",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 257.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050846",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (009)",
        "object_title": "Perspective int\u00e9rieure",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050849",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (010)",
        "object_title": "Coupe",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et crayon de couleur jaune sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 267.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050853",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (011)",
        "object_title": "Coupe",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050855",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (012)",
        "object_title": "Coupe",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050857",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (013)",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 365.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050860",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (014)",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050862",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (015)",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, feutre jaune et graphite sur papier velin",
        "object_height": 67.0,
        "object_width": 267.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050864",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (016)",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur papier velin",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050866",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (017)",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur papier velin",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050868",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (018)",
        "object_title": "Fa\u00e7ade",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050870",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (019)",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050872",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (020)",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050874",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (021)",
        "object_title": "Perspectives",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et collage sur papiers velins superpos\u00e9s",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050876",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (022)",
        "object_title": "Coupe",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 154.0,
        "object_width": 475.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050878",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (023)",
        "object_title": "Coupe",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050880",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (024)",
        "object_title": "Coupe \u00e9l\u00e9vation",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin bleu",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050882",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (025)",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et encre de Chine sur papier velin bleu",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050884",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (026)",
        "object_title": "Fango, salle et boxes d'application et de compresses, coupe",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 203.0,
        "object_width": 265.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050886",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (027)",
        "object_title": "Grand bain, coupe",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 269.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050888",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (028)",
        "object_title": "Petit bain, 15 places, coupe",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 203.0,
        "object_width": 265.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050890",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (029)",
        "object_title": "Les infirmes, plans et coupes",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 268.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050892",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (030)",
        "object_title": "Cabines, plan et coupe",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 265.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050894",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (031)",
        "object_title": "Perspectives",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier velin bleu",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050896",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (032)",
        "object_title": "Caf\u00e9s et promenades, coupe d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 267.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050898",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (033)",
        "object_title": "Coupe d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050903",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (034)",
        "object_title": "Coupe d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 266.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050905",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (035)",
        "object_title": "Coupe D.D. d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 262.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050908",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (036)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 264.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050910",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (037)",
        "object_title": "Perspective, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050912",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (038)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050914",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (039)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050916",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (040)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050918",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (041)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050920",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (042)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 265.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050924",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (043)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 204.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050926",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (044)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 265.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050928",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (045)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050930",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (046)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050932",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (047)",
        "object_title": "Coupe aa, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 266.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001050936",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-63 (048)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1965 - 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001058339",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-64 (001)",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "1966 - 1967",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001058341",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-64 (002)",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "1966 - 1967",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001058337",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-64 (003)",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1966 - 1967",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001058345",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-64 (004)",
        "object_title": "Coupe, d\u00e9tail",
        "object_date": "1966 - 1967",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres noir et rouge sur papier v\u00e9lin bleu",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001058335",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-64 (006)",
        "object_title": "Dessins techniques, coupes",
        "object_date": "1966 - 1967",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 296.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001059193",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-67 (001)",
        "object_title": "Rose soleil et vents\nVecteursdes orientations et expositions",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 93.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001059197",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-67 (003)",
        "object_title": "Protections et pentes\nA. Protection contre les vents\nB. Crit\u00e8res de choix d'altitude\nC. Crit\u00e8res de choix de pentes",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 925.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001059199",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000967082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Rav\u00e9reau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-67 (004)",
        "object_title": "Espace public et les \u00e9quipements\nEquipements publics primaire, secondaire, tertiaire",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000080605",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000080300",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pol Abraham",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-68",
        "object_title": "Fa\u00e7ade post\u00e9rieure",
        "object_date": "20 novembre 1929",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Plan F\nGraphite et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pol Abraham",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000082981",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000080300",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pol Abraham",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-69",
        "object_title": "Immeubles types n\u00b08 et 8bis, classe B",
        "object_date": "1943 - 1949",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "1\u00e8re esquisse\nGraphite et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 106.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pol Abraham",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000082636",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000080300",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pol Abraham",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-70",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "1950 - 1951",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de chine et graphite sur calque",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pol Abraham",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000077298",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000068721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andrea Branzi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-71 (001)",
        "object_title": "No Stop City",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique original d'\u00e9poque d'un des dessins perdus",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000078304",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000068721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andrea Branzi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-71 (002)",
        "object_title": "No Stop City",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique original d'\u00e9poque d'un des dessins perdus",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000511747",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000926",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Maymont",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-72",
        "object_title": "Etude maison sur pilotis",
        "object_date": "1964 - 1965",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Deux \u00e9l\u00e9vations et un plan\nTirage d\u00e9coup\u00e9 coll\u00e9 sur fond bleu",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Paul Maymont",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000448467",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000448446",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Antonio Monestiroli",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-73",
        "object_title": "Copie du collage d'origine de la vue g\u00e9n\u00e9rale",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Impression sur calque",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Antonio Monestiroli, \u00a9  Paolo Rizzatto",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000085446",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079169",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Albert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-74",
        "object_title": "Fa\u00e7ade sud",
        "object_date": "4 juin 1959",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 130.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808595",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-75",
        "object_title": "Coupe 5-5",
        "object_date": "1960 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nGraphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808597",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-76",
        "object_title": "Fa\u00e7ade post\u00e9rieure avec bloc de bureaux",
        "object_date": "1960 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 35.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808599",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-77",
        "object_title": "Fa\u00e7ade mur pignon avec la signal\u00e9tique du Centre",
        "object_date": "1960 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808601",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-78",
        "object_title": "Plan du 4\u00e8me \u00e9tage",
        "object_date": "1960 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nGraphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808603",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-79",
        "object_title": "Coupe longitudinale",
        "object_date": "1960 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nGraphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 90.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808605",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-80",
        "object_title": "Plan du 1er sous-sol",
        "object_date": "1960 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nGraphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 150.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808607",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-81",
        "object_title": "Coupe longitudinale",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nTirage sur calque d'\u00e9tude",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808610",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-82",
        "object_title": "Fa\u00e7ade c\u00f4t\u00e9 diagonal sud",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 97.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808612",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-83",
        "object_title": "Fa\u00e7ade c\u00f4t\u00e9 Belgrano",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 97.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808614",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-84",
        "object_title": "Plans du 1er et 2\u00e8me niveau",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, encre de Chine et films autoadh\u00e9sifs sur calque",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808616",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-85",
        "object_title": "Vue de l'administration g\u00e9n\u00e9rale",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, encre de Chine et feutre de couleur sur calque",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808618",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-86",
        "object_title": "Vue de la direction - 9\u00e8me \u00e9tage",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, graphite et feutre de couleur sur calque",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808620",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-87",
        "object_title": "Vue du restaurant - 10\u00e8me \u00e9tage",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, graphite et feutre de couleur sur calque",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808622",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-88",
        "object_title": "Vue de la cantine - 11\u00e8me \u00e9tage",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine,graphite, feutre de couleur et film autoadh\u00e9sif  sur calque",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808624",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-89",
        "object_title": "Vue de la salle de repos des employ\u00e9s - 12\u00e8me \u00e9tage",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, graphite et film autoadh\u00e9sif sur calque",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808626",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-90",
        "object_title": "Toit et 4\u00e8me sous-sol",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, graphite et film autoadh\u00e9sif sur calque",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808628",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-91",
        "object_title": "Plan du 1er sous-sol - sch\u00e9ma de la programmation",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808630",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-92",
        "object_title": "Plan du 4\u00e8me sous-sol - sch\u00e9ma de la programmation",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808632",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-93",
        "object_title": "Plan du 7\u00e8me \u00e9tage - sch\u00e9ma de la programmation",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808634",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-94",
        "object_title": "Plan du 10\u00e8me \u00e9tage - sch\u00e9ma de la programmation",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808636",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-95",
        "object_title": "Plan du 12\u00e8me \u00e9tage - sch\u00e9ma de la programmation",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808638",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-96",
        "object_title": "Plan du rez-de-chauss\u00e9e - sch\u00e9ma de la programmation",
        "object_date": "1971 - 1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808645",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-97",
        "object_title": "Fa\u00e7ades nord",
        "object_date": "1979 - 1983",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808647",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-98",
        "object_title": "Fa\u00e7ades sud",
        "object_date": "1979 - 1983",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808649",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-99",
        "object_title": "Coupe longitudinale A-A",
        "object_date": "1979 - 1983",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808651",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-100",
        "object_title": "Plan du rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "1979 - 1983",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nGraphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808653",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-101",
        "object_title": "Plan du 2\u00e8me \u00e9tage",
        "object_date": "1979 - 1983",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nGraphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000808658",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000808545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-102",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "1979 - 1983",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Carton peint, ac\u00e9tate de couleur et bois",
        "object_height": 55.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": 43.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mario Roberto \u00c1lvarez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001040307",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040305",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-103",
        "object_title": "Coupe",
        "object_date": "1934 - 1936",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier fort grammage",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Jean Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001040313",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040305",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-104",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1934 - 1936",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier fort grammage",
        "object_height": 68.0,
        "object_width": 69.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Jean Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001047123",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001047118",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "St\u00e9phane Paumier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-105",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois, plomb, plexiglas et aluminium",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": 51.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  St\u00e9phane Paumier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001047126",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001047118",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "St\u00e9phane Paumier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-106",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Teck et plomb",
        "object_height": 39.0,
        "object_width": 905.0,
        "object_depth": 90.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  St\u00e9phane Paumier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083338",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-107 (001)",
        "object_title": "Plans, \u00e9l\u00e9vation et coupe",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 97.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083361",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-107 (002)",
        "object_title": "Coupe D\u00e9tails des assemblages des n\u00b0 79, 65, 52, et 40",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nGraphite, encre rouge et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 98.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083372",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-107 (003)",
        "object_title": "Coupe D\u00e9tails des assemblages des n\u00b0 115, 116",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nGraphite, encre rouge et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 98.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083377",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-107 (004)",
        "object_title": "Plan Renforts des agencements au niveau 1 et 2",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nGraphite, encre rouge et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 98.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083379",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-107 (005)",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, El\u00e9vation\nGraphite et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 655.0,
        "object_width": 985.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083385",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-107 (006)",
        "object_title": "D\u00e9tail des plaques de rev\u00eatement",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et crayon rouge sur calque",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 985.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083389",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-107 (007)",
        "object_title": "Coupe D\u00e9tails et typologie des assemblages avec 9 traverses, face int\u00e9rieure",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nGraphite, crayon rouge et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 635.0,
        "object_width": 98.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083392",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-107 (008)",
        "object_title": "Renforts des agencements au niveau 8",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, crayon rouge et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 985.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083395",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-107 (009)",
        "object_title": "D\u00e9tail N\u00b023",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et crayon rouge sur calque",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 985.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083430",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-108 (001)",
        "object_title": "Plans, \u00e9l\u00e9vations et coupes (bloc B)",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 655.0,
        "object_width": 985.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083432",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-108 (002)",
        "object_title": "Renforts des agencements au niveau 5 et 6",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, encre de Chine et crayon rouge sur calque",
        "object_height": 655.0,
        "object_width": 995.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083436",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-108 (003)",
        "object_title": "Int\u00e9rieur, d\u00e9tails dans l'\u00e9l\u00e9vation",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, encre de Chine et crayon rouge sur calque",
        "object_height": 655.0,
        "object_width": 985.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083438",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-108 (004)",
        "object_title": "Assemblage g\u00e9n\u00e9ral avec 8 traverses, face ext\u00e9rieure",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, encre de Chine et crayon rouge sur calque",
        "object_height": 655.0,
        "object_width": 995.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083440",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-108 (005)",
        "object_title": "Renforts d\u00e9tails des assemblages n\u00b0 47",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, encre de Chine et crayon rouge sur calque",
        "object_height": 645.0,
        "object_width": 965.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083472",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-109 (001)",
        "object_title": "Agencement des pilotis",
        "object_date": "1976 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, encre rouge et encre de Chine sur calque",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083479",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-109 (002)",
        "object_title": "D\u00e9tails du mur principal 5A et 5B",
        "object_date": "1976 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083486",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-109 (003)",
        "object_title": "Plan type du 4\u00e8me au 13th \u00e9tage",
        "object_date": "1976 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, encre rouge et graphite sur calque",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085681",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-110 (001)",
        "object_title": "Plan AT EL - 1.802 M au dessus du sous-sol (feuille 1)",
        "object_date": "1980 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nGraphite, encre rouge et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 655.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085683",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-110 (002)",
        "object_title": "Plan AT EL - 1.802 M au dessus du sous-sol (feuille 2)",
        "object_date": "1980 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nGraphite, encre rouge et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085686",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-110 (003)",
        "object_title": "Plan D\u00e9tail 4.485 M, niveau mezzanine",
        "object_date": "1980 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine, crayon rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 655.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085688",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-110 (004)",
        "object_title": "Plan At EL. + 15.055, 3\u00e8me \u00e9tage, (feuille 2)",
        "object_date": "1980 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine, crayon rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 655.0,
        "object_width": 965.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085690",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-110 (005)",
        "object_title": "Plan At EL. + 15.055, 3\u00e8me \u00e9tage, feuille 4",
        "object_date": "26 juillet 1982",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine, crayon rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 655.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085801",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-111",
        "object_title": "Plan du second \u00e9tage",
        "object_date": "4 avril 1981",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nGraphite, encre rouge et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085819",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-112 (001)",
        "object_title": "Structure principale grille, plan, coupe, \u00e9l\u00e9vation et perspective",
        "object_date": "vers 1979",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 96.0,
        "object_width": 1275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085822",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-112 (002)",
        "object_title": "Structure principale base g\u00e9om\u00e9trique, \u00e9l\u00e9vation, coupes et d\u00e9tails",
        "object_date": "vers 1979",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, crayon rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 945.0,
        "object_width": 126.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085824",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-112 (003)",
        "object_title": "Plan de structure niveau 3",
        "object_date": "20 ao\u00fbt 1979",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, crayon rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 965.0,
        "object_width": 133.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085827",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-112 (004)",
        "object_title": "D\u00e9tails des joints",
        "object_date": "20 ao\u00fbt 1979",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, crayon rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 96.0,
        "object_width": 133.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085830",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-112 (005)",
        "object_title": "Propositions de construction, d\u00e9tails",
        "object_date": "16 ao\u00fbt 1979",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, crayon rouge et graphite sur calque",
        "object_height": 965.0,
        "object_width": 1325.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043478",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-113",
        "object_title": "Arche de renforcement",
        "object_date": "vers 1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, crayon rouge et encre de Chine sur calque",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 975.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085927",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-114 (001)",
        "object_title": "Plan + 16,5 M, toits des \"parapluies\"",
        "object_date": "19 octobre 1988",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 985.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085931",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-114 (002)",
        "object_title": "Plan + 18,590 M, toits des \"parapluies\" parties C & D",
        "object_date": "25 octobre 1988",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine et crayon rouge sur calque",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 985.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001085933",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001043472",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mahendra Raj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-114 (003)",
        "object_title": "Plan + 12,9 M, toits des \"parapluies\" parties C & D",
        "object_date": "19 octobre 1988",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine et crayon rouge sur calque",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 985.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mahendra Raj",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001069889",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087716",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "EZCT ARCHITECTURE & DESIGN RESEARCH",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-115",
        "object_title": "Prototype",
        "object_date": "2012 - 2013",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collection Prospective industrielle\nB\u00e9ton Ductal (fibres m\u00e9talliques), sable (liant organique)",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 193.0,
        "object_depth": 70.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Morel / EZCT Architecture & Design Research",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001069894",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087716",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "EZCT ARCHITECTURE & DESIGN RESEARCH",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-116 (001)",
        "object_title": "El\u00e9ment de maillage",
        "object_date": "2012 - 2013",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collection Prospective industrielle\nImpression 3D, alumide",
        "object_height": 137.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": 8.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Morel / EZCT Architecture & Design Research",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001069896",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087716",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "EZCT ARCHITECTURE & DESIGN RESEARCH",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-116 (002)",
        "object_title": "El\u00e9ment de maillage",
        "object_date": "2012 - 2013",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collection Prospective industrielle\nImpression 3D, alumide",
        "object_height": 137.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": 8.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Morel / EZCT Architecture & Design Research",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001069898",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087716",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "EZCT ARCHITECTURE & DESIGN RESEARCH",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-117 (001)",
        "object_title": "El\u00e9ment de moule",
        "object_date": "2012 - 2013",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collection Prospective industrielle\nSable (liant inorganique, liant organique, liant organique trait\u00e9 \u00e0 usage de coffrage perdu et /ou parement)",
        "object_height": 135.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": 25.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Morel / EZCT Architecture & Design Research",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001069900",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087716",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "EZCT ARCHITECTURE & DESIGN RESEARCH",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-117 (002)",
        "object_title": "El\u00e9ment de moule",
        "object_date": "2012 - 2013",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collection Prospective industrielle\nSable (liant inorganique, liant organique, liant organique trait\u00e9 \u00e0 usage de coffrage perdu et /ou parement)",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 43.0,
        "object_depth": 20.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Morel / EZCT Architecture & Design Research",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001069902",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087716",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "EZCT ARCHITECTURE & DESIGN RESEARCH",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-117 (003)",
        "object_title": "El\u00e9ment de moule",
        "object_date": "2012 - 2013",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collection Prospective industrielle\nSable (liant inorganique, liant organique, liant organique trait\u00e9 \u00e0 usage de coffrage perdu et /ou parement)",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 358.0,
        "object_depth": 225.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Morel / EZCT Architecture & Design Research",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001069908",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087716",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "EZCT ARCHITECTURE & DESIGN RESEARCH",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-118 (001)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collection Prospective industrielle\nImpression laser sur carte \u00e0 gratter",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Morel / EZCT Architecture & Design Research",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001069910",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087716",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "EZCT ARCHITECTURE & DESIGN RESEARCH",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-118 (002)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collection Prospective industrielle\nImpression laser sur carte \u00e0 gratter",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Morel / EZCT Architecture & Design Research",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001069912",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087716",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "EZCT ARCHITECTURE & DESIGN RESEARCH",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-118 (003)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collection Prospective industrielle\nImpression laser sur carte \u00e0 gratter",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Morel / EZCT Architecture & Design Research",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001069906",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087716",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "EZCT ARCHITECTURE & DESIGN RESEARCH",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-119",
        "object_title": "Concours Umekita, Osaka, Japon",
        "object_date": "2012 - 2013",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collection Prospective industrielle\nImpression 3D et d\u00e9coupe laser",
        "object_height": 407.0,
        "object_width": 792.0,
        "object_depth": 1363.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Morel / EZCT Architecture & Design Research",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001073113",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079044",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tadao Ando",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-120",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "1985 - 1988",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois, aluminium, plexiglas",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": 905.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tadao Ando",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001074812",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079044",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tadao Ando",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-121",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "1982 - 1986",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": 50.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tadao Ando",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001073133",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079044",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tadao Ando",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-122",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "1990 - 1991",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois",
        "object_height": 39.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": 22.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tadao Ando",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001073138",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079044",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tadao Ando",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-123",
        "object_title": "R\u00e9sidence Rokko I, II",
        "object_date": "1981 - 1993",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois et li\u00e8ge",
        "object_height": 35.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": 92.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tadao Ando",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001073146",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079044",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tadao Ando",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-124",
        "object_title": "R\u00e9sidence Rokko I, II, III, IV",
        "object_date": "1978 - 1998",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": 75.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tadao Ando",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083293",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079044",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tadao Ando",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-125 (001)",
        "object_title": "Perspective Esquisse",
        "object_date": "1985 - 1988",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine sur papier \u00e0 en-t\u00eate Tadao Ando",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 185.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tadao Ando",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083295",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079044",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tadao Ando",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-125 (002)",
        "object_title": "El\u00e9vation Esquisse",
        "object_date": "1985 - 1988",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, El\u00e9vation\nEncre de Chine et encre rouge sur papier gaufr\u00e9",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tadao Ando",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083297",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079044",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tadao Ando",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-125 (003)",
        "object_title": "Plan Esquisse",
        "object_date": "1985 - 1988",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur papier gaufr\u00e9",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tadao Ando",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083301",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087608",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "JAKOB + MACFARLANE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-126",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "vers 2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Plexiglas de couleur, bois et m\u00e9tal",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 495.0,
        "object_depth": 595.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083307",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087608",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "JAKOB + MACFARLANE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-127",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "vers 2013",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Plexiglas de couleur, bois et m\u00e9tal",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": 495.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001101384",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001041700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yves Brunier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-146",
        "object_title": "Photomontage, am\u00e9nagement de la place du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc",
        "object_date": "1989 - 1992",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Photomontage avec gouache sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Yves Brunier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001100589",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001041700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yves Brunier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-157 (001)",
        "object_title": "Perspective Image boisement front de b\u00e2timent",
        "object_date": "1989 - 1992",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nFilm synth\u00e9tiques, feutres et transferts sur papier",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Yves Brunier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001126792",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001041700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yves Brunier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-158",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collage de papiers et encre sur papier",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Yves Brunier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001128260",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001041700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yves Brunier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-159 (001)",
        "object_title": "Croquis",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre, feutre et pastel sur calque",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Yves Brunier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001128262",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001041700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yves Brunier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-159 (002)",
        "object_title": "Croquis",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collage de papiers, pastel, feutre et encre sur papier",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 46.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Yves Brunier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001083403",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000075463",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bart van der Leck",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-160",
        "object_title": "Dessin int\u00e9rieur de la salle de bain",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Gouache et graphite sur papier",
        "object_height": 575.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001103191",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000075463",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bart van der Leck",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-161",
        "object_title": "Dessin int\u00e9rieur de la Chambre",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Gouache et graphite sur papier",
        "object_height": 575.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001106316",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079048",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tony Garnier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-162",
        "object_title": "L'Acropole d'Ath\u00e8nes",
        "object_date": "1903",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Huile sur bois",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041010",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-163",
        "object_title": "Maquette finale",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "le plateau de la maquette est compos\u00e9 de 3 parties.",
        "object_height": 96.0,
        "object_width": 271.0,
        "object_depth": 47.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001040998",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-164 (001)",
        "object_title": "Maquette avec les diff\u00e9rentes propositions de structures",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Carton mousse noir et blanc",
        "object_height": 46.0,
        "object_width": 407.0,
        "object_depth": 134.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041001",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-164 (002)",
        "object_title": "Maquette de d\u00e9tail de la structure",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Mousse rose et carton mousse noir",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": 16.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041006",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-164 (003)",
        "object_title": "Maquette de la structure retenue",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Carton mousse noir",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 445.0,
        "object_depth": 11.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001040389",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-165 (001)",
        "object_title": "Croquis conceptuel",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur papier",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001040988",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-165 (002)",
        "object_title": "Croquis conceptuel",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur papier",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041151",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-166",
        "object_title": "Maquette finale",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Maquette \u00e9lectrifi\u00e9e.\nBase en mousse de polystyr\u00e8ne. Maquette en plexiglas bord\u00e9e de bandes de balsa bois peint \u00e0 la bombe blanche",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 1213.0,
        "object_depth": 915.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041148",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-167 (001)",
        "object_title": "Maquette d'\u00e9tude 1",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Mousse rose et carton mousse noir",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": 88.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001047141",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-167 (002)",
        "object_title": "Maquette d'\u00e9tude 2",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Mousse rose et carton mousse noir",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": 88.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001047143",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-167 (003)",
        "object_title": "Maquette d'\u00e9tude 3",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Mousse rose et carton mousse noir",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": 88.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001047145",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-167 (004)",
        "object_title": "Maquette d'\u00e9tude 4",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Mousse rose et carton mousse noir",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": 88.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041027",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-168 (001)",
        "object_title": "Croquis conceptuel",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur papier",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041142",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-168 (002)",
        "object_title": "Croquis conceptuel",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur papier",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041145",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-168 (003)",
        "object_title": "Croquis d'\u00e9tude pour la lumi\u00e8re",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur papier",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041167",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-169",
        "object_title": "Maquette finale",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Plexiglas de diff\u00e9rentes sortes avec des impressions et m\u00e9tal",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 965.0,
        "object_depth": 965.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041158",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-170 (001)",
        "object_title": "Maquette conceptuelle, urbanisation classique",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Mousse rose, carton mousse noir et blanc",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": 185.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041164",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-170 (002)",
        "object_title": "Maquette conceptuelle, enfouissement dans le sol",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Carton, carton mousse noir et blanc",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": 183.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041160",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-171 (001)",
        "object_title": "Croquis descriptif",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur papier",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001041155",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000001040387",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esteban Suarez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-171 (002)",
        "object_title": "Croquis conceptuel",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutre noir sur papier",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 BUNKER Arquitectura",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001040368",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernando Montes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (001)",
        "object_title": "Planche 1",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043936",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernando Montes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (002)",
        "object_title": "Planche 2",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043939",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (003)",
        "object_title": "Planche 3",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043941",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (004)",
        "object_title": "Planche 9",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043943",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (005)",
        "object_title": "Planche 10",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043945",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernando Montes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (006)",
        "object_title": "Planche 11",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043947",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (007)",
        "object_title": "Planche 12",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043950",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (008)",
        "object_title": "Planche 13",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043952",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (009)",
        "object_title": "Planche 21",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001131871",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernando Montes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (010)",
        "object_title": "Planche 22",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043958",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (011)",
        "object_title": "Planche 23",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043961",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (012)",
        "object_title": "Planche 24",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043963",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernando Montes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (013)",
        "object_title": "Planche 25",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043966",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (014)",
        "object_title": "Planche 28",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043970",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernando Montes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (015)",
        "object_title": "Planche 32",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043972",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernando Montes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (016)",
        "object_title": "Planche 51",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique contecoll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043975",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernando Montes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (017)",
        "object_title": "Planche 52",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique contrecoll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043978",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (018)",
        "object_title": "Planche 53",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043980",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (019)",
        "object_title": "Planche 54",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique contrecoll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043982",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (020)",
        "object_title": "Planche 55",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043985",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (021)",
        "object_title": "Planche 56",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043988",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernando Montes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (022)",
        "object_title": "Planche 61",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique contrecoll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043990",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (023)",
        "object_title": "Planche 62",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043992",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (024)",
        "object_title": "Planche 63",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001043995",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernando Montes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-172 (025)",
        "object_title": "Planche 65",
        "object_date": "1969 - 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage photographique contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001131873",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000000652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernando Montes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-173",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage rehauss\u00e9 de couleur sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 635.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001131876",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000076848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bernard Tschumi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-174",
        "object_title": "Plan",
        "object_date": "vers 1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Feutres de couleur et graphite sur calque contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 282.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fernando Montes, \u00a9  Bernard Tschumi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001069904",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000087716",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "EZCT ARCHITECTURE & DESIGN RESEARCH",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-2-175",
        "object_title": "El\u00e9ment de maillage",
        "object_date": "2012 - 2013",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Collection Prospective industrielle\nM\u00e9tal",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": 224.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Morel / EZCT Architecture & Design Research",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000914583",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067186",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Soulages",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-3",
        "object_title": "Goudron sur verre 45,5 x 45,5 cm, 1948-2",
        "object_date": "\u00e9t\u00e9 1948",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Goudron sur verre",
        "object_height": 455.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": 3.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000914585",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067186",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Soulages",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-4",
        "object_title": "Goudron sur verre 45,5 x 76,5 cm, 1948-1",
        "object_date": "\u00e9t\u00e9 1948",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Goudron sur verre",
        "object_height": 455.0,
        "object_width": 765.0,
        "object_depth": 3.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000843304",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000068746",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Huguette Caland (Huguette El Khoury, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-5",
        "object_title": "Visage",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 81.0,
        "object_width": 81.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Huguette Caland",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000843325",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000068746",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Huguette Caland (Huguette El Khoury, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-6",
        "object_title": "Bribes de corps",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur lin",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Huguette Caland",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000914590",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000070232",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Joan Rabascall",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-7",
        "object_title": "Labour Day",
        "object_date": "1968",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Dessin, Collage\nCollage",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000877818",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067004",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Martial Raysse",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-8",
        "object_title": "St Guillaume, 31",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "D\u00e9trempe sur toile",
        "object_height": 46.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": 2.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976519",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000976518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ahmed Mater",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-9",
        "object_title": "Northern Gate",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique sous diasec\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 3265.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001902123",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000976518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ahmed Mater",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-10",
        "object_title": "From the Real to the Symbolic City",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000914606",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066384",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Klee",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2014-11",
        "object_title": "Tripelmarionette",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache et aquarelle sur papier",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000874275",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000874274",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Tracol",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-12",
        "object_title": "Bac d'encre (?)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino -argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Tracol",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000874277",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000874274",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Tracol",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-13",
        "object_title": "Gros plan sur des d\u00e8s \u00e0 coudre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve  g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Tracol",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000874279",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000874274",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Tracol",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-14",
        "object_title": "Algues",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve  g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Tracol",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000874281",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000874274",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Tracol",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-15",
        "object_title": "Cactus",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve  g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 203.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Tracol",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000874283",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000874274",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Tracol",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-16",
        "object_title": "La route",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve  g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Tracol",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000874285",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000874274",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Tracol",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-17",
        "object_title": "Portrait de deux hommes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve  g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Tracol",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000874288",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000874274",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Tracol",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-18",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve  g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 219.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Tracol",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000874293",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000874274",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Tracol",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-19",
        "object_title": "Mur des f\u00e9d\u00e9r\u00e9s",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve  g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Tracol",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000877497",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000877496",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sameer Makarius",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-20",
        "object_title": "Balcon en Paris",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": 18.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sameer Makarius",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000877500",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000877496",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sameer Makarius",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-21",
        "object_title": "Proyectogramas",
        "object_date": "1955 / 1981",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photographie, Photogramme\nEpreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 31.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sameer Makarius",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000914935",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070263",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Rault",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-22",
        "object_title": "Dame dans sa chambre \u00e0 coucher (Madame L. AVANT Madame L)",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d'\u00e9poque r\u00e9alis\u00e9 par l'auteur\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993877",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070263",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Rault",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-23",
        "object_title": "Madame L. IV",
        "object_date": "1990 - 1994",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d'\u00e9poque r\u00e9alis\u00e9 par l'auteur\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993879",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070263",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Rault",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-24",
        "object_title": "Madame L. VI",
        "object_date": "1990 - 1994",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d'\u00e9poque r\u00e9alis\u00e9 par l'auteur\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993881",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070263",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Rault",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-25",
        "object_title": "Madame L.X.",
        "object_date": "1990 - 1994",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d'\u00e9poque r\u00e9alis\u00e9 par l'auteur\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993883",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070263",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Rault",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-26",
        "object_title": "Madame L. XII.",
        "object_date": "1990 - 1994",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d'\u00e9poque r\u00e9alis\u00e9 par l'auteur\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993885",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070263",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Rault",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-27",
        "object_title": "Madame L. portant un kimono entrouvert",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d'\u00e9poque r\u00e9alis\u00e9 par l'auteur\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000993887",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070263",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Rault",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-28",
        "object_title": "Madame L assise sur son lit",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d'\u00e9poque r\u00e9alis\u00e9 par l'auteur\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000914930",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067835",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Christophe Pigozzi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-29",
        "object_title": "Mick Jagger et Arnold Schwarzenegger",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean-Christophe Pigozzi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000939347",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000939339",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Beatrice Caracciolo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-30",
        "object_title": "Fuoco 7",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve photographique ''intaglio\" sur papier cir\u00e9\nphotogravure",
        "object_height": 200.0,
        "object_width": 150.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Beatrice Caracciolo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000914933",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000914932",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rudolf Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-31",
        "object_title": "Picture of Me, Shooting Myself into a Picture",
        "object_date": "1998 - 2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diapositive transparente couleur Fujichrome RDP II et III mont\u00e9 sur plaque lumineuse sous caisson plexiglas avec syst\u00e8me de branchement \u00e9lectrique, st\u00e9nop\u00e9\nDiapositive couleur",
        "object_height": 334.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000992873",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000914932",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rudolf Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-32",
        "object_title": "Picture of Me, Shooting Myself into a Picture",
        "object_date": "1998 - 2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diapositive transparente couleur sous caisson plexiglas avec syst\u00e8me de branchement \u00e9lectrique, st\u00e9nop\u00e9\nDiapositive Fujichrome RDP II et III mont\u00e9e sur plaque lumineuse",
        "object_height": 334.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000992877",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000914932",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rudolf Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-33",
        "object_title": "Picture of Me, Shooting Myself into a Picture",
        "object_date": "1998 - 2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diapositive transparente couleur sous caisson plexiglas avec syst\u00e8me de branchement \u00e9lectrique, st\u00e9nop\u00e9\nDiapositive Fujichrome RDP II et III sur plaque lumineuse",
        "object_height": 334.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000992879",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000914932",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rudolf Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-34",
        "object_title": "Picture of Me, Shooting Myself into a Picture",
        "object_date": "1998 - 2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diapositive transparente couleur sous caisson plexiglas avec syst\u00e8me de branchement \u00e9lectrique, st\u00e9nop\u00e9\nDiapositive Fujichrome RDP II et III mont\u00e9e sur plaque lumineuse",
        "object_height": 334.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000992881",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000914932",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rudolf Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-35",
        "object_title": "Picture of Me, Shooting Myself into a Picture",
        "object_date": "1998 - 2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diapositive transparente couleur sous caisson plexiglas avec syst\u00e8me de branchement \u00e9lectrique, st\u00e9nop\u00e9\nDiapositive Fujichrome RDP II et III sur plaque lumineuse",
        "object_height": 334.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000992884",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000914932",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rudolf Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-36",
        "object_title": "Picture of Me, Shooting Myself into a Picture",
        "object_date": "1998 - 2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diapositive transparente couleur sous caisson plexiglas avec syst\u00e8me de branchement \u00e9lectrique, st\u00e9nop\u00e9\nDiapositive Fujichrome RDP II et III sur plaque lumineuse",
        "object_height": 334.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000992886",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000914932",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rudolf Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-37",
        "object_title": "Picture of Me, Shooting Myself into a Picture",
        "object_date": "1998 - 2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diapositive transparente couleur sous caisson plexiglas avec syst\u00e8me de branchement \u00e9lectrique, st\u00e9nop\u00e9\nDiapositive Fujichrome RDP II et III sur plaque lumineuse",
        "object_height": 334.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000914651",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085135",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shadi Ghadirian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "iranienne",
        "object_inventory": "AM 2014-38",
        "object_title": "Ghajar",
        "object_date": "1998 - 1999",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shadi Ghadirian",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000994055",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085135",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shadi Ghadirian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "iranienne",
        "object_inventory": "AM 2014-39",
        "object_title": "Ghajar",
        "object_date": "1998 - 1999",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression \u00e0 jet d'encre\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shadi Ghadirian",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000994057",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085135",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shadi Ghadirian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "iranienne",
        "object_inventory": "AM 2014-40",
        "object_title": "Ghajar",
        "object_date": "1998 - 1999",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression \u00e0 jet d'encre\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 61.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shadi Ghadirian",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000994059",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085135",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shadi Ghadirian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "iranienne",
        "object_inventory": "AM 2014-41",
        "object_title": "Ghajar",
        "object_date": "1998 - 1999",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression \u00e0 jet d'encre\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shadi Ghadirian",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000994061",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085135",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shadi Ghadirian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "iranienne",
        "object_inventory": "AM 2014-42",
        "object_title": "Ghajar",
        "object_date": "1998 - 1999",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression \u00e0 jet d'encre\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shadi Ghadirian",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000994063",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085135",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shadi Ghadirian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "iranienne",
        "object_inventory": "AM 2014-43",
        "object_title": "Ghajar",
        "object_date": "1998 - 1999",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression \u00e0 jet d'encre\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shadi Ghadirian",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000994065",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085135",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shadi Ghadirian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "iranienne",
        "object_inventory": "AM 2014-44",
        "object_title": "Ghajar",
        "object_date": "1998 - 1999",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression \u00e0 jet d'encre\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shadi Ghadirian",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000994067",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085135",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shadi Ghadirian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "iranienne",
        "object_inventory": "AM 2014-45",
        "object_title": "Ghajar",
        "object_date": "1998 - 1999",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression \u00e0 jet d'encre\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shadi Ghadirian",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000994069",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085135",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shadi Ghadirian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "iranienne",
        "object_inventory": "AM 2014-46",
        "object_title": "Ghajar",
        "object_date": "1998 - 1999",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression \u00e0 jet d'encre\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shadi Ghadirian",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000994071",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085135",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shadi Ghadirian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "iranienne",
        "object_inventory": "AM 2014-47",
        "object_title": "Ghajar",
        "object_date": "1998 - 1999",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression \u00e0 jet d'encre\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shadi Ghadirian",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036394",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-48",
        "object_title": "Bruxelles",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum, Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036395",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078592",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chim (David Seymour, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-49",
        "object_title": "Obs\u00e8ques d'Henri Barbusse, Paris",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chim / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036396",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078592",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chim (David Seymour, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-50",
        "object_title": "Manifestation du Front populaire au Mur des F\u00e9d\u00e9r\u00e9s, Paris",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chim / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036397",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079952",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burt Glinn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-51",
        "object_title": "Inauguration officielle d'une statue, Moscou",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Burt Glinn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036398",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-52",
        "object_title": "Cantine pour les ouvriers construisant l'h\u00f4tel Metropol, Moscou",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036400",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080879",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Capa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-53",
        "object_title": "Discours de L\u00e9on Trotsky \u00e0 Copenhague",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Robert Capa / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036399",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080878",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Burri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-54",
        "object_title": "Berlinois de l'Ouest saluant famille et amis rest\u00e9s de l'autre c\u00f4t\u00e9 du mur",
        "object_date": "\u00e9t\u00e9 1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ren\u00e9 Burri / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036401",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080880",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erich Lessing",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-55",
        "object_title": "Destruction d'affiches de propagande sovi\u00e9tique lors d'un soul\u00e8vement \u00e0 Budapest, Hongrie",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Erich Lessing / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036402",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069580",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Koudelka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-56",
        "object_title": "Invasion de Prague par les arm\u00e9es du pacte de Varsovie-",
        "object_date": "1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Josef Koudelka / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036403",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068507",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Barbey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-57",
        "object_title": "Le monument pour la Fraternit\u00e9-en-Armes, Varsovie",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 603.0,
        "object_width": 504.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Barbey / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036404",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068507",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Barbey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-58",
        "object_title": "Enterrement de Gilles Tautin, un mao\u00efste tu\u00e9 durant les \u00e9v\u00e8nements de mai 68, Paris",
        "object_date": "15 juin 1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Barbey / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036405",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069580",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Koudelka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-59",
        "object_title": "Foule repoussant les tanks du Pacte de Varsovie, Prague",
        "object_date": "1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Josef Koudelka / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036406",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069580",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Koudelka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-60",
        "object_title": "Fun\u00e9railles de Jan Palach, qui s'est immol\u00e9 en protestation contre l'invasion des troupes du Pacte de Varsovie, Prague",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Josef Koudelka / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036407",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068401",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Abbas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-61",
        "object_title": "Femme bless\u00e9e par une bombe de l'IRA (Arm\u00e9e r\u00e9publicaine irlandaise), Belfast, Irlande du Nord",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Abbas / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage, Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036408",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gilles Peress",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-62",
        "object_title": "Emeutes \u00e0 Belfast, Irlande du Nord",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Gilles Peress / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036411",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gilles Peress",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-63",
        "object_title": "Obs\u00e8ques de civils tu\u00e9s lors du ''Dimanche sanglant'', Derry, Irlande du Nord",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Gilles Peress / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036412",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gilles Peress",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-64",
        "object_title": "Homme tu\u00e9 lors du ''Dimanche sanglant'', Derry, Irlande du Nord",
        "object_date": "30 janvier 1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Gilles Peress / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036413",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078585",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Bischof",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-65",
        "object_title": "R\u00e9fugi\u00e9s et G.I's \u00e0 la gare de Pusan, Cor\u00e9e",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Werner Bischof / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036414",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078585",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Bischof",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-66",
        "object_title": "Camp de prisonniers nord-cor\u00e9ens, \u00eele de Koje-do, Cor\u00e9e du Sud",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Werner Bischof / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036415",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070777",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chris Steele-Perkins",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-67",
        "object_title": "Dans une prison \u00e0 Leningrad",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chris Steele-Perkins / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036416",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068507",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Barbey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-68",
        "object_title": "Manifestation contre la construction de l'a\u00e9roport de Narita  et la guerre du Vietnam, Tokyo",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 518.0,
        "object_width": 756.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Barbey / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036417",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080879",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Capa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-69",
        "object_title": "Mort d'un soldat r\u00e9publicain pr\u00e8s de Cordoue, Espagne",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 77.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Robert Capa / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036418",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080879",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Capa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-70",
        "object_title": "Des passantes regardent les bombardiers de la Lufwaffe survolant la Gran Via, Bilbao",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Robert Capa / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036419",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070413",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George Rodger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-71",
        "object_title": "Au secours d'une femme dont la maison a \u00e9t\u00e9 d\u00e9truite par un missile V1",
        "object_date": "1943",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 77.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 George Rodger / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036420",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080879",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Capa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-72",
        "object_title": "M\u00e8res napolitaines pleurant leurs fils tu\u00e9s par les Allemands",
        "object_date": "1943",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Robert Capa / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036421",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078592",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chim (David Seymour, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-73",
        "object_title": "Ancienne abbaye tomb\u00e9e aux mains des alli\u00e9s, Monte Cassino, Italie",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 77.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chim / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036422",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080903",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ernst Haas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-74",
        "object_title": "Prisonniers de guerre rentrant chez eux, Vienne",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036423",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080878",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Burri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-75",
        "object_title": "Soldats est-allemands au Monument aux Morts de la guerre de Russie, Berlin-Est",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ren\u00e9 Burri / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036424",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069247",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonard Freed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-76",
        "object_title": "Couple dans un cimeti\u00e8re, Tegernsee, Allemagne de l'Ouest",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Leonard Freed / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036425",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080883",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Zachmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-77",
        "object_title": "Yad Vachem, rescap\u00e9 des camps de concentration, J\u00e9rusalem",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Patrick Zachmann / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036426",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070413",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George Rodger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-78",
        "object_title": "Le camp de concentration de Bergen-Belsen, avril 1945",
        "object_date": "avril 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 514.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 George Rodger / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036427",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-79",
        "object_title": "A la lib\u00e9ration du camp de d\u00e9port\u00e9s, une femme reconna\u00eet une indicatrice de la Gestapo, Dessau, Allemagne",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036428",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080879",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Capa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-80",
        "object_title": "Soldat am\u00e9ricain tu\u00e9 par un sniper allemand, Leipzig",
        "object_date": "18 avril 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Robert Capa / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036429",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080879",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Capa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-81",
        "object_title": "La Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "26 ao\u00fbt 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Robert Capa / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036430",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080879",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Capa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-82",
        "object_title": "Femme tondue exhib\u00e9e dans les rues de Chartres \u00e0 la Lib\u00e9ration",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Robert Capa / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036431",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068992",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raymond Depardon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-83",
        "object_title": "Asile psychiatrique pr\u00e8s de Turin",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 509.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Raymond Depardon / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036432",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069247",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonard Freed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-84",
        "object_title": "Mort d'une overdose, Harlem",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 504.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Leonard Freed / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036433",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080902",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eugene Richards",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-85",
        "object_title": "Repaire pour le trafic de drogue, New York",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 503.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036434",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069247",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonard Freed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-86",
        "object_title": "Meurtre commis par la mafia, Harlem, New York",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Leonard Freed / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036435",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069247",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonard Freed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-87",
        "object_title": "Ouverture des bouches d'incendie pendant l'\u00e9t\u00e9, Harlem",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 607.0,
        "object_width": 504.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Leonard Freed / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036436",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079776",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruce Davidson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-88",
        "object_title": "M\u00e9tro, New York",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruce Davidson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036437",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069247",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonard Freed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-89",
        "object_title": "Jeune gar\u00e7on, Harlem, New York",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Leonard Freed / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036438",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081220",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Fusco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-90",
        "object_title": "Maison pour c\u00e9libataires, New York",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 51.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Paul Fusco / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036439",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079776",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruce Davidson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-91",
        "object_title": "East 100th Street, New York",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruce Davidson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036440",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079776",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruce Davidson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-92",
        "object_title": "East 100th Street, New York",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruce Davidson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000036441",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080902",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eugene Richards",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-93",
        "object_title": "Fermier malade, Hughes, Arkansas",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037236",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068992",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raymond Depardon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-94",
        "object_title": "Asile psychiatrique \u00e0 Trieste",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 51.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Raymond Depardon / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037237",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069247",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonard Freed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-95",
        "object_title": "Suspect dans un fourgon de police, New York",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 509.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Leonard Freed / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037238",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068992",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raymond Depardon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-96",
        "object_title": "Asile psychiatrique \u00e0 Naples",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 511.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Raymond Depardon / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037239",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080902",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eugene Richards",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-97",
        "object_title": "H\u00f4pital psychiatrique accueillant des criminels, Lima, Ohio",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037240",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081220",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Fusco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-98",
        "object_title": "Asile de sans-abris, New York",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Paul Fusco / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037241",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081220",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Fusco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-99",
        "object_title": "Maison pour femmes seules, New York",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Paul Fusco / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037242",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068242",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Richard Kalvar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-100",
        "object_title": "Rue de l'Ouest, 14\u00e8me arrondissement, Paris",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 51.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Richard Kalvar / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037243",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068242",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Richard Kalvar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-101",
        "object_title": "4th street, New York",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Richard Kalvar / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037244",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burk Uzzle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-102",
        "object_title": "Centre commercial, Washington",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Burk Uzzle",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037245",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068242",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Richard Kalvar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-103",
        "object_title": "Statue du po\u00e8te Trilussa, quartier du Trastevere, Rome",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Richard Kalvar / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037246",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081224",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Hurn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-104",
        "object_title": "Retrait\u00e9s au Bal des propri\u00e9taires de M.G., Edimbourg",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 608.0,
        "object_width": 503.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 David Hurn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037247",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Guy Le Querrec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-105",
        "object_title": "Les 7 p\u00e9ch\u00e9s capitaux au Palace, Paris",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Guy Le Querrec / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037248",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069317",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Harry Gruyaert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-106",
        "object_title": "Bal du rat mort, Ostende, Belgique",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 519.0,
        "object_width": 755.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Harry Gruyaert / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037249",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burk Uzzle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-107",
        "object_title": "Devant Tiffany's, New York",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Burk Uzzle",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037250",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068242",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Richard Kalvar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-108",
        "object_title": "Piazza della Rotonda, Rome",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Richard Kalvar / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037251",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076322",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eve Arnold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-109",
        "object_title": "La Soci\u00e9t\u00e9 royale d'Amateurs de tir \u00e0 l'arc, Londres",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eve Arnold / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037253",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Guy Le Querrec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-110",
        "object_title": "Coulisses du spectacle ''Erotic aux nues'' au 10 rue de l'Echiquier, Paris",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 603.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Guy Le Querrec / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037254",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Guy Le Querrec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-111",
        "object_title": "Future mari\u00e9e en chemin vers la mairie, Villejuif",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 603.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Guy Le Querrec / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037255",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068507",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Barbey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-112",
        "object_title": "Enfants avec un mendiant, Naples",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Barbey / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037256",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080534",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elliott Erwitt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-113",
        "object_title": "Ballycotton, Ireland",
        "object_date": "1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Elliott Erwitt / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037257",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068242",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Richard Kalvar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-114",
        "object_title": "Piazza della Rotonda, Rome",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Richard Kalvar / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037258",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080878",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Burri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-115",
        "object_title": "F\u00eate foraine, Z\u00fcrich",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 518.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ren\u00e9 Burri / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037326",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069268",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Gaumy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-116",
        "object_title": "L'Aquarium de Coney Island, Brooklyn, New York",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Jean Gaumy / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037327",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Martine Franck",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-117",
        "object_title": "Pool designed by Alain Capeilleres. Le Brusc. Provence. France 1976",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Martine Franck / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037328",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076395",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dennis Stock",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-118",
        "object_title": "Playa del Rey, Los Angeles",
        "object_date": "1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Dennis Stock / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037329",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079776",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruce Davidson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-119",
        "object_title": "Un gang de Brooklyn \u00e0 Coney Island",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruce Davidson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037330",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burk Uzzle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-120",
        "object_title": "Daytona Beach, Floride",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Burk Uzzle",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037331",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080915",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Constantine Manos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-121",
        "object_title": "D\u00e9fil\u00e9 des Shriners, Boston",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 503.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Constantine Manos / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037349",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081224",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Hurn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-122",
        "object_title": "Gymnastique, Sun City, Arizona",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 502.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 David Hurn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037350",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079952",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burt Glinn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-123",
        "object_title": "Match de football am\u00e9ricain, Seattle",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Burt Glinn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037843",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burk Uzzle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-124",
        "object_title": "Comices agricoles, Danbury, Connecticut",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Burk Uzzle",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037351",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081093",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charles Harbutt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-125",
        "object_title": "D\u00e9fil\u00e9 naval, Washington D.C.",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Charles HARBUTT / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037352",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080534",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elliott Erwitt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-126",
        "object_title": "San Juan, Porto Rico",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Elliott Erwitt / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037353",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080915",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Constantine Manos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-127",
        "object_title": "Revue navale, San Diego, Californie",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 758.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Constantine Manos / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037354",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080534",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elliott Erwitt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-128",
        "object_title": "Pasadena, Californie",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Elliott Erwitt / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037355",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079952",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burt Glinn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-129",
        "object_title": "Spectateurs au Q.G. de campagne \u00e9lectorale pour Barry Goldwater, San Diego, Californie",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 757.0,
        "object_width": 519.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Burt Glinn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037356",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marc Riboud",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-130",
        "object_title": "La Jeune Fille \u00e0 la fleur",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 502.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037357",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076327",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Cornell Capa (Kornel Friedmann, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-131",
        "object_title": "John F. Kennedy dans le Bureau Ovale, Washington D.C.",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Cornell Capa / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037358",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069247",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonard Freed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-132",
        "object_title": "Martin Luther King Jr. de retour aux Etats-Unis apr\u00e8s avoir re\u00e7u le prix Nobel de la Paix, Baltimore",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Leonard Freed / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037359",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081100",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wayne Forest Miller",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-133",
        "object_title": "Classe biblique pour dames dans une \u00e9glise-entrep\u00f4t, Chicago",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Wayne Forest Miller / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037360",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080915",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Constantine Manos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-134",
        "object_title": "Eglise de campagne, Daufuskie Island, Caroline du Sud",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Constantine Manos / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037361",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079952",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burt Glinn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-135",
        "object_title": "Nikita Khrouchtchev devant le M\u00e9morial Lincoln, Washington D.C.",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Burt Glinn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037362",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080534",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elliott Erwitt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-136",
        "object_title": "Jacqueline Kennedy aux fun\u00e9railles de John F. Kennedy, cimeti\u00e8re d'Arlington",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 603.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Elliott Erwitt / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037363",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080534",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elliott Erwitt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-137",
        "object_title": "Caroline du Nord",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Elliott Erwitt / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037364",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076322",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eve Arnold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-138",
        "object_title": "Discours de Malcolm X lors d'un congr\u00e8s des Black Muslims. Washington D.C.",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eve Arnold / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037365",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076322",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eve Arnold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-139",
        "object_title": "Le S\u00e9nateur Joseph McCarthy et ses assistants Roy Cohn et G. David Schine, Washington D.C.",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 596.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eve Arnold / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037366",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081094",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erich Hartmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-140",
        "object_title": "Surveillantes de scrutin, Atlanta",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Erich Hartmann / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037367",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080878",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Burri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-141",
        "object_title": "Arriv\u00e9e de troupes sud-vietnamiennes pr\u00e8s de Tan Hung",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ren\u00e9 Burri / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037368",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080915",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Constantine Manos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-142",
        "object_title": "Femme \u00e0 l'enterrement de son neveu tu\u00e9 au Vietnam, Caroline du Sud",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Constantine Manos / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037369",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076322",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eve Arnold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-143",
        "object_title": "V\u00e9t\u00e9rans de retour du Vietnam, Fort Bragg, Caroline du Nord",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eve Arnold / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037370",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081094",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erich Hartmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-144",
        "object_title": "Manifestation antimilitariste devant le Monument de Washington, Washington D.C.",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Erich Hartmann / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037371",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081099",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Peter Marlow",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-145",
        "object_title": "V\u00e9t\u00e9ran de guerre devant le Vietnam Memorial, Washington D.C.",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 756.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Peter Marlow / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037372",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080915",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Constantine Manos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-146",
        "object_title": "Memorial Day au New Calvary Cemetery, Boston",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Constantine Manos / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037373",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gilles Peress",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-147",
        "object_title": "Congr\u00e8s r\u00e9publicain, Kansas City, Missouri",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Gilles Peress / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037374",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081092",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mark Godfrey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-148",
        "object_title": "Discours du Pr\u00e9sident devant le Congr\u00e8s des Etats-Unis, Washington D.C.",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve aux sels d'argent\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 504.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037375",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080997",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "W. Eugene Smith",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-149",
        "object_title": "Pittsburgh",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 W. Eugene Smith / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037380",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080996",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Reed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-150",
        "object_title": "Septi\u00e8me avenue, New York",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Reed / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037381",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080878",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Burri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-151",
        "object_title": "Sao Paulo",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ren\u00e9 Burri / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037382",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080903",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ernst Haas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-152",
        "object_title": "Tache d'huile, New York",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 757.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037383",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080903",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ernst Haas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-153",
        "object_title": "Reflet, Troisi\u00e8me Avenue, New York",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 518.0,
        "object_width": 758.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037384",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080878",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Burri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-154",
        "object_title": "Minist\u00e8re de la Sant\u00e9, Rio de Janeiro",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ren\u00e9 Burri / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037385",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081094",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erich Hartmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-155",
        "object_title": "Paris",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 51.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Erich Hartmann / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037436",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080903",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ernst Haas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-156",
        "object_title": "Circulation, New York",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 518.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photojournalisme",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037437",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081094",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erich Hartmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-157",
        "object_title": "Circuits d'un ordinateur IBM",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 518.0,
        "object_width": 756.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Erich Hartmann / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037442",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081094",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erich Hartmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-158",
        "object_title": "Jeux de lumi\u00e8re sur une femme endormie, New York",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Erich Hartmann / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037453",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073289",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Stuart Franklin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-159",
        "object_title": "Exercice nucl\u00e9aire \u00e0 l'Acad\u00e9mie militaire de Purbright, Surrey, Grande-Bretagne",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Stuart Franklin / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037460",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079952",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burt Glinn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-160",
        "object_title": "Freddy Hutchinson Cancer Hospital, Seattle",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 757.0,
        "object_width": 518.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Burt Glinn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037461",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-161",
        "object_title": "Berkeley, Californie",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037463",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Martine Franck",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-162",
        "object_title": "Maison de retraite, Ivry-sur-Seine",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 607.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Martine Franck / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037464",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080883",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Zachmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-163",
        "object_title": "Monsieur Friedman, \u00e9lectricien et po\u00e8te yiddish, et sa femme, Paris",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 607.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Patrick Zachmann / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037465",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081100",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wayne Forest Miller",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-164",
        "object_title": "Concours canin de Westminster, New York",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Wayne Forest Miller / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037466",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070777",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chris Steele-Perkins",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-165",
        "object_title": "Barry Ransome au pub The Castle, Londres",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chris Steele-Perkins / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037467",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081224",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Hurn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-166",
        "object_title": "Petite filles dansant dans la salle de bal du Savoy, Bargoed, pays de Galles",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 502.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 David Hurn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037468",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Martine Franck",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-167",
        "object_title": "C\u00e9l\u00e9bration anniversaire de l'Armistice de la Premi\u00e8re Guerre mondiale, France",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Martine Franck / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037469",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080997",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "W. Eugene Smith",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-168",
        "object_title": "Religieuse attendant les survivants de l'Andrea Doria, New York",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 W. Eugene Smith / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037470",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080534",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elliott Erwitt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-169",
        "object_title": "Felix, Gladys and Rover, New York",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Elliott Erwitt / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037471",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marc Riboud",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-170",
        "object_title": "Villeurbanne",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 504.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037472",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076395",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dennis Stock",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-171",
        "object_title": "Caf\u00e9 de village, Lub\u00e9ron, France",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 756.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Dennis Stock / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037473",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080880",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erich Lessing",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-172",
        "object_title": "P\u00e8lerinage \u00e0 la Vierge noire de Czestochowa, Pologne",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Erich Lessing / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037474",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068507",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Barbey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-173",
        "object_title": "Un int\u00e9rieur, Naples",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Barbey / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037475",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hiroji Kubota",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-174",
        "object_title": "Black Panthers, Chicago",
        "object_date": "1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Hiroji Kubota / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037480",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073289",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Stuart Franklin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-175",
        "object_title": "Enfants dans une cit\u00e9-dortoir, Moss Side, Manchester",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Stuart Franklin / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037483",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080534",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elliott Erwitt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-176",
        "object_title": "Barcelone",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Elliott Erwitt / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037484",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gilles Peress",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-177",
        "object_title": "L'Eglise Saint Paul, Falls Road, Belfast, Irlande du Nord",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Gilles Peress / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037485",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081026",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ian Berry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-178",
        "object_title": "Un homme avec sa fille et un chaton, Whitechapel, Londres",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ian Berry / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037486",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081026",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ian Berry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-179",
        "object_title": "Vieille dame dans une rue de Sunderland, Grande-Bretagne",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ian Berry / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037487",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080534",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elliott Erwitt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-180",
        "object_title": "New York",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Elliott Erwitt / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037488",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069268",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Gaumy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-181",
        "object_title": "Tournage du film ''Le Tourment'' de Jeanne Labrune sur la dune de Pyla",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Jean Gaumy / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037489",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Martine Franck",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-182",
        "object_title": "Champs de melons dans le Lub\u00e9ron",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Martine Franck / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037490",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081224",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Hurn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-183",
        "object_title": "Promenade \u00e0 Tenby, pays de Galles",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 503.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 David Hurn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037491",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081224",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Hurn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-184",
        "object_title": "Abri pour moutons sur un champ d'artillerie, Mynydd Eppynt, pays de Galles",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 608.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 David Hurn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037492",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079776",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruce Davidson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-185",
        "object_title": "Cheval dans une prairie, de la s\u00e9rie ''Welsh Miners'' [Mineurs gallois]",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 603.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruce Davidson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037493",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079776",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruce Davidson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-186",
        "object_title": "Petite fille dans un cimeti\u00e8re, de la s\u00e9rie ''Welsh Miners'' [Mineurs gallois]",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruce Davidson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037494",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078585",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Bischof",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-187",
        "object_title": "Iglesias, Sardaigne",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Werner Bischof / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037539",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080915",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Constantine Manos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-188",
        "object_title": "Ecole de village, Olimbos, Karpathos, Gr\u00e8ce",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Constantine Manos / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037540",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069580",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Koudelka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-189",
        "object_title": "Festival de musique tzigane, Straznice, Tch\u00e9coslovaquie",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 509.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Josef Koudelka / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037541",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069247",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonard Freed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-190",
        "object_title": "Mariage juif hassidique, New York",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Leonard Freed / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037542",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069247",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonard Freed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-191",
        "object_title": "Mea Shearim, J\u00e9rusalem",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Leonard Freed / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037543",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076327",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Cornell Capa (Kornel Friedmann, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-192",
        "object_title": "Ecole talmudique, Brooklyn",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Cornell Capa / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037544",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078592",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chim (David Seymour, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-193",
        "object_title": "Le Premier nouveau-n\u00e9 dans le Kibboutz pionnier d'Alma, Isra\u00ebl",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chim / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037545",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078592",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chim (David Seymour, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-194",
        "object_title": "Prostitu\u00e9e \u00e0 Essen, Allemagne",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chim / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037546",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068507",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Barbey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-195",
        "object_title": "Essaouira, Maroc",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Barbey / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037547",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068992",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raymond Depardon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-196",
        "object_title": "Combattant phalangiste chr\u00e9tien, Beyrouth",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 509.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Raymond Depardon / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037846",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081090",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Micha Bar-Am",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-197",
        "object_title": "Manifestation de Juifs ultra-orthodoxes contre les autopsies, J\u00e9rusalem",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Micha Bar-Am / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037548",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081090",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Micha Bar-Am",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-198",
        "object_title": "Rassemblement palestinien contre les expropriations isra\u00e9liennes, 30 mars 1980, Taibe, Isra\u00ebl",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 603.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Micha Bar-Am / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037549",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081090",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Micha Bar-Am",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-199",
        "object_title": "Informateurs cagoul\u00e9s par l'arm\u00e9e isra\u00e9lienne lors d'une enqu\u00eate destin\u00e9e \u00e0 identifier les coupables d'un attentat commis sur un kibboutz, Isra\u00ebl, secteur Ouest",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Micha Bar-Am / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037550",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068507",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Barbey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-200",
        "object_title": "Affiche en l'honneur de Nasser pour l'inauguration du barrage d'Assouan, Egypte",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Barbey / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037551",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069317",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Harry Gruyaert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-201",
        "object_title": "Une rue du Caire \u00e0 la fin du Ramadan",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Harry Gruyaert / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037552",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marc Riboud",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-202",
        "object_title": "Pri\u00e8re dans le d\u00e9sert, Arabie Saoudite",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 495.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037553",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080878",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Burri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-203",
        "object_title": "Une route entre Abu Dhabi et Duba\u00ef, Emirats arabes unis",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 502.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ren\u00e9 Burri / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037554",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069317",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Harry Gruyaert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-204",
        "object_title": "Entr\u00e9e de mosqu\u00e9e, A\u00eft-Abrahim, pr\u00e8s de Marrakech, Maroc",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 759.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Harry Gruyaert / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037556",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069317",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Harry Gruyaert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-205",
        "object_title": "Essaouira, Maroc",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 522.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Harry Gruyaert / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037557",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070777",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chris Steele-Perkins",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-206",
        "object_title": "Photo-souvenir sur la tombe d'un jeune palestinien, Beyrouth, Liban",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chris Steele-Perkins / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037560",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080996",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Reed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-207",
        "object_title": "Miliciens Amal dans la banlieue Sud de Beyrouth, Liban",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Reed / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037561",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068507",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Barbey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-208",
        "object_title": "Commando Al-Fatha dans un camp militaire, Jordanie",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Barbey / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037562",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069268",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Gaumy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-209",
        "object_title": "Femmes \u00e0 l'entra\u00eenement au Nord-Est de T\u00e9h\u00e9ran, Iran",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 509.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Jean Gaumy / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037563",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068401",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Abbas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-210",
        "object_title": "Militants arm\u00e9s devant l'ambassade des Etats-Unis \u00e0 T\u00e9h\u00e9ran lors de la prise d'otage commenc\u00e9e le 4 novembre 1979",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Abbas / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037564",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069268",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Gaumy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-211",
        "object_title": "D\u00e9fil\u00e9 de bassidjis pour l'anniversaire de la R\u00e9publique iranienne, T\u00e9h\u00e9ran",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Jean Gaumy / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037565",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gilles Peress",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-212",
        "object_title": "Manifestation en faveur de l'ayatollah Shariat-Madari, Tabriz, Iran",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Gilles Peress / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037566",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068401",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Abbas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-213",
        "object_title": "Les cadavres de quatre premiers g\u00e9n\u00e9raux ex\u00e9cut\u00e9s suite \u00e0 leur condamnation par le tribunal islamique de l'Ayatollah Khomeiny. T\u00e9h\u00e9ran, f\u00e9vrier 1979",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Abbas / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037567",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070777",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chris Steele-Perkins",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-214",
        "object_title": "Enfants dans un h\u00f4pital psychiatrique bombard\u00e9 par les Isra\u00e9liens, Beyrouth",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chris Steele-Perkins / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037568",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070413",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George Rodger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-215",
        "object_title": "Combattants noubas, r\u00e9gion du Kordofan, Soudan",
        "object_date": "1949",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 George Rodger / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037569",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070413",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George Rodger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-216",
        "object_title": "Jeunes filles pygm\u00e9es dans une danse de s\u00e9duction, fronti\u00e8re de l'Ouganda et du Congo",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 George Rodger / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037570",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081099",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Peter Marlow",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-217",
        "object_title": "R\u00e9fugi\u00e9s rhod\u00e9siens dans un camp, Zambie",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Peter Marlow / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037571",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081026",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ian Berry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-218",
        "object_title": "Temp\u00eate de poussi\u00e8re, Maseru, Afrique du Sud",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ian Berry / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037572",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081026",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ian Berry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-219",
        "object_title": "L'archev\u00eaque Desmond Tutu lors de l'enterrement d'une fillette tu\u00e9e par la police, Transvaal, Afrique du Sud",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ian Berry / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037573",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081026",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ian Berry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-220",
        "object_title": "Jeune homme dans sa maison ravag\u00e9e par un raid, Lesotho, Afrique du Sud",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ian Berry / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037574",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081026",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ian Berry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-221",
        "object_title": "Une famille en train de cuisiner, Dakar, S\u00e9n\u00e9gal",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ian Berry / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037575",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070598",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-222",
        "object_title": "Clinique \u00e0 Ade, sur la fronti\u00e8re entre le Tchad et le Soudan",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit) (pour le droit de reproduction) \u00a9 SAIF (pour les droits multim\u00e9dias)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037576",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070777",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chris Steele-Perkins",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-223",
        "object_title": "Ecoliers sous la pluie, Lesotho, Afrique du Sud",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chris Steele-Perkins / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037578",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081098",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mary Ellen Mark",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-224",
        "object_title": "M\u00e8re Teresa, Calcutta, Inde",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037586",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081102",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michael Nichols",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-225",
        "object_title": "Gar\u00e7on Hutu, Rwanda, Afrique",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Style documentaire, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037587",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081102",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michael Nichols",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-226",
        "object_title": "Dragon de Komodo, Ile de Komodo, Indon\u00e9sie",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 518.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Style documentaire",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037588",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070598",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-227",
        "object_title": "Femmes et enfants traversent un lac ass\u00e9ch\u00e9, Mali",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit) (pour le droit de reproduction) \u00a9 SAIF (pour les droits multim\u00e9dias)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037589",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081026",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ian Berry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-228",
        "object_title": "Un casque bleu tente de maintenir l'ordre dans un camp de r\u00e9fugi\u00e9s Baluba, Elizabethville, Congo",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ian Berry / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037590",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070777",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chris Steele-Perkins",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-229",
        "object_title": "Famine dans la province de Karamoja, Ouganda",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chris Steele-Perkins / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037591",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070598",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-230",
        "object_title": "On p\u00e8se un enfant pour l'inclure dans un programme d'aide alimentaire, Gourna Rarhous, Mali",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 611.0,
        "object_width": 504.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit) (pour le droit de reproduction) \u00a9 SAIF (pour les droits multim\u00e9dias)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037592",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081098",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mary Ellen Mark",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-231",
        "object_title": "Falkland Road, Bombay, India",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037593",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067541",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Miguel Rio Branco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "br\u00e9silienne",
        "object_inventory": "AM 2014-232",
        "object_title": "Zona, quartier de la prostitution, Salvador de Bahia, Br\u00e9sil",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 757.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Miguel Rio Branco / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037594",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081105",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alex Webb",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-233",
        "object_title": "Bar \u00e0 Gouyave, \u00eele de Grenada",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Alex Webb / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037595",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081105",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alex Webb",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-234",
        "object_title": "Enfants jouant sur les \u00e9tendues de sel, Les Gona\u00efves, Ha\u00efti",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Alex Webb / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037596",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068507",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Barbey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-235",
        "object_title": "L'Amazone \u00e0 Leticia, fronti\u00e8re du Br\u00e9sil et de la Colombie",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 519.0,
        "object_width": 758.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Barbey / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037597",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080878",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Burri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-236",
        "object_title": "Che Gevara, La Havane",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ren\u00e9 Burri / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037598",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068401",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Abbas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-237",
        "object_title": "Parade militaire pour le jour de l'Ind\u00e9pendance, Mexico",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Abbas / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037621",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079952",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burt Glinn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-238",
        "object_title": "Discours de Castro en partance pour La Havane, Santa Clara, Cuba",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Burt Glinn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037630",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081101",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "James Nachtwey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-239",
        "object_title": "Nicaragua",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 519.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037623",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068401",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Abbas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-240",
        "object_title": "Parade militaire pour le dixi\u00e8me anniversaire du coup d'Etat du g\u00e9n\u00e9ral Pinochet, Santiago du Chili",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Abbas / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037624",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081101",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "James Nachtwey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-241",
        "object_title": "San Juan del Norte, Nicaragua",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 758.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037625",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081066",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Meiselas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-242",
        "object_title": "Cuesta del Plomo, lieu o\u00f9 furent commis de nombreux assassinats par la garde nationale, pr\u00e8s de Managua, Nicaragua",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 518.0,
        "object_width": 758.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Susan Meiselas / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037626",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081066",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Meiselas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-243",
        "object_title": "Soldiers Searching Bus Passengers, Northern Highway, Salvador\n(Soldats fouillant les passagers d'un autobus, autoroute du Nord)",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 77.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Susan Meiselas / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037627",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hiroji Kubota",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-244",
        "object_title": "Chiens de l'arm\u00e9e am\u00e9ricaine \u00e0 l'entra\u00eenement avant leur d\u00e9part pour le Viet-Nam, Okinawa",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Hiroji Kubota / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037628",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081066",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Meiselas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-245",
        "object_title": "Voiture en feu d'un informateur de Somoza \u00e0 Managua, Nicaragua",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 756.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Susan Meiselas / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037629",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081066",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Meiselas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-246",
        "object_title": "En attendant la contre-attaque par les gardes nationaux \u00e0 Matagalpa, Nicaragua",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Susan Meiselas / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037622",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081101",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "James Nachtwey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-247",
        "object_title": "Soldat isra\u00e9lien bless\u00e9 par un palestinien alors qu'il gardait un immeuble gouvernemental, Bethl\u00e9em, secteur Ouest, Isra\u00ebl",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 757.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037631",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076327",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Cornell Capa (Kornel Friedmann, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-248",
        "object_title": "Travailleur bananiers, Honduras",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 62.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Cornell Capa / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037645",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ferdinando Scianna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-249",
        "object_title": "Enfant malade dans un centre de soin du village de Kami, Bolivie",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ferdinando Scianna / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037646",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070598",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-250",
        "object_title": "La Mine d'or de Serra Pelada, Etat de Para, Br\u00e9sil",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 611.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit) (pour le droit de reproduction) \u00a9 SAIF (pour les droits multim\u00e9dias)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage, style documentaire",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037648",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081105",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alex Webb",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-251",
        "object_title": "Saint-Domingue, R\u00e9publique dominicaine",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 519.0,
        "object_width": 756.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Alex Webb / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037650",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070598",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-252",
        "object_title": "Mexico",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit) (pour le droit de reproduction) \u00a9 SAIF (pour les droits multim\u00e9dias)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037651",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069580",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Koudelka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-253",
        "object_title": "Gitans",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Josef Koudelka / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037661",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-254",
        "object_title": "Grenade, Espagne",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 509.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037662",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078585",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Bischof",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-255",
        "object_title": "Dans les Andes pr\u00e8s de Cuzco, P\u00e9rou",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 91.0,
        "object_width": 69.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Werner Bischof / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037844",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070598",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-256",
        "object_title": "Mexico",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 612.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sebastiao Salgado (Sebastiao Ribeiro, dit) (pour le droit de reproduction) \u00a9 SAIF (pour les droits multim\u00e9dias)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037663",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079781",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Inge Morath",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-257",
        "object_title": "Tarrassa, Catalonia",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 607.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Inge Morath / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037664",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069580",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Koudelka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-258",
        "object_title": "Portugal, 1976",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Josef Koudelka / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037665",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-259",
        "object_title": "S\u00e9ville, Espagne",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 509.0,
        "object_width": 603.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037700",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079781",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Inge Morath",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-260",
        "object_title": "Lola Ruiz Vilato, soeur de Picasso, Barcelone",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Inge Morath / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037666",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-261",
        "object_title": "Madrid, Espagne",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 509.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037701",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069580",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Koudelka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-262",
        "object_title": "France, 1973",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Josef Koudelka / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037702",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069580",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Koudelka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-263",
        "object_title": "France, 1987",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Josef Koudelka / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037703",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081099",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Peter Marlow",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-264",
        "object_title": "Femme se rendant au travail, Liverpool",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Peter Marlow / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037704",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ferdinando Scianna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-265",
        "object_title": "Sur l'East River, pr\u00e8s de Manhattan Bridge, New York",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 611.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ferdinando Scianna / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037728",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068992",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raymond Depardon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-266",
        "object_title": "Asile psychiatrique \u00e0 Naples",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 511.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Raymond Depardon / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037729",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ferdinando Scianna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-267",
        "object_title": "Enfants dans les ar\u00e8nes, San Juan de Neponuceno, Colombie",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 611.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ferdinando Scianna / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037730",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080574",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sergio Larrain",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-268",
        "object_title": "La Ruche, colonie d'artistes dans le 18\u00e8me arrondissement, Paris",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sergio Larrain / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037731",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080902",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eugene Richards",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-269",
        "object_title": "Tennessee",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037732",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080997",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "W. Eugene Smith",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-270",
        "object_title": "Pittsburgh",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 W. Eugene Smith / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037733",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081099",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Peter Marlow",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-271",
        "object_title": "Isle of Dogs, anciens entrep\u00f4ts de l'\u00e9poque victorienne sur la Tamise, Londres",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Peter Marlow / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037734",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081066",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susan Meiselas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-272",
        "object_title": "Strip-teaseuses en coulisses, Essex Junction, Vermont Etats-Unis.",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 503.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Susan Meiselas / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037735",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081094",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erich Hartmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-273",
        "object_title": "Fermier se reposant apr\u00e8s la moisson, Centralia, Kansas",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Erich Hartmann / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037789",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080534",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elliott Erwitt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-274",
        "object_title": "Orl\u00e9ans",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Elliott Erwitt / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037790",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080574",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sergio Larrain",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-275",
        "object_title": "Valparaiso, Chili",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sergio Larrain / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037791",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069580",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Koudelka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-276",
        "object_title": "Espagne",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 509.0,
        "object_width": 603.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Josef Koudelka / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037792",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-277",
        "object_title": "Paysan et marchand ruin\u00e9s lors des derniers jours du Kuomintang, P\u00e9kin",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037793",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078585",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Bischof",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-278",
        "object_title": "P\u00e8lerin bouddhiste en pri\u00e8re dans le temple shinto\u00efste de Kyomizu, Kyoto, Japon",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 509.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Werner Bischof / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037796",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hiroshi Hamaya",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-279",
        "object_title": "Ayers Rock, Australia",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037797",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078585",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Bischof",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-280",
        "object_title": "Pr\u00eatres shinto\u00efstes dans le temple Meiji, Tokyo",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Werner Bischof / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037798",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078585",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Bischof",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-281",
        "object_title": "Pr\u00eatres shinto\u00efstes dans le jardin du temple Meiji, Tokyo",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Werner Bischof / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037799",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080878",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Burri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-282",
        "object_title": "Fort de Rohtas, Pakistan",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 509.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ren\u00e9 Burri / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037800",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hiroshi Hamaya",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-283",
        "object_title": "Femme plantant du riz, Toyama, Japon",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 603.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037801",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marc Riboud",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-284",
        "object_title": "La rue Da Sha La vue \u00e0 travers la vitrine d'un antiquaire, P\u00e9kin, Chine",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 503.0,
        "object_width": 601.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037804",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079781",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Inge Morath",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-285",
        "object_title": "Soldats posant pr\u00e8s d'une sculpture bouddhique, pr\u00e8s de Hangzhou, Chine",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Inge Morath / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037805",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Guy Le Querrec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-286",
        "object_title": "Le Monast\u00e8re de Bao-Guang, province du Sichuan, Chine",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 603.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Guy Le Querrec / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037806",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080878",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Burri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-287",
        "object_title": "Une famille dans la communaut\u00e9 du Cheval Blanc, pr\u00e8s de Shanghai, Chine",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ren\u00e9 Burri / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037807",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marc Riboud",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-288",
        "object_title": "La Grande Muraille, province du Hebei, Chine",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 509.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037808",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marc Riboud",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-289",
        "object_title": "Le rallye des photographes",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037845",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hiroji Kubota",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-290",
        "object_title": "Culte des Anc\u00eatres, Hangzhou, Chine",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Hiroji Kubota / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037809",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-291",
        "object_title": "Un enfant et son p\u00e8re endormis dans un magasin , Hong Kong",
        "object_date": "1949",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037810",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076322",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eve Arnold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-292",
        "object_title": "Museum of Modern Art, New York",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 509.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eve Arnold / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037812",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-293",
        "object_title": "Henri Matisse dans sa villa de Vence",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037811",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076327",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Cornell Capa (Kornel Friedmann, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-294",
        "object_title": "L'Ecole de ballet du Bolcho\u00ef, Moscou",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Cornell Capa / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037815",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Martine Franck",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-295",
        "object_title": "Exposition ''Peintres de l'imaginaire''au Grand-Palais, Paris",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Martine Franck / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037817",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080878",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Burri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-296",
        "object_title": "Le Corbusier dans son atelier rue de S\u00e8vres \u00e0 Paris",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ren\u00e9 Burri / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037813",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-297",
        "object_title": "Giacometti \u00e0 la galerie Maeght, Paris",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Portfolio, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037818",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079952",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burt Glinn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-298",
        "object_title": "Leonard Bernstein lors des r\u00e9p\u00e9titions de ''Carmen'' au Lincoln Center, New York",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Burt Glinn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037819",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079781",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Inge Morath",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-299",
        "object_title": "Saul Steinberg masqu\u00e9, New York",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Inge Morath / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037816",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Martine Franck",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-300",
        "object_title": "Le peintre Avigdor Arikha, Paris",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Martine Franck / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037814",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-301",
        "object_title": "Couronnement de George VI \u00e0 Trafalgar Square, Londres",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037820",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079781",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Inge Morath",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-302",
        "object_title": "L'\u00e9ditrice Eveleigh Nash \u00e0 Buckingham Palace, Londres",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Inge Morath / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037821",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076322",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eve Arnold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-303",
        "object_title": "Marilyn Monroe, Hollywood",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eve Arnold / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037822",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078592",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chim (David Seymour, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2014-304",
        "object_title": "Bernard Berenson \u00e0 la galerie Borgh\u00e8se, Rome",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Chim / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037823",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Guy Le Querrec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-305",
        "object_title": "Dexter Gordon et Ron Carter sur le tournage d'''Autour de Minuit'' aux studios d'Epinay-sur-Seine",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 509.0,
        "object_width": 603.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Guy Le Querrec / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037824",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076395",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dennis Stock",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-306",
        "object_title": "Louis Amstrong dans sa loge au Latino Casino, Philadelphie",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Dennis Stock / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037825",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076395",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dennis Stock",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-307",
        "object_title": "Earl Hines au Hangover, San Francisco",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 604.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Dennis Stock / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037826",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Guy Le Querrec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-308",
        "object_title": "Mabel Godwin et Melissa Slocum en concert \u00e0 la Arthur's Tavern, Greenwich Village, New York",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Guy Le Querrec / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037842",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076395",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dennis Stock",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-309",
        "object_title": "James Dean \u00e0 Times Square, New York",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 608.0,
        "object_width": 504.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Dennis Stock / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037827",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076322",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eve Arnold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-310",
        "object_title": "John Huston pendant le tournage des ''D\u00e9sax\u00e9s'', Nevada",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 499.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eve Arnold / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037828",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079952",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Burt Glinn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-311",
        "object_title": "Sammy Davis Jr., New York",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 607.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Burt Glinn / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037829",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076395",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dennis Stock",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-312",
        "object_title": "Kid ''Punch'' Miller rentrant de son travail \u00e0 6 heures du matin, La Nouvelle-Orl\u00e9ans",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Dennis Stock / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037830",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079776",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruce Davidson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-313",
        "object_title": "The Dwarf [Le Nain], Palisades, New Jersey",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruce Davidson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037835",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marc Riboud",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-314",
        "object_title": "Dhotti",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 495.0,
        "object_width": 599.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037836",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081091",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brian Brake",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-315",
        "object_title": "Nuages de mousson, delta du Gange, Inde",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 757.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Brian Brake/Gamma Rapho",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037837",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081106",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raghu Rai",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-316",
        "object_title": "Culturistes et lutteurs sur les ghats de Calcutta, Inde",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 462.0,
        "object_width": 609.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Raghu Rai / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037838",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000069317",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Harry Gruyaert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-317",
        "object_title": "Jaisalmer, Inde",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Harry Gruyaert / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037831",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-318",
        "object_title": "Femmes \u00e9talant des saris au soleil, Ahmedabad , Inde",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037832",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-319",
        "object_title": "Femmes musulmanes en pri\u00e8re, Srinagar, Cachemire",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 77.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037839",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081105",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alex Webb",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-320",
        "object_title": "Bombay, Inde",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Alex Webb / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037833",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078585",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Bischof",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-321",
        "object_title": "Famine dans la province du Bihar, Inde",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Werner Bischof / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037834",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078585",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Bischof",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-322",
        "object_title": "Livraison du bl\u00e9 pendant une famine au Bihar, Inde",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 508.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Werner Bischof / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037840",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081091",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brian Brake",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-323",
        "object_title": "Les Premi\u00e8res pluies de la mousson, Inde",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 757.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Brian Brake/Gamma Rapho",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037841",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081097",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Steve McCurry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-324",
        "object_title": "Bain rituel dans le fleuve Baghmati, Katmandou, N\u00e9pal",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 757.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steve McCurry / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037847",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-325",
        "object_title": "Foules attendant le cort\u00e8ge fun\u00e8bre de Ghandi, Delhi, Inde",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037849",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marc Riboud",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-326",
        "object_title": "Z\u00e9latrices de l'ayatollah Khomeiny, T\u00e9h\u00e9ran",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 598.0,
        "object_width": 499.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037848",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-327",
        "object_title": "Camp de r\u00e9fugi\u00e9s, Punjab, Inde",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037850",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kryn Taconis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-328",
        "object_title": "Soldats allemands faits prisonniers en Hollande",
        "object_date": "8 mai 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037851",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080534",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elliott Erwitt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2014-329",
        "object_title": "''Discussion de cuisine'', Nikita Khrouchtchev et Richard Nixon \u00e0 Moscou",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Elliott Erwitt / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037852",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080880",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erich Lessing",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-330",
        "object_title": "Le G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle saluant la garde d'honneur \u00e0 Constantine, Alg\u00e9rie",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 604.0,
        "object_width": 507.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Erich Lessing / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037853",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081095",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Hoepker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-331",
        "object_title": "Duchesse espagnole \u00e0 un mariage, Jerez, Espagne",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Thomas Hoepker/ Magnum Photo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037854",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081095",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Hoepker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-332",
        "object_title": "Groupe de touristes norv\u00e9giens pr\u00e8s des pyramides de Gizeh, Egypte",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 606.0,
        "object_width": 506.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Thomas Hoepker/ Magnum Photo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037855",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081095",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Hoepker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-333",
        "object_title": "Paysan embrassant les pieds du Shah d'Iran",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 506.0,
        "object_width": 606.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Thomas Hoepker/ Magnum Photo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000037856",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081095",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Hoepker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-334",
        "object_title": "Sculpture d'Heinz Mack dans le d\u00e9sert du Sahara, Alg\u00e9rie",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Seconde \u00e9dition du portfolio \"IN OUR TIME : The world as seen by Magnum photographers\" pr\u00e9sent\u00e9e lors de l'exposition au Centre National de la Photographie en 1989\nEpreuve pigmentaire",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Thomas Hoepker/ Magnum Photo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000968690",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000081626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tunga (Antonio Jose de Barros Carvalho, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-335",
        "object_title": "L\u00e9zart III",
        "object_date": "1989 / 2013",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nPlaques de fer et de cuivre, tresses en fer et cuivre, aimants en forme de brique, de l\u00e9zard ou de caillou, peignes\nCuivre, fer, aimants",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Tunga",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808095",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000808091",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Aref Rayess",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-336",
        "object_title": "Espace Homme Machine dans Fantaisie orientale",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur toile",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000939277",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000939268",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anne Truitt",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-337",
        "object_title": "Untitled",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Acrylique sur papier",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate of Anne Truitt / The Bridgeman Art Library",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000939432",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076024",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Helmut Kolle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2014-338",
        "object_title": "Hemdanziehender Knabe\n(Gar\u00e7on enfilant sa chemise)",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000982321",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067966",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bob Wilson (Robert Wilson, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-339",
        "object_title": "Einstein on the Beach, storyboards 1-13",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Ensemble de 13 dessins indissociables\nMine graphite sur papier",
        "object_height": 33.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Bob Wilson",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000850973",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000850972",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andreas Eriksson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-340",
        "object_title": "Stubbe",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 300.0,
        "object_width": 280.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000914598",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065431",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Arnal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-341",
        "object_title": "Le Combat de coqs",
        "object_date": "mars 1954",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Peinture \u00e0 l'huile, acrylique et vernis sur papier maroufl\u00e9 sur toile",
        "object_height": 150.0,
        "object_width": 339.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Art informel",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000939284",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6660522",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ELEVE DE VASSILY KANDINSKY AU BAUHAUS",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-342",
        "object_title": "Carr\u00e9 blanc sur carr\u00e9 noir",
        "object_date": "[1922 - 1933]",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache sur papier teint\u00e9 bleu",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000939333",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6660522",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ELEVE DE VASSILY KANDINSKY AU BAUHAUS",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-343",
        "object_title": "Carr\u00e9 noir sur carr\u00e9 blanc",
        "object_date": "[1922 - 1933]",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache sur papier bleut\u00e9",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000843131",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000000843129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ivens Machado",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-344",
        "object_title": "Slave/Slave Maker",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nBetacam num\u00e9rique PAL, noir et blanc, son",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 36.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000843133",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000000843129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ivens Machado",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-345",
        "object_title": "Versus",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nBetacam num\u00e9rique PAL, noir et blanc, son",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 5.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976508",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069920",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takesada Matsutani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-346",
        "object_title": "Work-A 65-1",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Colle \u00e0 bois, huile et acrylique sur toile",
        "object_height": 1835.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takesada Matsutani",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": "Guta\u00ef",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000850976",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000850975",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tauba Auerbach",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-347",
        "object_title": "Untitled (Fold)",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur toile",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": 457.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tauba Auerbach",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000769859",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000085688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shimabuku",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-348",
        "object_title": "Catching Octopus with self-made ceramic pots",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\n14 pots en c\u00e9ramique reli\u00e9s entre eux par des cordes et pos\u00e9s sur socle, projection vid\u00e9o au mur ou sur moniteur, dessin au bic encadr\u00e9 et pos\u00e9 sur le socle, texte de l'artiste pr\u00e9sent\u00e9 sous forme d'autocollant au mur.\nPapier, c\u00e9ramique, corde, vinyle, bois, vid\u00e9o",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shimabuku",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Installation multim\u00e9dia, performance, sculpture",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000981101",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000081600",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anri Sala",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "albanaise",
        "object_inventory": "AM 2014-349",
        "object_title": "Unravel",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\nL'installation UNRAVEL est compos\u00e9e de deux vid\u00e9o HD pr\u00e9sent\u00e9es dans deux salles distinctes, l'une UNRAVEL (Alone) est une projection et la seconde UNRAVEL (Portrait) pr\u00e9sent\u00e9e sur une \u00e9cran plasma.\nCes deux vid\u00e9os pourraient aussi \u00eatre pr\u00e9sent\u00e9es en projection  dans deux espaces diff\u00e9rents.\n2 vid\u00e9os HD, couleur, une projection et un \u00e9cran plasma",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Performance, art vid\u00e9o",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000982681",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sturtevant (Elaine Sturtevant, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-350",
        "object_title": "Dillinger Running Series Compilation",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 278.0,
        "object_width": 354.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sturtevant Estate, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000994073",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sturtevant (Elaine Sturtevant, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-351",
        "object_title": "Dillinger Running Series Compilation",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 278.0,
        "object_width": 354.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sturtevant Estate, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000994075",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sturtevant (Elaine Sturtevant, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-352",
        "object_title": "Dillinger Running Series Compilation",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 278.0,
        "object_width": 354.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sturtevant Estate, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000994077",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sturtevant (Elaine Sturtevant, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-353",
        "object_title": "Dillinger Running Series Compilation",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 43.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sturtevant Estate, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000994079",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sturtevant (Elaine Sturtevant, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-354",
        "object_title": "Dillinger Running Series Compilation",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 503.0,
        "object_width": 405.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sturtevant Estate, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000994081",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sturtevant (Elaine Sturtevant, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-355",
        "object_title": "Dillinger Running Series Compilation",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 503.0,
        "object_width": 405.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sturtevant Estate, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000994083",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sturtevant (Elaine Sturtevant, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-356",
        "object_title": "Dillinger Running Series Compilation",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 405.0,
        "object_width": 418.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sturtevant Estate, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000994085",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sturtevant (Elaine Sturtevant, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-357",
        "object_title": "Dillinger Running Series Compilation",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 503.0,
        "object_width": 405.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sturtevant Estate, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000982671",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000080688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sturtevant (Elaine Sturtevant, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-358",
        "object_title": "Dillinger Running Series Compilation",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation mixte\n1 projection, 1 projecteur, 1 socle m\u00e9tallique circulaire en mouvement, 1 bande vid\u00e9o, 16/9, noir et blanc, sonore, 26\u201909",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Sturtevant Estate, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "installation mixte, art video",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000843126",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000081979",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lamia Joreige",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-359",
        "object_title": "A Journey",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\ncouleur, n/b, son",
        "object_height": 41.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Lamia Joreige",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000914595",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000081525",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pascale Marthine Tayou (Jean Apollinaire, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-360",
        "object_title": "Open Wall",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\n76 enseignes lumineuses en diverses langues \u00e9trang\u00e8res. Le preneur en charge de l'oeuvre d\u00e9cide du nombre et de la disposition des panneaux en fonction du lieu investi.\nPanneaux lumineux, leds, n\u00e9ons, c\u00e2bles",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001020236",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000080749",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jeremy Deller",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-361",
        "object_title": "Exodus",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\n2 vid\u00e9o projecteurs, 5 haut-parleurs et un caisson de basse,  2 lecteurs multim\u00e9dia,  lunette en 3D, 2 fichiers num\u00e9riques Pro-Res HQ, couleur, son 5+1, 6\u2019",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Jeremy Deller, courtesy art : concept, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art contemporain, art animalier, art video",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001031339",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001031338",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Saloua Raouda Choucair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-362",
        "object_title": "Poem",
        "object_date": "1963 - 1965",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Compos\u00e9s de six \u00e9l\u00e9ments\nPierre",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 39.0,
        "object_depth": 29.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  SRC Foundation",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001031341",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001031338",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Saloua Raouda Choucair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-363",
        "object_title": "Dual",
        "object_date": "1975 - 1977",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Compos\u00e9 de deux \u00e9l\u00e9ments\nAluminium et laiton",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": 7.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  SRC Foundation",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001031343",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001031338",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Saloua Raouda Choucair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-364",
        "object_title": "Dual",
        "object_date": "1975 - 1977",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Compos\u00e9 de deux \u00e9l\u00e9ments\nAluminium et laiton",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 4.0,
        "object_depth": 4.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  SRC Foundation",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001031345",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001031338",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Saloua Raouda Choucair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-365",
        "object_title": "Dual",
        "object_date": "1975 - 1977",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Compos\u00e9 de deux \u00e9l\u00e9ments\nTerracotta \u00e9maill\u00e9e",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 5.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  SRC Foundation",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001031348",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001031338",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Saloua Raouda Choucair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-366",
        "object_title": "The Screw",
        "object_date": "1975 - 1977",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Terracotta \u00e9maill\u00e9e",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 7.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  SRC Foundation",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001031352",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001031338",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Saloua Raouda Choucair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-367",
        "object_title": "Rhyme series",
        "object_date": "1994 - 1996",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Terracotta",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": 3.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  SRC Foundation",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001020230",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000079262",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chris Marker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-368",
        "object_title": "Gorgomancy",
        "object_date": "2007 - 2013",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Site internet\nLISTE DES DIFFERENTES PARTIES DE GORGOMANCY\n\nL'HERITAGE DE LA CHOUETTE, 1989 13 x 26mm\nSymposium ou Id\u00e9es Re\u00e7ues\nOlympisme ou la Gr\u00e8ce Imaginaire\nD\u00e9mocratie ou la Cit\u00e9 des Songes\nNostalgie ou le Retour Impossible\nAmn\u00e9sie ou le Sens de l'Histoire\nMath\u00e9matiques ou l'Empire des Signes\nLogomachie ou les Mots de la Tribu\nMusique ou l'Espace du Dedans\nCosmogonie ou l'Usage du Monde\nMythologie ou la V\u00e9rit\u00e9 du mensonge\nMysoginie ou les Pi\u00e8ges du D\u00e9sir\nTrag\u00e9die ou l'Illusion de la Mort\nPhilosophie ou le Triomphe de la Chouette\n\nL'OUVROIR, 2010, 30'\nOuvroir the Movie\nOuvroir, la bande dessin\u00e9e\nOuvroir, second Life\nOuvoir, aper\u00e7u webcam sur l'ouvroir\n\nAUTOUR DE LA JETEE\nIndira Solovieca \"L'Amn\u00e9sie Infantile\" 14'40\nLaurent Baude, Classe de St Jean de Braye et une classe APA \"La R\u00e9cr\u00e9\" 6'\nManu Luksch \"Facelesse\" 50'03\n\n24HEURES MEMO\nAnonyme \"Fragments d'une R\u00e9volution\" 2009, 54'55\nLiu Wey \" A day to Remember\", 2005, 1'53\nLiu Wey \" Floating Memory\", 2005, 10'\nManifestation 1er mrs 2009\nManifestation 1er mai 2009\nIsaac Julien \"Territories\", 1984, 24'34\nTill Roeskens \"Aida Palestine, Valley Hamad\", 2009, 46'\n\nSTOP OVER IN DUBAI\nStop over in Dubai, 2010, 27'\n\nELLE et LUI\nM\u00e9moires pour Simone, 1986, 63'\nLa Solitude du Chanteur de Fond, 1974,60'\n\nMonsieur CHAT, en association avec Thomas VUILLE\nMr. CHAT\n\nGUILLAUME EN EGYPTE\nPoptronics\nSite internet, 90 Go, couleur, son, 13H00",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Chris Marker",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Site Internet",
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000976552",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-369",
        "object_title": "Le Cul sacr\u00e9",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Tempera \u00e0 base d'oeuf et feuille d'or sur bois",
        "object_height": 1402.0,
        "object_width": 1096.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976556",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-370",
        "object_title": "Art modeste",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture glyc\u00e9ro sur contreplaqu\u00e9",
        "object_height": 885.0,
        "object_width": 454.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976558",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-371",
        "object_title": "Autour du monde",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture glyc\u00e9ro sur contreplaqu\u00e9",
        "object_height": 68.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976554",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-372",
        "object_title": "La Sortie de l\u2019usine",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Oeuvre textile",
        "object_technique": "cotons teints et cousus",
        "object_height": 135.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976562",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-373",
        "object_title": "Le Repas des animaux",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Acrylique sur peau de z\u00e9bu, lani\u00e8re de cuir",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": 5.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976564",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-374",
        "object_title": "Le Tigre de nacre",
        "object_date": "1997 - 1998",
        "object_type": "Objet",
        "object_technique": "Laque avec incrustation de nacre et coquilles d\u2019\u0153uf sur bois",
        "object_height": 938.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": 23.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976570",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-375",
        "object_title": "Evolution",
        "object_date": "1998 - 1999",
        "object_type": "Objet",
        "object_technique": "C\u00e2bles de t\u00e9l\u00e9phone tress\u00e9s",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976575",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-376",
        "object_title": "Ecoute ton corps il est vivant",
        "object_date": "2000 - 2002",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "\"Arbre de vie\" traditionnel r\u00e9hauss\u00e9 de divers organes model\u00e9s et coll\u00e9s\nTerre cuite model\u00e9e et peinte \u00e0 l'acrylique",
        "object_height": 195.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": 39.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976577",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-377",
        "object_title": "Cohete, Mexico",
        "object_date": "2000 - 2002",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur bois",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 795.0,
        "object_depth": 2.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976584",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-378",
        "object_title": "Robot \u00e0 pinces",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Bois et bronze",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": 417.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976594",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-379",
        "object_title": "Rich and Poor",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Diorama\nBois et r\u00e9sine peints",
        "object_height": 150.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": 200.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976597",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-380",
        "object_title": "Guns, Miami, communaut\u00e9 ha\u00eftienne",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Oeuvre textile",
        "object_technique": "Sequins, perles sur tissus",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 90.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000914592",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-381",
        "object_title": "Les deux nigauds au paradis",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Objet",
        "object_technique": "Objet, Sous-verre\nTransfert s\u00e9rigraphique sur verre",
        "object_height": 1004.0,
        "object_width": 1002.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000976607",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-382",
        "object_title": "Puro Volador",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 363.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032337",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-383",
        "object_title": "G\u00fciro",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 355.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032339",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-384",
        "object_title": "Los Guerreros",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 35.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032346",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-385",
        "object_title": "Vincent",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 365.0,
        "object_width": 26.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032350",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-386",
        "object_title": "Lili",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 448.0,
        "object_width": 312.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032352",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-387",
        "object_title": "Aojas",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 39.0,
        "object_width": 315.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032354",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-388",
        "object_title": "Malec\u00f3n",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 33.0,
        "object_width": 415.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032356",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-389",
        "object_title": "L\u00e1grimas negras",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 46.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032358",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-390",
        "object_title": "Con Maria Se Rompe",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 51.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032362",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-391",
        "object_title": "Veinte A\u00f1os",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 657.0,
        "object_width": 525.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032365",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-392",
        "object_title": "La Muja de Antonio",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 635.0,
        "object_width": 46.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032367",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-393",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 71.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032369",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-394",
        "object_title": "Manicero",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001032371",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Di Rosa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-395",
        "object_title": "Siboney",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 1055.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001039401",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066231",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Hausmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-396 (R)",
        "object_title": "Portrait de Hannah H\u00f6ch",
        "object_date": "1916",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 552.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001646139",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066231",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Hausmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-396 (V)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1916",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 552.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000939258",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "390000000007913",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ian Kiaer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-397",
        "object_title": "Melnikov project, Silver",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation compos\u00e9e de 9 \u00e9l\u00e9ments au mur et au sol\nIsorel blanc, aluminium, papier, papier aluminium, plastique, carton, carton feutr\u00e9, bois, toile polyester, mousseline de coton induite, film ac\u00e9tate, ac\u00e9tate de cellulose, plastique miroir, acrylique, scotch, colle, cire, velcro, syst\u00e8me \u00e9lectrique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ian Kiaer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000000967343",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "390000000007913",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ian Kiaer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-398",
        "object_title": "Melnikov project, lab b (silver)",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Couverture de survie, plastique transparent, scotch, ventilateur",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 140.0,
        "object_depth": 220.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ian Kiaer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001218771",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "9000000000075624",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Carlos Ginzburg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Le Mexique. Table rase avec l'exotisme",
        "object_date": null,
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": null,
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Mode d'acquisition mixte, voir d\u00e9tail sur les \u00e9l\u00e9ments",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000982429",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "140000000002404",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Th\u00e9o Mercier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-400",
        "object_title": "La possession du monde n'est pas ma priorit\u00e9",
        "object_date": "2009 - 2013",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Ensemble de pierres d'aquarium et de terrarium sur \u00e9tag\u00e8re\nR\u00e9sine moul\u00e9e et taill\u00e9e, terre cuite",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001036583",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000072328",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mimmo Rotella (Domenico Rotella, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-401",
        "object_title": "Avventuroso",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Affiches lac\u00e9r\u00e9es maroufl\u00e9es sur toile",
        "object_height": 130.0,
        "object_width": 97.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": "Nouveau r\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001038865",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067475",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques H\u00e9rold (Herold Blumer, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2014-402",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1942",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite et fusain sur papier",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 475.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Jacques H\u00e9rold/Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001037939",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "380000000000168",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Iris Levasseur",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-403",
        "object_title": "Amn\u00e9sie FB",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, fusain et mine graphite sur papier",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 350.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Iris Levasseur",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001040298",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001040296",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fabio Mauri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-404",
        "object_title": "Vomitare sulla Grecia",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation compos\u00e9e de 33 \u00e9l\u00e9ments; un multiple politique n\u00b01 encadr\u00e9 (photographie et collage), un projet du multiple politique n\u00b01 (dessin et collage sur papier) et 29 multiples politiques (sachets en papier, r\u00e9sine et autres mat\u00e9riaux) plac\u00e9s sur une \u00e9tag\u00e8re en bois peint\nDessin, photographie, collage, bois peint, r\u00e9sine, papier",
        "object_height": 126.0,
        "object_width": 400.0,
        "object_depth": 19.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Fabio Mauri Associazione per l'Arte l'Esperimento del Mundo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001038859",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "140000000433591",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Diogo Piment\u00e3o",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-405",
        "object_title": "Fascia",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Ensemble de 6 panneaux\nGraphite sur papier mont\u00e9 sur ch\u00e2ssis en aluminium",
        "object_height": 159.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": 4.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Diogo Piment\u00e3o",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001038871",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067604",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul-Armand Gette",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-406",
        "object_title": "La grande momie",
        "object_date": "1963 - 1964",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Assemblage de lettres d'imprimerie en bois\nBois, m\u00e9tal",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": 75.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001037937",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067659",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Traquandi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-407",
        "object_title": "The Mound",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 250.0,
        "object_width": 430.0,
        "object_depth": 5.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001037982",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "490000000030132",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eva Kot'\u00e1tkov\u00e1",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-408 (1)",
        "object_title": "Untitled",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "36 collages (6 sous-verre non encadr\u00e9s et 30 encadr\u00e9s)\nIllustrations d\u00e9coup\u00e9es de journaux ou magazines, photographies, encre sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Eva Kot'\u00e1tkov\u00e1",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001037984",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "490000000030132",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eva Kot'\u00e1tkov\u00e1",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-408 (2)",
        "object_title": "Untitled",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Bras de chemise en coton blanc, construction en m\u00e9tal soud\u00e9\nCoton, m\u00e9tal",
        "object_height": 137.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": 10.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Eva Kot'\u00e1tkov\u00e1",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001039535",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "140000000009778",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tim Maul",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-409 (1)",
        "object_title": "Traces & Presences",
        "object_date": "1991 - 1999",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Fait partie d'une s\u00e9rie de 57 tirages\nEpreuve cibachrome",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 406.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tim Maul",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001067971",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "140000000009778",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tim Maul",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-409 (2)",
        "object_title": "Traces & Presences",
        "object_date": "1989 - 1998",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Fait partie d'une s\u00e9rie de 57 tirages\nEpreuve cibachrome",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tim Maul",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001067973",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "140000000009778",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tim Maul",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-409 (3)",
        "object_title": "Traces & Presences",
        "object_date": "1989 - 1998",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Fait partie d'une s\u00e9rie de 57 tirages\nEpreuve cibachrome",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tim Maul",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001067976",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "140000000009778",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tim Maul",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-409 (4)",
        "object_title": "Traces & Presences",
        "object_date": "1989 - 1998",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Fait partie d'une s\u00e9rie de 57 tirages\nEpreuve cibachrome",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tim Maul",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    },
    {
        "id": "150000001067978",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "140000000009778",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tim Maul",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2014-409 (5)",
        "object_title": "Traces & Presences",
        "object_date": "1989 - 1998",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Fait partie d'une s\u00e9rie de 57 tirages\nEpreuve cibachrome",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tim Maul",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2014
    }
]