[
    {
        "id": "150000000394227",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2492",
        "object_title": "Homme torse nu",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Distorsion\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 284.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393714",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2493",
        "object_title": "Tristan Bernard",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393298",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2494",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733696",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2495",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393338",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2496",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393980",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2497",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393991",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2498",
        "object_title": "Portrait aux plumes",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage trichrome (proc\u00e9d\u00e9 dye-transfert)",
        "object_height": 252.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393921",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2499",
        "object_title": "Etude d'anatomie",
        "object_date": "1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Collage sur papier retouch\u00e9 \u00e0 la gouache",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394397",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2500",
        "object_title": "Mannequin transparent",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394399",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2501",
        "object_title": "Mannequin transparent",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394403",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2502",
        "object_title": "Mannequin transparent",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 273.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394405",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2503",
        "object_title": "Mannequin transparent",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 273.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394407",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2504",
        "object_title": "Visage de femme vu \u00e0 travers un r\u00e9seau",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve retouch\u00e9e\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394409",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2505",
        "object_title": "Visage de femme vu \u00e0 travers un r\u00e9seau",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 219.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438034",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2506",
        "object_title": "Visage de femme vu \u00e0 travers un r\u00e9seau",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 218.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393332",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2507",
        "object_title": "Main \u00e0 six doigts",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 276.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393252",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2508",
        "object_title": "Mains et boule",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 276.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": 267.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394317",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2509",
        "object_title": "Bras sur fond ray\u00e9",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 257.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000441933",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2510",
        "object_title": "Double mains",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression et dessin sur l'\u00e9preuve\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394391",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2511",
        "object_title": "Silhouette d\u00e9coup\u00e9e",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394389",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2512",
        "object_title": "Silhouette d\u00e9coup\u00e9e",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme solaris\u00e9\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394387",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2513",
        "object_title": "Silhouette d\u00e9coup\u00e9e",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394237",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2514",
        "object_title": "Profil d\u00e9coup\u00e9, int\u00e9rieur d'une grotte",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e et coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394239",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2515",
        "object_title": "Profil d\u00e9coup\u00e9, int\u00e9rieur d'une grotte",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e et coll\u00e9e sur carton\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393656",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2516",
        "object_title": "Foule",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage de tirages n\u00e9gatifs\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000527697",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2517",
        "object_title": "Architecture et silhouettes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contretype original\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 138.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": 132.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394421",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2518",
        "object_title": "Formes",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393290",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2519",
        "object_title": "L'Ombre au violon",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393676",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2520",
        "object_title": "Mains et violon",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000441942",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2521",
        "object_title": "Composition au violon",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 147.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393228",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2522",
        "object_title": "Violon aux coulures",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 286.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393748",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2523",
        "object_title": "Vanit\u00e9",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 188.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393532",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2524",
        "object_title": "Mosqu\u00e9e, Egypte",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394253",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2525",
        "object_title": "Pyramide et palmiers",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Infrarouge\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 191.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394259",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2526",
        "object_title": "Palmeraie",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Infrarouge\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394257",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2527",
        "object_title": "Palmeraie",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Infrarouge\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 185.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393568",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2528",
        "object_title": "Palmeraie, Maroc",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 263.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393574",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2529",
        "object_title": "Rue de Cannes",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Infrarouge\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 193.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393632",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2530",
        "object_title": "La plume blanche",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393692",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2531",
        "object_title": "Ronces",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 221.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393666",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2532",
        "object_title": "Ronces",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394423",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2533",
        "object_title": "Etude sur la lumi\u00e8re",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Luminogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 148.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438502",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2534",
        "object_title": "Etude sur la lumi\u00e8re",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Luminogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 145.0,
        "object_width": 147.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394383",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2535",
        "object_title": "Etude sur la lumi\u00e8re",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Luminogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 146.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394385",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2536",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393310",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2537",
        "object_title": "Etude abstraite",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 263.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": 254.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394395",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2538",
        "object_title": "Etude abstraite",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 281.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394419",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2539",
        "object_title": "Composition",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393232",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2540",
        "object_title": "Photogramme",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme virage bleu\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 19.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000448770",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2541",
        "object_title": "La Boule",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 197.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394393",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2542",
        "object_title": "Objet tournant",
        "object_date": "vers 1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 273.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394401",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2543",
        "object_title": "Prom\u00e9th\u00e9e",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Cibachrome",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393400",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2544",
        "object_title": "Etude de nature morte",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d\u00e9coup\u00e9\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394023",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2545",
        "object_title": "Etude de nature morte",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d\u00e9coup\u00e9\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393616",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2546",
        "object_title": "Ondine",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 362.0,
        "object_width": 283.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733698",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2547",
        "object_title": "Ondine",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393260",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2548",
        "object_title": "Ondine",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 373.0,
        "object_width": 291.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394431",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2549",
        "object_title": "Jeanine \u00e0 la conque",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393630",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2550",
        "object_title": "Femme devant les escaliers de Versailles",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394349",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2551",
        "object_title": "La t\u00eate dans les nuages",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000441945",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2552",
        "object_title": "Nu au plongeoir",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393450",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2553",
        "object_title": "Etude de nu",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d\u00e9coup\u00e9\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733700",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2554",
        "object_title": "Etude de nu",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d\u00e9coup\u00e9\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733702",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2555",
        "object_title": "Etude de nu",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d\u00e9coup\u00e9\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 57.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733704",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2556",
        "object_title": "Etude de nu",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d\u00e9coup\u00e9\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733706",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2557",
        "object_title": "Etude de nu",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage d\u00e9coup\u00e9\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 103.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000441999",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2558",
        "object_title": "Femme et ciel",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394347",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2559",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin aux nuages",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 249.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394429",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2560",
        "object_title": "Nu \u00e0 la guitare",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 189.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393272",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2561",
        "object_title": "La Chute des corps",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394017",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2562",
        "object_title": "La Chute des corps",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": 144.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393873",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2563",
        "object_title": "La Chute des corps",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 324.0,
        "object_width": 305.0,
        "object_depth": 312.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393976",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2564",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin au Maroc",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 193.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393302",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2565",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin \u00e0 Telouet, Maroc",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393300",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2566",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin \u00e0 Telouet, Maroc",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393722",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2567",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin \u00e0 Telouet, Maroc",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nReproduction d'une \u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 253.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393304",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2568",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin dans le d\u00e9sert",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393528",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2569",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin dans le d\u00e9sert",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": 229.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393306",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2570",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin dans les ruines de Volubilis, Maroc",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000522570",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2571",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin dans les ruines de Volubilis, Maroc",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000522574",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2572",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin antique dans les ruines de Volubilis, Maroc",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443356",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2573",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin antique dans les ruines de Volubilis, Maroc",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000441995",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2574",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin dans les ruines de Volubilis, Maroc",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 256.0,
        "object_width": 187.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393710",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2575",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin dans les ruines de Volubilis, Maroc",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 257.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393712",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2576",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin dans les ruines de Volubilis, Maroc",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000441962",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2577",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin dans les ruines de Volubilis, Maroc",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436843",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2578",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin dans les ruines de Volubilis, Maroc",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393708",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2579",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin \u00e0 la chevelure",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394307",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2580",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin sur le lac",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 267.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000441956",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2581",
        "object_title": "Bras sur le Guadalquivir",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393752",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2582",
        "object_title": "La main dans le d\u00e9sert",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 257.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393915",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2583",
        "object_title": "La R\u00e9volte",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 384.0,
        "object_width": 313.0,
        "object_depth": 372.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733708",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2584",
        "object_title": "La R\u00e9volte",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 194.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393750",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2585",
        "object_title": "Electra",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442027",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2586",
        "object_title": "Electra",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393917",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2587",
        "object_title": "Electra",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393308",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2588",
        "object_title": "La Paix assassin\u00e9e",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage coll\u00e9 sur carton\nEpreuve g\u00e9latino-argentique retouch\u00e9e \u00e0 l'encre",
        "object_height": 384.0,
        "object_width": 283.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393754",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2589",
        "object_title": "La Paix assassin\u00e9e",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage coll\u00e9 sur carton\nEpreuve g\u00e9latino-argentique retouch\u00e9e \u00e0 l'encre",
        "object_height": 308.0,
        "object_width": 276.0,
        "object_depth": 30.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394435",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2590",
        "object_title": "Etude publicitaire pour M\u00e9ribel avec Emile Allais",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 359.0,
        "object_width": 278.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394437",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2591",
        "object_title": "Projet d'affiche pour le ski",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage, virage bleu\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": 251.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393398",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2592",
        "object_title": "Etude publicitaire pour l'imprimerie Roland",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nImpression photom\u00e9canique",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393756",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2593",
        "object_title": "Etude publicitaire \"La France rena\u00eet\"",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression, maquette\nEpreuve g\u00e9latino-argentique retouch\u00e9e \u00e0 la gouache",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393758",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2594",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les croisi\u00e8res Paris-Lyon M\u00e9diterran\u00e9e",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Maquette publicitaire\nEpreuve g\u00e9latino-argentique retouch\u00e9e \u00e0 la gouache",
        "object_height": 276.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393794",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2595",
        "object_title": "Etude publicitaire",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nTechniques mixtes, \u00e9preuves g\u00e9latino-argentiques et \u00e9l\u00e9ments typographiques coll\u00e9s sur carton",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393278",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2596",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les camions Laffly",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nImpression photom\u00e9canique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 98.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393792",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2597",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les camions Laffly",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": 229.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393796",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2598",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les camions Laffly",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nImpression photom\u00e9canique",
        "object_height": 266.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393799",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2599",
        "object_title": "Visez juste (publicit\u00e9 pour les camions Laffy)",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "D\u00e9pliant publicitaire pour Laffly, impression sur papier orange\nPhototypie",
        "object_height": 269.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000441927",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2600",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Hotchkiss",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e et coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 388.0,
        "object_width": 304.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393768",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2601",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Hotchkiss",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e et coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 302.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393789",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2602",
        "object_title": "Etude publicitaire pour la s\u00e9rigraphie Silium",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393766",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2603",
        "object_title": "Place Vend\u00f4me",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nTechniques mixtes, encre, gouache, \u00e9preuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e et coll\u00e9e sur carton, papier coll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": 18.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393871",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2604",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Ultracinol",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Maquette publicitaire\nImpression photom\u00e9canique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394261",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2605",
        "object_title": "Adonis d\u00e9form\u00e9 pour une annonce pharmaceutique Le Stress",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 223.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394413",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2606",
        "object_title": "Encart pharmaceutique",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nTechniques mixtes, gouache, \u00e9preuves g\u00e9latino-argentiques d\u00e9coup\u00e9es et coll\u00e9es sur carton",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393328",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2607",
        "object_title": "D\u00e9pliant publicitaire pour l'antibiotique \u00e9rythromycine",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression photom\u00e9canique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393764",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2608",
        "object_title": "D\u00e9pliant publicitaire pour l'hydrocortisone Roussel",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression photom\u00e9canique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733710",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2609",
        "object_title": "D\u00e9pliant publicitaire pour l'hydrocortisone Roussel",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression photom\u00e9canique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394427",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2610",
        "object_title": "Etude publicitaire pour des v\u00eatements",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nTechniques mixtes, encre, gouache et \u00e9l\u00e9ments photom\u00e9caniques coll\u00e9s sur carton",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": 259.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393410",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2611",
        "object_title": "Etude publicitaire pour un aspirateur de la Soci\u00e9t\u00e9 Ruton-France",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression photom\u00e9canique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 267.0,
        "object_depth": 199.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393538",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2612",
        "object_title": "Etude publicitaire pour un briquet",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression photom\u00e9canique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 263.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393760",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2613",
        "object_title": "D\u00e9pliant pour le R\u00e9sonateur Tompson",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression photom\u00e9canique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 133.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393762",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2614",
        "object_title": "Le Train de l'Europe",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression photom\u00e9canique",
        "object_height": 145.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442001",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2615",
        "object_title": "Locomotive Sovi\u00e9tique, exposition de Paris",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 426.0,
        "object_depth": 20.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393857",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2616",
        "object_title": "Aux fronti\u00e8res de l'au-del\u00e0",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 202.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000441925",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2617",
        "object_title": "Dessin / Composition",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques et typographiques, encre, gouache",
        "object_height": 275.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000441929",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2618",
        "object_title": "Imprimerie / Photogravure",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques et typographiques, encre, gouache",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000441931",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2619",
        "object_title": "Prospection / Conditionnement",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques et typographiques, encre, gouache",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393250",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2620",
        "object_title": "Photomontage",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme et photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques d\u00e9coup\u00e9s et coll\u00e9s sur carton",
        "object_height": 344.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": 303.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000527695",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2621",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393954",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2622",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 127.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393932",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2623",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 216.0,
        "object_depth": 125.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393837",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2624",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733712",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2625",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 96.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393930",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2626",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393952",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2627",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 126.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393839",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2628",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 96.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393344",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2629",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 144.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733714",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2630",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 124.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393831",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2631",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393958",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2632",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393825",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2633",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 133.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733716",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2634",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 94.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733718",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2635",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394425",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2636",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393928",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2637",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 125.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393392",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2638",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 287.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393950",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2639",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 125.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393823",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2640",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393829",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2641",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733720",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2642",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 93.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393833",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2643",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733722",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2644",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 147.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393842",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2645",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393835",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2646",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 134.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733724",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2647",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 134.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000527693",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2648",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 91.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442025",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2649",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393390",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2650",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 93.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393819",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2651",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733726",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2652",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 124.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393962",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2653",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 125.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393956",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2654",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 125.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393948",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2655",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394433",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2656",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 163.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 125.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393827",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2657",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393960",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2658",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 125.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393821",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2659",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 211.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393226",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2660",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393770",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2661",
        "object_title": "Etude pour l'Esprit et la Mati\u00e8re",
        "object_date": "1939 - 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 94.0,
        "object_width": 138.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393678",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2662",
        "object_title": "Reproduction d'un tableau",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 226.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394417",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2663",
        "object_title": "Radars et avions",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression couleur\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 14.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394411",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2664",
        "object_title": "Exposition du plan Marshall en Europe",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Techniques mixtes, encre, aquarelle, carton coll\u00e9 sur papier",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393434",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2665",
        "object_title": "Photomontage (Chemin\u00e9es et \"T\u00e9l\u00e9\")",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique et \u00e9l\u00e9ment typographique contrecoll\u00e9 sur l'\u00e9preuve",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393432",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2666",
        "object_title": "Photomontage (Antennes et V\u00e9ronique Jannot)",
        "object_date": "vers 1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique et \u00e9l\u00e9ment typographique contrecoll\u00e9 sur l'\u00e9preuve",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393424",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2667",
        "object_title": "Formes g\u00e9om\u00e9triques",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Collage techniques mixtes sur papier",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393422",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2668",
        "object_title": "Formes g\u00e9om\u00e9triques",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Collage techniques mixtes sur papier",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393426",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2669",
        "object_title": "Formes g\u00e9om\u00e9triques",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Collage techniques mixtes sur papier",
        "object_height": 133.0,
        "object_width": 192.0,
        "object_depth": 129.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393428",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2670",
        "object_title": "Avions en papier",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Collage techniques mixtes sur papier",
        "object_height": 148.0,
        "object_width": 186.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394299",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2671",
        "object_title": "Hommes et soleil",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Maquette, support papier peint \u00e0 la gouache, collage d'autres papiers peints \u00e0 la gouache et de papier vierge\nTechniques mixtes, gouache et papiers coll\u00e9s sur papier",
        "object_height": 354.0,
        "object_width": 272.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733728",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2672",
        "object_title": "Sculpture",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 261.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393590",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2673",
        "object_title": "Hommes et avion",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393254",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2674",
        "object_title": "Route de campagne",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Virage bleu\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": 25.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393412",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2675",
        "object_title": "Bateau dans un port",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": 186.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438691",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2676",
        "object_title": "Vieux messieurs",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 213.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438385",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076538",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boulat",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2677",
        "object_title": "Jeu d'enfants",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": 75.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439248",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076538",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boulat",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2678",
        "object_title": "Jeu d'enfants",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": 75.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439244",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076538",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boulat",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2679",
        "object_title": "Jeu d'enfants",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Six \u00e9preuves obtenues par contact\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 38.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439246",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076538",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boulat",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2680",
        "object_title": "Jeu d'enfants",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Six \u00e9preuves obtenues par contact\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439250",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076538",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boulat",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2681",
        "object_title": "Jeu d'enfants",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Six \u00e9preuves obtenues par contact\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393778",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000393777",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christian Bouqueret",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2682",
        "object_title": "Pierre Boucher",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Polaro\u00efd",
        "object_height": 108.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442030",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068161",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcel Bovis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2683",
        "object_title": "Affiche de Lucien Mazenod",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 293.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438293",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068161",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcel Bovis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2684",
        "object_title": "Affiche de Lucien Mazenod",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 179.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438299",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068161",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcel Bovis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2685",
        "object_title": "Affiche de Lucien Mazenod",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 293.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438295",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068161",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcel Bovis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2686",
        "object_title": "Affiche de Lucien Mazenod",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": 237.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438297",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068161",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcel Bovis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2687",
        "object_title": "Affiche de Lucien Mazenod",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": 24.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442036",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000385108",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Boyer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2688",
        "object_title": "Descente du ruban conducteur du paragr\u00e8le le long d'un pilier de la Tour Eiffel",
        "object_date": "1912",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": 224.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385109",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000385108",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Boyer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2689",
        "object_title": "Partie d'un film repr\u00e9sentant une femme en marche les pieds nus",
        "object_date": "vers 1920",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogrammes\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 121.0,
        "object_depth": 16.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442046",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2690",
        "object_title": "Maquette de bateaux",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383636",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2691",
        "object_title": "Bustes chez Germaine Dulac",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383638",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2692",
        "object_title": "Bustes chez Germaine Dulac",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437260",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2693",
        "object_title": "La \"Marseillaise\" par Rude",
        "object_date": "vers 1942",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 289.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442056",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2694",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442071",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2695",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442066",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2696",
        "object_title": "Un mod\u00e8le \u00e0 la Grande Chaumi\u00e8re, Montparnasse",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442058",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2697",
        "object_title": "Dora Maar dans son atelier rue de Savoie",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 286.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442040",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2698",
        "object_title": "Le Baron Rothschild",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383634",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2699",
        "object_title": "Femme avec chien",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442042",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2700",
        "object_title": "Homme \u00e0 la canne \u00e0 p\u00eache",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442044",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2701",
        "object_title": "Les vidangeurs",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442060",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2702",
        "object_title": "Le vitrier",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442038",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2703",
        "object_title": "Folies superbes",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442068",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2704",
        "object_title": "Couple d'amoureux assis au bal musette des Quatre saisons, rue de Lappe",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442064",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2705",
        "object_title": "Deux hirondelles",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 126.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442052",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2706",
        "object_title": "Les murs de l'ancien Bal Bullier",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 57.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442062",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2707",
        "object_title": "Pav\u00e9s de nuit",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442054",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2708",
        "object_title": "L'Urne au Jardin des Tuileries",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442048",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2709",
        "object_title": "La petite guerre de la Place St Jacques (vue de ma fen\u00eatre) [Lib\u00e9ration de Paris]",
        "object_date": "25 ao\u00fbt 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733730",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2710",
        "object_title": "La petite guerre de la Place St Jacques (vue de ma fen\u00eatre) [Lib\u00e9ration de Paris]",
        "object_date": "25 ao\u00fbt 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733732",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2711",
        "object_title": "La petite guerre de la Place St Jacques (vue de ma fen\u00eatre) [Lib\u00e9ration de Paris]",
        "object_date": "25 ao\u00fbt 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733734",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2712",
        "object_title": "La petite guerre de la Place St Jacques (vue de ma fen\u00eatre) [Lib\u00e9ration de Paris]",
        "object_date": "25 ao\u00fbt 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733736",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2713",
        "object_title": "La petite guerre de la Place St Jacques (vue de ma fen\u00eatre) [Lib\u00e9ration de Paris]",
        "object_date": "25 ao\u00fbt 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733738",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2714",
        "object_title": "La petite guerre de la Place St Jacques (vue de ma fen\u00eatre) [Lib\u00e9ration de Paris]",
        "object_date": "25 ao\u00fbt 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733740",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2715",
        "object_title": "La m\u00eame place St Jacques le lendemain matin [Lib\u00e9ration de Paris]",
        "object_date": "26 ao\u00fbt 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442050",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000065626",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brassa\u00ef (Gyula Hal\u00e1sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2716",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "25 ao\u00fbt 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 211.0,
        "object_width": 303.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate Brassa\u00ef - RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423348",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2717",
        "object_title": "Anvers, sur le ferry",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 174.0,
        "object_width": 216.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383676",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2718",
        "object_title": "Sans titre [M\u00e2t et marins]",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383678",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2719",
        "object_title": "Acrobaties, Berlin",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442091",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2720",
        "object_title": "Zirkus, Berlin\n(Cirque, Berlin)",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 285.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442088",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2721",
        "object_title": "Weinachtsmarkt, Berlin (March\u00e9 de No\u00ebl)",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 303.0,
        "object_depth": 235.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383658",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2722",
        "object_title": "Sans titre [Chiffonni\u00e8re \u00e0 Paris]",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 172.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383674",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2723",
        "object_title": "Paris [Clochards]",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 172.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442073",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2724",
        "object_title": "Quai de Seine",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442075",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2725",
        "object_title": "Quai de Seine",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383670",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2726",
        "object_title": "Paris [Escaliers, quai de Seine]",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442085",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2727",
        "object_title": "Herbst, Paris\n(Automne, Paris)",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383662",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2728",
        "object_title": "Sans titre [La Rotonde, Paris]",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383682",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2729",
        "object_title": "La Rotonde, Paris",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442083",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2730",
        "object_title": "La Rotonde, Paris",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423350",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2731",
        "object_title": "La Rotonde, Paris",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 283.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442077",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2732",
        "object_title": "Vue de Paris",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442081",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2733",
        "object_title": "Notre Dame de Paris",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 173.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000448772",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2734",
        "object_title": "Sans titre [La cigarette]",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 223.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383655",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2735",
        "object_title": "Frau Djemilla Gallethy, Isra\u00ebl",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": 293.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000383680",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2736",
        "object_title": "Madame Ren\u00e9 Clair (Bronia Perlmutter)",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 231.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442095",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2737",
        "object_title": "Madame Ren\u00e9-Clair (Bronja Perlmutter)",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": 23.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442103",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2738",
        "object_title": "Portrait d'Yvonne Chevalier",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, tirage d'\u00e9poque",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": 215.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442098",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2739",
        "object_title": "Konrad Keller",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442093",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marianne Breslauer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2740",
        "object_title": "Hoyningen-Huene",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 212.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marianne Breslauer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436523",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436522",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Buffotot",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2741",
        "object_title": "Imprimerie, composition typographique",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436525",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436522",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Buffotot",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2742",
        "object_title": "Imprimerie, vue g\u00e9n\u00e9rale",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436535",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436522",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Buffotot",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2743",
        "object_title": "Imprimerie, retoucheurs",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 17.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442105",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078016",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luis Bunuel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2744",
        "object_title": "Un chien Andalou",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 H\u00e9ritiers Bunuel",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442107",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078016",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luis Bunuel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2745",
        "object_title": "Un chien Andalou",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 H\u00e9ritiers Bunuel",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385176",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078016",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luis Bunuel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2746",
        "object_title": "Un chien Andalou",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 113.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 H\u00e9ritiers Bunuel",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733742",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078016",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luis Bunuel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2747",
        "object_title": "Un chien Andalou",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 H\u00e9ritiers Bunuel",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385145",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078016",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luis Bunuel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2748",
        "object_title": "Statue sur papier",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 278.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": 14.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 H\u00e9ritiers Bunuel",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442109",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000077340",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Cahun (Lucy Schwob, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2749",
        "object_title": "Ne jamais lacher l'ombre pour la proie (Aveux non avenus chapitre VI)",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 144.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436772",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436770",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Armand Cartier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2750",
        "object_title": "Portrait de Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384923",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2751",
        "object_title": "Nature morte (Oeufs au bord d'une fen\u00eatre)",
        "object_date": "1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 399.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384915",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2752",
        "object_title": "Nature morte (Espadrilles)",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Retouch\u00e9e\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 138.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384918",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2753",
        "object_title": "Nature morte (Bateau dans une bouteille)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 338.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385005",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2754",
        "object_title": "Nature morte (Bateau dans une bouteille)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 368.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384913",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2755",
        "object_title": "Nature morte (Cor de chasse)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385037",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2756",
        "object_title": "Nature morte (Pattes de chien)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 151.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385023",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2757",
        "object_title": "Le rideau blanc",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 216.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385019",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2758",
        "object_title": "Nature morte (Filets de p\u00eache)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 96.0,
        "object_width": 147.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384871",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2759",
        "object_title": "Nature morte (Poissons dans des paniers)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384959",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2760",
        "object_title": "Nature morte (Roue de carriole)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photographie d\u00e9coup\u00e9e\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 161.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384961",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2761",
        "object_title": "Nature morte (Roue de carriole)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photographie d\u00e9coup\u00e9e\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 221.0,
        "object_width": 114.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385009",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2762",
        "object_title": "Nature morte (Roue de carriole)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photographie d\u00e9coup\u00e9e\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384957",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2763",
        "object_title": "Nature morte (Harpe)",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385007",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2764",
        "object_title": "Nature morte (Orgue)",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 189.0,
        "object_width": 255.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384886",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2765",
        "object_title": "Nature morte (Orgue)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384995",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2766",
        "object_title": "Mains sur un piano",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 127.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385031",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2767",
        "object_title": "Deux personnages dans un pr\u00e9",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438423",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2768",
        "object_title": "Yvonne Chevalier et son mari",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384865",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2769",
        "object_title": "Homme de profil",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 267.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384882",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2770",
        "object_title": "Charles Munch",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384884",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2771",
        "object_title": "Paul Eluard",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384857",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2772",
        "object_title": "Portrait de Charles-Ferdinand Ramuz, \u00e9crivain",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 139.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384894",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2773",
        "object_title": "Max Jacob",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384974",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2774",
        "object_title": "Le mari d'Yvonne Chevalier",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photographie d\u00e9coup\u00e9e\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 139.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439689",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2775",
        "object_title": "Fran\u00e7ois Mauriac",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384976",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2776",
        "object_title": "Antoine de Saint-Exupery",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384965",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2777",
        "object_title": "Antoine de Saint-Exupery",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": 18.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384953",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2778",
        "object_title": "Georges Rouault",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 198.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384969",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2779",
        "object_title": "Georges Rouault",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384967",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2780",
        "object_title": "Georges Rouault",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 212.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384984",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2781",
        "object_title": "Georges Rouault",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000522578",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2782",
        "object_title": "Georges Rouault",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 111.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384955",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2783",
        "object_title": "Georges Rouault",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 113.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000522580",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2784",
        "object_title": "Georges Rouault",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 176.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384855",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2785",
        "object_title": "Georges Rouault",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 163.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385015",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2786",
        "object_title": "Georges Rouault",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 301.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384867",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2787",
        "object_title": "Francis Jammes",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve pigmentaire",
        "object_height": 189.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385033",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2788",
        "object_title": "Oph\u00e9lie (Baigneuse au n\u00e9nuphar)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 263.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385043",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2789",
        "object_title": "Oph\u00e9lie (Baigneuse)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 299.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384859",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2790",
        "object_title": "Femme endormie sur une table",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417769",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2791",
        "object_title": "Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 415.0,
        "object_width": 293.0,
        "object_depth": 393.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442119",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2792",
        "object_title": "Colette",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384861",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2793",
        "object_title": "Dolores Del Rio",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384863",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2794",
        "object_title": "Dolores Del Rio",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384869",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2795",
        "object_title": "Marcelle Auclair",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 221.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385003",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2796",
        "object_title": "Marcelle Auclair",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 111.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384878",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2797",
        "object_title": "Sans titre [Nu f\u00e9minin]",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 192.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384880",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2798",
        "object_title": "Sans titre [Nu f\u00e9minin]",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 394.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442121",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2799",
        "object_title": "Sans titre [Nu f\u00e9minin]",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 384.0,
        "object_width": 266.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000522576",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2800",
        "object_title": "Sein de femme",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385011",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2801",
        "object_title": "Le baiser (Rodin)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 281.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733744",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2802",
        "object_title": "Le baiser (Rodin)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Reproduction",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": 295.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385013",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2803",
        "object_title": "L'Amour et Psych\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 277.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385041",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2804",
        "object_title": "Statue",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 186.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384999",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2805",
        "object_title": "Statue",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 189.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384997",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2806",
        "object_title": "Valladolid (Sandales de moines)",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 132.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385027",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2807",
        "object_title": "Valladolid (Nonnes)",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385025",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2808",
        "object_title": "Medina del campo dans le clo\u00eetre",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384931",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2809",
        "object_title": "Les lamentations",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384949",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2810",
        "object_title": "Le Thoronet, pilier et chapiteau",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 184.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384947",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2811",
        "object_title": "Le Thoronet, pilier et chapiteau",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 184.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384943",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2812",
        "object_title": "Le Thoronet, pilier et chapiteau",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384937",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2813",
        "object_title": "Le Thoronet, pilier et chapiteau",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384993",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2814",
        "object_title": "Le Thoronet, pilier et chapiteau",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384951",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2815",
        "object_title": "Le Thoronet, pilier et chapiteau",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 184.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384896",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2816",
        "object_title": "Le Thoronet",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 394.0,
        "object_width": 299.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384904",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2817",
        "object_title": "Eglise St S\u00e9verin, Paris",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384906",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2818",
        "object_title": "Les Gargouilles de St S\u00e9verin",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384909",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2819",
        "object_title": "Les Gargouilles de St S\u00e9verin",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384911",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2820",
        "object_title": "Les Gargouilles de St S\u00e9verin",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384873",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2821",
        "object_title": "Les toits de Paris depuis l'\u00e9glise St S\u00e9verin",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 223.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384898",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2822",
        "object_title": "Les toits de St S\u00e9verin",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 186.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384890",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2823",
        "object_title": "Eglise St S\u00e9verin, Paris",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 217.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384902",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2824",
        "object_title": "Eglise St S\u00e9verin, Paris",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384900",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2825",
        "object_title": "Eglise St S\u00e9verin, Paris",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384892",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2826",
        "object_title": "Eglise St S\u00e9verin, Paris",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385029",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2827",
        "object_title": "Eglise St S\u00e9verin, Paris",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385039",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2828",
        "object_title": "Abbaye de Saint-Wandrille",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 397.0,
        "object_width": 291.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385021",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2829",
        "object_title": "Le ch\u00e2teau d'Avila",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 398.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385035",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2830",
        "object_title": "Sans titre [Etude de lumi\u00e8re]",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384972",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2831",
        "object_title": "Paysage enneig\u00e9",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Retouch\u00e9e\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384921",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2832",
        "object_title": "100 km \u00e0 l'heure",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 372.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385001",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2833",
        "object_title": "100 km \u00e0 l'heure",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photographie d\u00e9coup\u00e9e\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 163.0,
        "object_width": 69.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384963",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2834",
        "object_title": "Terrain de tennis",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 54.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384888",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2835",
        "object_title": "Falaises",
        "object_date": "1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 124.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385017",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2836",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contact\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733746",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2837",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733748",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2838",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 61.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733750",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2839",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733752",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2840",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": 71.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733754",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2841",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": 7.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733756",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2842",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": 71.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733758",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2843",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": 71.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733760",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2844",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": 71.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733762",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2845",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 107.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733764",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2846",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 107.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733767",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2847",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 109.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733770",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2848",
        "object_title": "St Val\u00e9ry en Caux",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 109.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733774",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2849",
        "object_title": "Marine",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": 58.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733776",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068125",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Chevalier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2850",
        "object_title": "Marine",
        "object_date": "vers 1909",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": 58.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Chevalier",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385104",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079746",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Chomette",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2851",
        "object_title": "Cinq minutes de cin\u00e9ma pur",
        "object_date": "1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Constructivisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385106",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079746",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Chomette",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2852",
        "object_title": "Cinq minutes de cin\u00e9ma pur",
        "object_date": "1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Constructivisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442149",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068117",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Clair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2853",
        "object_title": "La tour",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 165.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442154",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068117",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Clair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2854",
        "object_title": "La tour",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Support carte postale\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385141",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068117",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Clair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2855",
        "object_title": "Entr'acte",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Dada, Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385136",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068117",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Clair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2856",
        "object_title": "Entr'acte",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385139",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068117",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Clair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2857",
        "object_title": "Entr'acte",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme et surimpression, support carte postale\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": 8.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Dada, Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733778",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068117",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Clair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2858",
        "object_title": "Entr'acte",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme et surimpression, support carte postale\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": 79.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Dada, Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385143",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068117",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Clair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2859",
        "object_title": "Entr'acte",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme et surimpression, support carte postale\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Dada, Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437245",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068117",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Clair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2860",
        "object_title": "Entr'acte",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme et surimpression, support carte postale\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 95.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": 9.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Dada, Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000448776",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068117",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Clair",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2861",
        "object_title": "Entr'acte",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme, Dada",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400618",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000400645",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Adolf De Meyer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2012-2862",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1910",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": 141.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439332",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcelle d' Heilly",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2863",
        "object_title": "Chemin de fer",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439330",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcelle d' Heilly",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2864",
        "object_title": "La Seine \u00e0 Billancourt",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439286",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcelle d' Heilly",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2865",
        "object_title": "Escaliers \u00e0 l'entr\u00e9e du m\u00e9tro",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439336",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcelle d' Heilly",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2866",
        "object_title": "Des chaises en rang s'offrent aux spectateurs",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390956",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcelle d' Heilly",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2867",
        "object_title": "Banc de nuit",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439328",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcelle d' Heilly",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2868",
        "object_title": "Sans titre [Chauss\u00e9e et poubelles]",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439334",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcelle d' Heilly",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2869",
        "object_title": "Sans titre [Pav\u00e9s]",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439230",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439229",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcelle d' Heilly",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2870",
        "object_title": "Sans titre [Etude publicitaire ?]",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393354",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2871",
        "object_title": "L\u00e9gumes secs sortis de leurs sacs",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 159.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": 134.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401823",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067676",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Doisneau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2872",
        "object_title": "Charles Despiau et une de ses sculptures d'Assia",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": 164.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Robert DOISNEAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401834",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067676",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Doisneau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2873",
        "object_title": "Charles Despiau et une de ses sculptures d'Assia",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 212.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Robert DOISNEAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733780",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067676",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Doisneau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2874",
        "object_title": "Charles Despiau et une de ses sculptures d'Assia",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 406.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Robert DOISNEAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442157",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000385115",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Dr\u00e9ville",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2875",
        "object_title": "Quand les \u00e9pis se courbent",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme, ensemble de vues\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": 56.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Jean Dr\u00e9ville",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442159",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078039",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Dubreuil",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2876",
        "object_title": "Rythme de Dieu ou Corpus Christi day",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve pigmentaire",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 197.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385120",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079745",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Dulac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2877",
        "object_title": "La coquille et le clergyman",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385122",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079745",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Dulac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2878",
        "object_title": "La coquille et le clergyman",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 156.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385118",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079745",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Dulac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2879",
        "object_title": "La coquille et le clergyman",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442162",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079745",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Dulac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2880",
        "object_title": "La coquille et le clergyman",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 113.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385127",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079745",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Dulac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2881",
        "object_title": "Disque",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385124",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079745",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Dulac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2882",
        "object_title": "Disque",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442164",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079745",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Dulac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2883",
        "object_title": "Arabesque",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 101.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385111",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079745",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Dulac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2884",
        "object_title": "Arabesque",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 163.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385129",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079745",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Dulac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2885",
        "object_title": "Arabesque",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 156.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394474",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2886",
        "object_title": "M, Adrien-Emile Dumas, n\u00e9 Satigny, sur une barque",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 121.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400519",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2887",
        "object_title": "Nora Dumas et Ergy Landau dans un bois",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400501",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2888",
        "object_title": "Ergy Landau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 223.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733782",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2889",
        "object_title": "Ergy Landau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400507",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2890",
        "object_title": "Ergy Landau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 226.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438370",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2891",
        "object_title": "\"L'enfant est sensible\", photomontage de Lucien Mazenod",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contretype d'un photomontage de Lucien Mazenod\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 172.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438357",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2892",
        "object_title": "\"L'enfant a de la m\u00e9moire\", photomontage de Lucien Mazenod",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contretype d'un photomontage de Lucien Mazenod\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 172.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438368",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2893",
        "object_title": "\"L'enfant a de l'imagination\", photomontage de Lucien Mazenod",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contretype d'un photomontage de Lucien Mazenod\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 172.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439056",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2894",
        "object_title": "Enfant r\u00eaveur",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 406.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 361.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438278",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2895",
        "object_title": "La fresque de Lucien Mazenod",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contretype d'un photomontage de Lucien Mazenod\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 172.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439050",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2896",
        "object_title": "Go\u00fbter d'enfants",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 377.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439046",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2897",
        "object_title": "Go\u00fbter d'enfants",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 361.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439048",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2898",
        "object_title": "Rendez-vous galant",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 381.0,
        "object_width": 287.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438992",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2899",
        "object_title": "Paysan \u00e0 la faux",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442176",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2900",
        "object_title": "Faucheurs",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 271.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439058",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2901",
        "object_title": "Sans titre [Paysans]",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442178",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2902",
        "object_title": "Bucheron",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 428.0,
        "object_width": 309.0,
        "object_depth": 387.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442182",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2903",
        "object_title": "Paysanne dans les bl\u00e9s",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 404.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 402.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442184",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2904",
        "object_title": "Sans titre [Paysanne]",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 407.0,
        "object_width": 302.0,
        "object_depth": 405.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442188",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2905",
        "object_title": "Jeunes filles [Paysannes]",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 387.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439560",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2906",
        "object_title": "Berger et son troupeau de moutons",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439052",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2907",
        "object_title": "Traite des vaches",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 286.0,
        "object_width": 392.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733784",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2908",
        "object_title": "Traite des vaches",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 393.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442169",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2909",
        "object_title": "Aux champs",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 415.0,
        "object_width": 294.0,
        "object_depth": 385.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438990",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2910",
        "object_title": "Champ de choux verts",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438994",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2911",
        "object_title": "Sans titre [Champ de choux verts]",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439042",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2912",
        "object_title": "Sans titre [R\u00e9colte de raisins]",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438986",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2913",
        "object_title": "D\u00e9jeuner sur le foin",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 224.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438980",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2914",
        "object_title": "Paysans et petite fille dans un pr\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439040",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2915",
        "object_title": "Le bal des enfants",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 277.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438996",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2916",
        "object_title": "Le bal des enfants",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394478",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2917",
        "object_title": "Un boucher rendant la monnaie \u00e0 une femme",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438984",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2918",
        "object_title": "Un boucher rendant la monnaie \u00e0 une femme",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 267.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394476",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2919",
        "object_title": "Boucher",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394484",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2920",
        "object_title": "Boucher",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 236.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439044",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2921",
        "object_title": "Concierge et passante",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 268.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438988",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2922",
        "object_title": "Le garde-champ\u00eatre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 246.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394480",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2923",
        "object_title": "Partie de cartes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394486",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2924",
        "object_title": "Partie de cartes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438982",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2925",
        "object_title": "Les tantes de M. Sirot jouant aux dominos \u00e0 Laroche Guyon",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 304.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439060",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2926",
        "object_title": "Sans titre [Maquignons]",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 298.0,
        "object_depth": 365.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394496",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2927",
        "object_title": "Paysan buvant un verre",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442180",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2928",
        "object_title": "Au champ",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 434.0,
        "object_width": 31.0,
        "object_depth": 389.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439054",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2929",
        "object_title": "Deux paysans devant une maison",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 393.0,
        "object_width": 293.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394492",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2930",
        "object_title": "Paysans au d\u00e9jeuner",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 298.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733786",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2931",
        "object_title": "Paysans au d\u00e9jeuner",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 377.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394490",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2932",
        "object_title": "Sans titre [Trois vieilles paysannes]",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 362.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394494",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2933",
        "object_title": "Portrait d'un homme frisant ses moustaches",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 304.0,
        "object_depth": 398.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442186",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2934",
        "object_title": "P\u00e8re Nicole",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 409.0,
        "object_width": 306.0,
        "object_depth": 391.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394482",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2935",
        "object_title": "Homme de dos, devant son lit",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394488",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2936",
        "object_title": "Chambre \u00e0 coucher",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 413.0,
        "object_width": 289.0,
        "object_depth": 386.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442167",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2937",
        "object_title": "Nu grenet [Assia]",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442174",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2938",
        "object_title": "Assia nue",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 204.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401890",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2939",
        "object_title": "Sans titre [Assia nue]",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401900",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2940",
        "object_title": "Sans titre [Assia nue]",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401907",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nora Dumas (Nora Telkes de Kelenfold, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-2941",
        "object_title": "Sans titre [Assia nue]",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Nora DUMAS / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394508",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071741",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "R\u00e9my Duval",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2942",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin de dos",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442190",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071741",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "R\u00e9my Duval",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2943",
        "object_title": "Assia nue",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 392.0,
        "object_width": 288.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442192",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071741",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "R\u00e9my Duval",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2944",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 403.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401912",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071741",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "R\u00e9my Duval",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2945",
        "object_title": "Jambes de femme",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394504",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071741",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "R\u00e9my Duval",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2946",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394502",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071741",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "R\u00e9my Duval",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2947",
        "object_title": "Portrait de femme de profil",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394500",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071741",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "R\u00e9my Duval",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2948",
        "object_title": "Femme en tutu",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394506",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071741",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "R\u00e9my Duval",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2949",
        "object_title": "Francesca Masclet",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 385.0,
        "object_width": 293.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394498",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071741",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "R\u00e9my Duval",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2950",
        "object_title": "Sculpture",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 124.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": 115.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417767",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078232",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Facchetti",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-2951",
        "object_title": "Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 293.0,
        "object_depth": 39.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386059",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2952",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin assis",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386437",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2953",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin assis",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 267.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": 186.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733788",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2954",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin assis",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": 189.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443368",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2955",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin au filet",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": 252.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442194",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2956",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438738",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2957",
        "object_title": "Yeux de femme",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 131.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438922",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2958",
        "object_title": "Portrait d'un corse dans la r\u00e9gion de Sart\u00e8ne",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 194.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438599",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2959",
        "object_title": "Affiche pour \"La femme fran\u00e7aise\"",
        "object_date": "1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 20.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386315",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2960",
        "object_title": "Les Halles",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 244.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386055",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2961",
        "object_title": "Le Pont Neuf",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": 239.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438575",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2962",
        "object_title": "Bouquiniste, quai de Seine",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 209.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438030",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2963",
        "object_title": "Enseigne d'un remouleur",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 202.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386063",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2964",
        "object_title": "Quai de Seine la nuit, Paris",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386066",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2965",
        "object_title": "Quai de Bourbon la nuit, Paris",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 255.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385816",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2966",
        "object_title": "Paris sous la neige",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": 251.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386057",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2967",
        "object_title": "Les voies de la gare Saint-Lazare la nuit, de la rue de Vienne",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 217.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386439",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2968",
        "object_title": "Les Chaises, Paris",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 202.0,
        "object_width": 194.0,
        "object_depth": 184.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438932",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2969",
        "object_title": "Sortie du restaurant Lasserre, Paris - Reportage sur les grands h\u00f4tels",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 139.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438731",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2970",
        "object_title": "Le kilom\u00e8tre z\u00e9ro \u00e0 Notre-Dame, Paris",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438926",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2971",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon des Expositions",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438803",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2972",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon du Maroc",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 26.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000527813",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2973",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de l'El\u00e9gance",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": 254.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385870",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2974",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de l'URSS",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 256.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385945",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2975",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de l'Allemagne",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 257.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385947",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2976",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de l'Italie",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 261.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386068",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2977",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de S\u00e8vres",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 259.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438805",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2978",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de S\u00e8vres",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": 244.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386458",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2979",
        "object_title": "Exposition Universelle, statue de M, Jos\u00e9-Luis Sert",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": 254.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438793",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2980",
        "object_title": "Exposition Universelle, Entr\u00e9e du boulevard Delessert",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 193.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438795",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2981",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de l'Enseignement",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 247.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438801",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2982",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de l'Enseignement",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 252.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438799",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2983",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de la Parure",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 306.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 259.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438630",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2984",
        "object_title": "Exposition Universelle, Mus\u00e9e d'Art Moderne",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 281.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": 248.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438946",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2985",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de Picardie",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 249.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438662",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2986",
        "object_title": "Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 256.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386163",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2987",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de la Belgique",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 249.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438797",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2988",
        "object_title": "Exposition Universelle, La Seine",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 253.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437924",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2989",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon Byrrh",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438789",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2990",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon Byrrh",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 244.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438783",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2991",
        "object_title": "Exposition Universelle, Auberge de Riquewihr",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 25.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438785",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2992",
        "object_title": "Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": 249.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438632",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2993",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de la Provence",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 188.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438791",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2994",
        "object_title": "Exposition Universelle, Pavillon de la Provence",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 254.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438787",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2995",
        "object_title": "Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 254.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386319",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2996",
        "object_title": "Man\u00e8ge",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 254.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438936",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2997",
        "object_title": "Autos-tamponneuses",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 301.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438583",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2998",
        "object_title": "La foire",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 195.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385950",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-2999",
        "object_title": "La neige sur les toits des ch\u00e2lets aux Alpes d'Huez",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 264.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438617",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3000",
        "object_title": "Skis dans la neige aux Alpes d'Huez",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 27.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437907",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3001",
        "object_title": "Skieurs",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 255.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385814",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3002",
        "object_title": "Route enneig\u00e9e aux Alpes d'Huez",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386490",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3003",
        "object_title": "La neige",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 244.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437909",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3004",
        "object_title": "Arbres sous la neige",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": 246.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438934",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3005",
        "object_title": "Viaduc des Fades",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 192.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386000",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3006",
        "object_title": "Route mouill\u00e9e",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437805",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3007",
        "object_title": "Tonneaux",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 245.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437874",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3008",
        "object_title": "La Citadelle de Calvi",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 256.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438613",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3009",
        "object_title": "La Citadelle de Calvi",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 195.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386455",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3010",
        "object_title": "A la ferme",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": 259.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438623",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3011",
        "object_title": "Camping en Corse",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 143.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438910",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3012",
        "object_title": "Camping dans les Landes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 194.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000527811",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3013",
        "object_title": "Camping dans les Landes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 174.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": 143.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438734",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3014",
        "object_title": "Etang de Hollande, Rambouillet",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 138.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438729",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3015",
        "object_title": "Camping Le Bozic dans les Gorges du Tarn",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438924",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3016",
        "object_title": "Camping, pr\u00e9paration du repas",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 201.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733791",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3017",
        "object_title": "Camping, pr\u00e9paration du repas",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 276.0,
        "object_width": 217.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438749",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3018",
        "object_title": "Camping, pr\u00e9paration du repas",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 203.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438809",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3019",
        "object_title": "Camping, pr\u00e9paration du repas",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": 253.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438611",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3020",
        "object_title": "Camping, repas",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": 252.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438833",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3021",
        "object_title": "Camping, femme devant sa tente",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 256.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438811",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3022",
        "object_title": "Camping, femme devant sa tente",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 249.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438627",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3023",
        "object_title": "Jeune femme courant dans un champ",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 245.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438831",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3024",
        "object_title": "For\u00eat d'Ermenonville",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 146.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438722",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3025",
        "object_title": "Cano\u00eb dans les Gorges du Tarn",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 192.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438602",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3026",
        "object_title": "Cano\u00ebs dans les Gorges du Tarn",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 20.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437791",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3027",
        "object_title": "Cano\u00eb",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 243.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386445",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3028",
        "object_title": "Homme s'essuyant",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438918",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3029",
        "object_title": "Camping, montage de la tente",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 198.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386463",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3030",
        "object_title": "Yvonne Feher allong\u00e9e au soleil",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 26.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438621",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3031",
        "object_title": "Yvonne Feher mangeant une pomme",
        "object_date": "vers 1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 195.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438835",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3032",
        "object_title": "Yvonne Feher aux Iles Bal\u00e9ares",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": 253.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438726",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3033",
        "object_title": "Yvonne Feher aux Iles Bal\u00e9ares",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": 146.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438619",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3034",
        "object_title": "Yvonne Feher, la Mer de sable, Ermonville",
        "object_date": "1946",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 199.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438838",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3035",
        "object_title": "Yvonne Feher aux Iles Bal\u00e9ares",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": 255.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438920",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3036",
        "object_title": "Yvonne Feher",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": 244.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438904",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3037",
        "object_title": "Yvonne Feher campant",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438902",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3038",
        "object_title": "Yvonne Feher campant",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733824",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3039",
        "object_title": "Vue de la c\u00f4te, Nice",
        "object_date": "vers 1943",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 20.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386415",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3040",
        "object_title": "Mme Feher et Yvonne marchant sur la plage de Saint Vincent de Jard",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 185.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438606",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3041",
        "object_title": "Les Sables-d'Olonne",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 141.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386447",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3042",
        "object_title": "Les Sables-d'Olonne",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": 234.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437966",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3043",
        "object_title": "Plage, gymnastique en groupe",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 193.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438604",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3044",
        "object_title": "Gymnastique en groupe en plein air",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 202.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438906",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3045",
        "object_title": "Femme et enfant sur la plage",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 246.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438609",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3046",
        "object_title": "Vacanciers sur la route",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438829",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3047",
        "object_title": "Randonn\u00e9e, vall\u00e9e de Restonica, Corse",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 198.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438914",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3048",
        "object_title": "Avironneur, depuis le Pont de Levallois",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 188.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438597",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3049",
        "object_title": "Avironneur, depuis le Pont de Levallois",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 193.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438930",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3050",
        "object_title": "Avironneur, depuis le Pont de Levallois",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 19.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438916",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3051",
        "object_title": "Avironneur, depuis le Pont de Levallois",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 189.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438287",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3052",
        "object_title": "Avironneur, depuis le Pont de Levallois",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437836",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3053",
        "object_title": "Avironneur, depuis le Pont de Levallois",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438940",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3054",
        "object_title": "Partie de p\u00e9tanque",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 258.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438625",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3055",
        "object_title": "Partie de p\u00e9tanque",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": 149.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438740",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3056",
        "object_title": "La route d'Ile de France, vall\u00e9e de Chevreuse",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 146.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438813",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3057",
        "object_title": "La route d'Ile de France, vall\u00e9e de Chevreuse",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 14.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438779",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3058",
        "object_title": "La route d'Ile de France, vall\u00e9e de Chevreuse",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438908",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3059",
        "object_title": "La route d'Ile de France, vall\u00e9e de Chevreuse",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438912",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3060",
        "object_title": "Femme \u00e0 v\u00e9lo",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 228.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438900",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3061",
        "object_title": "En libert\u00e9",
        "object_date": "vers 1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 192.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438634",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3062",
        "object_title": "Marcheuse",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 193.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386453",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3063",
        "object_title": "Scouts",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": 265.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386460",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3064",
        "object_title": "Marcheurs \u00e0 Pierrefonds",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 307.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 267.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438781",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3065",
        "object_title": "Descente de la vall\u00e9e de la Loire",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 251.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437888",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3066",
        "object_title": "N\u00e9nuphars",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 292.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386488",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3067",
        "object_title": "Plage",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 248.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386317",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3068",
        "object_title": "Filet de p\u00eache, Etel",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 311.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437913",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3069",
        "object_title": "Morbihan, Etel",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": 257.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437911",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3070",
        "object_title": "Bateau de p\u00eache \u00e0 Concarneau",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 309.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 258.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386441",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3071",
        "object_title": "Nature morte (\u0152uf)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 143.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438807",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3072",
        "object_title": "Nature morte (Cactus)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 108.0,
        "object_width": 81.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386475",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3073",
        "object_title": "Nature morte (P\u00e9tales de roses et ros\u00e9e)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 162.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386451",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3074",
        "object_title": "Nature morte (Tulipes)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733826",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3075",
        "object_title": "Nature morte (Tulipes)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 111.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386485",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3076",
        "object_title": "Choux en gros plan",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438928",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3077",
        "object_title": "Parc \u00e0 bois",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386443",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3078",
        "object_title": "L'\u00e9vier",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438938",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3079",
        "object_title": "Chimie",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 216.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438615",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3080",
        "object_title": "Soudure",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 109.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733834",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3081",
        "object_title": "Soudure",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 109.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386321",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3082",
        "object_title": "Poteau \u00e9lectrique",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443365",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3083",
        "object_title": "Mer et visage",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439612",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3084",
        "object_title": "Nu et paysage",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386449",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3085",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386061",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3086",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin assis",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000386482",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3087",
        "object_title": "Etude technique",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Br\u00fblage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438588",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3088",
        "object_title": "Etude sur le flou, paysage",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438577",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3089",
        "object_title": "Etude abstraite",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contretype original\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 131.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438579",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3090",
        "object_title": "Etude abstraite",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 101.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438581",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3091",
        "object_title": "Etude abstraite",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 154.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733838",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3092",
        "object_title": "Observatoire",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": 288.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435754",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3093",
        "object_title": "Etude abstraite",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Chimigramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photographie abstraite",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438777",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078931",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emeric Feher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3094",
        "object_title": "Reproduction de \"La Libert\u00e9 guidant le peuple\" d'Eug\u00e8ne Delacroix",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Reproduction",
        "object_height": 174.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 172.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000585174",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000393780",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gertrude Fehr",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3095",
        "object_title": "Publicit\u00e9 pour le journal L'Oeuvre",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 146.0,
        "object_width": 119.0,
        "object_depth": 12.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442565",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067493",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Painlev\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3096",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 partir d'\u00e9preuves g\u00e9latino-argentiques d'Eli Lotar, coll\u00e9 sur carton\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 316.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 283.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 Eli Lotar, \u00a9 Les documents cin\u00e9matographiques",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437944",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000437943",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Gadreau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3097",
        "object_title": "Femme au ballon de volley",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 192.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393510",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067485",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Boucher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3098",
        "object_title": "Joueurs de volley-ball",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 196.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fonds Pierre Boucher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437539",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660479",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LORELLE LUCIEN (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3099",
        "object_title": "Portrait de Lucien Lorelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 119.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442201",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066122",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raymond Gid",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3100",
        "object_title": "Projet d'affiche pour le film \"Vampyr\" de Carl Theodor Dreyer",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique retouch\u00e9e \u00e0 la gouache",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438291",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066122",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raymond Gid",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3101",
        "object_title": "Maquette publicitaire pour Huilor",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique retouch\u00e9e \u00e0 la gouache",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437947",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066122",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raymond Gid",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3102",
        "object_title": "Affiche pour l'emprunt de la d\u00e9fense nationale",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photographie d'affiche\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": 95.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412066",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066122",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raymond Gid",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3103",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique et dessin",
        "object_height": 226.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": 147.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733840",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000865941",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gill-Pax",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3104",
        "object_title": "Tournage d'un film avec Assia",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390752",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000089503",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Halsman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2012-3105",
        "object_title": "Portrait de Jean Painlev\u00e9",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 349.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": 238.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Halsman / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000432254",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439684",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Albert Harlingue",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3106",
        "object_title": "Mus\u00e9e des horreurs sociales, le repas d'une ouvri\u00e8re",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 129.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 125.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000433296",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439684",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Albert Harlingue",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3107",
        "object_title": "Le concours L\u00e9pine, les jouets olympiques, les footballeurs",
        "object_date": "1910",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 124.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000433306",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439684",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Albert Harlingue",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3108",
        "object_title": "Le concours L\u00e9pine, jouet m\u00e9canique",
        "object_date": "1910",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 12.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000433292",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439684",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Albert Harlingue",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3109",
        "object_title": "Le concours L\u00e9pine, les clowns",
        "object_date": "1910",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 124.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439685",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439684",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Albert Harlingue",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3110",
        "object_title": "Portrait de Francis Carco",
        "object_date": "vers 1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442117",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3111",
        "object_title": "Bords de Seine",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 156.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384847",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3112",
        "object_title": "Bord de Marne",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 251.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384843",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3113",
        "object_title": "Rue Mouffetard",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 399.0,
        "object_width": 299.0,
        "object_depth": 36.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384841",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3114",
        "object_title": "S\u00e9ville",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 398.0,
        "object_depth": 24.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, photoreportage",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384845",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3115",
        "object_title": "Berlin",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 399.0,
        "object_depth": 243.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum, Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000448774",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3116",
        "object_title": "Espagne",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photoreportage, Magnum, Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442114",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3117",
        "object_title": "Livourne, Italie",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 36.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442112",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3118",
        "object_title": "Coiffeur derri\u00e8re sa vitrine",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 269.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": 25.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384853",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3119",
        "object_title": "Mexico",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 351.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384849",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068779",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Cartier-Bresson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3120",
        "object_title": "Camp de Dessau, Allemagne",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 203.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Henri Cartier-Bresson / Magnum Photos",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Magnum, Photoreportage",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442215",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066240",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Florence Henri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "suisse",
        "object_inventory": "AM 2012-3121",
        "object_title": "Erikia Szyttia (femme du po\u00e8te dada\u00efste Szytia)",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, contre-coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 251.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Archive Florence Henri / Galleria Martini & Ronchetti, G\u00eanes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442217",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066240",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Florence Henri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "suisse",
        "object_inventory": "AM 2012-3122",
        "object_title": "Tullia Kaiser",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, contre-coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 292.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Archive Florence Henri / Galleria Martini & Ronchetti, G\u00eanes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442223",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066240",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Florence Henri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "suisse",
        "object_inventory": "AM 2012-3123",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Archive Florence Henri / Galleria Martini & Ronchetti, G\u00eanes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442213",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066240",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Florence Henri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "suisse",
        "object_inventory": "AM 2012-3124",
        "object_title": "Fenster von Bauhaus, Dessau\n(Fen\u00eatre du Bauhaus, Dessau)",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Archive Florence Henri / Galleria Martini & Ronchetti, G\u00eanes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Bauhaus",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442219",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066240",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Florence Henri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "suisse",
        "object_inventory": "AM 2012-3125",
        "object_title": "Composition",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e et coll\u00e9e sur papier",
        "object_height": 193.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 113.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Archive Florence Henri / Galleria Martini & Ronchetti, G\u00eanes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Bauhaus",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000521943",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066240",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Florence Henri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "suisse",
        "object_inventory": "AM 2012-3126",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les parfums M",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 176.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Archive Florence Henri / Galleria Martini & Ronchetti, G\u00eanes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442225",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080468",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George Hoyningen-Huene",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3127",
        "object_title": "Lucien Vogel",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 196.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393131",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000687037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hug Block",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3128",
        "object_title": "Le train des vacances",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 226.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": 188.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442241",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066277",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Hugnet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3129",
        "object_title": "Devenez l'amour",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques et typographiques d\u00e9coup\u00e9s et coll\u00e9s",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442239",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066277",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Hugnet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3130",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques d\u00e9coup\u00e9s et coll\u00e9s",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442235",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066277",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Hugnet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3131",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques d\u00e9coup\u00e9s et coll\u00e9s",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442233",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066277",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Hugnet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3132",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques d\u00e9coup\u00e9s et coll\u00e9s",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442227",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066277",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Hugnet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3133",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques d\u00e9coup\u00e9s et coll\u00e9s",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442231",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066277",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Hugnet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3134",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques d\u00e9coup\u00e9s et coll\u00e9s",
        "object_height": 213.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442229",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066277",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Hugnet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3135",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques d\u00e9coup\u00e9s et coll\u00e9s",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442237",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066277",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Hugnet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3136",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques d\u00e9coup\u00e9s et coll\u00e9s",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000517677",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066277",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Hugnet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3137",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\n\u00c9l\u00e9ments photom\u00e9caniques d\u00e9coup\u00e9s et coll\u00e9s",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394543",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3138",
        "object_title": "Homme et ch\u00e8vre, Alg\u00e9rie",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 239.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394519",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3139",
        "object_title": "Roger Frison-Roche, Hoggar, Alg\u00e9rie",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 235.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394533",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3140",
        "object_title": "Dassine-Oult-Ihemma, po\u00e9tesse touareg, en compagnie d'une jeune femme",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394561",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3141",
        "object_title": "Guide touareg de la mission Coche",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394517",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3142",
        "object_title": "Touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 121.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394539",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3143",
        "object_title": "Touareg",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 217.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394569",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3144",
        "object_title": "Sandales touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 137.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394597",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3145",
        "object_title": "Femmes touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394547",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3146",
        "object_title": "M\u00e9haristes",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394559",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3147",
        "object_title": "Femme et enfant touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394565",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3148",
        "object_title": "Touaregs, Hoggar, Alg\u00e9rie",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394587",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3149",
        "object_title": "Salut Touareg",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 275.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394513",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3150",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 159.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394577",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3151",
        "object_title": "Guerrier touareg",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394567",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3152",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 145.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394591",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3153",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 176.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733842",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3154",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 176.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394555",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3155",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394589",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3156",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 176.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394571",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3157",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 174.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733844",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3158",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 175.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394553",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3159",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 305.0,
        "object_depth": 234.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733846",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3160",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 236.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733848",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3161",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 31.0,
        "object_depth": 234.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394511",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3162",
        "object_title": "Combat au sabre de guerriers touaregs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 376.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394579",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3163",
        "object_title": "Tefedest, Alg\u00e9rie",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394585",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3164",
        "object_title": "Bivouac du soir dans un ouadi \u00e0 l'entr\u00e9e du d\u00e9sert, Egypte",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394515",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3165",
        "object_title": "Minaret de Temacine",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 161.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395736",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000395701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Combier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3166",
        "object_title": "Enfant dans un canyon",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 126.0,
        "object_depth": 16.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394537",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3167",
        "object_title": "Portrait d'homme, Afrique",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394549",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3168",
        "object_title": "Danse de femmes, Afrique",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": 244.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394525",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3169",
        "object_title": "Trois femmes, Afrique",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": 244.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394583",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3170",
        "object_title": "Femme assise, Afrique",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 307.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394563",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3171",
        "object_title": "Homme \u00e0 cheval, Afrique",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 278.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394581",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3172",
        "object_title": "Combat d'hommes, Afrique",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 305.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394531",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3173",
        "object_title": "Trois femmes, Afrique",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394527",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3174",
        "object_title": "Trois femmes, Afrique",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394529",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3175",
        "object_title": "Trois femmes, Afrique",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 201.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394593",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3176",
        "object_title": "Sokol",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394693",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3177",
        "object_title": "Sokol",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394573",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3178",
        "object_title": "Sokol",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394575",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3179",
        "object_title": "Sokol",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 182.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394557",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3180",
        "object_title": "Arbre",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394621",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3181",
        "object_title": "Photographie de plateau sur l'Atlantide de Georg Wilhelm Pabst",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 111.0,
        "object_depth": 76.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394619",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3182",
        "object_title": "Photographie de plateau sur l'Atlantide de Georg Wilhelm Pabst",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 111.0,
        "object_depth": 76.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394535",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3183",
        "object_title": "Georg Wilhlem Pabst",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 111.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394523",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3184",
        "object_title": "Georg Wilhlem Pabst",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": 22.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394595",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3185",
        "object_title": "Course automobile",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": 219.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394521",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3186",
        "object_title": "Course automobile",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": 22.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394603",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3187",
        "object_title": "Visite d'Hitler \u00e0 Mussolini, Italie",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 318.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394696",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3188",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne du ciel",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 412.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394613",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3189",
        "object_title": "Les pics du Hombori dans la brume de saison s\u00e8che, Soudan",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 398.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394541",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3190",
        "object_title": "Une foggara survol\u00e9e au moment d'atterrir, oasis d'Aoulef-Ech-Cheurfa, Alg\u00e9rie",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 176.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394551",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3191",
        "object_title": "Une foggara survol\u00e9e au moment d'atterrir, oasis, Aoulef-Ech-Cheurfa, Alg\u00e9rie",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": 227.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394623",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3192",
        "object_title": "Village, Afrique",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 399.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394704",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3193",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne d'un village, Afrique",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 499.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394700",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3194",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne d'un paysage",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 499.0,
        "object_width": 399.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394702",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3195",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne de Tananarive, Madagascar",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394611",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3196",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne de Tananarive, Madagascar",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 399.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394617",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3197",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne, village dans la rizi\u00e8re des hauts-plateaux, Madagascar",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 399.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394609",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3198",
        "object_title": "\"Le chemin des hommes\", Afrique",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 388.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394601",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3199",
        "object_title": "Empreinte d'\u00e9l\u00e9phant, Tchad",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394605",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3200",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne, crat\u00e8re d'un volcan",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 398.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394599",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3201",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne, village dans le d\u00e9sert",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394626",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3202",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne, fermes indig\u00e8nes et champs cultiv\u00e9s, Guin\u00e9e",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394698",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3203",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne, grande for\u00eat de la C\u00f4te d'Ivoire",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394607",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3204",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne, grande for\u00eat de la C\u00f4te d'Ivoire",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 397.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394691",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3205",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne, for\u00eat",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": 219.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394615",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3206",
        "object_title": "Vue a\u00e9rienne, \u00eele",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 399.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 396.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394545",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394510",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Ichac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3207",
        "object_title": "Etude publicitaire pour de l'encre bleue",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": 231.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384836",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072305",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lotte Johanna Jacobi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3208",
        "object_title": "W,E,B, Dubois, writer, New York City",
        "object_date": "janvier 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442245",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3209",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442247",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3210",
        "object_title": "Amants nus",
        "object_date": "vers 1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442243",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3211",
        "object_title": "Loterie Nationale",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 271.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390934",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3212",
        "object_title": "La mort et les statues",
        "object_date": "1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 196.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733850",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3213",
        "object_title": "La mort et les statues",
        "object_date": "1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 202.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733852",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3214",
        "object_title": "La mort et les statues",
        "object_date": "1941",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 194.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390929",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3215",
        "object_title": "Paris occup\u00e9 par les Allemands - Les Invalides",
        "object_date": "vers 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390919",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3216",
        "object_title": "Notre-Dame de Paris, d\u00e9tail de la fa\u00e7ade",
        "object_date": "vers 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 202.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390923",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3217",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris, place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390927",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3218",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris, foule sur la place de l'H\u00f4tel de Ville",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390939",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3219",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris, parvis de Notre-Dame de Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395036",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3220",
        "object_title": "Le g\u00e9n\u00e9ral De Gaulle",
        "object_date": "vers 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 206.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390931",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3221",
        "object_title": "Manufacture de Blainville, Paris",
        "object_date": "vers 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390937",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3222",
        "object_title": "Femmes grimpant le long d'une barre",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438447",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3223",
        "object_title": "Carte de v\u0153ux",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 196.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437255",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067699",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jahan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3224",
        "object_title": "Les mains de la beaut\u00e9 du diable",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 251.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Jahan /Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394742",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3225",
        "object_title": "Arriv\u00e9e du bateau \u00e0 Belle-Ile-en-Mer",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 304.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733854",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3226",
        "object_title": "Arriv\u00e9e du bateau \u00e0 Belle-\u00eele en mer",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 305.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394736",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3227",
        "object_title": "Lourdes",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 304.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394732",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3228",
        "object_title": "Lourdes",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394734",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3229",
        "object_title": "Lourdes",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 303.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394756",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3230",
        "object_title": "Dormeur aux cartes postales",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394762",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3231",
        "object_title": "Dormeur aux affiches",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394716",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3232",
        "object_title": "Le Banc, Nice",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394722",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3233",
        "object_title": "Dormeur sur la plage",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 129.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394718",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3234",
        "object_title": "La sieste dans une cariole",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 129.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394720",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3235",
        "object_title": "Dormeurs au soleil \u00e0 Barcelone",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394724",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3236",
        "object_title": "Dormeur sur une cargaison \u00e0 Barcelone",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 129.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442254",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3237",
        "object_title": "Homme allong\u00e9 sur un banc",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394726",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3238",
        "object_title": "Gar\u00e7on jouant d'un instrument de musique",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 203.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394728",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3239",
        "object_title": "Barreaux sans prison - Auberge de jeunesse de Villeneuve sur Auvers",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394740",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3240",
        "object_title": "Barreaux sans prison - Auberge de jeunesse de Villeneuve sur Auvers",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 304.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394769",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3241",
        "object_title": "Convivialit\u00e9",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394750",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3242",
        "object_title": "Les jambes de Pierre Jamet pr\u00eates pour la randonn\u00e9e",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394748",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3243",
        "object_title": "La soif",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 305.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394730",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3244",
        "object_title": "Daniel Filipacci enfant",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 308.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394754",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3245",
        "object_title": "Jambes et sandales trou\u00e9es sur la plage",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394765",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3246",
        "object_title": "Dos et pieds nus dans le sable",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394708",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3247",
        "object_title": "Petit gar\u00e7on mangeant du pain",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394759",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3248",
        "object_title": "Petit gar\u00e7on sur la plage",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 302.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394767",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3249",
        "object_title": "Empreinte de pas dans le sable",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 402.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394706",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067821",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Jamet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3250",
        "object_title": "Mains et galets",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 317.0,
        "object_width": 381.0,
        "object_depth": 238.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Jamet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402041",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000402039",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ata Kando",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3251",
        "object_title": "Assia au t\u00e9l\u00e9phone",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 139.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439277",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439276",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gaston Karquel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3252",
        "object_title": "Pont-levis et remparts sur le Var",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439279",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439276",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gaston Karquel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3253",
        "object_title": "St\u00e9nographe",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 14.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442318",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068032",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz (Andor Kert\u00e9sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2012-3254",
        "object_title": "Rogi Andr\u00e9 entour\u00e9e de ses amies",
        "object_date": "vers 1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442314",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068032",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz (Andor Kert\u00e9sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2012-3255",
        "object_title": "La charrette",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": 228.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442320",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068032",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz (Andor Kert\u00e9sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2012-3256",
        "object_title": "Chemin\u00e9e, Montparnasse",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423352",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068032",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz (Andor Kert\u00e9sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2012-3257",
        "object_title": "Ombres",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442316",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068032",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz (Andor Kert\u00e9sz, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2012-3258",
        "object_title": "Distorsion n\u00b0118",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442322",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070592",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Willy Kessels",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3259",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436849",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000070592",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Willy Kessels",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3260",
        "object_title": "Photogramme",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 298.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000745355",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660520",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (ELISABETH KLEIN)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3261",
        "object_title": "Plusieurs types de verres de Richard S\u00fcssmuth",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": 176.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442385",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3262",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 28.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399631",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3263",
        "object_title": "Portrait de vieille femme",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 298.0,
        "object_depth": 219.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442351",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3264",
        "object_title": "Charles Bor\u00e9",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399965",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3265",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400316",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3266",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine pour Harper's Bazaar, Chanel",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 274.0,
        "object_width": 186.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399555",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3267",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine pour Haper's Bazaar, Chanel",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400292",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3268",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine pour Harper's Bazaar, Chanel",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400339",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3269",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine (femme \u00e0 la voilette)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400298",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3270",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine, Suzy pour Harper's Bazaar",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400341",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3271",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine, Reboux dans Harper's Bazaar",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 284.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400335",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3272",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine (femme au chapeau)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400363",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3273",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine pour Harper's Bazaar",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400300",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3274",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine (femme en robe du soir)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400349",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3275",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine pour Harper's Bazaar",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400039",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3276",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine (femme en robe noire)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": 281.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442389",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3277",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine, mod\u00e8le Molyneux",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442393",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3278",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine (femme \u00e0 la fourrure)",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 194.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000527829",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3279",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine (femme en robe du soir)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733856",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3280",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine (femme au chapeau \u00e0 plume)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400286",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3281",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine pour Lucien Lelong",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442377",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3282",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine, cr\u00e9ation De War",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400284",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3283",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine, deux ensembles de Creed",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439582",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3284",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine, costume de Creed, chapeau de Rose Valois et gants d'Herm\u00e8s, Paris",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 174.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": 17.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733858",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3285",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine, Fernande Kollar",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 28.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733860",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3286",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine (femme en robe du soir)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 193.0,
        "object_depth": 277.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399591",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3287",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine (femme et chevaux d'\u00e9checs)",
        "object_date": "1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399557",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3288",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine (femme et chevaux d'\u00e9checs)",
        "object_date": "1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442383",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3289",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine, \u00e9tude",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 256.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": 249.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400030",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3290",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine, \u00e9tude pour Paquin",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400023",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3291",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine, \u00e9tude pour Paquin",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399601",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3292",
        "object_title": "Bijou Cartier",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442395",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3293",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Harper's Bazaar",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442387",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3294",
        "object_title": "Etude publicitaire (main portant une bague)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 204.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442343",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3295",
        "object_title": "Etude publicitaire pour \"Magic Phono\"",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442339",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3296",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les disques \"Gramophone\"",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 279.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399974",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3297",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les disques Colombia",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399986",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3298",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les pianos Gaveau",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": 28.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442348",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3299",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les pianos Gaveau",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 299.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442337",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3300",
        "object_title": "Etude publicitaire pour le champagne Mo\u00ebt et Chandon",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400337",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3301",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Kodak",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400048",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3302",
        "object_title": "Etude publicitaire pour une compagnie d'assurance",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 289.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442346",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3303",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Palmolive",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme et photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 286.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442329",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3304",
        "object_title": "Etude publicitaire pour une fabrique d'horloge",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442331",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3305",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Omega",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000521513",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3306",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les pneus Goodrich",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": 28.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400288",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3307",
        "object_title": "Bureau de Ren\u00e9 Parret",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400329",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3308",
        "object_title": "Fleurs (Lys)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": 226.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400310",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3309",
        "object_title": "Fleurs",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399998",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3310",
        "object_title": "Fleurs (Regelia Consentrica)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400000",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3311",
        "object_title": "Fleurs",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399579",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3312",
        "object_title": "Fleurs (tulipes)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 217.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399992",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3313",
        "object_title": "Fleurs (dahlias)",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399549",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3314",
        "object_title": "Fleurs",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400308",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3315",
        "object_title": "Violettes (d\u00e9cor de Jean-Michel Frank)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400005",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3316",
        "object_title": "Chrysant\u00e8mes",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400007",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3317",
        "object_title": "Chrysant\u00e8mes",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage n\u00e9gatif\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399990",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3318",
        "object_title": "Lys",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399637",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3319",
        "object_title": "Lys",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage n\u00e9gatif\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 278.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437253",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3320",
        "object_title": "Lys",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage n\u00e9gatif\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733862",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3321",
        "object_title": "Lys",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 217.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400304",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3322",
        "object_title": "Nature morte (farine)",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399571",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3323",
        "object_title": "La pes\u00e9e",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": 28.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399988",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3324",
        "object_title": "Nature morte (pain)",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 197.0,
        "object_depth": 277.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400331",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3325",
        "object_title": "Nature morte (baguettes de pain dans un panier)",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 281.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400069",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3326",
        "object_title": "Nature morte (brioche)",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400280",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3327",
        "object_title": "Nature morte (crevettes roses)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 283.0,
        "object_depth": 218.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400359",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3328",
        "object_title": "Nature morte (langouste)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 217.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400041",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3329",
        "object_title": "Nature morte (poisson)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": 277.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399561",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3330",
        "object_title": "Nature morte (poires)",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 115.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400035",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3331",
        "object_title": "Nature morte (orange)",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": 28.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399575",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3332",
        "object_title": "Ampoules de m\u00e9dicament",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399573",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3333",
        "object_title": "Ampoules de m\u00e9dicament",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399589",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3334",
        "object_title": "Mousse",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400312",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3335",
        "object_title": "Nervures de feuille",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 226.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423354",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3336",
        "object_title": "Canal du Rh\u00f4ne \u00e0 S\u00e8te",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 278.0,
        "object_depth": 22.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400302",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3337",
        "object_title": "Route de campagne",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 218.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399626",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3338",
        "object_title": "Deux routes",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399595",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3339",
        "object_title": "Route en contre-jour, Poitou",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 284.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400274",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3340",
        "object_title": "L'orage",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 284.0,
        "object_width": 217.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399593",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3341",
        "object_title": "L'automne sur le Clain, Poitou",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400321",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3342",
        "object_title": "Cygne",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": 28.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437968",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3343",
        "object_title": "Cygnes",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400260",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3344",
        "object_title": "La neige dans les Alpes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 278.0,
        "object_depth": 218.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400323",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3345",
        "object_title": "Route enneig\u00e9e dans les Alpes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 279.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400282",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3346",
        "object_title": "Le lin dans le Nord",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": 237.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399583",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3347",
        "object_title": "Agriculture (seigle)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 286.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399634",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3348",
        "object_title": "Champ de bl\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": 206.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000522029",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3349",
        "object_title": "Champ de bl\u00e9 et chemin\u00e9es d'usine",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399581",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3350",
        "object_title": "Poteaux \u00e9lectriques, vue en contre-plong\u00e9e",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 289.0,
        "object_width": 217.0,
        "object_depth": 277.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400290",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3351",
        "object_title": "Les c\u00e2bles des ascenseurs des mines de Saint-Etienne",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 29.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399962",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3352",
        "object_title": "La station de radio de Saite-Assise",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400270",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3353",
        "object_title": "La cour d'honneur du Ch\u00e2teau de Touffou dans la Vienne",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": 234.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400076",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3354",
        "object_title": "Un coin de jardin et l'escalier reliant la cour d'honneur au jardin, Ch\u00e2teau de Touffou dans la Vienne",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 217.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": 213.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400050",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3355",
        "object_title": "Parc des Princes, Paris",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 217.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400343",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3356",
        "object_title": "Escalier",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": 276.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442397",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3357",
        "object_title": "D\u00e9tail de la charpente de la Tour Eiffel",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 368.0,
        "object_width": 306.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399958",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3358",
        "object_title": "Exposition Universelle de Paris",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contact\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733864",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3359",
        "object_title": "Exposition Universelle de Paris, pavillon de la Presse",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 289.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400011",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3360",
        "object_title": "Exposition Universelle de Paris, pavillon de la Presse",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400327",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3361",
        "object_title": "Exposition Universelle de Paris, pavillon de la Presse",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435768",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3362",
        "object_title": "Exposition Universelle de Paris, la porte de l'Alma",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 284.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436837",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3363",
        "object_title": "Exposition Universelle de Paris, pavillon de la Yougoslavie",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 217.0,
        "object_width": 284.0,
        "object_depth": 211.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399587",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3364",
        "object_title": "Exposition Universelle de Paris, pavillon de l'Espagne",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": 282.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399982",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3365",
        "object_title": "Exposition Universelle de Bruxelles, l'Atomium",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": 291.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399598",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3366",
        "object_title": "Exposition Universelle de Bruxelles",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400054",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3367",
        "object_title": "Exposition Universelle de Bruxelles",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400003",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3368",
        "object_title": "Chemin\u00e9e d'usine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": 108.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733866",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3369",
        "object_title": "Chemin\u00e9e d'usine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": 111.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733868",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3370",
        "object_title": "Chemin\u00e9e d'usine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": 108.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733870",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3371",
        "object_title": "Chemin\u00e9e d'usine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": 111.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000434742",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3372",
        "object_title": "Usine",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 114.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733872",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3373",
        "object_title": "Usine",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400016",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3374",
        "object_title": "Fonderie \u00e0 Pont-\u00e0-Mousson dans le bassin de Briey en Lorraine",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 116.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400306",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3375",
        "object_title": "Avion de l'Union A\u00e9romaritime de Transport",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 187.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399970",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3376",
        "object_title": "Chemin\u00e9es de paquebot (La France travaille)",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399563",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3377",
        "object_title": "Hommes repeignant la chemin\u00e9e d'un paquebot",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": 201.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400019",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3378",
        "object_title": "Manche \u00e0 air de paquebot",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 281.0,
        "object_width": 216.0,
        "object_depth": 277.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399559",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3379",
        "object_title": "Le Havre",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442379",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3380",
        "object_title": "Le Normandie",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 281.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399968",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3381",
        "object_title": "Cordes de bateau",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400046",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3382",
        "object_title": "L'Etrave",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400056",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3383",
        "object_title": "Bou\u00e9e sur un bateau (La France travaille)",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442355",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3384",
        "object_title": "P\u00eacheur sur un Terre-neuvas",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": 23.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400052",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3385",
        "object_title": "Femme de p\u00eacheur racommodant les filets",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399976",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3386",
        "object_title": "Couverture de \"La France travaille, couture et mode\"",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 277.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400062",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3387",
        "object_title": "Confection d'un col de costume (La France travaille)",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 144.0,
        "object_width": 109.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400058",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3388",
        "object_title": "Confection d'un col de costume (La France travaille)",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399972",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3389",
        "object_title": "Confection d'un tailleur",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 284.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": 243.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399978",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3390",
        "object_title": "Confection d'un tailleur",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 269.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400319",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3391",
        "object_title": "Couture",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 229.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442327",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3392",
        "object_title": "Les mains de Sepo",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 217.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400027",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3393",
        "object_title": "Triage du bl\u00e9, grands moulins de Paris",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": 287.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442341",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3394",
        "object_title": "Paysan sur son tracteur",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442375",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3395",
        "object_title": "Enfant montant un cheval sur une route de campagne",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": 294.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400325",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3396",
        "object_title": "Paysan et usine",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400314",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3397",
        "object_title": "Cour de ferme",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 268.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442373",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3398",
        "object_title": "Ferme moderne en Ile-de-France, treuil \u00e9l\u00e9vateur \u00e9lectrique pour le rangement des r\u00e9coltes au grenier",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 286.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399615",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3399",
        "object_title": "Troupeau de vaches, Saint-Michel en l'Herm, Vend\u00e9e",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 277.0,
        "object_depth": 218.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442361",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3400",
        "object_title": "Paysan menant son char \u00e0 foin",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400333",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3401",
        "object_title": "Paysan fran\u00e7ais",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 28.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442363",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3402",
        "object_title": "Le r\u00e9sinier dans les Landes",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 279.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": 27.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399623",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3403",
        "object_title": "Vacher hongrois",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 284.0,
        "object_width": 217.0,
        "object_depth": 277.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437251",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3404",
        "object_title": "Gardien de porcs, Hongrie",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442370",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3405",
        "object_title": "Ouvriers des aci\u00e9ries (La France travaille)",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 277.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": 273.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442359",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3406",
        "object_title": "Usine de construction m\u00e9tallique, mesure d'une charpente",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399618",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3407",
        "object_title": "Kiosque \u00e0 journaux",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": 24.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442357",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3408",
        "object_title": "Panneau de chemin de fer au signal lumineux commandant l'arr\u00eat pos\u00e9 \u00e0 terre (La France travaille)",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 279.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": 277.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442368",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3409",
        "object_title": "Un coin de luthier",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399628",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3410",
        "object_title": "Une exhibition de Deglaire, inauguration du stade de la Suze",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399612",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3411",
        "object_title": "Man\u00e8ge",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 276.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": 273.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399569",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3412",
        "object_title": "Clowns",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 284.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399567",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3413",
        "object_title": "Clowns",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399577",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3414",
        "object_title": "Composition en papier d\u00e9coup\u00e9",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400355",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3415",
        "object_title": "Portrait de femme, \u00e9tude",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400278",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3416",
        "object_title": "Etude, masque",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400347",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3417",
        "object_title": "Portrait d'homme",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400361",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3418",
        "object_title": "Portrait du photographe Louis Caillaud",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400074",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3419",
        "object_title": "Fernande Kollar",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression n\u00e9gatif / positif\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 286.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400351",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3420",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399605",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3421",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400033",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3422",
        "object_title": "Etude publicitaire (femme aux nattes perl\u00e9es)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399585",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3423",
        "object_title": "Distorsion (portrait de femme)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399565",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3424",
        "object_title": "Distorsion (homme)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399553",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3425",
        "object_title": "Cabinet de g\u00e9ographe",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 223.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": 223.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400357",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3426",
        "object_title": "Profil de statue",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442325",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3427",
        "object_title": "L'Empire fran\u00e7ais",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000399608",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3428",
        "object_title": "Tarmac d'un a\u00e9roport",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 279.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442381",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3429",
        "object_title": "Tour Eiffel",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 217.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442333",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3430",
        "object_title": "Peigne",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 35.0,
        "object_width": 282.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400276",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3431",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": 28.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "photographie abstraite",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423356",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067639",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Kollar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3432",
        "object_title": "Etude",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": 28.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412080",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066416",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Piotr Kowalski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3433",
        "object_title": "Int\u00e9rieur de la galerie \"Le chasseur d'images\" de Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412082",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066416",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Piotr Kowalski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3434",
        "object_title": "Int\u00e9rieur de la galerie \"Le chasseur d'images\" de Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412085",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066416",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Piotr Kowalski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3435",
        "object_title": "Int\u00e9rieur de la galerie \"Le chasseur d'images\" de Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412087",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066416",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Piotr Kowalski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3436",
        "object_title": "Int\u00e9rieur de la galerie \"Le chasseur d'images\" de Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442402",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3437",
        "object_title": "Chaises au soleil",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384768",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3438",
        "object_title": "Paris [Chaises dans un parc]",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384762",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3439",
        "object_title": "Chaises de terrasse d'un caf\u00e9 parisien",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 192.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384764",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3440",
        "object_title": "Chaises de terrasse d'un caf\u00e9 \u00e0 Montmartre, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 219.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384826",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3441",
        "object_title": "Affiches sur un mur \u00e0 Montmartre, Paris",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000448779",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3442",
        "object_title": "Mur de Paris",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442399",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3443",
        "object_title": "Reklame, Paris",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384822",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3444",
        "object_title": "Quai de Seine, Paris",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 174.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384820",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3445",
        "object_title": "Escalier sur les quais de Seine, Paris",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 138.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384824",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3446",
        "object_title": "Quai de Seine, Paris",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 211.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384830",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3447",
        "object_title": "Affiches sur un mur \u00e0 Saint-Malo",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384828",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3448",
        "object_title": "Affiches sur un mur \u00e0 Saint-Malo",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 186.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384814",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3449",
        "object_title": "Caf\u00e9 \u00e0 Saint-Servan-sur-Mer",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 226.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384770",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3450",
        "object_title": "\"Grappe d'or\"",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 263.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384816",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3451",
        "object_title": "Attelage dans une rue",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384818",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3452",
        "object_title": "Rue \u00e0 Dortmund dans le quartier des ouvriers, Allemagne",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384832",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3453",
        "object_title": "Portrait du sculpteur Sigmund Kretschmer, \u00e9poux d'Annelise Kretschmer",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 98.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384834",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3454",
        "object_title": "Portrait du sculpteur Sigmund Kretschmer, \u00e9poux d'Annelise Kretschmer",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 309.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384774",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3455",
        "object_title": "Homme \u00e0 la pipe",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384776",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3456",
        "object_title": "Homme \u00e0 la pipe",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 219.0,
        "object_width": 154.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384782",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3457",
        "object_title": "Ernst Thoms",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 392.0,
        "object_width": 274.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384780",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3458",
        "object_title": "Portrait d'un peintre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 404.0,
        "object_width": 294.0,
        "object_depth": 369.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384778",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3459",
        "object_title": "Homme portant un uniforme allemand",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 392.0,
        "object_width": 287.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384772",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3460",
        "object_title": "Wolfgang Tumpel (R\u00e9paration de th\u00e9i\u00e8re, Bauhaus)",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 388.0,
        "object_width": 294.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384784",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3461",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384796",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3462",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 309.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": 23.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384792",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3463",
        "object_title": "Autoportrait \u00e0 la th\u00e9i\u00e8re",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384810",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3464",
        "object_title": "Portrait de Florence Henri",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 176.0,
        "object_width": 273.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384790",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3465",
        "object_title": "Portrait de femme en gros plan",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384806",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3466",
        "object_title": "Portrait de femme de profil",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 39.0,
        "object_width": 298.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384808",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3467",
        "object_title": "Portrait de femme les yeux baiss\u00e9s",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 399.0,
        "object_width": 299.0,
        "object_depth": 393.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384800",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3468",
        "object_title": "Portrait de femme les yeux ferm\u00e9s",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 391.0,
        "object_width": 282.0,
        "object_depth": 387.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384788",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3469",
        "object_title": "Portrait de femme au chapeau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384794",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3470",
        "object_title": "Portrait de femme au chapeau",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 315.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384802",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3471",
        "object_title": "Portrait de femme au chapeau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 371.0,
        "object_width": 272.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384798",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3472",
        "object_title": "Portrait de femme au collier",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 361.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384804",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3473",
        "object_title": "Portrait de femme au collier",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 395.0,
        "object_width": 294.0,
        "object_depth": 392.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384812",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3474",
        "object_title": "Femme sur une chaise",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 393.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": 39.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000384786",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000383688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Annelise Kretschmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3475",
        "object_title": "Mode, femme \u00e0 la rose",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 35.0,
        "object_width": 251.0,
        "object_depth": 184.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442446",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3476",
        "object_title": "Sans titre [Tour Eiffel]",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442408",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3477",
        "object_title": "Tour Eiffel",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442412",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3478",
        "object_title": "Tour Eiffel",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442410",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3479",
        "object_title": "Tour Eiffel",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 144.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395188",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3480",
        "object_title": "Architecture industrielle m\u00e9canique",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389303",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3481",
        "object_title": "Vue d'un port",
        "object_date": "vers 1921",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 111.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": 58.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439660",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3482",
        "object_title": "Grue portuaire",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395236",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3483",
        "object_title": "Pont m\u00e9tallique - Tirage provenant du Mus\u00e9e de Carcassonne",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733874",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3484",
        "object_title": "Sans titre [Pont m\u00e9tallique]",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389287",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3485",
        "object_title": "Fa\u00e7ade de cin\u00e9ma \u00e0 Anvers projetant \"Dawn la trag\u00e9die de miss Cavell\", Belgique",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 195.0,
        "object_width": 291.0,
        "object_depth": 153.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733876",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3486",
        "object_title": "Clocher \u00e0 Anvers, Belgique",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 209.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442442",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3487",
        "object_title": "Sans titre [Anvers vue de la Cath\u00e9drale, Belgique]",
        "object_date": "1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 201.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389170",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3488",
        "object_title": "Rue d'Anvers, Belgique",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395106",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3489",
        "object_title": "Cath\u00e9drale, Bruges, Belgique",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389344",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3490",
        "object_title": "Vue de fa\u00e7ade en ruine, Anvers, Belgique",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395044",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3491",
        "object_title": "Usine, Anvers, Belgique",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 149.0,
        "object_width": 119.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    }
]