[
    {
        "id": "150000001952875",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (712)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952879",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (713)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952883",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (714)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952887",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (715)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952891",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (716)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952895",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (717)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952899",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (718)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952903",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (719)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952907",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (720)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952911",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (721)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 162.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952915",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (722)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 162.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952919",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (723)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952923",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (724)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952927",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (725)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952931",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (726)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952935",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (727)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 161.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952939",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (728)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 255.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952943",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (729)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952947",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (730)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952951",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (731)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952955",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (732)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952959",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (733)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952963",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (734)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952967",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (735)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952971",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (736)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952975",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (737)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952979",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (738)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952983",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (739)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952987",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (740)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952991",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (741)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952995",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (742)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 156.0,
        "object_width": 285.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952999",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (743)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953003",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (744)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953007",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (745)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953011",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (746)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953015",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (747)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953019",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (748)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953023",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (749)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 251.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953027",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (750)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953031",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (751)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 196.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953035",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (752)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953039",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (753)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953043",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (754)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 249.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953047",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (755)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 156.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953051",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (756)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953055",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (757)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 204.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953059",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (758)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953063",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (759)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953067",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (760)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953071",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (761)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953075",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (762)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953079",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (763)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953083",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (764)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953087",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (765)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953091",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (766)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953095",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (767)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953099",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (768)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953103",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (769)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 253.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953107",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (770)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953111",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (771)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953115",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (772)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953119",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (773)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 255.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953123",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (774)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953127",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (775)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953131",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (776)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953135",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (777)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953139",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (778)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 249.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953143",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (779)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953147",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (780)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953151",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (781)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953155",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (782)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953159",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (783)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953163",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (784)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953167",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (785)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953171",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (786)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953175",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (787)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953179",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (788)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953183",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (789)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 163.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953187",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (790)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953191",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (791)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953195",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (792)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953203",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (793)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953205",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (794)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953207",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (795)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 194.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953209",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (796)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953211",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (797)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953213",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (798)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953215",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (799)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953217",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (800)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953219",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (801)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953221",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (802)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953223",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (803)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953225",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (804)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953227",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (805)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953229",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (806)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953231",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (807)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953233",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (808)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953235",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (809)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953237",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (810)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953239",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (811)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953241",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (812)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953243",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (813)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953245",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (814)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953247",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (815)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953249",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (816)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953251",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (817)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953253",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (818)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953257",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-915 (1-1)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 405.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000002113197",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-915 (1-2)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000002113200",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-915 (1-3)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000002113202",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-915 (1-4)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000002113205",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-915 (1-5)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000002113207",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-915 (1-6)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953259",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-915 (2)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "5 Photographies coll\u00e9es sur un carton blanc\n\u00e9preuves g\u00e9latino-argentiques\nsur carton",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953261",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-915 (3)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "5 Photographies coll\u00e9es sur un carton blanc\n\u00e9preuves g\u00e9latino-argentiques\nsur carton",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953263",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-915 (4)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "5 Photographies coll\u00e9es sur un carton blanc\n\u00e9preuves g\u00e9latino-argentiques\nsur carton",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953265",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-915 (5)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "5 Photographies coll\u00e9es sur un carton blanc\n\u00e9preuves g\u00e9latino-argentiques\nsur carton",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001953267",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-915 (6)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "5 Photographies coll\u00e9es sur un carton blanc\n\u00e9preuves g\u00e9latino-argentiques\nsur carton",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001599982",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-916",
        "object_title": "Memory : Record / Erase\n(Souvenir : Enregistrer/Effacer)",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nNalini Malani r\u00e9alise cette vid\u00e9o en stop motion \u00e0 la galerie Chemould de Bombay en 1996. Sur une feuille de papier accroch\u00e9e sur une vitre de la galerie ; elle arr\u00eate et red\u00e9marre la cam\u00e9ra \u00e0 chaque nouvelle \u00e9volution de son dessin.\nFichier num\u00e9rique PAL (fichier ProRes 422 HQ), 4/3, couleur, son, anglais et hindi",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nalini Malani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001599984",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-917",
        "object_title": "Hamletmachine",
        "object_date": "1999 - 2000",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation mixte\nPi\u00e8ce de th\u00e9\u00e2tre-vid\u00e9o compos\u00e9e de quatre vid\u00e9os projet\u00e9es sur trois \u00e9crans constituant un grand tryptique et un \u00e9pais tapis de sel\nVid\u00e9os, son, sol r\u00e9fl\u00e9chissant noir, sel",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nalini Malani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001599986",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-918",
        "object_title": "Unity in Diversity",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation mixte\nLampe traditionnelle murale, canap\u00e9, vid\u00e9o projet\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un cadre dor\u00e9 accroch\u00e9 au mur. La vid\u00e9o s'inspire de la c\u00e9l\u00e8bre peinture de Raja Ravi Varma (1848-1906), \"Galaxy of Musicians\" (1893), dans laquelle apparaissent onze femmes indiennes de toutes ethnies symbolisant \"l'unit\u00e9 dans la diversit\u00e9\"\nVid\u00e9o, cadre dor\u00e9, photographies noir et blanc, lampe murale, canap\u00e9\nPour les photographies :\n\u00e9preuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nalini Malani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001599988",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-919",
        "object_title": "In Search of Vanished Blood",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o adapt\u00e9e pour un Th\u00e9\u00e2tre d'ombres/vid\u00e9o \u00e0 six \u00e9crans cr\u00e9\u00e9e pour la Documenta (13), met en sc\u00e8ne la voix int\u00e9rieure d'une femme victime d'un brutal viol collectif. L'oeuvre \u00e9voque un monde en d\u00e9t\u00e9rioration, pour lequel Cassandre -protagoniste et narratrice-propose une issue humaine, \u00e0 condition d'\u00e9couter et de tirer les le\u00e7ons des trag\u00e9dies du pass\u00e9. (...) Elle s'inspire du livre de Christa Wolf Kassandra(1983) et du po\u00e8me In Search of Vanished Blood (1965) du po\u00e8te pakistanais r\u00e9volutionnaire et intellectuel de gauche Faiz Ahmed Faiz. Parall\u00e8lement, la bande-son s'inspire d'une s\u00e9lection de textes extraits d'Hamlet-machine (1977) de Heiner M\u00fcller, de la Derni\u00e8re bande (1958) de Samuel Beckett et de Draupadi, nouvelle de l'\u00e9crivaine et militante indienne Mashaweta Devi et traduite par Gayatri Spivak.\nDans Cette nouvelle version monocanal, Nalini Malani  int\u00e9gre une carte du monde. En toile de fond de cette vid\u00e9o l'artiste n'utilise pas la classique carte du monde centr\u00e9e sur Greenwich, mais une carte des Etats-Unis. Celle-ci recouvre le visage de Cassandre et laisse \u00e0 lire le po\u00e8me In Search of Vanished Blood. A la fin une main tente d\u00e9sesp\u00e9rement de communiquer en langue des signes am\u00e9ricains, dermier appel \u00e0 la d\u00e9mocratie, que plus personne ne sait lire.\nvid\u00e9o num\u00e9rique HD, couleur, son st\u00e9r\u00e9o, VO anglais,",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nalini Malani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001893050",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (1)",
        "object_title": "Ubu Starej. Z cyklu Ubu\n(Ubu l'Ancien. S\u00e9rie Ubu)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897592",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (2)",
        "object_title": "Ubu II Sli\u010dnej P\u011btivokej. Z cyklu Ubu\n(Ubu II. Le Sexy pentagono-yeux. S\u00e9rie  Ubu)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897596",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (3)",
        "object_title": "Ubu III Chrabrej. Z cyklu Ubu\n(Ubu III Le Courageux. S\u00e9rie Ubu)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 218.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897600",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (4)",
        "object_title": "Ubu IV Pohrobek. Z Cyklu Ubu\n(Ubu IV Le posthume. S\u00e9rie Ubu)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897607",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (5)",
        "object_title": "Ubu V Nedu\u017eivej. Z cyklu Ubu\n(Ubu V Le Faible. S\u00e9rie Ubu)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897611",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (6)",
        "object_title": "Ubu VI Blbej. Z cyklu Ubu\n(Ubu VI L'idiot. S\u00e9rie Ubu)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897615",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (7)",
        "object_title": "Ubu VII Vzd\u011blanej. Z cyklu Ubu\n(Ubu VII L'instruit. S\u00e9rie Ubu)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897619",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (8)",
        "object_title": "Ubu VIII Smilnej. Z cyklu Ubu\n(Ubu VIII Le fornicateur. S\u00e9rie Ubu)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 223.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897623",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (9)",
        "object_title": "Ubu IX Dobrotivej. Zu cyklu Ubu\n(Ubu IX Le bon-enfant. S\u00e9rie Ubu)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897627",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (10)",
        "object_title": "Ubu X Namydlenej. Z cyklu Ubu\n(Ubu X Le perplexe. S\u00e9rie Ubu)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897631",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (11)",
        "object_title": "Ubu Kr\u00e1l. Z cyklu Ubu\n(Roi Ubu. S\u00e9rie Ubu)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897635",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (12)",
        "object_title": "Z cykly Dynastie Ubu\n(de la s\u00e9rie \"La Dynastie Ubu\")",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897639",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-920 (13)",
        "object_title": "Z cykly Dynastie Ubu\n(de la s\u00e9rie Dynastie Ubu)",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893137",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-921",
        "object_title": "Nebesk\u00fd jezdec\n(Cavalier c\u00e9leste)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893118",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892619",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Hampl",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-922",
        "object_title": "Photogramme",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893122",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892619",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Hampl",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-923",
        "object_title": "Photogramme",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893126",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892619",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Hampl",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-924",
        "object_title": "Photogramme",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 132.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893133",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892619",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Hampl",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-925",
        "object_title": "Photogramme",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893073",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892765",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jind\u0159ich Brok",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-926",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 306.0,
        "object_width": 428.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893052",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892616",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eva Fukov\u00e1",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "tch\u00e9coslovaque",
        "object_inventory": "AM 2019-927",
        "object_title": "Ulice na Long Islandu\n(Rues \u00e0 Long Island)",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893164",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001893162",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anton Gribovsky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-928",
        "object_title": "Povera\n(Superstition)",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 285.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893168",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001893162",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anton Gribovsky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-929",
        "object_title": "\u00ab Lom\u00bb z p\u0159ipr. Knihy \u00abHan\u00e9 \u00bb\n(\u00ab Carri\u00e8re \u00bb de la maquette du livre \u00abHan\u00e9 \u00bb)",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 285.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893057",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001616745",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Emila Medkov\u00e1",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-930",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1960 - 1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893143",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001616316",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alois No\u017ei\u010dka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-931",
        "object_title": "Z cyklu Na Zemi\n(S\u00e9rie Au Sol)",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893147",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001616316",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alois No\u017ei\u010dka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-932",
        "object_title": "Z cyklu Libe\u0148sky h\u0159bitov\n(s\u00e9rie Cimeti\u00e8re de Libe\u0148)",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 124.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893149",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "\u010cestm\u00edr Kr\u00e1tk\u00fd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-933",
        "object_title": "Odnikud nikam\n(De nulle part \u00e0 nulle part)",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893155",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001616316",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alois No\u017ei\u010dka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-934",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1960 - 1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897643",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001616316",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alois No\u017ei\u010dka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-935",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1960 - 1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893061",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892623",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vil\u00e9m Reichmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-936",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 284.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893065",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892623",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vil\u00e9m Reichmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-937",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893086",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892609",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jan Svoboda",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-938",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1960 - 1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893094",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892609",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jan Svoboda",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-939",
        "object_title": "St\u016fl\n(Table)",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893110",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892609",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jan Svoboda",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-940",
        "object_title": "Vaj\u00ed\u010dka\n(Oeufs)",
        "object_date": "1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893114",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892609",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jan Svoboda",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-941",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 405.0,
        "object_width": 582.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001893069",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001892624",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Stanislav T\u016fma",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-942",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 378.0,
        "object_width": 287.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878613",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001759119",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nadia Kaabi-Linke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-943",
        "object_title": "Back to Back",
        "object_date": "2019",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Fer, bois, aluminium",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 500.0,
        "object_depth": 140.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001901029",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000077451",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Milan Knizak",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-944",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Acrylique sur papier",
        "object_height": 41.0,
        "object_width": 29.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001901033",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000077451",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Milan Knizak",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-945",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Acrylique sur papier",
        "object_height": 41.0,
        "object_width": 29.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001901037",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000077451",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Milan Knizak",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-946",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Acrylique sur papier",
        "object_height": 41.0,
        "object_width": 29.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001841106",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001128804",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sterling Ruby",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-DEP 1",
        "object_title": "The Jungle",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Acier, peinture, bronze, bois, et mat\u00e9riaux divers",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000001886648",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066364",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ellsworth Kelly",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-DEP 8",
        "object_title": "White Over Black III",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Deux panneaux joints\nHuile sur toile",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": 7.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ellsworth Kelly Foundation",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": "abstraction g\u00e9om\u00e9trique",
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Ellsworth Kelly Studio",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000001799858",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christian Lebrat",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F1",
        "object_title": "Film Couleurs d\u00e9licieuses sur fond bleu",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16mm, couleur, silencieux",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001799860",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christian Lebrat",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F2",
        "object_title": "R\u00e9seaux",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16mm, couleur, silencieux",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001799864",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christian Lebrat",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F3",
        "object_title": "Film Le Moteur de l'Action (\u00e0 Marcel Duchamp)",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm original inversible double-bande 16mm, noir et blanc, son",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800133",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001800129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wanda Mihuleac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-F4",
        "object_title": "Duplex (Gemenele)",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm, noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 2.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "film de plasticien",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800277",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001800129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wanda Mihuleac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-F5",
        "object_title": "Desen, contact de sem",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm, noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800275",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001800129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wanda Mihuleac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-F6",
        "object_title": "Embleme (La faucille et le marteau)",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "film de plasticien",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800281",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001800129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wanda Mihuleac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-F7",
        "object_title": "Paysage-Corps",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm noir et blanc, silencieux,",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800279",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001800129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wanda Mihuleac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-F8",
        "object_title": "Panta Rei",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800285",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001800129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wanda Mihuleac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-F9",
        "object_title": "L'\u00cele",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVHS couleur, son",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art conceptuel",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001755113",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "360000000023696",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Basim Magdy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F10",
        "object_title": "The Everyday Ritual of Solitude Hatching Monkeys",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation cin\u00e9matographique\nversion anglaise et fran\u00e7aise\nInstallation avec film Super 16 mm transf\u00e9r\u00e9 en full HD couleur, sonore",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Basim Magdy",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001800130",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001800129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wanda Mihuleac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-F11",
        "object_title": "Relatii simple (Relations simples)",
        "object_date": "1968 - 1969",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm Super 8 noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800283",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001800129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wanda Mihuleac",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-F12",
        "object_title": "Reconstitution dans le paysage",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm couleur, silencieux",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "film de plasticien",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001188850",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000079749",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dziga Vertov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2019-F13",
        "object_title": "Enthouziazm",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 35 mm, noir et blanc, sonore",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "style documentaire",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001186608",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000363409",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mikhail Kaufman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2019-F14",
        "object_title": "Vesnoj (Au printemps)",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 35 mm noir et blanc, muet",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "style documentaire",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001186615",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000363424",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Esther Choub",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2019-F15",
        "object_title": "KSHE (Le komsomol - parrain de l'\u00e9lectricit\u00e9)",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 35 mm noir et blanc, sonore",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "style documentaire",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001186604",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001186602",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kote Mikaberidze",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2019-F16",
        "object_title": "Le Piston (Ma grand-m\u00e8re)",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 35 mm noir et blanc, sonore",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": 3.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001801495",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000078108",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Jacques Lebel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F17",
        "object_title": "L'Etat normal",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm, couleur/noir et blanc, siliencieux",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 46.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801497",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000078108",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Jacques Lebel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F18",
        "object_title": "Sun Love",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16mm, couleur/noir et blanc, sonore",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001799879",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000068157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maya Deren",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2019-F19",
        "object_title": "Meditation on Violence",
        "object_date": "1949",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Film 16mm noir et blanc, sonore",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Tavia Ito",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "avant-garde am\u00e9ricaine",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001800041",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F20",
        "object_title": "Avenida Corrientes",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16mm noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800043",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F21",
        "object_title": "Sans titre 1",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16mm noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800045",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F22",
        "object_title": "Balance Ball",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16mm couleur, silencieux",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800112",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F23",
        "object_title": "Raining",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm Super-8 couleur, silencieux",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art conceptuel",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877582",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F24",
        "object_title": "Pot de fleur",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm Super-8 couleur, silencieux",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art conceptuel",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877633",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F25",
        "object_title": "Pomme de terre de couleur",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm Super-8 couleur, silencieux",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877584",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F26",
        "object_title": "Abattage de sapin virtuel",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm Super-8 couleur, silencieux",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877586",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F27",
        "object_title": "Jeux d'ombres et de neige dans une for\u00eat",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm Super-8 couleur, silencieux",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 3.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art conceptuel",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800054",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F28",
        "object_title": "Treize ans avant l'an 2000, In Search of Miraculous",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o couleur, sonore",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800056",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F29",
        "object_title": "Onze ans avant l'an 2000, A l'espoir",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o, couleur, sonore",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800058",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F30",
        "object_title": "28 ans \u00e0 2 ans avant l'an 2000",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o, couleur, sonore",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 7.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001800066",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F31",
        "object_title": "Wittgenstein en cours",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o, couleur, sonore",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001803009",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001801631",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "John Latham",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F32",
        "object_title": "Film Unedited Material From the Star",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16mm couleur, sonore",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art conceptuel, cin\u00e9ma structurel",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001599971",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F33",
        "object_title": "Dream Houses",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm et 8 mm num\u00e9ris\u00e9s, double projection, noir et blanc et couleur, sonore",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nalini Malani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001599973",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F34",
        "object_title": "Still Life",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9, noir et blanc, sonore",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nalini Malani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001599975",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F35",
        "object_title": "Onanism",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9, noir et blanc, sonore",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": 51.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nalini Malani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001599980",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F36",
        "object_title": "Utopia",
        "object_date": "1969 - 1976",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilms 16 mm et 8 mm num\u00e9ris\u00e9s, double projection, noir et blanc, son",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nalini Malani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001599977",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F37",
        "object_title": "Taboo",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9 noir et blanc, sonore",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nalini Malani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001877635",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F38",
        "object_title": "Feu d'artifice",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm couleur, silencieux",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001877637",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F39",
        "object_title": "Rues de Buenos Aires",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001877639",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F40",
        "object_title": "Sans titre 2",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001877642",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F41",
        "object_title": "Mixing Hands",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm Super-8 couleur, silencieux",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001877644",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F42",
        "object_title": "Matches",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm Super-8 couleur, silencieux",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001877651",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067524",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Pierre Bertrand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-F43",
        "object_title": "Outside",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm Super-8 couleur, silencieux",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001880555",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000079749",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dziga Vertov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2019-F44",
        "object_title": "Kino-Pravda Nr. 16",
        "object_date": "1923",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 35 mm noir et blanc, muet",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "avant-garde russe",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001577287",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000083671",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "A G Fronzoni",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-1",
        "object_title": "Affiche Croix",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578328",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001166653",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "\u00c5B\u00c4KE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-2",
        "object_title": "Affiche Kinoteka",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1192.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586227",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001166653",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "\u00c5B\u00c4KE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-3",
        "object_title": "Affiche Victoria & Alfred Museum : Mammals",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1761.0,
        "object_width": 1202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577317",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000002437",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Reza Abedini",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-4",
        "object_title": "Affiche 20\u00e8me festival international de l'affiche et du graphisme de Chaumont 16 mai - 14 juin 2009. Affiche Silhouette",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581497",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-5",
        "object_title": "Affiche 4",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581499",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-6",
        "object_title": "Affiche Fun 19",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581502",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-7",
        "object_title": "Affiche Spectacles",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581506",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-8",
        "object_title": "Affiche 40",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581510",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-9",
        "object_title": "Affiche ATROA",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581515",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-10",
        "object_title": "Affiche 13\u00e8me festival des cin\u00e9mas diff\u00e9rents et exp\u00e9rimentaux de Paris du 6 au 11 d\u00e9cembre 2011. Affiche",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581519",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-11",
        "object_title": "Affiche Portrait",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581529",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-12",
        "object_title": "Affiche Jeune cr\u00e9ation",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581535",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-13",
        "object_title": "Affiche Danse",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581582",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-14",
        "object_title": "Affiche Flash Danse 2",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581584",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-15",
        "object_title": "Affiche Fun Festival 17",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581586",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574604",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AKATRE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-16",
        "object_title": "Affiche 12/13",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 102.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Akatre",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578366",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001578216",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Walter Allner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2020-1-17",
        "object_title": "Affiche Sans titre",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 845.0,
        "object_width": 585.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578368",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001578216",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Walter Allner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2020-1-18",
        "object_title": "Affiche Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 81.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578370",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001578216",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Walter Allner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2020-1-19",
        "object_title": "Affiche Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 81.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578372",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001578216",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Walter Allner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2020-1-20",
        "object_title": "Affiche PAX",
        "object_date": "1980 - 1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 615.0,
        "object_width": 915.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577040",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-21",
        "object_title": "Affiche Jusqu'\u00e0 moi",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577044",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-22",
        "object_title": "Affiche Ceci n'est pas une r\u00e9alit\u00e9 virtuelle",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577048",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-23",
        "object_title": "Affiche Explosion noir blanc",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577058",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-24",
        "object_title": "Affiche Autruche",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577060",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-25",
        "object_title": "Affiche Couple",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577062",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-26",
        "object_title": "Affiche Sida",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577064",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-27",
        "object_title": "Affiche J'ai rien \u00e0 perdre je suis d\u00e9j\u00e0 mort",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577066",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-28",
        "object_title": "Affiche Gradins",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577105",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-29",
        "object_title": "Affiche Aujourd'hui demain",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577109",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-30",
        "object_title": "Affiche Vulve",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577115",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-31",
        "object_title": "Affiche Bougie",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577117",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-32",
        "object_title": "Affiche Capote",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578354",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-33",
        "object_title": "Affiche Attention",
        "object_date": "1980 - 1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 585.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578356",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-34",
        "object_title": "Affiche Perception",
        "object_date": "1980 - 1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 585.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578358",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-35",
        "object_title": "Affiche Function",
        "object_date": "1980 - 1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 585.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578360",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-36",
        "object_title": "Affiche Connection",
        "object_date": "1980 - 1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 585.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578362",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-37",
        "object_title": "Affiche Omission",
        "object_date": "1980 - 1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 585.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578364",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-38",
        "object_title": "Affiche Distinction",
        "object_date": "1980 - 1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 585.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578526",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-39",
        "object_title": "Affiche Solvay",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 855.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578532",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-40",
        "object_title": "Affiche Komedianci",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578534",
        "department": "Design",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-41",
        "object_title": "Affiche Poemat Pedagogicz N Y",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583371",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001578443",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maciej Raducki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-42",
        "object_title": "Affiche Wedrowni Muzycy",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581098",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571296",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER NATIONAL DE RECHERCHE TYPOGRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-43",
        "object_title": "Affiche Appel \u00e0 candidature",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier color\u00e9",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 475.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575814",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087648",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ANTOINE + MANUEL",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-44 (R)",
        "object_title": "Affiche Chor\u00e9graphique 2.1",
        "object_date": "2001",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979089",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087648",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ANTOINE + MANUEL",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-44 (V)",
        "object_title": "Affiche Chor\u00e9graphique 2.1",
        "object_date": "2001",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582748",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075906",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Matsuteru Aoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-45",
        "object_title": "Affiche We shall overcome",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580907",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000073397",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Apeloig",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-46",
        "object_title": "Affiche Toute l'\u00e9quipe de l'imprimerie expression 2",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 68.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580911",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000073397",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Apeloig",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-47",
        "object_title": "Affiche Carte blanche",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586324",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000073397",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Apeloig",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-48",
        "object_title": "Affiche Arc en r\u00eave",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 1186.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577366",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571305",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ARRACHE TOI UN OEIL!",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-49",
        "object_title": "Affiche Lost in time",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577303",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000228031",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Katsumi Asaba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-50",
        "object_title": "Affiche Tradition et nouvelles techniques 22 octobre 15 novembre 1984",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1025.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586309",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-51",
        "object_title": "Affiche 3\u00e8me mois du graphisme d'Echirolles",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1735.0,
        "object_width": 1165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582546",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-52",
        "object_title": "Affiche In\u00e9galit\u00e9s urbaines",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582548",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-53",
        "object_title": "Affiche Acc\u00e8s Bibiloth\u00e8que",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582550",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-54",
        "object_title": "Affiche Attention Travaux",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582552",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-55",
        "object_title": "Affiche Les assises du M\u00e9tafort d'Aubervilliers",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582554",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-56",
        "object_title": "Affiche Communistes",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582556",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-57",
        "object_title": "Affiche Pierre et Gilles",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 93.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582559",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-58",
        "object_title": "Affiche All's well that sells well",
        "object_date": "1997",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577088",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-59",
        "object_title": "Affiche Solitaire Solidaire",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 594.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582875",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-60",
        "object_title": "Affiche Contre les violences faites aux femmes",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582879",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-61",
        "object_title": "Affiche Droit \u00e0 l'avortement",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582881",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-62",
        "object_title": "Affiche Non au d\u00e9mantelement",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582885",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-63",
        "object_title": "Affiche Jules Granjouan",
        "object_date": "2001",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582877",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-64",
        "object_title": "Affiche Ph\u00e8dre",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582883",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-65",
        "object_title": "Affiche L'Univers de Borg\u00e8s Am\u00e9riques latines du 12 novembre 1992 au 1er f\u00e9vrier 1993",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582887",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-66",
        "object_title": "Affiche The Debt of the Earth",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 46.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582536",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-67",
        "object_title": "Affiche Le fil d'Ariane ou le labyrinthe",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582538",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-68",
        "object_title": "Affiche Acad\u00e9mies musicales de Saintes, 14-25 juillet",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 585.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582542",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-69",
        "object_title": "Affiche Acad\u00e9mies musicales de Saintes, 14-25 juillet",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582544",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-70",
        "object_title": "Affiche Figures et caract\u00e8res",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582892",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-71",
        "object_title": "Affiche Design Renaissance",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582889",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010007",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER DE CR\u00c9ATION GRAPHIQUE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-72",
        "object_title": "Affiche SOS - Kinderdorf",
        "object_date": "1997",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580917",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9990000000003324",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER TER BEKKE \u00a7 BEHAGE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-73",
        "object_title": "Affiche Avant Ici Maintenant",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580920",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9990000000003324",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER TER BEKKE \u00a7 BEHAGE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-74",
        "object_title": "Affiche Roseraie",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580922",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9990000000003324",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER TER BEKKE \u00a7 BEHAGE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-75",
        "object_title": "Affiche Ettore Sottsass",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586287",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9990000000003324",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "ATELIER TER BEKKE \u00a7 BEHAGE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-76",
        "object_title": "Affiche Sottsass",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1782.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577297",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572290",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kiyoshi Awazu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-77",
        "object_title": "Affiche Tradition et nouvelles techniques 22 octobre 15 novembre 1984",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset sur Canson",
        "object_height": 1025.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583467",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583465",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Brojuslan Bacicki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-78",
        "object_title": "Affiche Nowa",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580971",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571334",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Baillargeon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-79",
        "object_title": "Affiche Exposition",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580990",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571334",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Baillargeon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-80",
        "object_title": "Affiche La photographie",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581165",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571118",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Baldinger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-81",
        "object_title": "Affiche Appel \u00e0 candidatures",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 108.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Andr\u00e9 Baldinger",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575748",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-82 (R)",
        "object_title": "Affiche Graphisme en France 2001",
        "object_date": "2001",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 1015.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979191",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-82 (V)",
        "object_title": "Affiche Graphisme en France 2001",
        "object_date": "2001",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 1015.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575762",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-83",
        "object_title": "Affiche Rencontres chor\u00e9graphiques internationales de Seine-Saint-Denis du 23 avril au 24 mai 2003",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575765",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-84",
        "object_title": "Affiche Rencontres chor\u00e9graphiques internationales de Seine-Saint-Denis du 23 avril au 24 mai 2003",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575768",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-85",
        "object_title": "Affiche Alles is anders",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 135.0,
        "object_width": 92.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575771",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-86",
        "object_title": "Affiche R",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575773",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-87",
        "object_title": "Affiche Voiture",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nS\u00e9rigraphie",
        "object_height": 1015.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575781",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-88",
        "object_title": "Affiche exposition",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575784",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-89",
        "object_title": "Affiche Planche du livret de l'exposition \"En qu\u00eate d'objets\", Galerie des Enfants, au Centre Pompidou, de janvier \u00e0 ao\u00fbt 2000",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577378",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-90",
        "object_title": "Affiche C'est cass\u00e9",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578383",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-91",
        "object_title": "Affiche 250gr Salami",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 91.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575652",
        "department": "Design",
        "artist_id": "450000000029341",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mathias Schweizer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-92",
        "object_title": "Affiche Rencontres chor\u00e9graphiques",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 602.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575752",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-93",
        "object_title": "Affiche Rencontres chor\u00e9graphiques internationales de Seine-Saint-Denis du 4 mai au 3 juin 2007",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575754",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-94",
        "object_title": "Affiche Rencontres chor\u00e9graphiques internationales de Seine-Saint-Denis  du 13 mai au 5 juin 2005",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575756",
        "department": "Design",
        "artist_id": "450000000029341",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mathias Schweizer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-95",
        "object_title": "Affiche Rencontres chor\u00e9graphiques internationales de Seine-Saint-Denis  du 13 mai au 5 juin 2005",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575760",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Ball\u00e9e",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-96",
        "object_title": "Affiche Audiorama",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575758",
        "department": "Design",
        "artist_id": "450000000029341",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mathias Schweizer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-97",
        "object_title": "Affiche Rencontres chor\u00e9graphiques",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575750",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000006171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sylvain Enguehard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-98",
        "object_title": "Affiche Expo",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier Arjomari diffusion",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582762",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075852",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Saul Bass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-99",
        "object_title": "Affiche Flamme",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578284",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075852",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Saul Bass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-100 (R)",
        "object_title": "Affiche Call for entrys",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset sur papier glac\u00e9",
        "object_height": 685.0,
        "object_width": 535.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979223",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075852",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Saul Bass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-100 (V)",
        "object_title": "Affiche Call for entrys",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset sur papier glac\u00e9",
        "object_height": 685.0,
        "object_width": 535.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582815",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075880",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Isolde Baumgart",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-101",
        "object_title": "Affiche D\u00e9claration des droits de l'Homme et du citoyen",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 James Monson",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577119",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-102",
        "object_title": "Affiche Mode d'emploi",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577121",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-103 (1)",
        "object_title": "Affiche Tout pr\u00e8s d'ici nos prisons",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979205",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-103 (2)",
        "object_title": "Affiche Tout pr\u00e8s d'ici nos prisons",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979207",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-103 (3)",
        "object_title": "Affiche Tout pr\u00e8s d'ici nos prisons",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979209",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-103 (4)",
        "object_title": "Affiche Tout pr\u00e8s d'ici nos prisons",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979211",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-103 (5)",
        "object_title": "Affiche Tout pr\u00e8s d'ici nos prisons",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979213",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-103 (6)",
        "object_title": "Affiche Tout pr\u00e8s d'ici nos prisons",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979215",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-103 (7)",
        "object_title": "Affiche Tout pr\u00e8s d'ici nos prisons",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979217",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-103 (8)",
        "object_title": "Affiche Tout pr\u00e8s d'ici nos prisons",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979219",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-103 (9)",
        "object_title": "Affiche Tout pr\u00e8s d'ici nos prisons",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577123",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-104",
        "object_title": "Affiche Tout pr\u00e8s d'ici nos prisons",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577125",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-105",
        "object_title": "Affiche Editorial",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577127",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-106",
        "object_title": "Affiche Points de vue",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577129",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-107",
        "object_title": "Affiche L'observatoire",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577131",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-108",
        "object_title": "Affiche Savoir pour agir",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577133",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-109",
        "object_title": "Affiche Dire le droit",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577135",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-110",
        "object_title": "Affiche La protection juridique des personnes d\u00e9tenues",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577137",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-111",
        "object_title": "Affiche Les prisonniers ont des droits",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577139",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-112",
        "object_title": "Affiche La peine de mort",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577145",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-113",
        "object_title": "Affiche La torture",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577151",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-114",
        "object_title": "Affiche Les mauvais traitements",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577155",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-115",
        "object_title": "Affiche Les suicides",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577159",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-116",
        "object_title": "Affiche Les femmes",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577163",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-117",
        "object_title": "Affiche Les mineurs",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577178",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-118",
        "object_title": "Affiche L'alimentation",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577180",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-119",
        "object_title": "Affiche L'hygi\u00e8ne",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577184",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-120",
        "object_title": "Affiche La sant\u00e9",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577191",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-121",
        "object_title": "Affiche Le sida",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577203",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-122",
        "object_title": "Affiche La toxicomanie",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577208",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-123",
        "object_title": "Affiche La sexualit\u00e9",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577227",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-124",
        "object_title": "Affiche Les liens familiaux",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577231",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-125",
        "object_title": "Affiche La garde \u00e0 vue",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577235",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-126",
        "object_title": "Affiche Le droit de d\u00e9fense",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577239",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-127",
        "object_title": "Affiche Les locaux",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577243",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-128",
        "object_title": "Affiche La surpopulation",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577247",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-129",
        "object_title": "Affiche Les r\u00e9gimes de d\u00e9tention",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577251",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-130",
        "object_title": "Affiche L'isolement",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577257",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-131",
        "object_title": "Affiche Les sanctions disciplinaires",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577261",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-132",
        "object_title": "Affiche Les mouvements de contestations",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577266",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-133",
        "object_title": "Affiche Les surveillants",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577277",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-134",
        "object_title": "Affiche Racisme et discriminations",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577281",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-135",
        "object_title": "Affiche Le travail",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577285",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-136",
        "object_title": "Affiche La formation",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577289",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-137",
        "object_title": "Affiche La culture",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577291",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-138",
        "object_title": "Affiche T\u00e9moignages",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577293",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-139",
        "object_title": "Affiche Complicit\u00e9s",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577295",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-140",
        "object_title": "Affiche Agir avec l'OIP",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577200",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075673",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ruedi Baur (Rodolphe Baur, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-141",
        "object_title": "Affiche Les seringues",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris, \u00a9  F\u00e9lix M\u00fcller",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001576932",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-142",
        "object_title": "Affiche Les droits",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001576934",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-143",
        "object_title": "Affiche L'homme",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577111",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-144",
        "object_title": "Affiche Serpent",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578015",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-145",
        "object_title": "Affiche Savannah Bay",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578017",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-146",
        "object_title": "Affiche 100 JAAR",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578019",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-147",
        "object_title": "Affiche Kassel",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578021",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-148",
        "object_title": "Affiche Plakate, affiches, plakaty au Stedelijk museum du 21 d\u00e9cembre 1982 au 13 f\u00e9vrier 1983",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578023",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-149",
        "object_title": "Affiche Reserlijk",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578025",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-150",
        "object_title": "Affiche Toeval",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578027",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-151",
        "object_title": "Affiche Sproo Loos",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578029",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-152",
        "object_title": "Affiche 3 Zusters",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 845.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578031",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-153",
        "object_title": "Affiche Wild West",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578033",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-154",
        "object_title": "Affiche Het Chemisch Huwelijk",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 835.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578035",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-155",
        "object_title": "Affiche Pericles",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578037",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-156",
        "object_title": "Affiche Bloed van de hongertyders",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 110.0,
        "object_width": 795.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578039",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-157",
        "object_title": "Affiche Mobydick",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 835.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578041",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-158",
        "object_title": "Affiche De Kwekeling",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1195.0,
        "object_width": 795.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578043",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-159",
        "object_title": "Affiche Hof Sc\u00e8nes",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1105.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578045",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-160",
        "object_title": "Affiche Katarakt",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578047",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-161",
        "object_title": "Affiche C\u00e9cile",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 805.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578049",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-162",
        "object_title": "Affiche Gl\u00fcck",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 565.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578051",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-163",
        "object_title": "Affiche Leonce et Lena",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 110.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578053",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-164",
        "object_title": "Affiche Ovomaltine",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 845.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578055",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-165",
        "object_title": "Affiche Richard III",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578057",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-166",
        "object_title": "Affiche Troilus en Crissida",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 111.0,
        "object_width": 81.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586279",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-167",
        "object_title": "Affiche Globe Speelt Heiner M\u00fcller",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001585940",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anthon Beeke",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-168",
        "object_title": "Affiche Globe speelt Thomas Southerne's",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1185.0,
        "object_width": 855.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Studio Anthon Beeke",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575787",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010141",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "B\u00c9JEAN & LEDOUX",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-169",
        "object_title": "Affiche Ultralab",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 96.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575789",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010141",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "B\u00c9JEAN & LEDOUX",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-170",
        "object_title": "Affiche Panorama des Fonds R\u00e9gionaux d'Art Contemporain \nCollections d'autome septembre-d\u00e9cembre 2009",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001585934",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010141",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "B\u00c9JEAN & LEDOUX",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-171",
        "object_title": "Affiche Panorama des Fonds R\u00e9gionaux d'Art Contemporain \nCollections d'autome septembre-d\u00e9cembre 2009",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577094",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000067586",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ben (Benjamin Vautier, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-172",
        "object_title": "Affiche Nous vaincrons",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586299",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000067586",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ben (Benjamin Vautier, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-173",
        "object_title": "Affiche O\u00f9 sont pass\u00e9s les fous ?",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 157.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582873",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000083520",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Bernard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-174",
        "object_title": "Affiche Graphisme & Transmission",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577283",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574965",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Polly Bertram",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-175",
        "object_title": "Affiche Mains et barreaux",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581034",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-176",
        "object_title": "Affiche Accompagner le projet",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581052",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-177",
        "object_title": "Affiche Mettre de la commission",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581056",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-178",
        "object_title": "Affiche Inviter au d\u00e9bat",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581058",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-179",
        "object_title": "Affiche Croix croix W",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581062",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-180",
        "object_title": "Affiche Co-\u00e9laborer le projet",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581066",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-181",
        "object_title": "Affiche Assurer la promotion",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582589",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-182",
        "object_title": "Affiche Accueillir les Artistes",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582592",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-183",
        "object_title": "Affiche Elaborer une base de r\u00e9flexion",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582594",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-184",
        "object_title": "Affiche Faire valoir une ambition",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582596",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-185",
        "object_title": "Affiche Faire \u00e9merger le consensus",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582599",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-186",
        "object_title": "Affiche Se nourrir du dialogue",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582601",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-187",
        "object_title": "Affiche Construire des rep\u00e8res",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582603",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574584",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Bissi\u00e8res",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-188",
        "object_title": "Affiche Valider les proc\u00e9dures",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577078",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000067509",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Charles Blais",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-189",
        "object_title": "Affiche Bais\u00e9",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581572",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001581571",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Claude Blanchard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-190",
        "object_title": "Affiche Mumia Abu-Jamal",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577364",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574612",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Beno\u00eet Bonnemaison-Fitte",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-191",
        "object_title": "Affiche Boum",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586258",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001584993",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Irma Boom",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-192",
        "object_title": "Affiche Design",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580903",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572256",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Br\u00e9tegnier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-193",
        "object_title": "Affiche Camping Complet",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 68.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578538",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572256",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Br\u00e9tegnier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-194",
        "object_title": "Affiche C'est trop beau",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 77.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575662",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erv\u00e9 Brisse",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-195",
        "object_title": "Affiche Le th\u00e9\u00e2tre",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575664",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erv\u00e9 Brisse",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-196",
        "object_title": "Affiche Aux Arts Citoyens",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575666",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erv\u00e9 Brisse",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-197",
        "object_title": "Affiche Espagne, les ann\u00e9es sombres 1945/1960",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575668",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erv\u00e9 Brisse",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-198",
        "object_title": "Affiche On/off",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575670",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erv\u00e9 Brisse",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-199",
        "object_title": "Affiche Sans titre",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nBombe a\u00e9rosol sur s\u00e9rigraphie",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577090",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572323",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Neville Brody",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-200",
        "object_title": "Affiche Life",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577186",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572323",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Neville Brody",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-201",
        "object_title": "Affiche Cactus",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001576928",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075858",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Boris Bucan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-202",
        "object_title": "Affiche 1789 Bicentenaire de la R\u00e9volution Fran\u00e7aise",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578213",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570966",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "B\u00dcRO DESTRUCT",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-203",
        "object_title": "Affiche Swiss Graphic Design",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582839",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075851",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Helmut Feliks B\u00fcttner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-204",
        "object_title": "Affiche Point d'exclamation",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577050",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000068748",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sophie Calle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-205",
        "object_title": "Affiche Drap",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578340",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572330",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marco Caroli",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-206",
        "object_title": "Affiche Festa Nazionale de L'unita",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 685.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578342",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572330",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marco Caroli",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-207",
        "object_title": "Affiche Festa Nazionale de L'unita",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 685.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578344",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572330",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marco Caroli",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-208",
        "object_title": "Affiche Festa Nazionale de L'unita",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 685.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578346",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572330",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marco Caroli",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-209",
        "object_title": "Affiche Festa Nazionale de L'unita",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 685.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578348",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572330",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marco Caroli",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-210",
        "object_title": "Affiche Ritmicita",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 685.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578350",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572330",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marco Caroli",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-211",
        "object_title": "Affiche Un Carro di Fiori",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 685.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578352",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572330",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marco Caroli",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-212",
        "object_title": "Affiche Carovana Della Feilicta",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 685.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577259",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001908251",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CASA FACTORI",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-213",
        "object_title": "Affiche Mains",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001576953",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075907",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierluigi Cerri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-214",
        "object_title": "Affiche White only",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578199",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574613",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Chalet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-215",
        "object_title": "Affiche Die Gestalten Verlag",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1185.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001576930",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075859",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kamwah Chan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "britannique",
        "object_inventory": "AM 2020-1-216",
        "object_title": "Affiche L'avidit\u00e9 est la trag\u00e9die de l'homme",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575672",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000205654",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CHANGE IS GOOD",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-217",
        "object_title": "Affiche S\u00e9quence danse",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 110.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575674",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000205654",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CHANGE IS GOOD",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-218",
        "object_title": "Affiche L'ombre du temps",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575676",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000205654",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CHANGE IS GOOD",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-219 (R)",
        "object_title": "Affiche Projections",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 57.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979128",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000205654",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CHANGE IS GOOD",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-219 (V)",
        "object_title": "Affiche Projections",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 57.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575678",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000205654",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CHANGE IS GOOD",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-220",
        "object_title": "Affiche Exposition m\u00e9tamorphoses",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575680",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000205654",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CHANGE IS GOOD",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-221",
        "object_title": "Affiche F\u00eate de la musique",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578530",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572331",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mvoswrak",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-222",
        "object_title": "Affiche Karawana",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582666",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075860",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ivan Chermayeff",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-223",
        "object_title": "Affiche Bouquet",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578223",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570986",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CHERMAYEFF - GEISMAR",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-224",
        "object_title": "Affiche Taking things appart and putting things together",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 865.0,
        "object_width": 635.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578225",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570986",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CHERMAYEFF - GEISMAR",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-225",
        "object_title": "Affiche Los Angeles in the seventies",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 685.0,
        "object_width": 475.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578227",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570986",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CHERMAYEFF - GEISMAR",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-226",
        "object_title": "Affiche Alvin Ailey",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 94.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001576949",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075861",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Julia Church",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-227",
        "object_title": "Affiche L'\u00e9galit\u00e9, la libert\u00e9, la s\u00fbret\u00e9, la propri\u00e9t\u00e9 for all indigenous people in the Pacific.",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001576926",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075862",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Seymour Chwast",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-228",
        "object_title": "Affiche Libert\u00e9",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577074",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000068357",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roman Cieslewicz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-229",
        "object_title": "Affiche Amis, prot\u00e9gez",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577141",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000068357",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roman Cieslewicz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-230",
        "object_title": "Affiche Le lit",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578518",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000068357",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roman Cieslewicz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-231",
        "object_title": "Affiche List",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578520",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000068357",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roman Cieslewicz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-232",
        "object_title": "Affiche Dade",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578522",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000068357",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roman Cieslewicz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-233",
        "object_title": "Affiche Louis Castel",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586316",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000068357",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roman Cieslewicz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-234",
        "object_title": "Affiche L'attentat",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1635.0,
        "object_width": 124.0,
        "object_depth": 156.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583489",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000068357",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roman Cieslewicz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-235",
        "object_title": "Affiche CD",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583491",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000068357",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roman Cieslewicz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-236",
        "object_title": "Affiche Zaprasza",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 96.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583493",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000068357",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roman Cieslewicz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-237",
        "object_title": "Affiche Paris Moscou",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577046",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000067573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Combas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-238",
        "object_title": "Affiche L'amour pour combattre le fl\u00e9au du SIDA",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577353",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000085123",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jocelyn Cottencin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-239",
        "object_title": "Affiche My brain feels like Mary Forest",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575152",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-240",
        "object_title": "Affiche Chritophe Monniot",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575154",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-241",
        "object_title": "Affiche Bruno Chevillon",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575156",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-242",
        "object_title": "Affiche Daniel Humair",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575158",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-243",
        "object_title": "Affiche Edouard Perraut",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575160",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-244",
        "object_title": "Affiche H\u00e9l\u00e8ne Labarri\u00e8re",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575162",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-245",
        "object_title": "Affiche Hasse Poulsen",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575164",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-246",
        "object_title": "Affiche Franck Vigroux",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575166",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-247",
        "object_title": "Affiche Louis Scalvis",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575806",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001575692",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "S\u00e9bastien Courtois",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-248",
        "object_title": "Affiche Journ\u00e9es design sonore \u00e0 Paris",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580803",
        "department": "Design",
        "artist_id": "450000000023293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Cox",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-249",
        "object_title": "Affiche Franck Bordas",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577376",
        "department": "Design",
        "artist_id": "450000000023293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Cox",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-250",
        "object_title": "Affiche Oiseau",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580194",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-251",
        "object_title": "Affiche Hybridation",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1125.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580196",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-252",
        "object_title": "Affiche Frida Kahlo",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580198",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-253",
        "object_title": "Affiche Louise Bourgeois",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580200",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-254",
        "object_title": "Affiche Yayoi Kusama",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580202",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-255",
        "object_title": "Affiche Oiseau noir",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580204",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-256",
        "object_title": "Affiche Cheval sans t\u00eate",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580206",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-257",
        "object_title": "Affiche B\u00e2timent",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 1175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580208",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-258",
        "object_title": "Affiche Champagne",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580210",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-259",
        "object_title": "Affiche Coq/cheval",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 725.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580212",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-260",
        "object_title": "Affiche Th\u00e9\u00e2tre Garonne Saison 94'95",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 595.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580214",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-261",
        "object_title": "Affiche Paris Province",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580216",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-262",
        "object_title": "Affiche Actes sans paroles",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": 5.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580218",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-263",
        "object_title": "Affiche Th\u00e9\u00e2tre Garonne Saison 97'98",
        "object_date": "1997",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": 5.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580220",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-264",
        "object_title": "Affiche Le parvis 93'94 vingti\u00e8me saison",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580222",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-265",
        "object_title": "Affiche R\u00e9trospective Ronald Curchod Affiches",
        "object_date": "1997",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580224",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-266",
        "object_title": "Affiche Th\u00e9\u00e2tre Gaspard labyrinthe",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580226",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-267",
        "object_title": "Affiche Octologo",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580228",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-268",
        "object_title": "Affiche Th\u00e9\u00e2tre Garonne 1995/1996",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581580",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-269",
        "object_title": "Affiche Jeudi th\u00e9\u00e2tre",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581592",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175184",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ronald Curchod",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-270",
        "object_title": "Affiche R.",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577965",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175476",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CYAN",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-271",
        "object_title": "Affiche Cyan",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 845.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581481",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572276",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jil Daniel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-272",
        "object_title": "Affiche Mainzer Landstrasse",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581100",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572307",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucas Descroix",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-273",
        "object_title": "Affiche Appel \u00e0 candidatures",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier color\u00e9",
        "object_height": 945.0,
        "object_width": 68.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578989",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-274",
        "object_title": "Affiche Sujet Verbe Compl\u00e9ment",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579501",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-275",
        "object_title": "Affiche D'accord",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579503",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-276",
        "object_title": "Affiche J'ai un probl\u00e8me",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579505",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-277",
        "object_title": "Affiche Foutre la merde",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579507",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-278",
        "object_title": "Affiche Rater le changement",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579509",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-279",
        "object_title": "Affiche Les points sur les M",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 68.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579511",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-280",
        "object_title": "Affiche Samedi 5 mai",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 615.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579513",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-281",
        "object_title": "Affiche Samedi 5 mai",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 615.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579515",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-282",
        "object_title": "Affiche Samedi 5 mai",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 615.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579553",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-283",
        "object_title": "Affiche Samedi 5 mai",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 615.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579555",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-284",
        "object_title": "Affiche Ecrire \u00e0 voix haute",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579557",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-285",
        "object_title": "Affiche Col\u00e8re paroles affiche action",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579559",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-286",
        "object_title": "Affiche Planche",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579561",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-287",
        "object_title": "Affiche Je suis NDF",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579563",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-288",
        "object_title": "Affiche Cons : le repentir",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579565",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-289",
        "object_title": "Affiche Do\nDire oui",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579567",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-290",
        "object_title": "Affiche C'est moi, encore moi, ressemblant, gentil",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579569",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-291",
        "object_title": "Affiche SMP Sublime mais petit",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579571",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-292",
        "object_title": "Affiche Le laid se vend bien",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579573",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-293",
        "object_title": "Affiche J'\u00e9touffe",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579575",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-294",
        "object_title": "Affiche PV La peur au ventre",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579577",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-295",
        "object_title": "Affiche SDVD La scission dans un verre d'eau",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579579",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-296",
        "object_title": "Affiche Signe n\u00e9ant particulier",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579581",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-297",
        "object_title": "Affiche Rien d'autre que le commerce",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579583",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-298",
        "object_title": "Affiche Penser banal agir bocal",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579585",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-299",
        "object_title": "Affiche Il se tait \nElle se tait",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579587",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-300",
        "object_title": "Affiche PMI Prot\u00e8ge mes int\u00e9r\u00eats",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579589",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-301",
        "object_title": "Affiche Cr\u00e9ation du nouveau parti",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579591",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-302",
        "object_title": "Affiche RAPT Remettre \u00e0 plus tard",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579593",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-303",
        "object_title": "Affiche REM Riche et malade",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579595",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-304",
        "object_title": "Affiche PQS Profond quoique stupide",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579597",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-305",
        "object_title": "Affiche Pri\u00e8re du matin",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579599",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-306",
        "object_title": "Affiche Le rire n'est pas toujours lib\u00e9rateur",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579601",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-307",
        "object_title": "Affiche Maintenant c'est n'importe nawak",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579604",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-308",
        "object_title": "Affiche Tulacru Patacru T\u00e9tounu Danlaru",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579606",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-309",
        "object_title": "Affiche Une baffe dans la gueule",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579608",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-310",
        "object_title": "Affiche Assez Assez",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579610",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-311",
        "object_title": "Affiche Piercing collectif\nDemain dans le hall",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579612",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-312",
        "object_title": "Affiche Consonne, Voyelle",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579614",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-313",
        "object_title": "Affiche Un gisement ici d'intelligence fossile",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579616",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-314",
        "object_title": "Affiche Barbarie",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579618",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-315",
        "object_title": "Affiche T\u00e9lit\u00e9nit\u00e9",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579620",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-316",
        "object_title": "Affiche Procrastination g\u00e9n\u00e9rale",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579622",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-317",
        "object_title": "Affiche Rions un peu",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579624",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-318",
        "object_title": "Affiche Prot\u00e8ge nous des artistes",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581590",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084998",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre di Sciullo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-319",
        "object_title": "Affiche Bicini",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 67.0,
        "object_width": 102.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582803",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075864",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juris Dimiters",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-320",
        "object_title": "Affiche Pomme",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582766",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075854",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Massimo Dolcini",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-321",
        "object_title": "Affiche Il diritto (...)",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577052",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076919",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marlene Dumas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-322",
        "object_title": "Affiche N\u00e9gatif positif",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Marlene Dumas",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578059",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-323",
        "object_title": "Affiche Mondrian",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578061",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-324",
        "object_title": "Affiche De Stijl",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 1175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578063",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-325",
        "object_title": "Affiche Holland Dance Festival du 4 au 21 f\u00e9vreier 1998",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578065",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-326",
        "object_title": "Affiche Holland Dance Festival du 4 au 21 f\u00e9vreier 1998",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578067",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-327",
        "object_title": "Affiche Perfidia",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578069",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-328",
        "object_title": "Affiche 200 years of relation",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578071",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-329",
        "object_title": "Affiche Design Manual",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578073",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-330 (R)",
        "object_title": "Affiche Dutch Design exhibition",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 595.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979162",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-330 (V)",
        "object_title": "Affiche Dutch Design exhibition",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 595.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578075",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-331 (R)",
        "object_title": "Affiche Dutch Design exhibition",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 595.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979167",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-331 (V)",
        "object_title": "Affiche Dutch Design exhibition",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 595.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578077",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-332",
        "object_title": "Affiche Art of avant-garde",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 51.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578079",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-333",
        "object_title": "Affiche Artifort Metamorphosis",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 51.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578081",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-334",
        "object_title": "Affiche Artifort Domino",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 775.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578083",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-335",
        "object_title": "Affiche Artifort Colorado",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578085",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-336",
        "object_title": "Affiche Artifort Mikado",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 775.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578087",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-337",
        "object_title": "Affiche Presentkabinet Aanwisten",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578089",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-338",
        "object_title": "Affiche Presentkabinet Hercule Segers",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578091",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-339",
        "object_title": "Affiche Italiaanse tekeningen du 26 septembre au 13 d\u00e9cembre 1981 au Rijksmuseum",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578093",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-340",
        "object_title": "Affiche Wilhemina",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578095",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-341",
        "object_title": "Affiche Prijst de Lijst",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578097",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-342",
        "object_title": "Affiche God ende Goden",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 705.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578099",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-343",
        "object_title": "Affiche Illustration",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578101",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-344",
        "object_title": "Affiche De RONROEP in Nederland",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 895.0,
        "object_width": 63.0,
        "object_depth": 5.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578103",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-345",
        "object_title": "Affiche Willem van Oranje",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 555.0,
        "object_width": 805.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578105",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-346",
        "object_title": "Affiche Kerk in verandering",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 555.0,
        "object_width": 805.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578107",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-347",
        "object_title": "Affiche Kerk in verandering",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 555.0,
        "object_width": 805.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001585936",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gert Dumbar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-348",
        "object_title": "Affiche Holland Dance Festival du 4 au 21 f\u00e9vreier 1998",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 848.0,
        "object_width": 1182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581574",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574978",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gilles Dupuis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-349",
        "object_title": "Affiche Le Pen",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 46.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577213",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175098",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "B\u00fclent Erkmen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-350",
        "object_title": "Affiche Inside",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577219",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175098",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "B\u00fclent Erkmen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-351",
        "object_title": "Affiche Outside",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583483",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583482",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ernst dit le Denis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-352",
        "object_title": "Affiche Echo raleur",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 595.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581578",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571666",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "FABRIQUE D'IMAGES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-353",
        "object_title": "Affiche Lutte contre la souffrance",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577348",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000002434",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Isidro Ferrer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-354",
        "object_title": "Affiche 20\u00e8me festival international de l'affiche et du graphisme de Chaumont 16 mai - 14 juin 2009. Affiche dessin",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578240",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075866",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alan Fletcher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-355",
        "object_title": "Affiche Designer's Saturday London",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582799",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075866",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alan Fletcher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-356",
        "object_title": "Affiche Equal rights",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 Pentagram Design",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578242",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572328",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "PENTAGRAM",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-357",
        "object_title": "Affiche Aca Ra",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 51.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 Pentagram Design",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578244",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572328",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "PENTAGRAM",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-358",
        "object_title": "Affiche All art constantly aspires towards the condition of music",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 Pentagram Design",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578246",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075866",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alan Fletcher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-359",
        "object_title": "Affiche Art Does not reproduce the visible rather, it makes visible",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 Pentagram Design",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578248",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572328",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "PENTAGRAM",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-360",
        "object_title": "Affiche The aim of art is to represent not the outwar appearance of things, but their inner significance",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 Pentagram Design",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578250",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572328",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "PENTAGRAM",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-361",
        "object_title": "Affiche A work of art is a corner of nature seen through a temperament",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 Pentagram Design",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578252",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572328",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "PENTAGRAM",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-362",
        "object_title": "Affiche Art must take reality by surprise",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 Pentagram Design",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581483",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000234214",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "FORMES VIVES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-363",
        "object_title": "Affiche Services publics",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577038",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000067600",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-364",
        "object_title": "Affiche Pomme/poire",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583514",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000067600",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Fran\u00e7ois",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-365",
        "object_title": "Affiche Citro\u00ebn",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 715.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001574917",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000002000287",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "FR\u00c9D\u00c9RIC TESCHNER STUDIO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-366",
        "object_title": "Affiche Appropriate clothing must be worn",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fr\u00e9d\u00e9ric Teschner Studio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001574919",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000002000287",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "FR\u00c9D\u00c9RIC TESCHNER STUDIO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-367",
        "object_title": "Affiche Midi Festival",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fr\u00e9d\u00e9ric Teschner Studio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001574921",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000002000287",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "FR\u00c9D\u00c9RIC TESCHNER STUDIO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-368",
        "object_title": "Affiche Rock Identity",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fr\u00e9d\u00e9ric Teschner Studio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001574923",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000002000287",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "FR\u00c9D\u00c9RIC TESCHNER STUDIO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-369",
        "object_title": "Affiche Rock Identity (vierge)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fr\u00e9d\u00e9ric Teschner Studio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001574942",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000002000287",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "FR\u00c9D\u00c9RIC TESCHNER STUDIO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-370",
        "object_title": "Affiche Reevox",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fr\u00e9d\u00e9ric Teschner Studio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001574944",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000002000287",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "FR\u00c9D\u00c9RIC TESCHNER STUDIO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-371",
        "object_title": "Affiche Plein Soleil",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fr\u00e9d\u00e9ric Teschner Studio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001574946",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000002000287",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "FR\u00c9D\u00c9RIC TESCHNER STUDIO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-372 (R)",
        "object_title": "Affiche A",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fr\u00e9d\u00e9ric Teschner Studio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979140",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000002000287",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "FR\u00c9D\u00c9RIC TESCHNER STUDIO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-372 (V)",
        "object_title": "Affiche A",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fr\u00e9d\u00e9ric Teschner Studio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582725",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076428",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Shigeo Fukuda",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-373",
        "object_title": "Affiche Bleu blanc rouge",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Shigeo Fukuda",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577149",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001570948",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Malcolm Garrett",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-374",
        "object_title": "Affiche Point info",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578217",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574970",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christof Gassner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-375",
        "object_title": "Affiche 3. Schul-Theater Woche",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578219",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574970",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christof Gassner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-376",
        "object_title": "Affiche Das Problem M\u00fcll",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578221",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574970",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christof Gassner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-377",
        "object_title": "Affiche Oko Test",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001574938",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574914",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christophe Gaudard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-378",
        "object_title": "Affiche Ignorance",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 1145.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578973",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574914",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christophe Gaudard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-379",
        "object_title": "Affiche Portes ouvertes",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 68.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578975",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574914",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christophe Gaudard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-380",
        "object_title": "Affiche Beste Plakate",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586326",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574914",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christophe Gaudard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-381",
        "object_title": "Affiche Mickey is watching you",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1206.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577374",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084345",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jochen Gerner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-382",
        "object_title": "Affiche Votez",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581541",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alban Gervais",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-383",
        "object_title": "Affiche Paysage",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alban Gervais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581543",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alban Gervais",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-384",
        "object_title": "Affiche Nuit Blanche",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alban Gervais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581545",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alban Gervais",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-385",
        "object_title": "Affiche Play",
        "object_date": "2010 - 2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset sur papier couch\u00e9 170g/m\u00b2",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alban Gervais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581547",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alban Gervais",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-386",
        "object_title": "Affiche Play (jaune)",
        "object_date": "2010 - 2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset sur papier couch\u00e9 170 g/m\u00b2",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alban Gervais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581549",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alban Gervais",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-387",
        "object_title": "Affiche Buisson",
        "object_date": "2010 - 2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nCitation de l'\u00e9crivain et po\u00e8te Henri Michaux\nImpression offset sur papier couch\u00e9 170 g/m\u00b2",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alban Gervais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581551",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alban Gervais",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-388",
        "object_title": "Affiche Buisson",
        "object_date": "2010 - 2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset sur papier couch\u00e9 170 g/m\u00b2",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alban Gervais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581553",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alban Gervais",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-389",
        "object_title": "Affiche Les maisons sont des obstacles",
        "object_date": "2010 - 2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset sur papier couch\u00e9 170 g/m\u00b2",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alban Gervais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581555",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571114",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alban Gervais",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-390",
        "object_title": "Affiche Buisson",
        "object_date": "2010 - 2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset sur papier couch\u00e9 170 g/m\u00b2",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alban Gervais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577068",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000067577",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jochen Gerz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-391",
        "object_title": "Affiche Un jour quand toutes les maladies seront vaincues est-ce qu'on saura enfin vivre ?",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001576947",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069347",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Milton Glaser",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-392",
        "object_title": "Affiche Declaration of the Rights of Man and the Citizen 1789",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Milton Glaser",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578272",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069347",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Milton Glaser",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-393 (R)",
        "object_title": "Affiche Knoll Sottsass",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 49.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Milton Glaser",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979197",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069347",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Milton Glaser",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-393 (V)",
        "object_title": "Affiche Knoll Sottsass",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 49.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Milton Glaser",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578274",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069347",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Milton Glaser",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-394",
        "object_title": "Affiche March",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 56.0,
        "object_width": 43.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Milton Glaser",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578276",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069347",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Milton Glaser",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-395",
        "object_title": "Affiche Paris New-York",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 41.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Milton Glaser",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578278",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069347",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Milton Glaser",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-396",
        "object_title": "Affiche Free Museums",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 595.0,
        "object_width": 395.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Milton Glaser",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578280",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069347",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Milton Glaser",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-397",
        "object_title": "Affiche Illusion is truth",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 61.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Milton Glaser",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578282",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069347",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Milton Glaser",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-398",
        "object_title": "Affiche Design's",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 915.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Milton Glaser",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577026",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001577025",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAFITI",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-399",
        "object_title": "Affiche Art. 1",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582504",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582503",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPPA DESIGN",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-400",
        "object_title": "Affiche Les pav\u00e9s",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582605",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-401",
        "object_title": "Affiche Exposition",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582608",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-402",
        "object_title": "Affiche Avant-Propos",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582723",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-403",
        "object_title": "Affiche Rich and poor",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586219",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-404",
        "object_title": "Affiche L'Univers de Borg\u00e8s Am\u00e9riques latines du 12 novembre 1992 au 1er f\u00e9vrier 1993",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 170.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001585660",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-405",
        "object_title": "Affiche Po\u00e9sies Aubervilliers",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 110.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586277",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-406",
        "object_title": "Affiche Vive les maisons",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582338",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-407",
        "object_title": "Affiche La Gonfle",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582340",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-408",
        "object_title": "Affiche Raymond Loewy dessine la Studebaker",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582348",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-409 (R)",
        "object_title": "Affiche Les \u00e9toiles se marrent",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979173",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-409 (V)",
        "object_title": "Affiche Les \u00e9toiles se marrent",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582352",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-410",
        "object_title": "Affiche Gorki",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582358",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-411",
        "object_title": "Affiche Joindre les points",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582362",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-412",
        "object_title": "Affiche La France en po\u00e9sie",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582366",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-413",
        "object_title": "Affiche Radio Lorraine",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 795.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582370",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-414",
        "object_title": "Affiche Alain Le Quernec",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 675.0,
        "object_width": 46.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582376",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-415",
        "object_title": "Affiche Grapus",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 68.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582380",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-416",
        "object_title": "Affiche Pour un urbanisme",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582386",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-417",
        "object_title": "Affiche Turquie",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582390",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-418",
        "object_title": "Affiche Karl Marx",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582394",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-419",
        "object_title": "Affiche Picasso",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582398",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-420",
        "object_title": "Affiche Va trailleur, ton TarPi c'est le TarPi MMocuniste CanFRais - Pas FRais mon Tar Pi ?",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 405.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582404",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-421",
        "object_title": "Affiche Apartheid",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 67.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582410",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-422",
        "object_title": "Affiche Palestine",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 745.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582416",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-423",
        "object_title": "Affiche E Questa ! la vuoi sul muso ?",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 68.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582422",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-424",
        "object_title": "Affiche La culture n'a pas de parti",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582428",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-425",
        "object_title": "Affiche Rich and poor",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 795.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582434",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-426",
        "object_title": "Affiche Peace !",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582444",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-427",
        "object_title": "Affiche Boycot",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582448",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-428",
        "object_title": "Affiche 3\u00e8me Grand Prix de l'Affiche Culturelle",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582454",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-429",
        "object_title": "Affiche A'Circa'Moglia",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 67.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582458",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-430",
        "object_title": "Affiche Vietnam",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 535.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582468",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-431",
        "object_title": "Affiche Espace Cosmos",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582477",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-432",
        "object_title": "Affiche Bouquet \u00e0 Helo\u00efse",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 645.0,
        "object_width": 49.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582486",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-433",
        "object_title": "Affiche 20 d\u00e9cembre 1980",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 595.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583036",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-434",
        "object_title": "Affiche Peace !",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575141",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087512",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "GRAPUS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-435",
        "object_title": "Affiche La Veuve",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001576938",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075853",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "April Greiman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-436",
        "object_title": "Affiche Freedom, Security,Liberty, Property, Equality",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582831",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-437",
        "object_title": "Affiche Theater",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582833",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-438",
        "object_title": "Affiche NO1",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582835",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-439",
        "object_title": "Affiche Hamlet",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582847",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-440",
        "object_title": "Affiche Mann-mann",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582849",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-441",
        "object_title": "Affiche Premieren",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 855.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582852",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-442",
        "object_title": "Affiche Totenatz",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 855.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582854",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-443",
        "object_title": "Affiche Premieren",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 855.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582856",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-444",
        "object_title": "Affiche Hamlet",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 855.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582859",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-445",
        "object_title": "Affiche Nummer 6",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582862",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-446",
        "object_title": "Affiche Goethe",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582864",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-447",
        "object_title": "Affiche Wassa Schelesnowa",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582866",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-448",
        "object_title": "Affiche Nummer Vier",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582869",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075868",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frieder Grindler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-449",
        "object_title": "Affiche Nummer 2",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1185.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Frieder Grindler",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578236",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075869",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erhard Gr\u00fcttner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-450",
        "object_title": "Affiche Der Grosse Freidrich",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 585.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578238",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075869",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erhard Gr\u00fcttner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-451",
        "object_title": "Affiche Plakate",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 815.0,
        "object_width": 575.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582841",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075851",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Helmut Feliks B\u00fcttner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-452",
        "object_title": "Affiche Libert\u00e9 Egalit\u00e9 Fraternit\u00e9",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 594.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577360",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574979",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Guillaumit",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-453",
        "object_title": "Affiche Petit crayon",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582906",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582899",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Helfried Hagenberg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-454",
        "object_title": "Affiche Gunther Kaiser Retrospective",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582910",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582899",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Helfried Hagenberg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-455",
        "object_title": "Affiche Michael Engelmann Retrospective",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582912",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582899",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Helfried Hagenberg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-456",
        "object_title": "Affiche Heinz Eldemann's...",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582914",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582899",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Helfried Hagenberg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-457",
        "object_title": "Affiche Stedeli onder",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577241",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571001",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Melle Hammer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-458",
        "object_title": "Affiche Visage \u00e9cras\u00e9",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578374",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000009994",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HARD WERKEN",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-459",
        "object_title": "Affiche Dans Produktie",
        "object_date": "1980 - 1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 41.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578376",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000009994",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HARD WERKEN",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-460",
        "object_title": "Affiche Hard Werken Magazine",
        "object_date": "1980 - 1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 695.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578378",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000009994",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HARD WERKEN",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-461",
        "object_title": "Affiche Hard Werken ook voor u...",
        "object_date": "1980 - 1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 895.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578380",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000009994",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HARD WERKEN",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-462",
        "object_title": "Affiche Tijd Hard Werken...",
        "object_date": "1980 - 1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001576936",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000009994",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HARD WERKEN",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-463",
        "object_title": "Affiche Droit de vari\u00e9t\u00e9",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582540",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001578325",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yoshio Hayakawa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-464",
        "object_title": "Affiche Tradition et nouvelles techniques 22 octobre 15 novembre 1984",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1025.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577264",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001577263",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HEINE/LENZ/ZIZKA",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-465",
        "object_title": "Affiche St\u00e9r\u00e9o",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575315",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-466",
        "object_title": "Affiche Ddd",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575317",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-467",
        "object_title": "Affiche Animations japonaises",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575319",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-468",
        "object_title": "Affiche Besan\u00e7on, paysage sonore, Sonorama",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586223",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-469",
        "object_title": "Affiche Jazzdor 27\u00e8me festival de jazz de Strasbourg du 08 au 23 novembre 2012",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1757.0,
        "object_width": 1198.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575168",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-470",
        "object_title": "Affiche Good design, good business",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575170",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-471",
        "object_title": "Affiche Good design, good business",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575172",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-472",
        "object_title": "Affiche Jazzfestival",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575174",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-473",
        "object_title": "Affiche Jazzfestival",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575176",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-474",
        "object_title": "Affiche Verre de terre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575178",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-475",
        "object_title": "Affiche Saison 2014/2015",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575180",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-476",
        "object_title": "Affiche Good design (vert)",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575182",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-477",
        "object_title": "Affiche Good design (orange)",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575184",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-478",
        "object_title": "Affiche Je est un autre 1",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575186",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-479",
        "object_title": "Affiche Je est un autre 2",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575188",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-480",
        "object_title": "Affiche Je est un autre 3",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575190",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-481",
        "object_title": "Affiche Je est un autre 4",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575196",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-482",
        "object_title": "Affiche Jazzdor",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575198",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-483",
        "object_title": "Affiche Jazzdor",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575200",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-484",
        "object_title": "Affiche Jazzdor",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 585.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575202",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-485",
        "object_title": "Affiche Jazzdor",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 835.0,
        "object_width": 685.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575204",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-486",
        "object_title": "Affiche Jazzdor",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 585.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575206",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-487",
        "object_title": "Affiche Jazzdor",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575208",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-488",
        "object_title": "Affiche Jazzdor",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575211",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-489",
        "object_title": "Affiche Jazzdor, Louis Laurain",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 585.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575213",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-490",
        "object_title": "Affiche Jazzdor, Marc Ducret",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 585.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575215",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-491",
        "object_title": "Affiche Jazzdor, Fran\u00e7ois Corneloup",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 585.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575217",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-492",
        "object_title": "Affiche Jazzdor, Michel Portal",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575219",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-493",
        "object_title": "Affiche Jazzdor, Louis Lorain",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575221",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-494",
        "object_title": "Affiche 12\u00e8me saison des Arts publics bienvenue!",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575225",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-495",
        "object_title": "Affiche 12\u00e8me saison des Arts publics bienvenue!",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575247",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-496",
        "object_title": "Affiche 12\u00e8me saison des Arts publics bienvenue!",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575249",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-497",
        "object_title": "Affiche 12\u00e8me saison des Arts publics bienvenue!",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575252",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-498",
        "object_title": "Affiche 12\u00e8me saison des Arts publics bienvenue!",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575254",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-499",
        "object_title": "Affiche 12\u00e8me saison des Arts publics bienvenue!",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575258",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-500",
        "object_title": "Affiche 12\u00e8me saison des Arts publics bienvenue!",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575260",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-501",
        "object_title": "Affiche Cible",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575263",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-502",
        "object_title": "Affiche Astralis",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575265",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-503",
        "object_title": "Affiche Le grand ensemble de la M\u00e9diterran\u00e9e en concert !",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575289",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-504",
        "object_title": "Affiche Statigraphie, une saison graphique 13",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575292",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-505",
        "object_title": "Affiche Saison 2012/ 2013 Le lieu Unique",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575295",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-506",
        "object_title": "Affiche Bleu",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575297",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-507",
        "object_title": "Affiche Jaune",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575299",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-508",
        "object_title": "Affiche Noir",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575301",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-509",
        "object_title": "Affiche Septembre",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 72.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575303",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-510",
        "object_title": "Affiche Sc\u00e8ne nationale",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575305",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-511",
        "object_title": "Affiche Paul Cox",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575309",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-512",
        "object_title": "Affiche Paul Cox",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575307",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-513",
        "object_title": "Affiche Wong Kar-Wai",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575311",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-514",
        "object_title": "Affiche Onedotzero",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575313",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-515",
        "object_title": "Affiche Onedotzero",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575192",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-516",
        "object_title": "Affiche Jazzdor, festival de jazz de Strasbourg, 17\u00e8me \u00e9dition",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575194",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000511847",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HELMO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-517",
        "object_title": "Affiche Jazzdor, festival de jazz de Strasbourg, 19\u00e8me \u00e9dition",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Helmo",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581260",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001576691",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tom Henni",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-518",
        "object_title": "Affiche Impro !",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581262",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001576691",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tom Henni",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-519",
        "object_title": "Affiche Impro !  (casquette)",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581268",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001576691",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tom Henni",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-520",
        "object_title": "Affiche Festival de l'impro du 27 octobre au 03 novembre 2012",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581270",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001576691",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tom Henni",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-521",
        "object_title": "Affiche Festival de l'impro du 27 octobre au 03 novembre 2012",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581272",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001576691",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tom Henni",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-522",
        "object_title": "Affiche Vierge",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582561",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582558",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HI",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-523",
        "object_title": "Affiche 20\u00e8me festival international de l'affiche et du graphisme de Chaumont 16 mai - 14 juin 2009. Affiche Roul\u00e9e",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578524",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572158",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maciej Hibner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-524",
        "object_title": "Affiche Listy z Mojego Melyna",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582733",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000072101",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Hirschhorn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-525",
        "object_title": "Affiche Egalit\u00e9",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001585977",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000072101",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Hirschhorn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-526",
        "object_title": "Affiche Pour un avenir au futur",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1283.0,
        "object_width": 902.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582615",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582591",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Soishi Honda",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-527",
        "object_title": "Affiche Tradition et nouvelles techniques 22 octobre 15 novembre 1984",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1025.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581563",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572173",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HORSTAXE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-528",
        "object_title": "Affiche M",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581565",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572173",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HORSTAXE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-529",
        "object_title": "Affiche La typographie est un art",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581567",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572173",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HORSTAXE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-530",
        "object_title": "Affiche PLATT-FORM4 Journ\u00e9es Franco-allemandes de la jeune photographie du 28 ao\u00fbt au 01 septembre 2012",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581569",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572173",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "HORSTAXE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-531",
        "object_title": "Affiche Voir",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 875.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575717",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-532",
        "object_title": "Affiche Cirque et inclassable",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 385.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575720",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-533",
        "object_title": "Affiche Danse",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 385.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575724",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-534",
        "object_title": "Affiche Jeunesse",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 385.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575726",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-535",
        "object_title": "Affiche Musique",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 385.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575729",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-536",
        "object_title": "Affiche Op\u00e9ra",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 385.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575732",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-537",
        "object_title": "Affiche Cin\u00e9ma",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 385.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575734",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-538",
        "object_title": "Affiche Orchestre Victor Hugo",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 385.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575736",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-539",
        "object_title": "Affiche 2013/2014",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 385.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575738",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-540",
        "object_title": "Affiche Blago Bung 8",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575740",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-541",
        "object_title": "Affiche Blago Bung 7",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575742",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-542",
        "object_title": "Affiche Blago Bung 6",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575744",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-543",
        "object_title": "Affiche Blago Bung 5",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575746",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000001215293",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Huot-Marchand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-544",
        "object_title": "Affiche 2011 octobre-d\u00e9cembre",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thomas Huot-Marchand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582755",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-545",
        "object_title": "Affiche Rights for all",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578201",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-546",
        "object_title": "Affiche Expo 85",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1028.0,
        "object_width": 728.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578203",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-547",
        "object_title": "Affiche The 16th summer jazz festival",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 515.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578295",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-548",
        "object_title": "Affiche The 11th summer jazz festival",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 515.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578297",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-549",
        "object_title": "Affiche The 12th summer jazz festival",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 515.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578299",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-550",
        "object_title": "Affiche The 13th summer jazz festival",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 515.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578301",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-551",
        "object_title": "Affiche The 14th summer jazz festival",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 515.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578303",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-552",
        "object_title": "Affiche The 15th summer jazz festival",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 515.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578305",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-553",
        "object_title": "Affiche January",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578307",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-554",
        "object_title": "Affiche February",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578309",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-555",
        "object_title": "Affiche March",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578311",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-556",
        "object_title": "Affiche April",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578313",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-557",
        "object_title": "Affiche June",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578315",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-558",
        "object_title": "Affiche July",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578317",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-559",
        "object_title": "Affiche August",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578319",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-560",
        "object_title": "Affiche September",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578321",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-561",
        "object_title": "Affiche October",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578323",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-562",
        "object_title": "Affiche November",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578326",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-563",
        "object_title": "Affiche December",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578385",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-564",
        "object_title": "Affiche B",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578387",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-565",
        "object_title": "Affiche D",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578389",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-566",
        "object_title": "Affiche E",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578391",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-567",
        "object_title": "Affiche F",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578393",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-568",
        "object_title": "Affiche G",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578395",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-569",
        "object_title": "Affiche H",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578397",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-570",
        "object_title": "Affiche I",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578399",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-571",
        "object_title": "Affiche J",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578407",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-572",
        "object_title": "Affiche K",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578409",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-573",
        "object_title": "Affiche L",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578411",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-574",
        "object_title": "Affiche M",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578413",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-575",
        "object_title": "Affiche N",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578415",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-576",
        "object_title": "Affiche O",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578417",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-577",
        "object_title": "Affiche R",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578419",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-578",
        "object_title": "Affiche S",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578421",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-579",
        "object_title": "Affiche T",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578423",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-580",
        "object_title": "Affiche U",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578425",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-581",
        "object_title": "Affiche V",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578427",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-582",
        "object_title": "Affiche W",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578429",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-583",
        "object_title": "Affiche X",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578431",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-584",
        "object_title": "Affiche Y",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578433",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-585",
        "object_title": "Affiche Z",
        "object_date": "1975?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001585666",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075870",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takenobu Igarashi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-586",
        "object_title": "Affiche F\u00eate des quatres cultures",
        "object_date": "1984?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1028.0,
        "object_width": 728.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takenobu Igarashi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577969",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175474",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Melchior Imboden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-587",
        "object_title": "Affiche Designer portraits",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nS\u00e9rigraphie",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 905.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Melchior Imboden",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577971",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175474",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Melchior Imboden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-588",
        "object_title": "Affiche Festival international de l'affiche",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nVersion noire et blanche\nS\u00e9rigraphie",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 905.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Melchior Imboden",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577973",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175474",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Melchior Imboden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-589",
        "object_title": "Affiche 5. Stanser Musik Tage",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nS\u00e9rigraphie",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 905.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Melchior Imboden",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577975",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175474",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Melchior Imboden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-590",
        "object_title": "Affiche Zeitibilder Melk Imboden",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nS\u00e9rigraphie",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 905.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Melchior Imboden",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578211",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000175474",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Melchior Imboden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-591",
        "object_title": "Affiche Martin Imboden a forgotten photographer (born : 1893 - 1925)\n(Martin Imboden. Un photographe oubli\u00e9 (n\u00e9 : 1893 - 1935))",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nS\u00e9rigraphie",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 905.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Melchior Imboden",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577028",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010044",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "INT\u00c9GRAL RUEDI BAUR ET ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-592",
        "object_title": "Affiche Vous \u00eates ici",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577301",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571341",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eiko Ishioka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-593",
        "object_title": "Affiche Tradition et nouvelles techniques 22 octobre 15 novembre 1984",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1025.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577307",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010058",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "JAN EN RANDOALD",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-594",
        "object_title": "Affiche 20\u00e8me festival international de l'affiche et du graphisme de Chaumont 16 mai - 14 juin 2009. Affiche Festival international de l'affiche",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583299",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583295",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jaros\u0142aw Jasi\u0144ski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-595",
        "object_title": "Affiche Ksiazka wiedza",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 66.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583610",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583295",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jaros\u0142aw Jasi\u0144ski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-596",
        "object_title": "Affiche Louis Gosselin",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 945.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582801",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Jaubert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-597",
        "object_title": "Affiche Falsch",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1175.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582805",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Jaubert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-598",
        "object_title": "Affiche Ordinaire",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1175.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582809",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Jaubert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-599",
        "object_title": "Affiche P\u00e8re",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1175.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582811",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Jaubert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-600",
        "object_title": "Affiche La d\u00e9votion de la croix",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1175.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582813",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Jaubert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-601",
        "object_title": "Affiche La Mouette Le Heron",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1175.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582817",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Jaubert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-602",
        "object_title": "Affiche Mariage",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1175.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582819",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Jaubert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-603",
        "object_title": "Affiche Le prince travesti",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1175.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582823",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Jaubert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-604",
        "object_title": "Affiche Par Les Villages",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1175.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582825",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Jaubert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-605",
        "object_title": "Affiche Les Poss\u00e9d\u00e9es",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1175.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001585926",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001582796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Jaubert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-606",
        "object_title": "Affiche Hamlet",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 77.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581159",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574609",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Vallance",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-607",
        "object_title": "Affiche Appel \u00e0 candidatures",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581557",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001578235",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "William Jean",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-608",
        "object_title": "Affiche La nuit de l'instant",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581559",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001578235",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "William Jean",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-609",
        "object_title": "Affiche MC2 live dj set",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581561",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001578235",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "William Jean",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-610",
        "object_title": "Affiche MC2 live dj set (blanc)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586235",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001578235",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "William Jean",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-611",
        "object_title": "Affiche Semis",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1762.0,
        "object_width": 1198.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582731",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075871",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Jeker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-612",
        "object_title": "Affiche Violation des droits du peuple",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577082",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075871",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Jeker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-613",
        "object_title": "Affiche Vie",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577275",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075871",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Jeker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-614",
        "object_title": "Affiche En ligne",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577967",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075871",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Jeker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-615",
        "object_title": "Affiche Jean Otth",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 905.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001585960",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075871",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Werner Jeker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-616",
        "object_title": "Affiche Vogue",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1282.0,
        "object_width": 908.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577313",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000002432",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Radovan Jenko",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-617",
        "object_title": "Affiche 20\u00e8me festival international de l'affiche et du graphisme de Chaumont 16 mai - 14 juin 2009. Affiche Insectes",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582737",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075872",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yusaku Kamekura",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-618",
        "object_title": "Affiche L'homme est n\u00e9 libre",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001585772",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075872",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yusaku Kamekura",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-619",
        "object_title": "Affiche Tradition et nouvelles techniques",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1028.0,
        "object_width": 722.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582497",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000234109",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gitte Kath",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-620",
        "object_title": "Affiche Observatoire international des prisons, les portemanteaux",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577305",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075873",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mitsuo Katsui",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-621",
        "object_title": "Affiche Tradition et nouvelles techniques 22 octobre 15 novembre 1984",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1025.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577331",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000002467",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dima Kavko",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-622",
        "object_title": "Affiche 20\u00e8me festival international de l'affiche et du graphisme de Chaumont 16 mai - 14 juin 2009. Affiche Joconde",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582792",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075874",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gy\u00f6rgy Kemeny",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-623",
        "object_title": "Affiche Femme enceinte",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582769",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075875",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnther Kieser",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-624",
        "object_title": "Affiche Sculpture",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582495",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075909",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Martin Kippenberger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2020-1-625",
        "object_title": "Affiche Happy to be gay",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Kippenberger Hirsch, Cologne",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586322",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001584990",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sarah Kremer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-626",
        "object_title": "Affiche ANRT (affiche de Atelier National de Recherche Typographique)",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 73.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581092",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572299",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Laurent Kuhni",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-627",
        "object_title": "Affiche Cr\u00e9\u00e9 en 1985",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier color\u00e9",
        "object_height": 1175.0,
        "object_width": 835.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583440",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583439",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herbert Kulzer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-628",
        "object_title": "Affiche Alaman Ocagi",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 835.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583442",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583439",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herbert Kulzer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-629",
        "object_title": "Affiche Sans Sachs Spiele",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583444",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583439",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herbert Kulzer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-630",
        "object_title": "Affiche Dichter im Caf\u00e9",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583446",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583439",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herbert Kulzer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-631",
        "object_title": "Affiche Rock im Burggraben",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583449",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583439",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herbert Kulzer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-632",
        "object_title": "Affiche St. Katharina",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 835.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583451",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583439",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herbert Kulzer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-633",
        "object_title": "Affiche H\u00f6hepunkte",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583454",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583439",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herbert Kulzer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-634",
        "object_title": "Affiche Spectaculum",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 835.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577358",
        "department": "Design",
        "artist_id": "580000000000369",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Olaf Ladousse",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-635",
        "object_title": "Affiche Gracias por su vista",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575610",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-636",
        "object_title": "Affiche Ouverture \u00e9tendue",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575612",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-637",
        "object_title": "Affiche La BU joue les prolongations",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575614",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-638",
        "object_title": "Affiche Panorama de l'affiche Russe",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575616",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-639",
        "object_title": "Affiche F\u00eate des 25 ans",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 126.0,
        "object_width": 835.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575618",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-640",
        "object_title": "Affiche Get off the boat",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1195.0,
        "object_width": 795.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575620",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-641",
        "object_title": "Affiche La BU joue les prolongations",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575622",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-642",
        "object_title": "Affiche Journ\u00e9es portes ouvertes",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1195.0,
        "object_width": 795.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575624",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-643",
        "object_title": "Affiche Une saison graphique",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575626",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-644",
        "object_title": "Affiche 43e congr\u00e8s de l'ADBU",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575628",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-645",
        "object_title": "Affiche Inscriptions",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 1195.0,
        "object_width": 795.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575630",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-646",
        "object_title": "Affiche Journ\u00e9e portes ouvertes",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 1195.0,
        "object_width": 795.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575632",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-647",
        "object_title": "Affiche Forum des enseignements",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 1195.0,
        "object_width": 795.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575634",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-648",
        "object_title": "Affiche Jeanne, Charles et les autres \u2026!!!",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575636",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-649",
        "object_title": "Affiches de la guerre civile espagnole",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575638",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-650",
        "object_title": "Affiche Fronti\u00e8res, migrants et r\u00e9fugi\u00e9s",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575640",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-651",
        "object_title": "Affiche Construire les villes : architecture et urbanismes durables",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575642",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-652",
        "object_title": "Affiche Le Havre New-York",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575644",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-653",
        "object_title": "Affiche Invitation au voyage",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur calque",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575646",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-654",
        "object_title": "Affiches psych\u00e9d\u00e9liques am\u00e9ricaines 1966/70",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575648",
        "department": "Design",
        "artist_id": "380000000032533",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Virgile Laguin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-655",
        "object_title": "Affiche Une saison graphique",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Virgile Laguin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581537",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574611",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Benjamin Lahitte",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-656",
        "object_title": "Affiche Regarder",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581539",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574611",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Benjamin Lahitte",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-657",
        "object_title": "Affiche Saison 2015/2016",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575810",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574611",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Benjamin Lahitte",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-658 (R)",
        "object_title": "Affiche Po\u00e9sie dans les chais",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979122",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574611",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Benjamin Lahitte",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-658 (V)",
        "object_title": "Affiche Po\u00e9sie dans les chais",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578612",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001574611",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Benjamin Lahitte",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-659",
        "object_title": "Affiche Po\u00e9sie dans les Chais",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578614",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Marc Saint-Paul",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-660",
        "object_title": "Affiche Saint Germain Despres",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 594.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581576",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572360",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Lakits",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-661",
        "object_title": "Affiche Expulsion",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581588",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-662",
        "object_title": "Affiche Preistr\u00e4ger",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset dos bleu",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582563",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-663",
        "object_title": "Affiche Bosnie",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 595.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582565",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-664",
        "object_title": "Affiche A votre sant\u00e9",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582569",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-665",
        "object_title": "Affiche Anjela Duval",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 595.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582571",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-666",
        "object_title": "Affiche Elements moins performants",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582575",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-667",
        "object_title": "Affiche Les manoirs futuristes",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582577",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-668",
        "object_title": "Affiche Ernest Renan",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582579",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-669",
        "object_title": "Affiche Louis Guillou",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 594.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582581",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-670",
        "object_title": "Affiche Petites variations amoureuses et (...)",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 594.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582583",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-671",
        "object_title": "Affiche Festival d'affiches du 5 au 27 juin 1993",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 615.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582585",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-672",
        "object_title": "Affiche Festival 88",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582587",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-673",
        "object_title": "Affiche L'artiste de la faim",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 615.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582729",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-674",
        "object_title": "Affiche Egalit\u00e9",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 594.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577076",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-675",
        "object_title": "Affiche L'intelligence",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586251",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-676",
        "object_title": "Affiche Plakatmuseum",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 592.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583495",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-677",
        "object_title": "Affiche La mort tue",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 68.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583497",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-678",
        "object_title": "Affiche Bugaled Breizh",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 68.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583499",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-679",
        "object_title": "Affiche La p\u00eache veut vivre",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583501",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-680",
        "object_title": "Affiche Rencontres internationales d'art contemporain du 1er au 19 mars, La Rochelle",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1125.0,
        "object_width": 74.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583503",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-681",
        "object_title": "Affiche Ego",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 975.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583505",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-682",
        "object_title": "Affiche Alain Le Quernec, Passion(s)",
        "object_date": "2001",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582573",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alain Le Quernec",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-683",
        "object_title": "Affiche Rub'n'ruz",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alain Le Quernec",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582727",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075876",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jan Lenica",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-684",
        "object_title": "Affiche Une bouteille \u00e0 la mer",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578504",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075876",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jan Lenica",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-685",
        "object_title": "Affiche Dzieci Hirosimy",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578506",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075876",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jan Lenica",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-686",
        "object_title": "Affiche Jada Goscie Jada",
        "object_date": "1950?",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 845.0,
        "object_width": 585.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578508",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075876",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jan Lenica",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-687",
        "object_title": "Affiche Gena Strachu",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier 90g",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 57.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580913",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000205941",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anette Lenz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-688",
        "object_title": "Affiche Anette + Vincent",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Anette Lenz",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580915",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000205941",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anette Lenz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-689",
        "object_title": "Affiche Pharenheit festival de danse, du 23 janvier au 7 f\u00e9vrier 2015",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Anette Lenz",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586247",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000205941",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anette Lenz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-690",
        "object_title": "Affiche Th\u00e9\u00e2tre d'Angoul\u00eame sept-oct 2004",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1742.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Anette Lenz, \u00a9  Vincent Perrottet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581285",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001575572",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sacha L\u00e9opold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-691",
        "object_title": "Affiche Halte \u00e0 la violence",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581289",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001575572",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sacha L\u00e9opold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-692",
        "object_title": "Affiche Oran",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581295",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001575572",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sacha L\u00e9opold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-693",
        "object_title": "Affiche Arc en ciel",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581299",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001575572",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sacha L\u00e9opold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-694",
        "object_title": "Affiche Femme asiatique",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581327",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001575572",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sacha L\u00e9opold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-695",
        "object_title": "Affiche Femme asiatique",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581333",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001575572",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sacha L\u00e9opold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-696",
        "object_title": "Affiche Femme asiatique",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001581467",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001575572",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sacha L\u00e9opold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-697",
        "object_title": "Affiche Femme asiatique",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586233",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001575572",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sacha L\u00e9opold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-698",
        "object_title": "Affiche Visit Provence",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 1182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583478",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583477",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "L'ATELIER DES ARP\u00c8TES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-699",
        "object_title": "Affiche Sens de la vie",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 66.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583480",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001583477",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "L'ATELIER DES ARP\u00c8TES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-700",
        "object_title": "Affiche Sens des affaires",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 66.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575798",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000513228",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHIQUANTS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-701",
        "object_title": "Affiche Biennale musiques (or)",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 35.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    les Graphiquants",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575800",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000513228",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHIQUANTS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-702",
        "object_title": "Affiche Biennale musiques (rouge)",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 35.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    les Graphiquants",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575802",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000513228",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHIQUANTS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-703",
        "object_title": "Affiche Cercle et escalier",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    les Graphiquants",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586225",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000513228",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHIQUANTS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-704",
        "object_title": "Affiche Une saison graphique",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 176.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    les Graphiquants",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577143",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-705",
        "object_title": "Affiche Le monde",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586281",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-706",
        "object_title": "Affiche Fritz Lang",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586303",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-707",
        "object_title": "Affiche Robot",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1582.0,
        "object_width": 1172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001586221",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-708",
        "object_title": "Affiche ART",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1757.0,
        "object_width": 1202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582990",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-709",
        "object_title": "Affiche J'ai peur",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 64.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582992",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-710",
        "object_title": "Affiche J'ai peur d'une soci\u00e9t\u00e9",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 64.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582995",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-711",
        "object_title": "Affiche Black blanc beur",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 795.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582998",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-712",
        "object_title": "Affiche Concours",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 545.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583000",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-713",
        "object_title": "Affiche Concours",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 545.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583004",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-714",
        "object_title": "Affiche Contentons nous de faire r\u00e9fl\u00e9chir n'essayons pas de convaincre",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583028",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-715",
        "object_title": "Affiche Code barre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583030",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-716",
        "object_title": "Affiche Mumia Abu-Jamal Sauvez ce que les Etats-Unis ont de meilleur",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 67.0,
        "object_width": 102.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583032",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-717",
        "object_title": "Affiche L'argent",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 67.0,
        "object_width": 102.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583034",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-718",
        "object_title": "Affiche Tout va bien",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 57.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583040",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-719",
        "object_title": "Affiche Voyageurs du monde",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583043",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-720",
        "object_title": "Affiche Blocus",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 795.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583049",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-721",
        "object_title": "Affiche L'augmentation",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583051",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-722",
        "object_title": "Affiche Retrospective Frietz Lang",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583053",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-723",
        "object_title": "Affiche Slash",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583055",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-724",
        "object_title": "Affiche Slash",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582988",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-725",
        "object_title": "Affiche Nelson Mandela",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 555.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583002",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-726",
        "object_title": "Affiche Un s\u00e9ropositif dans la ville",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 47.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583038",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-727",
        "object_title": "Affiche PUB",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 56.0,
        "object_width": 785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583045",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-728",
        "object_title": "Affiche Karp\u00e9 Lapin",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001583047",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001572302",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES GRAPHISTES ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-729",
        "object_title": "Affiche Est Ouest",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580994",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069733",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tadeusz Lewandowski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2020-1-730",
        "object_title": "Affiche Amouuur",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier cartonn\u00e9",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 64.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578209",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571829",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Harmen Liemburg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-731",
        "object_title": "Affiche Kikiriki",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 124.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001585944",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001571829",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Harmen Liemburg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-732",
        "object_title": "Affiche Graphic design worlds, triennale de Milan du 25 janvier au 27 mars 2011",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1188.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582790",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075898",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rico Lins",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-733",
        "object_title": "Affiche Fils",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578205",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075898",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rico Lins",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-734",
        "object_title": "Affiche Brazil",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578207",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075898",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rico Lins",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-735",
        "object_title": "Affiche Seja",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 96.0,
        "object_width": 66.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578109",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-736",
        "object_title": "Affiche Polaro\u00efdech",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 68.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578111",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-737",
        "object_title": "Affiche Punktum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578119",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-738",
        "object_title": "Affiche Punktum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1255.0,
        "object_width": 885.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578121",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-739",
        "object_title": "Affiche Punktum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1255.0,
        "object_width": 885.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578123",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-740",
        "object_title": "Affiche Punktum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1255.0,
        "object_width": 885.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578125",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-741",
        "object_title": "Affiche Punktum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1255.0,
        "object_width": 885.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578127",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-742",
        "object_title": "Affiche Punktum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1255.0,
        "object_width": 885.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578129",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-743",
        "object_title": "Affiche Punktum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1255.0,
        "object_width": 885.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578131",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-744",
        "object_title": "Affiche Punktum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1255.0,
        "object_width": 885.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578133",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-745",
        "object_title": "Affiche Punktum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1255.0,
        "object_width": 885.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578135",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-746",
        "object_title": "Affiche Komm\u00f6dchen Dak\u00f6nnenSie",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1185.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578137",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-747",
        "object_title": "Affiche Internationale D\u00fcsseldorf",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578139",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-748",
        "object_title": "Affiche Klaus Kammerichs Skulpturen",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578141",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-749",
        "object_title": "Affiche Hifivideo",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1185.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578143",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-750",
        "object_title": "Affiche Hifivideo",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1185.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578145",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-751",
        "object_title": "Affiche Besserer Umweltschutz",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582746",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-752",
        "object_title": "Affiche Human Rights",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 835.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577092",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-753",
        "object_title": "Affiche Parlons-en ouvertement",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577229",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075877",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Uwe Loesch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-754",
        "object_title": "Affiche Yeux clos",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Uwe Loesch",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001582704",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000009995",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M & CO",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-755",
        "object_title": "Affiche Article 35",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 594.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575826",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-756",
        "object_title": "Affiche F\u00eate de la musique",
        "object_date": "2001",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575828",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-757",
        "object_title": "Affiche Festival international de l'affiche et du graphisme de Chaumont, 21 mai - 26 juin 2005",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575830",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-758",
        "object_title": "Affiche Global Tekno",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575832",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-759 (R)",
        "object_title": "Affiche Encoding New Sensitive Alternative Departments",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979193",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-759 (V)",
        "object_title": "Affiche Encoding New Sensitive Alternative Departments",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575837",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-760",
        "object_title": "Affiche Un captif amoureux Festival d'Automne",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575842",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-761 (R)",
        "object_title": "Affiche Evolution Naturelle Sensible Altern\u00e9e D\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment (ENSAD)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001979195",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-761 (V)",
        "object_title": "Affiche Evolution Naturelle Sensible Altern\u00e9e D\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment (ENSAD)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575849",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-762",
        "object_title": "Affiche Festival international de l'affiche et du graphisme de Chaumont, 21 mai - 26 juin 2005",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575851",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-763",
        "object_title": "Affiche Nuit Blanche, sc\u00e8nes nordiques",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575855",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-764",
        "object_title": "Affiche Jean Prouv\u00e9",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001575858",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000087710",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "M/M",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-765",
        "object_title": "Affiche Soir de f\u00eate",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577329",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000002447",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alejandro Magallanes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-766",
        "object_title": "Affiche 20\u00e8me festival international de l'affiche et du graphisme de Chaumont 16 mai - 14 juin 2009. Affiche Mur",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578510",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000207904",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lech Majewski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-767",
        "object_title": "Affiche Lanucuch",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 665.0,
        "object_width": 97.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578512",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000207904",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lech Majewski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-768",
        "object_title": "Affiche Karabiny",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 655.0,
        "object_width": 955.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578514",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000207904",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lech Majewski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-769",
        "object_title": "Affiche Wielki Szu",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 965.0,
        "object_width": 665.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001578516",
        "department": "Design",
        "artist_id": "200000000207904",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lech Majewski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-770",
        "object_title": "Affiche Dlugowieczna Rodzinka",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression sur papier",
        "object_height": 975.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577205",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000080548",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Laurence Madrelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-771",
        "object_title": "Affiche Mannequins",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001577255",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000078259",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Laurent Malone",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-772",
        "object_title": "Affiche Attabl\u00e9",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Laurent Malone, \u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001580230",
        "department": "Design",
        "artist_id": "30000000020112",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Malte Martin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2020-1-773",
        "object_title": "Affiche Je suis ailleurs",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nImpression offset",
        "object_height": 1175.0,
        "object_width": 775.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    }
]