[
    {
        "id": "150000001802906",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (71)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 72.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001802910",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (72)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001802916",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (73)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001802921",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (74)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001802925",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (75)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001802927",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (76)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001802933",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (77)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 138.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001802937",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (78)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 138.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001802940",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (79)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 113.0,
        "object_width": 81.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001802944",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (80)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 113.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803721",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (81)",
        "object_title": "Sans titre, Dresden",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803724",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (82)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803727",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (83)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803729",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (84)",
        "object_title": "Sans titre, Chemnitz, 1933",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803731",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (85)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803733",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (86)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803735",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (87)",
        "object_title": "Sans titre, Angerm\u00fcnde, 1929",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803737",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (88)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 115.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803740",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (89)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803751",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (90)",
        "object_title": "Sans titre, Trumpf, 1937",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803754",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (91)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 135.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803757",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (92)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 98.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803762",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (93)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803764",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (94)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803766",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (95)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803768",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (96)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803770",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (97)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803772",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (98)",
        "object_title": "Sans titre, Friedrichshafen, 1933",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803774",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (99)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803776",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (100)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 56.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803778",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (101)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803780",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (102)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803782",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (103)",
        "object_title": "Sans titre, Lindau, Bodensee",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001803784",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (104)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806513",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (105)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806515",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (106)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 63.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806518",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (107)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 56.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806520",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (108)",
        "object_title": "Sans titre, Paris",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806522",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (109)",
        "object_title": "Sans titre, Staaken, 1931",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806524",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (110)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806526",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (111)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806529",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (112)",
        "object_title": "Sans titre, Magdeburg, 1931",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806538",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (113)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806540",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (114)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806542",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (115)",
        "object_title": "Sans titre, Stommelen, 1936",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806545",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (116)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806548",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (117)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806550",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (118)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806552",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (119)",
        "object_title": "Sans titre, 1931",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806554",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (120)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 47.0,
        "object_width": 62.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806565",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (121)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806568",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (122)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806570",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (123)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806572",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (124)",
        "object_title": "Sans titre, Lissabon",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806574",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (125)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806576",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (126)",
        "object_title": "Sans titre, 1934",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806580",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (127)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806582",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (128)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 92.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806596",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (129)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806598",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (130)",
        "object_title": "Sans titre, Berlin",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806600",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (131)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806602",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (132)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806604",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (133)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806606",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (134)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806608",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (135)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001806610",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (136)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001807138",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (137)",
        "object_title": "Sans titre, Leipzig",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001807140",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (138)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 7.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001807145",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (139)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 92.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001807148",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (140)",
        "object_title": "Sans titre, 1932",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001807150",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (141)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001807152",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (142)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001807155",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (143)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001807157",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (144)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812198",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (145)",
        "object_title": "Sans titre, Frankfurt am Main, 1931",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812200",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (146)",
        "object_title": "Sans titre, 1928",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 56.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812202",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (147)",
        "object_title": "Sans titre, Berlin, Spandau",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812204",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (148)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812206",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (149)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812208",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (150)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812210",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (151)",
        "object_title": "Sans titre, 1929",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812212",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (152)",
        "object_title": "Sans titre, Eisenach, 1930",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812354",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (153)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812356",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (154)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812360",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (155)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812363",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (156)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812367",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (157)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812373",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (158)",
        "object_title": "Sans titre, 1937",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 55.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812375",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (159)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 93.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812377",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (160)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812395",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (161)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812398",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (162)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812400",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (163)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812403",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (164)",
        "object_title": "Sans titre, Frankfurt am Main",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812407",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (165)",
        "object_title": "Sans titre, 1931",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812411",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (166)",
        "object_title": "Sans titre, 1936",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812413",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (167)",
        "object_title": "Sans titre, Friedrichshafen, 1934",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 93.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812415",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (168)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812441",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (169)",
        "object_title": "Sans titre, Britz, 1931",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812443",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (170)",
        "object_title": "Sans titre, 1930",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812445",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (171)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812447",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (172)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812449",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (173)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812451",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (174)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812453",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (175)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 58.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812455",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (176)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 93.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812463",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (177)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812465",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (178)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812467",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (179)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812469",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (180)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812471",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (181)",
        "object_title": "Sans titre, Friedrichshafen, 1934",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812493",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (182)",
        "object_title": "Sans titre, Berlin",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812495",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (183)",
        "object_title": "Sans titre, K\u00f6ln, 1934",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 7.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812497",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (184)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 55.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812510",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (185)",
        "object_title": "Sans titre, Friedrichshafen, 1934",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812512",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (186)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812514",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (187)",
        "object_title": "Sans titre, Steglitz, 1931",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812516",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (188)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 55.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812518",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (189)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 92.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812523",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (190)",
        "object_title": "Sans titre, Friedrichshafen, 1935",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812526",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (191)",
        "object_title": "Sans titre, Freiburg, 1934",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812531",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (192)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 82.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812537",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (193)",
        "object_title": "Sans titre, Suhl",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 82.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812539",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (194)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812541",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (195)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812543",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (196)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812545",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (197)",
        "object_title": "Sans titre, 1937",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812547",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (198)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812549",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (199)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812551",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (200)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812680",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (201)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812682",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (202)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812684",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (203)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812686",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (204)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 116.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812690",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (205)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812692",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (206)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812694",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (207)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812696",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (208)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812698",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (209)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812700",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (210)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812702",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (211)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 116.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812704",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (212)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812716",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (213)",
        "object_title": "Sans titre, 1929",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812720",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (214)",
        "object_title": "Sans titre, 1928",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812722",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (215)",
        "object_title": "Sans titre, 1936",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812724",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (216)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812726",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (217)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812728",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (218)",
        "object_title": "Sans titre, 1928",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812730",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (219)",
        "object_title": "Sans titre, Dresden",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812732",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (220)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812740",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (221)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812744",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (222)",
        "object_title": "Sans titre, Magdeburg, 1934",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 68.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812746",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (223)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812751",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (224)",
        "object_title": "Sans titre, Buenos Aires",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 137.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812883",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (225)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 115.0,
        "object_width": 7.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812885",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (226)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 7.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812887",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (227)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 135.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812891",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (228)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 7.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812894",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (229)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 138.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812896",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (230)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812899",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (231)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812901",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (232)",
        "object_title": "Sans titre, Frankfurt, 1928",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812904",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (233)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 71.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812906",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (234)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812908",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (235)",
        "object_title": "Sans titre, Leipzig",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812910",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (236)",
        "object_title": "Sans titre, Berlin, Tempelhof",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812913",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (237)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812915",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (238)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812917",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (239)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812921",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (240)",
        "object_title": "Sans titre, Berlin",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 123.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812934",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (241)",
        "object_title": "Sans titre, Leipzig, 1930",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812936",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (242)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 138.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812938",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (243)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812941",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (244)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812944",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (245)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812946",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (246)",
        "object_title": "Sans titre, Friedrichshafen, 1928",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812948",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (247)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812950",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (248)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812961",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (249)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812965",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (250)",
        "object_title": "Sans titre, Berlin, Staaken, 1928",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812967",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (251)",
        "object_title": "Sans titre, Berlin",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 138.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001812971",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (252)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813553",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (253)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813557",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (254)",
        "object_title": "Sans titre, Friedrichshafen, 1928",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 108.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813567",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (255)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813569",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (256)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 107.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813576",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (257)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813579",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (258)",
        "object_title": "Sans titre, Berlin, 1928",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 138.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813581",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (259)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813583",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (260)",
        "object_title": "Sans titre, 1930",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 94.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813652",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (261)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 108.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813655",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (262)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 114.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813660",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (263)",
        "object_title": "Sans titre, 1933",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 114.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813662",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (264)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 138.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813664",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (265)",
        "object_title": "Sans titre, 1928",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813666",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (266)",
        "object_title": "Sans titre, Buenos Aires",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 115.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813668",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (267)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813670",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (268)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813803",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (269)",
        "object_title": "Sans titre, 1930",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813805",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (270)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 107.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813807",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (271)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 119.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813809",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (272)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813825",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (273)",
        "object_title": "Sans titre, Tempelhof",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 108.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813827",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (274)",
        "object_title": "Sans titre, 1930",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813829",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (275)",
        "object_title": "Sans titre, 1934",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813831",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (276)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813833",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (277)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813835",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (278)",
        "object_title": "Sans titre, Schweinfurt, 1935",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813837",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (279)",
        "object_title": "Sans titre, Berlin",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813839",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (280)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813847",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (281)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 138.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813849",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (282)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813851",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (283)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813853",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (284)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813868",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (285)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813875",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (286)",
        "object_title": "Sans titre, Freiburg, 1934",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 108.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813878",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (287)",
        "object_title": "Sans titre, Zwickau, 1933",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 108.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001813880",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (288)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814129",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (289)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 109.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814133",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (290)",
        "object_title": "Sans titre, 1935",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001800879",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (291)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814551",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (292)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814155",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (293)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814157",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (294)",
        "object_title": "Sans titre, Dresden, 1930",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814159",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (295)",
        "object_title": "Sans titre, Buenos Aires",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814161",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (296)",
        "object_title": "Sans titre, 1933",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 87.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814166",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (297)",
        "object_title": "Sans titre, Berlin, 1936",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814179",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (298)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814181",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (299)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 115.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814185",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (300)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814204",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (301)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1924 - 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814207",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (302)",
        "object_title": "Sans titre, 1928",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001814212",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-382 (303)",
        "object_title": "Sans titre, 1936",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 303 photographies anonymes de 4 zeppelins (1924-1939), collectionn\u00e9es par G\u00fcnter Karl Bose\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001641604",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-383 (1)",
        "object_title": "Mooring Masts",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "2 \u00e9l\u00e9ments\nAM 2018-383 (1) 1/2\nAM 2018-383 (1) 2/2\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques, papiers d\u00e9coup\u00e9s",
        "object_height": 202.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001797907",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-383 (2)",
        "object_title": "Mooring Masts",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, papier d\u00e9coup\u00e9",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001797909",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-383 (3)",
        "object_title": "Mooring Masts",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, papier d\u00e9coup\u00e9",
        "object_height": 258.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001797954",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-383 (4)",
        "object_title": "Mooring Masts",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, papier d\u00e9coup\u00e9",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001797956",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnter Karl Bose",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-383 (5)",
        "object_title": "Mooring Masts",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, papier d\u00e9coup\u00e9",
        "object_height": 256.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001599380",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000087581",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "DUMB TYPE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-384",
        "object_title": "MEMORANDUM OR VOYAGE",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\nL'installation audiovisuelle MEMORANDUM OR VOYAGE, d\u00e9ploy\u00e9e entre 14 et 16 m\u00e8tres de long, est un montage d'extraits de trois oeuvres, compl\u00e9t\u00e9 par de nouvelles images et de nouveaux sons des oeuvres suivantes : OR (1997), Memorandum (1999) et Voyage (2002).\nProjection vid\u00e9o de 14,4 x 2,25 m, 16/10, couleur, son 6.2",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001382467",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000071200",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lars Fredrikson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-385",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Collage et peinture sur toile",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001382470",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071200",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lars Fredrikson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-386",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001382472",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071200",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lars Fredrikson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-387",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 115.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001382474",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000071200",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lars Fredrikson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-388",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001382477",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000071200",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lars Fredrikson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-389",
        "object_title": "Ecriture subversive",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nBande vid\u00e9o U-Matic PAL, noir et blanc, son",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001382481",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000071200",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lars Fredrikson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-390",
        "object_title": "Oeuvres et exp\u00e9rimentations sonores",
        "object_date": "1969 - 1996",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Oeuvre sonore",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ga\u00ebl Fredrikson",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517390",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-391",
        "object_title": "Moscou",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517397",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-392",
        "object_title": "Moscou",
        "object_date": "vers 1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 408.0,
        "object_width": 303.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001517399",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-393",
        "object_title": "Souzdal",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517401",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-394",
        "object_title": "Moscou",
        "object_date": "vers 1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517403",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-395",
        "object_title": "Moscou",
        "object_date": "vers 1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 407.0,
        "object_width": 302.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517406",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-396",
        "object_title": "Tbilissi",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 384.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517408",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-397",
        "object_title": "Alexandrov",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 407.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517410",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-398",
        "object_title": "Banlieue de Moscou",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 384.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517412",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-399",
        "object_title": "Moscou",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 378.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517416",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-400",
        "object_title": "Samarkand, maison de th\u00e9",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 405.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517419",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-401",
        "object_title": "1er mai \u00e0 Moscou",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 306.0,
        "object_width": 405.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517562",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-402",
        "object_title": "Moscou",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517566",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-403",
        "object_title": "Exposition d'Izma\u00eflovo, peintre Vladimir Piatnitski, Moscou",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 407.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001517569",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001517361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vladimir Sichov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "sovi\u00e9tique",
        "object_inventory": "AM 2018-404",
        "object_title": "Exposition d'Izma\u00eflovo, Moscou",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 406.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Vladimir Sichov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001369553",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001369552",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Csaba Nemes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2018-405",
        "object_title": "Stolen Facades",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique sur papier RC",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Csaba Nemes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001604768",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001369552",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Csaba Nemes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2018-406",
        "object_title": "Stolen Facades",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique sur papier RC",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Csaba Nemes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001604770",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001369552",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Csaba Nemes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2018-407",
        "object_title": "Stolen Facades",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique sur papier RC",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Csaba Nemes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001604772",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001369552",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Csaba Nemes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2018-408",
        "object_title": "Stolen Facades",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique sur papier RC",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Csaba Nemes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001604774",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001369552",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Csaba Nemes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2018-409",
        "object_title": "Stolen Facades",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique sur papier RC",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Csaba Nemes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001604776",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001369552",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Csaba Nemes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2018-410",
        "object_title": "Stolen Facades",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique sur papier RC",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Csaba Nemes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001604778",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001369552",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Csaba Nemes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2018-411",
        "object_title": "Stolen Facades",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique sur papier RC",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Csaba Nemes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001604780",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001369552",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Csaba Nemes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2018-412",
        "object_title": "Stolen Facades",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique sur papier RC",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Csaba Nemes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001604782",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001369552",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Csaba Nemes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2018-413",
        "object_title": "Stolen Facades",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique sur papier RC",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Csaba Nemes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000000029967",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066884",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jules Pascin (Julius Mordecai Pincas, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-414",
        "object_title": "Hercule Cupide Omphale",
        "object_date": "1919",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, mine graphite et crayon cont\u00e9 sur papier",
        "object_height": 38.0,
        "object_width": 47.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Ecole de Paris",
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000000014049",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066884",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jules Pascin (Julius Mordecai Pincas, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-415",
        "object_title": "Nu au fauteuil",
        "object_date": "[1930]",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier",
        "object_height": 49.0,
        "object_width": 637.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "nu",
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001618846",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083686",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Omer Fast",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-416",
        "object_title": "August",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\n\"August\", installation audiovisuelle en 3D, est librement inspir\u00e9e de la trajectoire du photographe August Sander (1876-1964), qui con\u00e7ut sous la R\u00e9publique de la Weirmar l'id\u00e9e d'un portrait de la soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 travers un projet inachev\u00e9, \"Menschen des 20. Jahrhunderts\" (Hommes du 20e si\u00e8cle). Omer Fast montre l'artiste \u00e0 la fin de sa vie, pratiquement aveugle et incapable de dormir, tandis que les images du pass\u00e9 viennent hanter sa m\u00e9moire.\n2 Fichiers num\u00e9riques 3D, 16/9, couleur, son surround 5.1. VO allemand, sous-titr\u00e9 en fran\u00e7ais ou en anglais",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Omer Fast",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001612904",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "320000000000116",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Beno\u00eet Maire",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-417",
        "object_title": "Letre",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nAgencement de sculptures et d'\u00e9l\u00e9ments divers plac\u00e9s sur une plateforme compos\u00e9e de carreaux de c\u00e9ramique blancs \u00e9voquant une grille analytique\nC\u00e9ramique, bois fossilis\u00e9, verre, fer, bronze, plastique, Plexiglas, impression, letraset, papier, papier calque, photographie, encre, crayon, peinture acrylique, coquillage, MacBookPro, vid\u00e9o",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art conceptuel (r\u00e9f\u00e9rence)",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001545723",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001545721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anatoly Zverev",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-418",
        "object_title": "Fleurs",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle et mine graphite sur papier",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 41.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001625351",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "450000000000122",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonor Antunes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-419",
        "object_title": "Discrepancies with X #2",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nPi\u00e8ce suspendue avec des cordes de chanvre et fix\u00e9e \u00e0 un cadre en ch\u00eane\nCadre en ch\u00eane, corde de chanvre, bambou, coton",
        "object_height": 350.0,
        "object_width": 190.0,
        "object_depth": 185.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001625353",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "450000000000122",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonor Antunes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-420",
        "object_title": "Assembled, moved, re-arranged and scrapped continously III",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nPi\u00e8ce suspendue \u00e0 un cadre en ch\u00eane compos\u00e9e  de cordes, de sangles en cuir rivet\u00e9es et de bandes de fils de coton tiss\u00e9es \u00e0 la main\nCadre en ch\u00eane, corde de chanvre, fil de nylon, cuir, chanvre",
        "object_height": 320.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 96.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001618650",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "350000000065436",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Attila Cs\u00f6rg\u00f6",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-421 (1-5)",
        "object_title": "Hemisph\u00e8res",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "S\u00e9rie de cinq tirages\nEpreuve \u00e0 destruction de colorants, type cibachrome",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Attila Cs\u00f6rg\u00f6",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727001",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001727000",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Peter Welz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-422",
        "object_title": "Retranslation / Final unfinished Portrait (Francis Bacon / self portrait 1991-92), figure Inscribing figure / Take 03",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nDans \"Retranscription / final unfinished portrait (francis bacon / self-portrait 1991-92), figure inscribing figure / [Take 03]\", l'artiste s'est interess\u00e9 au dernier portrait par Francis Bacon, laiss\u00e9 inachev\u00e9 sur son chevalet \u00e0 sa mort, en 1992, dans son atelier. Peter Welz a invit\u00e9 William Forsythe \u00e0 int\u00e9rioriser et \u00e0 transposer cette figure .... Trois projections en tailles r\u00e9elles occupent l'espace \u00e0 la mani\u00e8re de pr\u00e9sences corporelles.... Le seul son audible est celui du mouvement et du contact des appuis du danseur, qui laissent leurs empreintes \u00e0 la mine graphite sur un large papier pos\u00e9 au sol durant la performance.\n3 projections vid\u00e9o \u00e9chelle 1, 3 vid\u00e9os num\u00e9riques, 4/3, son st\u00e9r\u00e9o, 7 min 45 sec et impression jet d'encre couleur sur papier",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "installation audiovisuelle, contemporain",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001641212",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-423",
        "object_title": "Alphabet",
        "object_date": "[1980 - 1990]",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Typographie sur papier",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728223",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-424",
        "object_title": "Ray Johnson [Chain Letter]",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Il s'agit une lettre envoy\u00e9 par Ray Johnson \u00e0 Paulo Bruscky sur laquelle Bruscky est intervenu avec un tampon.\nTampons \u00e0 l'encre et mine graphite sur papier",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s, \u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728234",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-425",
        "object_title": "Fragmentos em sol maior",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Feutre sur papier",
        "object_height": 19.0,
        "object_width": 31.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728248",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-426",
        "object_title": "Hommage to the typographic horse of Vicente do Rego Monteiro",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728253",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-427",
        "object_title": "Untitled",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Oeuvre textile",
        "object_technique": "Tapisserie",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001739633",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "O meu c\u00e9rebro desenha assim",
        "object_date": null,
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": null,
        "object_height": 325.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728238",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-429",
        "object_title": "Liquidifica\u00e7ao Po\u00e9tica",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Illustrations de magazine d\u00e9coup\u00e9es et coll\u00e9es sur papier",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728240",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-430",
        "object_title": "Poem for the cabaret Wolts",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Feutre sur papier",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728244",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-431",
        "object_title": "Poem Process",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Correcteur liquide sur photocopie",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728225",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-432",
        "object_title": "Ferrogravura",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Empreinte de fer \u00e0 repasser sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728230",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-433",
        "object_title": "Ferrogravura",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "R\u00e9sistance de fer ancien en mica coll\u00e9e sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728232",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-434",
        "object_title": "Ferrogravura",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "R\u00e9sistance de fer ancien en mica coll\u00e9e sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728228",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-435 (1)",
        "object_title": "Ferrogravuras",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Empreinte de fer \u00e0 repasser sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001735268",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-435 (2)",
        "object_title": "Ferrogravuras",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Empreinte de fer \u00e0 repasser sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728246",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-436",
        "object_title": "From the series For Our Missing Ones",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Crayon de couleur sur impression offset",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001641330",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001641324",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hajra Waheed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-437",
        "object_title": "Avow 1-38",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nEnsemble compos\u00e9 de 38 petites peintures \u00e0 l'huile sur \u00e9tain align\u00e9es sur deux \u00e9tag\u00e8res murales en bois\nPeinture \u00e0 l'huile sur \u00e9tain",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001584772",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067186",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Soulages",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-438",
        "object_title": "Peinture 195 x 130 cm, 2 juin 1953",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 195.0,
        "object_width": 130.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Legs",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001584776",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067186",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Soulages",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-439",
        "object_title": "Peinture 81 x 60 cm, 14 mars 1950",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 81.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Abstraction lyrique",
        "acquisition_type": "Legs",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001584793",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067186",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Soulages",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-440",
        "object_title": "Peinture 46 x 33 cm, 16 juin 1953",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 46.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Abstraction lyrique",
        "acquisition_type": "Legs",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001584774",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067186",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Soulages",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-441",
        "object_title": "Peinture 162 x 130 cm, 29 juin 1956",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 162.0,
        "object_width": 130.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Abstraction lyrique",
        "acquisition_type": "Legs",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001584790",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067186",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Soulages",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-442",
        "object_title": "Peinture 51 x 165 cm, 2 d\u00e9cembre 1985",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur bois",
        "object_height": 51.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Legs",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001584798",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067186",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Soulages",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-443",
        "object_title": "Encre sur papier 75 x 50 cm, circa 1950",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier coll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Abstraction lyrique",
        "acquisition_type": "Legs",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001584796",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067186",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Soulages",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-444",
        "object_title": "Brou de noix sur papier 65 x 50 cm, 1954",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Brou de noix sur papier coll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Abstraction lyrique",
        "acquisition_type": "Legs",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001616317",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001616316",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alois No\u017ei\u010dka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-445",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1958 - 1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001720705",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001616316",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alois No\u017ei\u010dka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-446",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1958 - 1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001720707",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001616316",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alois No\u017ei\u010dka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-447",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1958 - 1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001720709",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001616316",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alois No\u017ei\u010dka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-448",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1958 - 1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001744630",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001616316",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alois No\u017ei\u010dka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-449",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1958 - 1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 119.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001744632",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001616316",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alois No\u017ei\u010dka",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-450",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1958 - 1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001641178",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001641172",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jumana Manna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-451",
        "object_title": "Blessed Blessed Oblivion",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichi num\u00e9rique Apple ProRes 422 HQ\n16 /9, couleur, son, arabe sous-titr\u00e9 en fran\u00e7ais",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001641184",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001641172",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jumana Manna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-452",
        "object_title": "White Elbow",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Ensemble constitu\u00e9 d'un fragment sculpt\u00e9 en pl\u00e2tre et d'un chaise en plastique coup\u00e9e et renvers\u00e9e\nPl\u00e2tre, jute, pigments, laque, plastique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001641182",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001641172",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jumana Manna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-453",
        "object_title": "General Dealer",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Fragment sculpt\u00e9 en pl\u00e2tre et jute dispos\u00e9 sur une poubelle \u00e0 roulettes\nPl\u00e2tre, jute, pigments, laque, plastique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001641186",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001641172",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jumana Manna",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-454",
        "object_title": "Bicep",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Fragment en pl\u00e2tre sculpt\u00e9 dispos\u00e9 sur un \u00e9chafaudage \u00e0 roulettes de r\u00e9cup\u00e9ration\nPl\u00e2tre, toile de jute, laque, pigments, m\u00e9tal, bandes de plastique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001748167",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6664741",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "FOUGERON ANDR\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-455 (1)",
        "object_title": "Valeur d'un symbole : comme pressoir",
        "object_date": "[1943 - 1944]",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine et gouache sur papier",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001748586",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6664741",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "FOUGERON ANDR\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-455 (2)",
        "object_title": "Valeur d'un symbole : comme bouclier",
        "object_date": "[1943 - 1944]",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine et gouache sur papier",
        "object_height": 186.0,
        "object_width": 102.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001748588",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6664741",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "FOUGERON ANDR\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-455 (3)",
        "object_title": "Valeur d'un symbole : comme potence",
        "object_date": "[1943 - 1944]",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine et gouache sur papier",
        "object_height": 153.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001748591",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6664741",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "FOUGERON ANDR\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-456",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "[1943 - 1944]",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine et gouache sur papier",
        "object_height": 68.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001748593",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6664741",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "FOUGERON ANDR\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-457",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "[1943 - 1944]",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine et gouache sur papier",
        "object_height": 72.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001625364",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001625363",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jonathas de Andrade",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-458",
        "object_title": "40 nego bom \u00e9 um real\n(40 bonbons noirs pour 1 R$)",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation murale compos\u00e9e de deux ensembles ; un premier ensemble de 15 s\u00e9rigraphies sur bois encadr\u00e9es et de 14 panneaux de dimensions variables, un second ensemble de 2 s\u00e9rigraphies sur papier et acrylique contrecoll\u00e9es sur contreplaqu\u00e9, de 40 s\u00e9rigraphies sur papier contrecoll\u00e9es sur carton encadr\u00e9es et de 40 cartels imprim\u00e9s sur papier contrecoll\u00e9s sur carton\nS\u00e9rigraphie, acrylique, carton, Plexiglas, bois",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001549471",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001549460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Penny Siopis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-459",
        "object_title": "Matter's Swerve",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Colle, encre et huile sur toile",
        "object_height": 180.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001549479",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001549460",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Penny Siopis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-460",
        "object_title": "The Master is Drowning",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (fichier non compress\u00e9 YUV), PAL, 4/3, couleur, son, anglais (\u00e9crit)",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001379751",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "430000000000193",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christodoulos Panayiotou",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-461",
        "object_title": "Sectile",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nPavement de dalles fabriqu\u00e9es \u00e0 partir de fragments extraits des carri\u00e8res de granit au Br\u00e9sil\nQuartzite et granite",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Christodoulos Panayiotou",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001598518",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001598516",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Taus Makhacheva",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2018-462",
        "object_title": "Installation audiovisuelle Tightrope",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\nL'artiste questionne dans son film Tightrope la transmission du patrimoine dagestanais. Un funambule op\u00e8re un rite de passage, transportant d'un rocher \u00e0 l'autre les copies de 61 tableaux iconiques du patrimoine du XX\u00e8me si\u00e8cle dagestanais. L'artiste montre la n\u00e9cessit\u00e9 de faire vivre le patrimoine par la production de nouveaux rituels et la r\u00e9appropriation active d'oeuvres mus\u00e9ales.\n1 vid\u00e9oprojecteur HD, 2 haut-parleurs, 1 vid\u00e9o num\u00e9rique, 16/9, couleur, son st\u00e9r\u00e9o",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "installation audiovisuelle",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727708",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066052",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roy De Forest",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-463",
        "object_title": "The Horsey Set",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nBois, verre et m\u00e9tal peints, cordes et cordelettes peintes, pastel, papier",
        "object_height": 137.0,
        "object_width": 110.0,
        "object_depth": 52.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "nut art",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001727710",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066052",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roy De Forest",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-464",
        "object_title": "Rough Water Ahead",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Acrylique et huile sur toile",
        "object_height": 188.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "nut art",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001551617",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001551612",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gongxin Wang",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "chinoise",
        "object_inventory": "AM 2018-465",
        "object_title": "Red Doors",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\nInstallation immersive de la Chine traditionnelle et moderne. \"Red Doors\" est compos\u00e9e de 4 projections sonores repr\u00e9sentant quatre portes historiques s'ouvrant et laissant appara\u00eetre de fa\u00e7on al\u00e9atoire et fugace des extraits de vie urbaine moderne et dynamique de P\u00e9kin.\n4 fichiers num\u00e9riques DV, 4/3, couleur, son st\u00e9r\u00e9o",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001728255",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-466",
        "object_title": "Records (My Brain Draws Like That)",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique NTSC (fichier h264), 4/3, couleur, son",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": 49.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728258",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000000978388",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paulo Bruscky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-467",
        "object_title": "My Brain Draws Like That II",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique NTSC (fichier mpeg4), 16 /9, couleur, son",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": 36.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001625359",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001625358",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Denys Tremblay",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-468",
        "object_title": "Coup d'\u00e9tat d'esprit p\u00e9riph\u00e9rique",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique NTSC (fichier non compress\u00e9 RAW) \n16/9, couleur, son, fran\u00e7ais",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001612689",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001612667",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raymonde Arcier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-469",
        "object_title": "Au nom du p\u00e8re",
        "object_date": "1975 - 1976",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nToile de jute, kapok, mousse de polyester, coton au crochet, coton au point mousse, laine",
        "object_height": 265.0,
        "object_width": 300.0,
        "object_depth": 100.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766738",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "9000000000080848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herv\u00e9 Fischer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Bureau d'identit\u00e9 imaginaire",
        "object_date": null,
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": null,
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754742",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000075509",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fillia (Luigi Colombo, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-472",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 192.0,
        "object_width": 144.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001752011",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000069077",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Peter Downsbrough",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-473",
        "object_title": "A]PART",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (fichier ProRes 422 HQ)\n4/3, noir et blanc, son",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001612907",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000078213",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gabriel Orozco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-474",
        "object_title": "Untitled (OROXXO) L7-P01",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nEnsemble de 18 \u00e9l\u00e9ments pos\u00e9s ou accroch\u00e9s au-dessus de deux \u00e9tag\u00e8res superpos\u00e9es :\n1: 1 canette vide Coca Cola Original, 450 ml\n2: 1 canette vide Coca Cola Original, 450 ml\n3: 1 emballage vide spaghetti La Moderna, 200 gr\n4: 4 emballages en plastique de cigarettes Camel, Delicados, Marlboro, Lucky Strike, paquets de 20 cigarettes\n5: 1 emballage en plastique de cigarettes Delicados sans filtre, paquet de 18 cigarettes\n6: 1 bouteille vide de Vodka Absolut, 750 ml\n7: 1 bo\u00eete de mouchoirs en papier Kleenex, 100 pi\u00e8ces\n8: 1 canette vide de bi\u00e8re Sol Cero, 335 ml\n9: 1 emballage vide d'une boisson Vitamin Water Energy Citrico Tropical \n10: 1 canette vide de Pepsi, 355 ml \n11: 1 canette vide de Pepsi, 295 ml \n12: 1 emballage vide de biscuits Bizcochitos Dond\u00e9, 150 gr\n13: 3 emballages vides de Rexal\n14: 1 emballage vide d'Advil, 200 mg\n15: 1 emballage vide de lessive Ariel Regular, 500 gr\n16: 1 emballage vide Coffee-mate sans lactose, 500 ml\n17: 1 emballage vide de d\u00e9tergent en poudre Roma, 1 kg\n18: 1 emballage de cr\u00e8me de coco Calahua, 480 gr\nPlastique, m\u00e9tal, verre, carton, autocollants plastifi\u00e9s, peinture (murale)",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Gabriel Orozco",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001640980",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000078213",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gabriel Orozco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-475",
        "object_title": "Untitled (OROXXO) L4-P03",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\n7 ensembles constitu\u00e9s de 10 \u00e9l\u00e9ments pos\u00e9s sur une \u00e9tag\u00e8re ou accroch\u00e9s au mur (bouteille vide d'eau min\u00e9rale Ciel, 2 litres; emballage vide de pain Blanco, 680 grammes; canette vide de Red Bull, 250 ml; canette vide de Red Bull, 355 ml; canette vide de Red Bull, 473 ml; 3 emballages vides de pizza FUD (Pepperoni, Jamon, Mexicana); 2 bouteilles vides de jus de pomme Gerber Splashers, 175 ml\nPlastique, m\u00e9tal, verre, autocollants, peinture (murale)",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Gabriel Orozco",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765690",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-476",
        "object_title": "Eglise Saint-Jean, B\u00e2le, Suisse",
        "object_date": "1948 - 1949",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001618702",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-477",
        "object_title": "Cirque national suisse \"Knie\" ?",
        "object_date": "vers 1949",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765692",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-478",
        "object_title": "Cirque national suisse \"Knie\" ?",
        "object_date": "vers 1949",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765694",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-479",
        "object_title": "Feux d'artifice, Champs Elys\u00e9es, Paris",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765696",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-480",
        "object_title": "Cablages \u00e9lectriques a\u00e9riens",
        "object_date": "1950 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765700",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-481",
        "object_title": "T\u00f4le entaill\u00e9e et pli\u00e9e",
        "object_date": "1950 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765702",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-482",
        "object_title": "Meurtri\u00e8re",
        "object_date": "1950 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 26.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765704",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-483",
        "object_title": "Chantier, Suisse ?",
        "object_date": "1950 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765791",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-484",
        "object_title": "Cordages",
        "object_date": "1950 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765793",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-485",
        "object_title": "Troncs d'arbres",
        "object_date": "1950 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765796",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-486",
        "object_title": "Escaliers",
        "object_date": "1950 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765798",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-487",
        "object_title": "Pavage",
        "object_date": "1950 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765800",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-488",
        "object_title": "Pavage",
        "object_date": "1950 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765802",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-489",
        "object_title": "Reflets, Paris ?",
        "object_date": "1950 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 26.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765804",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-490",
        "object_title": "Jeune fille vue \u00e0 travers une roue de v\u00e9lo, Paris",
        "object_date": "1950 - 1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765806",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-491",
        "object_title": "Apr\u00e8s un match (ancien Parc des Princes), Paris",
        "object_date": "1950 - 1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765808",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-492",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1950 - 1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 37.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765813",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-493",
        "object_title": "Clochard devant cin\u00e9ma (film \u00e0 l'affiche : \"Fureur Secr\u00e8te\"), Paris ?, Suisse ?",
        "object_date": "1950 - 1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765817",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-494",
        "object_title": "Poteau t\u00e9l\u00e9phonique, Suisse",
        "object_date": "1950 - 1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765819",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-495",
        "object_title": "Palissade",
        "object_date": "1950 - 1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765821",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-496",
        "object_title": "Champs Elys\u00e9es, Paris",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765823",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-497",
        "object_title": "Passage pi\u00e9ton, quartier des Champs Elys\u00e9es, Paris",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 26.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765825",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-498",
        "object_title": "Vitrine de magasin, rue Royale, Paris",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 26.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765827",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-499",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1951 - 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765829",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-500",
        "object_title": "Reflets, Amsterdam",
        "object_date": "1951 - 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765831",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-501",
        "object_title": "Reflets, Amsterdam",
        "object_date": "1951 - 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765833",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-502",
        "object_title": "Reflets, Amsterdam",
        "object_date": "1951 - 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 185.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765835",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-503",
        "object_title": "Reflets, Amsterdam",
        "object_date": "1951 - 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765837",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-504",
        "object_title": "Reflets, Amsterdam",
        "object_date": "1951 - 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765839",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-505",
        "object_title": "Reflets, Amsterdam",
        "object_date": "1951 - 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765841",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-506",
        "object_title": "Quartier des Halles, Paris",
        "object_date": "1951 - 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765843",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-507",
        "object_title": "Quartier des Halles, Paris",
        "object_date": "1951 - 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765845",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-508",
        "object_title": "Quartier des Halles, Paris",
        "object_date": "1951 - 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765847",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-509",
        "object_title": "Pendule",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765849",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-510",
        "object_title": "Pendule",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 72.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765851",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-511",
        "object_title": "Pendule",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765853",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-512",
        "object_title": "Pendule",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 204.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765855",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-513",
        "object_title": "Pendule",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765857",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-514",
        "object_title": "Pendule",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765859",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-515",
        "object_title": "Man\u00e8ge",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765861",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-516",
        "object_title": "Man\u00e8ge",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765863",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-517",
        "object_title": "Man\u00e8ge",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765889",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-518",
        "object_title": "Man\u00e8ge",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765891",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-519",
        "object_title": "Man\u00e8ge",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765893",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-520",
        "object_title": "Man\u00e8ge",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765895",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-521",
        "object_title": "Galet sur tourne-disque",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765897",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-522",
        "object_title": "Galet sur tourne-disque",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 5.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765900",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-523",
        "object_title": "Galet pos\u00e9 au sol",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765902",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-524",
        "object_title": "Galet pos\u00e9 au sol",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765906",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-525",
        "object_title": "Galet sur toune-disque",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, collage",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765908",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-526",
        "object_title": "Galet sur tourne-disque",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765910",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-527",
        "object_title": "Chantier, Suisse",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765912",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-528",
        "object_title": "Chemin\u00e9es d\u00e9molies, Suisse ?",
        "object_date": "1952 - 1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765916",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-529",
        "object_title": "Feux d'artifice",
        "object_date": "1952 - 1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Positif sur celluloid",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765918",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-530",
        "object_title": "Feux d'artifice",
        "object_date": "1952 - 1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique coloris\u00e9e",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765921",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-531",
        "object_title": "Feux d'artifice",
        "object_date": "1952 - 1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e (2 \u00e9l\u00e9ments)",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765923",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-532",
        "object_title": "Feux d'artifice",
        "object_date": "1952 - 1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e (2 \u00e9l\u00e9ments)",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 255.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765926",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-533",
        "object_title": "Scierie, Suisse",
        "object_date": "1952 - 1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765928",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-534",
        "object_title": "Scierie, Suisse",
        "object_date": "1952 - 1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765930",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-535",
        "object_title": "Scierie, Suisse",
        "object_date": "1952 - 1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765932",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-536",
        "object_title": "V\u00e9los, Paris ?",
        "object_date": "1953 - 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 26.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765934",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-537",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1953 - 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765936",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-538",
        "object_title": "Chantier, Suisse ?",
        "object_date": "1953 - 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765938",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-539",
        "object_title": "Escaliers, Montmartre, Paris",
        "object_date": "1953 - 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 26.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765940",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-540",
        "object_title": "Passage pi\u00e9ton, Paris ?",
        "object_date": "1953 - 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 14.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765942",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-541",
        "object_title": "Balan\u00e7oires, Paris ?",
        "object_date": "1953 - 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765944",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-542",
        "object_title": "Quartier des Halles, Paris",
        "object_date": "1953 - 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765946",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-543",
        "object_title": "Palissade, Paris",
        "object_date": "1953 - 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765948",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-544",
        "object_title": "Cabaret \"N\u00e9ant\", Montmartre, Paris",
        "object_date": "1953 - 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765950",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-545",
        "object_title": "Verri\u00e8re, Paris ?",
        "object_date": "1953 - 1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765952",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-546",
        "object_title": "Verri\u00e8re, Paris ?",
        "object_date": "1953 - 1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765954",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-547",
        "object_title": "Fa\u00e7ade recouverte d'\u00e9l\u00e9ments m\u00e9talliques, sur la route de Bruxelles",
        "object_date": "1953 - 1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765956",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-548",
        "object_title": "Mur peint dans la rue, Paris ?",
        "object_date": "1953 - 1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765958",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-549",
        "object_title": "Mur, Ile Seguin",
        "object_date": "1953 - 1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765960",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-550",
        "object_title": "Mur, Paris ?",
        "object_date": "1953 - 1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765962",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-551",
        "object_title": "Paris",
        "object_date": "1953 - 1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765964",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-552",
        "object_title": "Fa\u00e7ade, quartier du Marais, Paris",
        "object_date": "1953 - 1956",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765966",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-553",
        "object_title": "Circulation",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 37.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765968",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-554",
        "object_title": "Circulation",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765970",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-555",
        "object_title": "Circulation",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765972",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-556",
        "object_title": "Circulation",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 37.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765974",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-557",
        "object_title": "Circulation",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 37.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765976",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-558",
        "object_title": "Tronc d'arbre",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765978",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-559",
        "object_title": "Sc\u00e8ne de rue (\"Les femmes s'en balancent\"), Paris",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765980",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-560",
        "object_title": "Pont, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765982",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-561",
        "object_title": "Pont, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765984",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-562",
        "object_title": "Pont, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765986",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-563",
        "object_title": "Pont, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765988",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-564",
        "object_title": "Pont, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765990",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-565",
        "object_title": "Pont, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765992",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-566",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765994",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-567",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765996",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-568",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001765998",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-569",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766000",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-570",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766002",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-571",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766004",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-572",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766006",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-573",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766008",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-574",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766010",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-575",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766012",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-576",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766014",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-577",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766016",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-578",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766018",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-579",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766020",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-580",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766022",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-581",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766024",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-582",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766026",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-583",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766028",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-584",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766030",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-585",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766032",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-586",
        "object_title": "T\u00f4le entaill\u00e9e et pli\u00e9e",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 7.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766034",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-587",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766036",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-588",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766038",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-589",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766040",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-590",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766042",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-591",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766044",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-592",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766047",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-593",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766050",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-594",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766052",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-595",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766055",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-596",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766057",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-597",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766059",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-598",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766061",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-599",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766063",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-600",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766065",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-601",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766067",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-602",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766069",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-603",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766071",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-604",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766073",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-605",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766075",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-606",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766077",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-607",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766082",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-608",
        "object_title": "Dessins \u00e0 la craie et enfants, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766079",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-609",
        "object_title": "Marchand de couleur, rue de la Harpe, Paris",
        "object_date": "vers 1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766084",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-610",
        "object_title": "Voiture et dallage",
        "object_date": "1954 - 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766086",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-611",
        "object_title": "Piazza del Popolo, Rome",
        "object_date": "1954 - 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766088",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-612",
        "object_title": "Piazza del Popolo, Rome",
        "object_date": "1954 - 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766090",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-613",
        "object_title": "Piazza del Popolo, Rome",
        "object_date": "1954 - 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766092",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-614",
        "object_title": "Personnes debout dans un chariot, d\u00e9fil\u00e9 du 14 juillet, Paris ?",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766094",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-615",
        "object_title": "Tournage du film \"Trap\u00e8ze\", Paris",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766096",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-616",
        "object_title": "D\u00e9fil\u00e9 militaire (patrouille de France)",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766099",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-617",
        "object_title": "Rep\u00e8res sur les Champs Elys\u00e9es pour le d\u00e9fil\u00e9 des chars, d\u00e9fil\u00e9 du 14 juillet 1955",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766101",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-618",
        "object_title": "Photographie ayant servie \u00e0 la r\u00e9alisation de l'affiche de l'exposition \"Livres am\u00e9ricains\", organis\u00e9e au Centre culturel am\u00e9ricain \u00e0 Paris, 1957",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766103",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-619",
        "object_title": "Photographie ayant servie \u00e0 la r\u00e9alisation de l'affiche de l'exposition \"Livres am\u00e9ricains\", organis\u00e9e au Centre culturel am\u00e9ricain \u00e0 Paris, 1957",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 253.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766105",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-620",
        "object_title": "Photographie ayant servie \u00e0 la r\u00e9alisation de l'affiche de l'exposition \"Livres am\u00e9ricains\", organis\u00e9e au Centre culturel am\u00e9ricain \u00e0 Paris, 1957",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 253.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766107",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-621",
        "object_title": "Photographie ayant servie \u00e0 la r\u00e9alisation de l'affiche de l'exposition \"Livres am\u00e9ricains\", organis\u00e9e au Centre culturel am\u00e9ricain \u00e0 Paris, 1957",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 253.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766110",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-622",
        "object_title": "Versailles",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766112",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-623",
        "object_title": "D\u00e9fil\u00e9 militaire (patrouille de France); Cabaret \"N\u00e9ant\", Montmartre, Paris ;Versailles; Poteau t\u00e9l\u00e9phonique, Suisse",
        "object_date": "vers 1957",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuves g\u00e9latino-argentiques, collage",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766114",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-624",
        "object_title": "Tronc d'arbre",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766116",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-625",
        "object_title": "Panneau de signalisation, Portugal",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766118",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-626",
        "object_title": "Photographie ayant servie \u00e0 la r\u00e9alisation de l'affiche d'un spectacle de Jean Tardieu avec des peintures projet\u00e9es de Hartung, Poliakov et Viera da Silvia. Th\u00e9\u00e2tre de l'Alliance fran\u00e7aise",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 154.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766120",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-627",
        "object_title": "Sph\u00e8re m\u00e9tallique en mouvement expos\u00e9e dans la vitrine de la galerie rue du Dragon, Centre Culturel am\u00e9ricain.",
        "object_date": "1959 - 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 126.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766122",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-628",
        "object_title": "Lignes de haute tension, Suisse",
        "object_date": "vers 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766124",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-629",
        "object_title": "Photographie pr\u00e9paratoire pour la r\u00e9alisation d'une publicit\u00e9 pour Goodyear",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766128",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-630",
        "object_title": "Photographie pr\u00e9paratoire pour la r\u00e9alisation d'une publicit\u00e9 pour Goodyear",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766130",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-631",
        "object_title": "Photographie pr\u00e9paratoire pour la r\u00e9alisation d'une publicit\u00e9 pour Goodyear",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 305.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766132",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-632",
        "object_title": "Photographie pr\u00e9paratoire pour la r\u00e9alisation d'une publicit\u00e9 pour Goodyear",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766134",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-633",
        "object_title": "Photographie pr\u00e9paratoire pour la r\u00e9alisation d'une publicit\u00e9 pour Goodyear",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766136",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-634",
        "object_title": "Photographie pr\u00e9paratoire pour la r\u00e9alisation d'une publicit\u00e9 pour Goodyear",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766138",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-635",
        "object_title": "Photographie pr\u00e9paratoire pour la r\u00e9alisation d'une publicit\u00e9 pour Goodyear",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766148",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-636",
        "object_title": "Jet d'eau, Gen\u00e8ve",
        "object_date": "1962 - 1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuves g\u00e9latino-argentiques, collage",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766140",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-637",
        "object_title": "Route, Suisse",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766142",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-638",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766144",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-639",
        "object_title": "T\u00f4le entaill\u00e9e et pli\u00e9e",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "N\u00e9gatif g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766146",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-640",
        "object_title": "T\u00f4le entaill\u00e9e et pli\u00e9e",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "N\u00e9gatif g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766152",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-641",
        "object_title": "T\u00f4le entaill\u00e9e et pli\u00e9e",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "N\u00e9gatif g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766150",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-642",
        "object_title": "Sculpture rotative de Rudi Meyer",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001766154",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001618701",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Ifert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-643",
        "object_title": "Ombre et papillon (Madeleine), Suisse",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 G\u00e9rard Ifert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001586266",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000072130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gh\u00e9rasim Luca",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "apatride",
        "object_inventory": "AM 2018-644 (1)",
        "object_title": "Vers le non-mental",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Manuscript de po\u00e8me \"Vers le non-mental\" accompagn\u00e9e de trois illustrations\nEau forte",
        "object_height": 658.0,
        "object_width": 502.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Micheline Catti-Gh\u00e9rasim Luca",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001598616",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000072130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gh\u00e9rasim Luca",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "apatride",
        "object_inventory": "AM 2018-644 (2)",
        "object_title": "Vers le non-mental",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Manuscript de po\u00e8me \"Vers le non-mental\" accompagn\u00e9e de trois illustrations\nEau forte",
        "object_height": 658.0,
        "object_width": 502.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Micheline Catti-Gh\u00e9rasim Luca",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001757217",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001757215",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fabrice Samyn",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-645",
        "object_title": "The impossible image or the concave eye's duty",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d'apr\u00e8s fichier num\u00e9rique",
        "object_height": 423.0,
        "object_width": 457.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001753895",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-646",
        "object_title": "Untitled (28)",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 150.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761765",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-647",
        "object_title": "Blackboard",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 787.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761769",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-648",
        "object_title": "Untitled (Olympic Shooters)",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761775",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-649",
        "object_title": "Military installation",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761778",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-650",
        "object_title": "Untitled (Puzzle Lights)",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 150.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761781",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-651",
        "object_title": "Classroom",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 150.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761790",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-652",
        "object_title": "Untitled (Wire)",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761792",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-653",
        "object_title": "Untitled",
        "object_date": "1970 / 2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 150.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761794",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-654",
        "object_title": "Laboratory",
        "object_date": "1994 / 1997",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761796",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-655",
        "object_title": "Untitled (Submarines)",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 150.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761798",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-656",
        "object_title": "Untitled (Pictures of Androgynous Nurses)",
        "object_date": "1990 - 2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761800",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-657",
        "object_title": "Untitled (Family of Shoppers)",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761802",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-658",
        "object_title": "Blackboard (What?)",
        "object_date": "vers 1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001761804",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072059",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lynne Cohen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-659",
        "object_title": "Factory Lobby (Ivy)",
        "object_date": "vers 1977",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andrew Lugg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755108",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001755106",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Souleymane Keita",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-660",
        "object_title": "Homage to Al Loving II",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Assemblage de deux pi\u00e8ces de tissu en coton cousues teint\u00e9es en ocre rouge et suspendues \u00e0 un b\u00e2ton de bambou\nTeinture naturelle sur toile, cordellettes, bambou",
        "object_height": 200.0,
        "object_width": 200.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741608",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001741607",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erna Rosenstein",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-661",
        "object_title": "Flowing at Night (Plyna w Nocy)",
        "object_date": "[1993]",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur plaque d'aluminium coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 51.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741610",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001741607",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Erna Rosenstein",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-662",
        "object_title": "Blood from Everywhere (Zewszad Krew)",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur 10 panneaux de bois et contreplaqu\u00e9 clou\u00e9s sur Isorel, pointes de clous et r\u00e9sidus d'une plaquette de m\u00e9dicaments coll\u00e9s sur un des panneaux",
        "object_height": 645.0,
        "object_width": 57.0,
        "object_depth": 4.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754754",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072150",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Munari",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-663",
        "object_title": "Xerografia originale",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "X\u00e9rographie",
        "object_height": 422.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754756",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000072150",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Munari",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-664",
        "object_title": "Xerografia originale",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "X\u00e9rographie",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 422.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001756099",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001756088",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philipp Schaerer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-665",
        "object_title": "Diary 27.01.2005 - 05.03.2012\nRecords: 77'000",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 881.0,
        "object_width": 1225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754433",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001754432",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Franco Grignani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-666",
        "object_title": "Onda verticale, sperimentale ottico ai sali di bromuro d'argento",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 405.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754435",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001754432",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Franco Grignani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-667",
        "object_title": "Fenomeno induttivo in una struttura a spirale, sperimentale ottico ai sali di bromuro d'argento",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001774281",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "9000000000085376",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rui Chafes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Carne Invisivel, Carne Misteriosa",
        "object_date": null,
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": null,
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754408",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000086169",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas M\u00fcller",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-670",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Stylo-bille et encre de Chine sur papier",
        "object_height": 196.0,
        "object_width": 140.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001749309",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066364",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ellsworth Kelly",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-671",
        "object_title": "Mont Sainte Victoire de Beaurecueil",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Deux feuilles de papier\nMine graphite sur papier",
        "object_height": 365.0,
        "object_width": 902.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ellsworth Kelly Foundation",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754054",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067248",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yves Tanguy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-672",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache sur papier",
        "object_height": 345.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001746855",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000073034",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Nash",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-673",
        "object_title": "Cork Spire",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Pastel et fusain sur papier",
        "object_height": 150.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001746857",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000073034",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Nash",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-674",
        "object_title": "Two Black Columns",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Fusain sur papier",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001746859",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000073034",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Nash",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-675",
        "object_title": "Red Column Black Column",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Pastel sur papier",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001746861",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000073034",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Nash",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-676",
        "object_title": "Deep cut, Deep Red Column I",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Pastel sur papier",
        "object_height": 153.0,
        "object_width": 1135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001749305",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-677",
        "object_title": "Skulptur (uden titel)",
        "object_date": "[1940 - 1946]",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Bronze",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 1094.0,
        "object_depth": 313.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001749307",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-678",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur carton",
        "object_height": 328.0,
        "object_width": 254.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769075",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-679",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 312.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769059",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-680",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Collage de papiers d\u00e9coup\u00e9s et d\u00e9chir\u00e9s, pastel \u00e0 l'huile, mine graphite et encre sur papier",
        "object_height": 419.0,
        "object_width": 309.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769061",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-681",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769073",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-682",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 417.0,
        "object_width": 592.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769063",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-683",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, pastel \u00e0 l'huile et mine graphite sur papier",
        "object_height": 418.0,
        "object_width": 592.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769065",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-684",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, pastel \u00e0 l'huile et mine graphite sur papier",
        "object_height": 591.0,
        "object_width": 417.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769069",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-685",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "1945? - 1974?",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 104.0,
        "object_width": 74.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769057",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-686",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Collage de papiers d\u00e9chir\u00e9s, de carton d\u00e9coup\u00e9 et encre sur carton",
        "object_height": 35.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769067",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-687",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, aquarelle et collage de papiers d\u00e9chir\u00e9s sur carton",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 126.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769071",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001749304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonja Ferlov Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-688",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et pastel \u00e0 l'huile sur papier",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001746843",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "120000000008318",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gianni Emilio Simonetti",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-689",
        "object_title": "Serenade (Musical score)",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre, collage, techniques mixtes et laque sur papier cartonn\u00e9",
        "object_height": 703.0,
        "object_width": 998.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001940007",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "120000000008318",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gianni Emilio Simonetti",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Wind Music",
        "object_date": null,
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": null,
        "object_height": 1416.0,
        "object_width": 503.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754057",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001754056",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kay Sage",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-691",
        "object_title": "Magic Lantern",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 455.0,
        "object_width": 355.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Estate of Kay Sage / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001749315",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069625",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lalan (Ching-Lan Shieh, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-692",
        "object_title": "D\u00e9part de la lune",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 195.0,
        "object_width": 130.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001749317",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069625",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lalan (Ching-Lan Shieh, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-693",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 162.0,
        "object_width": 130.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769602",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001625358",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Denys Tremblay",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-694",
        "object_title": "Certificat Coup d'\u00e9tat d'esprit p\u00e9riph\u00e9rique",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Un certificat de \"V\u00e9rification des d\u00e9c\u00e8s\" fait \u00e0 Paris, le 14 avril 1983\nGravure sur papier filigran\u00e9",
        "object_height": 44.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769833",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "9000000000081979",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lamia Joreige",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "A Brief History of Ouzai",
        "object_date": null,
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": null,
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754438",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000072150",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Munari",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-696",
        "object_title": "Macchina Inutile",
        "object_date": "1956 / 1970",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Sculpture, Mobile\nMultiple\nAluminium s\u00e9rigraphi\u00e9, fil de nylon",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754423",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001754421",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Grazia Varisco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-697",
        "object_title": "Schema Luminoso Variabile R. DIA\n(Sch\u00e9ma lunimeux variable R. DIA)",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation avec de la lumi\u00e8re\nObjet cin\u00e9tique compos\u00e9 de trames perfor\u00e9es mises en rotation et \u00e9clair\u00e9es par un n\u00e9on\nBois, Perspex, film adh\u00e9sif noir, moteur \u00e9lectrique, n\u00e9on",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": 88.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art cin\u00e9tique, art programm\u00e9, Gruppo T",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754427",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001754421",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Grazia Varisco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-698",
        "object_title": "Mercuriale (doppia X)\n(Mercurial (double X))",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nObjet optique-cin\u00e9tique\nBois, verre industriel Quadrionda 130, m\u00e9tal chrom\u00e9",
        "object_height": 375.0,
        "object_width": 375.0,
        "object_depth": 45.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art cin\u00e9tique, art optique, gruppo T",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755123",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000085147",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lise Sarfati",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-699",
        "object_title": "oh man.phg7_07, 2013",
        "object_date": "juillet 2013",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 148.0,
        "object_width": 188.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SAIF",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755125",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001369552",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Csaba Nemes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2018-700",
        "object_title": "Foreseeable Consequences\n(Cons\u00e9quences pr\u00e9visibles)",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile et crayon graphite sur toile",
        "object_height": 200.0,
        "object_width": 200.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Csaba Nemes",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741645",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001741642",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Cui Jie",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-701",
        "object_title": "Beijing International Hotel",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 150.0,
        "object_width": 200.0,
        "object_depth": 5.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754453",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001754451",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Herbert Matter",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-702",
        "object_title": "Mobile de Calder en mouvement",
        "object_date": "1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 275.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754493",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066231",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Hausmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-703",
        "object_title": "Arts Lettres n\u00b05",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754449",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000759",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Th\u00e9odore Brauner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2018-704",
        "object_title": "Gellu Naum",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755093",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "140000000010036",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "UNTEL",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-705 (1-56)",
        "object_title": "La ville 365 jours par an",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 56 photographies noir & blanc contre-coll\u00e9es sur plaques d'acier galvanis\u00e9es dispos\u00e9es group\u00e9es et formant un ensemble associ\u00e9 au texte : SEMAINE CALME ET SANS HISTOIRE \u00c0 LA BOURSE DE PARIS, O\u00d9 LES COURS, D'UN VENDREDI \u00c0 L'AUTRE, SONT REST\u00c9S PRATIQUEMENT STABLES.\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 2351.0,
        "object_width": 3967.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755096",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "140000000010036",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "UNTEL",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-706",
        "object_title": "Touriste",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation compos\u00e9e de 5 ensembles : 3 costumes de peintre et tee-shirts en coton \"Touriste\", s\u00e9rigraphi\u00e9s et badg\u00e9s, pr\u00e9sent\u00e9s sur cintre sur un portant m\u00e9tallique sous vitrine avec un cartel de pr\u00e9sentation; 1 photographie couleur \"Le populaire\"; 12 diptyques photographiques; 4 photographies noir & blanc et 1 texte encadr\u00e9; 1 caisson lumineux\nPhotographies et texte encadr\u00e9s, vitrine en Plexiglas, socle en bois, v\u00eatements en coton, portant m\u00e9tallique, cintres, caisson lumineux",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755115",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "200000000111132",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "LaToya Ruby Frazier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-707",
        "object_title": "Mom and Me",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d'apr\u00e8s fichier num\u00e9rique",
        "object_height": 632.0,
        "object_width": 1342.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755127",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-708",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001767996",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-709",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001767998",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-710",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001768000",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-711",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001768002",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-712",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001768004",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-713",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001768006",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-714",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001768008",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-715",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001768010",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-716",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754419",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001754418",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claudia Angelmaier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-717",
        "object_title": "Le Violon d'Ingres",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 130.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001759107",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "390000000013321",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Caroline Mesquita",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-718",
        "object_title": "Spaceship Stirrup",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Acier, acier inoxydable, r\u00e9sine et peinture de carrosserie",
        "object_height": 95.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": 70.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Caroline Mesquita",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741652",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001741647",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Evelyn Taocheng Wang",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-719 (1)",
        "object_title": "Massage Experience",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne d'apr\u00e8s fichier num\u00e9rique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001774222",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001741647",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Evelyn Taocheng Wang",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-719 (2)",
        "object_title": "Massage Experience",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne d'apr\u00e8s fichier num\u00e9rique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741648",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001741647",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Evelyn Taocheng Wang",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-720",
        "object_title": "A Massage Salon - Curtains",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, mine graphite et acrylique sur papier de riz",
        "object_height": 454.0,
        "object_width": 344.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741650",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001741647",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Evelyn Taocheng Wang",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-721",
        "object_title": "Tracy and Yang was kicking a Older Male Client out, Because of He was trying to Jerk Off on Towel",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle, mine graphite et acrylique sur papier de riz",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755119",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "380000000023475",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michael Riedel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-722",
        "object_title": "Untitled (Marcus)",
        "object_date": "2013 - 2016",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Diptyque\nS\u00e9rigraphie sur carton archives, cadre en m\u00e9tal et impression jet d'encre sur tableau d'archive",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Michael Riedel",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755121",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "380000000023475",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michael Riedel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-723",
        "object_title": "Untitled (Vertikal Lines)",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Impression jet d'encre, panneau d'archive",
        "object_height": 255.0,
        "object_width": 144.0,
        "object_depth": 4.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Michael Riedel",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001749313",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roger Edgar Gillet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-724",
        "object_title": "Sa\u00fcl",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001740080",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065718",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "C\u00e9sar (C\u00e9sar Baldaccini, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-725",
        "object_title": "Compression",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "T\u00f4le d'acier compress\u00e9e, peinture, mati\u00e8res plastiques et divers m\u00e9taux",
        "object_height": 150.0,
        "object_width": 64.0,
        "object_depth": 53.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 SBJ / Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727787",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "430000000000188",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Blair Thurman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-726",
        "object_title": "Totem - If you Gott'em",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Dyptique\nPeinture acrylique sur toile tendue et coll\u00e9e sur assemblage en bois",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 3575.0,
        "object_depth": 10.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "abstraction g\u00e9om\u00e9trique, minimalisme (r\u00e9f\u00e9rence), pop art (r\u00e9f\u00e9rence)",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755159",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000081852",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elisabetta Benassi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-727",
        "object_title": "Passato e presente\n(Pass\u00e9 et pr\u00e9sent)",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Arrangement\nLivre et clou en fer forg\u00e9",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": 9.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Elisabetta Benassi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001759084",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "450000000027546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Timm Ulrichs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-728 (1)",
        "object_title": "Landschaftsepiphanen\n(Epiphanies de paysage)",
        "object_date": "1972 - 1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Caisson lumineux faisant partie d'un diptyque\n\u00c9preuve transparente \u00e0 destruction de colorants,  \t(cibachrome)",
        "object_height": 801.0,
        "object_width": 1004.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001789880",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "450000000027546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Timm Ulrichs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-728 (2)",
        "object_title": "Landschaftsepiphanen\n(Epiphanies de paysage)",
        "object_date": "1972 - 1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Film faisant partie d'un diptyque\n\u00c9preuve transparente \u00e0 destruction de colorants,  \t(cibachrome)",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 159.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001774653",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "450000000027546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Timm Ulrichs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-729 (1)",
        "object_title": "Landschaftsepiphanen\n(Epiphanies de paysage)",
        "object_date": "1972 - 1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Caisson lumineux faisant partie d'un diptyque\n\u00c9preuve transparente \u00e0 destruction de colorants,  \t(cibachrome)",
        "object_height": 801.0,
        "object_width": 1004.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001789882",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "450000000027546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Timm Ulrichs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-729 (2)",
        "object_title": "Landschaftsepiphanen\n(Epiphanies de paysage)",
        "object_date": "1972 - 1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Film faisant partie d'un diptyque\n\u00c9preuve transparente \u00e0 destruction de colorants,  \t(cibachrome)",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 159.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001774655",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "450000000027546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Timm Ulrichs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-730 (1)",
        "object_title": "Landschaftsepiphanen\n(Epiphanies de paysage)",
        "object_date": "1972 - 1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Caisson lumineux faisant partie d'un diptyque\n\u00c9preuve transparente \u00e0 destruction de colorants,  \t(cibachrome)",
        "object_height": 801.0,
        "object_width": 1004.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001789886",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "450000000027546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Timm Ulrichs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-730 (2)",
        "object_title": "Landschaftsepiphanen\n(Epiphanies de paysage)",
        "object_date": "1972 - 1987",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Film faisant partie d'un diptyque\n\u00c9preuve transparente \u00e0 destruction de colorants,  \t(cibachrome)",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 159.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741683",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000086002",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Natalia LL",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-731 (1-10)",
        "object_title": "Punkty podparcia / Points of Support",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "10 planches de tirages chromog\u00e8nes contrecoll\u00e9s, gouache sur carton\nEpreuves chromog\u00e8nes, gouaches",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001759097",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "450000000027546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Timm Ulrichs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-732 (1-100)",
        "object_title": "Walter Benjamin. L\u2019oeuvre d\u2019art \u00e0 l\u2019\u00e8re de sa reproductibilit\u00e9 technique\nInterpretation par Timm Ulrichs : La photocopie de la photocopie de la photocopie de la photocopie",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Reproduction photom\u00e9canique",
        "object_technique": "100 photocopies encadr\u00e9es\nX\u00e9rographies",
        "object_height": 313.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741394",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001741367",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kishio Suga",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-733",
        "object_title": "Law of Peripheral Units",
        "object_date": "1997 - 2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nUne centaine de pierres sont dispos\u00e9es au sol et sont reli\u00e9es \u00e0 une structure m\u00e9tallique quadrill\u00e9e par l'interm\u00e9diaire de diagonales form\u00e9es par des cordes\nTubes m\u00e9talliques, pierres, cordes",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Mono-ha",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001619263",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001619262",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Istv\u00e1n N\u00e1dler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-734",
        "object_title": "Blue-Black",
        "object_date": "1968",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Acrylique sur toile",
        "object_height": 133.0,
        "object_width": 188.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "hard-edge painting (r\u00e9f\u00e9rence), abstraction, IPARTERV",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754441",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076398",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luigi Veronesi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-735",
        "object_title": "Dessin pr\u00e9paratoire de marionnette pour Histoire du soldat d'Igor Stravinsky  : Le soldat",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite, gouache, encre et collage de papiers m\u00e9tallis\u00e9s sur carton",
        "object_height": 348.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001779980",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076398",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luigi Veronesi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-736",
        "object_title": "Dessin pr\u00e9paratoire de marionnette pour Histoire du soldat d'Igor Stravinsky  : Une danseuse",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite, gouache et encre sur carton",
        "object_height": 348.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001779983",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076398",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luigi Veronesi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-737",
        "object_title": "Dessin pr\u00e9paratoire de marionnette pour Histoire du soldat d'Igor Stravinsky  : La princesse",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite, gouache et encre sur carton",
        "object_height": 345.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754444",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076398",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luigi Veronesi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-738",
        "object_title": "Diavolo",
        "object_date": "[1942]",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Bois peint, plastique, m\u00e9tal, ficelle",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001781259",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076398",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luigi Veronesi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-739",
        "object_title": "Diavolo",
        "object_date": "[1942]",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Bois peint, plastique, m\u00e9tal, ficelle",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741605",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001741604",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yuko Mohri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-740",
        "object_title": "Parade",
        "object_date": "2011 - 2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nMat\u00e9riaux divers",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001749296",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001749295",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Beniamino Joppolo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-741",
        "object_title": "La Clepsydre et le temps",
        "object_date": "[vers 1948 - 1949]",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001749298",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001749295",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Beniamino Joppolo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-742",
        "object_title": "Section d'espace",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 809.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001749300",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001749295",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Beniamino Joppolo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-743",
        "object_title": "Section d'espace",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 809.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001768651",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068197",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Babette Mangolte",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-744",
        "object_title": "Roof Piece",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d'apr\u00e8s fichier num\u00e9rique",
        "object_height": 35.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Babette Mangolte",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001768653",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068197",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Babette Mangolte",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-745",
        "object_title": "Woman Walking Down the Ladder with Trisha Brown's images staged by Trisha Brown in February 25, 1973",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d'apr\u00e8s fichier num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 372.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Babette Mangolte",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741362",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000080175",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Noboru Takayama",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-746",
        "object_title": "Underground Zoo (Part)",
        "object_date": "1969 / 2003",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nAssemblage de sept traverses de chemin de fer\nBois de h\u00eatre, m\u00e9tal",
        "object_height": 187.0,
        "object_width": 310.0,
        "object_depth": 250.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Mono-ha",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755139",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000086212",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rudolf Polanszky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-747",
        "object_title": "Gespiegelte Halbskulptur\n(Demi-sculpture en miroir)",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Trois formes d'ailes en sym\u00e9tries segment\u00e9es maintenues par une structure en m\u00e9tal\nVerre acrylique, fibre de verre, r\u00e9sine, m\u00e9tal, silicone",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": 53.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755143",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000086212",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rudolf Polanszky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-748",
        "object_title": "Tierstempelbild\n(Image d'empreinte animale)",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture, Collage\nPlastique, mousse polyur\u00e9thane, plumes, acrylique, bois",
        "object_height": 1805.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "post-actioniste",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001722089",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065866",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sonia Delaunay (Sarah Sophie Stern Terk, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-749",
        "object_title": "Rythmes sans fin",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nS\u00e9rigraphie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pracusa S.A.",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001725763",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Delaunay",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-750",
        "object_title": "La Madeleine et les Boulevards",
        "object_date": "1926",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001725769",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Delaunay",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-751",
        "object_title": "Le Pont a\u00e9rien, Passy",
        "object_date": "1926",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001725771",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Delaunay",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-752",
        "object_title": "La butte Montmartre et le Sacr\u00e9-Coeur",
        "object_date": "1926",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001725773",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Delaunay",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-753",
        "object_title": "La Seine et la Tour",
        "object_date": "1926",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726121",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Max Ernst",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-754",
        "object_title": "Hypertrophic Trophy (hypertrophie troph\u00e4e, troph\u00e9e hypertrophique)",
        "object_date": "1920",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726178",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Max Ernst",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-755",
        "object_title": "Rythme",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726221",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Max Ernst",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-756",
        "object_title": "A Paul Eluard, Un Po\u00e8me dans chaque livre",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nGravure et aquatinte sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726247",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Max Ernst",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-757",
        "object_title": "A Benjamin P\u00e9ret, Mort aux vaches et au champ d'honneur",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nGravure et aquatinte sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726277",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Max Ernst",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-758",
        "object_title": "Danseuses",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726285",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Max Ernst",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-759",
        "object_title": "A Antonin Artaud, les Iles du bout du monde",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nPointe s\u00e8che sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726599",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066231",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Hausmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-760",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache sur papier",
        "object_height": 19.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726601",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066231",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Hausmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-761",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache sur papier",
        "object_height": 19.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726608",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066277",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Hugnet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-762",
        "object_title": "La Ville Neuve : \"La perspective Arp\"",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Dessin, Collage\nAquarelle, pastel et bo\u00eete d'allumettes coll\u00e9e sur feuille de carnet \u00e0 dessin \u00e0 spirale",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 354.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726616",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066277",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Hugnet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-763",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "30 mai 1961",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Dessin, Collage\nFeuille de magazine d\u00e9coup\u00e9e et coll\u00e9e sur feuille de magazine",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726622",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066355",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vassily Kandinsky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-764",
        "object_title": "Gravure pour le cercle des amis du Bauhaus",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nPointe s\u00e8che sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726670",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Louis Marcoussis (Ludwik Kazimierz Markus, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-765",
        "object_title": "Le Brasier",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nEau-forte sur papier v\u00e9lin d'Arches",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726695",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Louis Marcoussis (Ludwik Kazimierz Markus, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-766",
        "object_title": "H\u00f4tels",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nEau-forte sur papier v\u00e9lin d'Arches",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726701",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Louis Marcoussis (Ludwik Kazimierz Markus, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-767",
        "object_title": "Po\u00e8me lu au mariage d'Andr\u00e9 Salmon",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nEau-forte sur papier v\u00e9lin d'Arches",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726703",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Louis Marcoussis (Ludwik Kazimierz Markus, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-768",
        "object_title": "La maison des morts",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nEau-forte sur papier v\u00e9lin d'Arches",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726706",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Louis Marcoussis (Ludwik Kazimierz Markus, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-769",
        "object_title": "La Sant\u00e9 IV",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nEau-forte sur papier v\u00e9lin d'Arches",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001731807",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6664821",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (CHINOIS)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-770",
        "object_title": "Shi-chua-chai\n(Studio des dix bambous)",
        "object_date": "vers 1800",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nGravure sur bois sur papier",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 308.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726986",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065576",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vilhelm Bjerke Petersen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-771",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 327.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726989",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065576",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vilhelm Bjerke Petersen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-772",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier",
        "object_height": 38.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726991",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065576",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vilhelm Bjerke Petersen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-773",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier",
        "object_height": 38.0,
        "object_width": 316.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001731829",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-774",
        "object_title": "Rose bush\n(Rosier)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Stylo bille sur feuille de cahier quadrill\u00e9",
        "object_height": 218.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001726995",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065826",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Salvador Dal\u00ed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-775",
        "object_title": "Piet\u00e0",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 375.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Salvador Dal\u00ed, Fundaci\u00f3 Gala-Salvador Dali / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727074",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065912",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "C\u00e9sar Domela (C\u00e9sar Domela-Nieuwenhuis, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-776",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache sur papier",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727076",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066015",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luis Fern\u00e1ndez",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-777",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur toile peinte",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 36.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 h\u00e9ritiers de Luis Fern\u00e1ndez",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727089",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066155",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Gorin (Jean-Albert Gorin, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-778",
        "object_title": "Composition",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie en relief",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727108",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066329",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcel Jean",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-779",
        "object_title": "Les P\u00f4les du feu",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et gouache sur papier",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Marcel Jean",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727113",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080298",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frederick Kiesler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-780",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 \u00d6sterreichische Friedrich und Lillian Kiesler Privatstiftung",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727115",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080298",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frederick Kiesler",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-781",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "17 ao\u00fbt 1947",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier",
        "object_height": 352.0,
        "object_width": 258.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 \u00d6sterreichische Friedrich und Lillian Kiesler Privatstiftung",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727119",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066392",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Greta Knutson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-782",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 655.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Greta Knutson",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727724",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066741",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Amedeo Modigliani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-783 (R)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Recto\nCrayon de couleur sur papier",
        "object_height": 44.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727727",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066741",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Amedeo Modigliani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-783 (V)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Verso\nCrayon de couleur sur papier",
        "object_height": 44.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727739",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067963",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Otto Nebel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "suisse",
        "object_inventory": "AM 2018-784",
        "object_title": "Quodlibet",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle et encre sur papier",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Otto Nebel Sfiftung, Berne",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727745",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067031",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Richter",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2018-785",
        "object_title": "Triptychl Transformation : / Dusk-Night-Dawn\n(Triptyque Transformation : Cr\u00e9puscule - Nuit - Aube)",
        "object_date": "1949",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Triptyque\nGouache au pochoir sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Art acQuest",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727749",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000077210",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Ritleng (Georges Louis Ritleng, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-786",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727803",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000077210",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Ritleng (Georges Louis Ritleng, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-787",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1961",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727805",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000077210",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Ritleng (Georges Louis Ritleng, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-788",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727810",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000077210",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Ritleng (Georges Louis Ritleng, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-789",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite et crayon de couleur sur papier",
        "object_height": 274.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727812",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000077210",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Ritleng (Georges Louis Ritleng, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-790",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite et gouache sur papier",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728355",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001728354",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ione Robinson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-791",
        "object_title": "Arp",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 375.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727816",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067148",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michel Seuphor (Fernand-Louis Berckelaers, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-792",
        "object_title": "Cosmos",
        "object_date": "4 octobre 1957",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 67.0,
        "object_width": 445.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727819",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067148",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michel Seuphor (Fernand-Louis Berckelaers, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-793",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "21 juillet 1957",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727821",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067148",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michel Seuphor (Fernand-Louis Berckelaers, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-794",
        "object_title": "Aphorismes",
        "object_date": "24 juin 1958",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 67.0,
        "object_width": 51.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727824",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067376",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Villon (Gaston Duchamp, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-795",
        "object_title": "Oiseau II",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727826",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067391",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Friedrich Vordemberge-Gildewart",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2018-796",
        "object_title": "Composition",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Friedrich Vordemberge-Gildewart Stiftung",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001732893",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6660007",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SANS PR\u00c9CISION)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-797",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier",
        "object_height": 495.0,
        "object_width": 327.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728115",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065496",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Willi Baumeister",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2018-798",
        "object_title": "Der photographe\n(Le photographe)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Dessin, Collage\nEncre, mine graphite, typographie , photographie et papier coll\u00e9s sur papier",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728142",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065496",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Willi Baumeister",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2018-799",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Dessin, Collage\nMine graphite, crayon de couleur, typographie, papier coll\u00e9 et timbre sur papier",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728360",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000073401",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alcopley (Alfred Lewin Copley, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-800",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "28 septembre 1961",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728147",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065962",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Viking Eggeling",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-801",
        "object_title": "Landscape with Road towards Hill",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728155",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065962",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Viking Eggeling",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-802",
        "object_title": "Landscape with Grave and Fragment of Column",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001740082",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6664815",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (HANS FEHR)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-803",
        "object_title": "Wassertiere\n(Animaux aquatiques)",
        "object_date": "1920",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache et encre sur papier coll\u00e9 sur Marie-Louise",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728171",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066117",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alberto Giacometti",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-804",
        "object_title": "Femme qui marche",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nPointe s\u00e8che sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Alberto Giacometti (Fondation Giacometti, Paris et Adagp, Paris)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728221",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066318",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marcel Janco",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2018-805",
        "object_title": "Jaffa en guerre",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle et encre sur papier",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 26.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728369",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001728366",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Oskar Wilhelm L\u00fcthy",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-806",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1913",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite et encre sur papier",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728236",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001726960",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leon\u00e9 Minassian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2018-807",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "6 janvier 1956",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728250",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067028",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Ribemont-Dessaignes",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-808",
        "object_title": "Un id\u00e9aliste",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Pierre Chave, Vence",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001740087",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6664806",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SOLDINI)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-809",
        "object_title": "Promenade",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001740090",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "6664806",
        "artist_type": "anonyme",
        "artist_name": "ANONYME (SOLDINI)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-810",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache et encre sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001733004",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065496",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Willi Baumeister",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2018-811",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Dessin, Collage\nMine graphite, crayon de couleur, papier magazine d\u00e9coup\u00e9 et coll\u00e9  sur papier",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728260",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067343",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Vantongerloo",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-812",
        "object_title": "Etendue courbe verte",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 265.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728372",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001728371",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hugo Weber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-813",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728411",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001728371",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hugo Weber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-814",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728413",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001728371",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hugo Weber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-815",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et mine graphite sur papier",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728415",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001728371",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hugo Weber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-816",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728417",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001728371",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hugo Weber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-817",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et mine graphite sur papier",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728419",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001728371",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hugo Weber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-818",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et mine graphite sur papier",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728421",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001728371",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hugo Weber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "am\u00e9ricaine",
        "object_inventory": "AM 2018-819",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nEau-forte sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728442",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065962",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Viking Eggeling",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-820",
        "object_title": "Composition (Basse g\u00e9n\u00e9rale de la peinture. Extension)",
        "object_date": "1918 / 1919",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728449",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Max Ernst",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-821",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nEau-forte et aquatinte sur papier v\u00e9lin d'Arches",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728455",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000065980",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Max Ernst",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-822",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nEau-forte et aquatinte sur papier v\u00e9lin d'Arches",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728461",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066231",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Hausmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-823",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728464",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066231",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Hausmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-824",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Dessin, Collage\nEncre et gouache sur papier d\u00e9chir\u00e9 et coll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 495.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728551",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066231",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Hausmann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-825",
        "object_title": "Merz",
        "object_date": "1949",
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": "Estampe, Epreuve\nLithographie sur papier",
        "object_height": 325.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728556",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066304",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Max Jacob (Max Cyprien Jacob, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-826",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et gouache sur papier",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728558",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066355",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vassily Kandinsky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-827",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et mine graphite sur papier coll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728562",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067031",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Richter",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2018-828",
        "object_title": "Herr. G.",
        "object_date": "1917",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 257.0,
        "object_width": 211.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Art acQuest",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728599",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000067127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kurt Schwitters",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "britannique",
        "object_inventory": "AM 2018-829",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Saisie de l'Administration des Douanes",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001626233",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000072337",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Katharina Fritsch",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-830",
        "object_title": "Sarg\n(Cercueil)",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Panneau de fibre de bois, acrylique",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 260.0,
        "object_depth": 80.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001759073",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000086053",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Simone Forti",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-831",
        "object_title": "Solo No. 1",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique NTSC (fichier non compress\u00e9 YUV 10 bits) \n4/3, noir et blanc, son",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 51.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Simone Forti, Courtesy of Video Data Bank",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001759075",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000086053",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Simone Forti",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-832",
        "object_title": "Three Grizzlies",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique NTSC (fichier non compress\u00e9 YUV 10 bits) \n4/3, noir et blanc, son",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Simone Forti, Courtesy of Video Data Bank",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001759077",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000068340",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Rainer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-833",
        "object_title": "Five Easy Pieces",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nLa compilation des Five Easy Pieces est compos\u00e9e des oeuvres suivantes:\n\n-Hand Movie (1966). Noir et blanc, silencieux, 6 min 07 s.\nCam\u00e9raman: W. Davis\n\n-Volleyball (1967). Noir et blanc, silencieux, 10 min 09 s \nCam\u00e9raman: Bud Wirtschafter\n\n-Rhode Island Red (1968) Noir et blanc, silencieux, 11 min 03 s\nCam\u00e9raman: Roy Levin\n\n-Trio Film (1968). Noir et blanc, silencieux, 13 min 54 s\nCam\u00e9raman: Phill Niblock\nPerformers: Becky Arnold et Steve Paxton\n\n-Line (1968) Noir et blanc, silencieux, 11 min 08 s\nCam\u00e9raman: Phill Niblock\nPerformer: Susan Marshall\nFichier num\u00e9rique NTSC (fichier non compress\u00e9 YUV 10 bits)",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 57.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Rainer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001759079",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000068340",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yvonne Rainer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-834",
        "object_title": "Trio A",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique NTSC (fichier non compress\u00e9 YUV 10 bits) \n4/3, noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yvonne Rainer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545823",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001354310",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ivan Sotnikov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-835",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Feutre sur carton",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ivan Sotnikov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001544669",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001322447",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dmitri Prigov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-836",
        "object_title": "\"STN\"/Stone",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Le dessin se compose de 9 \u00e9l\u00e9ments\nStylo-bille sur papier",
        "object_height": 153.0,
        "object_width": 107.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 The Estate of Dmitri Prigov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Art conceptuel",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001544671",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001322447",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dmitri Prigov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-837",
        "object_title": "La Tour de Babel / L'\u0152il",
        "object_date": "1993 - 1995",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache et stylo-bille sur une reproduction en couleur",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 The Estate of Dmitri Prigov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001542862",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001542856",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rostislav Lebedev",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-838",
        "object_title": "Journal mural",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache, feutre, encre et crayon sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001625378",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001625372",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Liu Jianhua",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-839",
        "object_title": "Blank Paper",
        "object_date": "2009 - 2012",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Pi\u00e8ce en porcelaine blanche rectangulaire\nPorcelaine",
        "object_height": 201.0,
        "object_width": 103.0,
        "object_depth": 8.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741396",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000079763",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kenji Yanobe",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-840",
        "object_title": "Emergency Escape Pod - E. E. Pod 1\n(Pod d'\u00e9vacuation d'urgence - E. E. Pod 1)",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Sculpture prenant la forme d'une capsule d'\u00e9vacuation d'urgence\nAcier, plastique, compteur Geiger, batterie, moteur",
        "object_height": 150.0,
        "object_width": 130.0,
        "object_depth": 120.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741406",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000079763",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kenji Yanobe",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-841",
        "object_title": "Soap Bubble Project : Portrait 2\n(Projet de bulle de savon : Portrait 2)",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Ce portrait du sculpteur \u00e9met de l'int\u00e9rieur de la bouche d'une cr\u00e9ature bleue des bulles de savon. \nSelon l'artiste, il s'agit d'une allusion \u00e0 un personnage symbolisant l'\u00e9nergie nucl\u00e9aire.\nAcier, plastique, machine \u00e0 bulles, poils",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 62.0,
        "object_depth": 76.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001625433",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000089570",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dong Song",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-842",
        "object_title": "Facing the Wall",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation mixte\nPapier peint, photographie \u00e0 encadrer",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001717033",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000089570",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dong Song",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-843",
        "object_title": "Frying water",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique grav\u00e9 sur DVD num\u00e9rot\u00e9 et sign\u00e9 par l'artiste\n4:3, couleur, son, chinois (\u00e9crit)",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001625428",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000089570",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dong Song",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-844",
        "object_title": "Catching Moonbeams in Water",
        "object_date": "2001",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique grav\u00e9 sur DVD num\u00e9rot\u00e9 et sign\u00e9 par l'artiste\n4:3, couleur, son, chinois",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001388778",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370409",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sue Williamson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-845",
        "object_title": "Better Lives : Richard Belalufu",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 144.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001766687",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001766675",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Goutam Ghosh",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-846",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture, Collage\nPastel, gouache et coton coll\u00e9 sur panneau de bois contreplaqu\u00e9",
        "object_height": 140.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545821",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001545820",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alexander Shaburov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-847",
        "object_title": "Denture et implantologie",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 61.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alexander Shaburov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545825",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001545820",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alexander Shaburov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-848",
        "object_title": "5 mai 1990, 17:04 \u2014 17:08. Je prends des photos sans enlever le bouchon d'objectif",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "S\u00e9rie de 4 tirages\nEpreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 377.0,
        "object_width": 547.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alexander Shaburov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545827",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001545820",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alexander Shaburov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-849",
        "object_title": "5 mai 1990, 17:04 \u2014 17:08. Je prends des photos sans enlever le bouchon d'objectif",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alexander Shaburov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545831",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001545820",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alexander Shaburov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-850 (1-16)",
        "object_title": "Ma promenade quotidienne de chez moi jusqu'\u00e0 l'arr\u00eat de bus. 14 ao\u00fbt 1988. Photos prises tous les 15 pas.",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "S\u00e9rie de 16 tirages\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alexander Shaburov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001545829",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001545820",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alexander Shaburov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-851",
        "object_title": "Ma promenade quotidienne de l'arr\u00eat de bus \u00e0 chez moi. 14 ao\u00fbt 1988. Photos prises tous les 15 pas.",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "S\u00e9rie de 12 tirages\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alexander Shaburov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001618844",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000081200",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Harun Farocki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-852",
        "object_title": "Ausdruck der H\u00e4nde (L'expression des mains)",
        "object_date": "1997",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique HD (fichier avid .mov), 4/3, couleur, son, allemand",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Harun Farocki Filmproduktion, Berlin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001370452",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-853",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001499948",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-854",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001499950",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-855",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001499952",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-856",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001499983",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-857",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500025",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-858",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500061",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-859",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500063",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-860",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500067",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-861",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500069",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-862",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500071",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-863",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500089",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-864",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500092",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-865",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500094",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-866",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500096",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-867",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500098",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-868",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500100",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-869",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500102",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-870",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500104",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-871",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500106",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-872",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500108",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-873",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500110",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-874",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500112",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-875",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500114",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-876",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500118",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-877",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001500122",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001370449",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jafar Panahi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-878",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve num\u00e9rique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754572",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000084944",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alban Hajdinaj",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-879",
        "object_title": "Eye to Eye",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique PAL (fichier h264)\n4/3, couleur, son, albanais sous-titr\u00e9 anglais",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000002056955",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "450000000030265",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vagrich Bakhchanyan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": null,
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": null,
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000002042796",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "450000000030265",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vagrich Bakhchanyan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Birth of Stolichnaya vodka",
        "object_date": null,
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": null,
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001542733",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001322397",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Boris Orlov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-882",
        "object_title": "Autoportrait dans un style imp\u00e9rial 1",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage photographique",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 41.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Sots art",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001542737",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001322397",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Boris Orlov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-883",
        "object_title": "Autoportrait dans un style imp\u00e9rial 2",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique peinte",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 41.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Sots art",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545837",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001545834",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Victoria Timofeeva",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-884",
        "object_title": "C'est au-dessus de mes forces, je n'en peux plus",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Huile sur papier",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545835",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001545833",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dmitri Vrubel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-885",
        "object_title": "Maman, je te jure, je ne suis pas comme eux",
        "object_date": "1988 - 1989",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Huile sur papier",
        "object_height": 220.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741654",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081652",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yto Barrada",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2018-886",
        "object_title": "Untitled",
        "object_date": "2013 - 2015",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "S\u00e9rie de six \u00e9preuves faisant partie du corpus \"Faux Guide\"\nEpreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yto Barrada",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001579836",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-887",
        "object_title": "Children's Game #2 Ricochets. Tangier, Morocco",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC), NTSC, 4/3, couleur, son",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579838",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-888",
        "object_title": "Children's Game #3 Coins.Mexico City, Mexique",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC), NTSC\n4/3, couleur, son",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579840",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-889",
        "object_title": "Children's Game #4 Elastic. Paris, France",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC), PAL,\n4/3, couleur, son",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579842",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-890",
        "object_title": "Children's Game #5 Revolver. Baja California, Mexique",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique Apple ProRes HQ 422, \n4/3, couleur, son",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 49.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579844",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-891",
        "object_title": "Children's Game #6 Sandcastles. Knokke-Le Zoute, Belgique",
        "object_date": "2009",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC PRO), PAL, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 4.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579846",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-892",
        "object_title": "Children's Game #7 Stick and Wheels. Bamiyan, Afghanistan",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique Apple ProRes HQ 422, NTSC, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579848",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-893",
        "object_title": "Children's Game #8 Marbles. Aman, Jordanie",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique Apple ProRes HQ 422, NTSC, 16/9, \ncouleur, son",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 37.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579850",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-894",
        "object_title": "Children's Game #9 Saltamontes. Salto Acha, Venezuela",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique Apple ProRes HQ 422, NTSC, 16/9, \ncouleur, son",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579852",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-895",
        "object_title": "Children's Game #10 Papalote. Balkh, Afghanistan",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique Apple ProRes HQ 422, NTSC, 16/9, couleur, son",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579854",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-896",
        "object_title": "Children's Game #11 Wolf and Lamb. Yamgun, Afghanistan",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique Apple ProRes HQ 422, NTSC, 16/9, \ncouleur, son.",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579856",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-897",
        "object_title": "Children's Game #12 Musical chairs (Sillas). Oaxaca, Mexico",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique Apple ProRes HQ 422, 16/9, couleur, son.",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 5.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579858",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-898",
        "object_title": "Children's Game #13 Pi\u00f1ata. Oaxaca, Mexique",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique Apple ProRes HQ 422, NTSC, 16/9, couleur, son (espagnol).",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579860",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-899",
        "object_title": "Children's Game #14 Piedra, papel o tijera. Mexico City, Mexique",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique Apple ProRes HQ 422, PAL, 16/9, couleur, son (espagnol).",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 51.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001579862",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-900",
        "object_title": "Children's Game #15 Espejos. Ciudad Ju\u00e1rez, Mexique",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique Apple ProRes HQ 422, PAL, 16/9, \ncouleur, son.",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001625225",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "370000000029545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Cally Spooner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-901",
        "object_title": "Soundtrack for a troubled time",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation sonore\nEnregistrement sonore 2 canaux, fichier num\u00e9rique non compress\u00e9, version originale espagnol.",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Cally Spooner",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754415",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001754414",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maya Dunietz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-902",
        "object_title": "Thicket",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation sonore\n1 sculpture en fibre de verre, 11500 \u00e9couteurs, 83 r\u00e9partiteurs sonores, 1 amplificateur modifi\u00e9, 1 mac, 1 carte son,  \n20 fichiers AIFF, HF,  38 min 50 s + 1 fichier  AIFF, BF, 25 min 08 s",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Maya Dunietz",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741740",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "420000000008789",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Isma\u00efl Bahri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "suisse",
        "object_inventory": "AM 2018-903",
        "object_title": "Eclipses",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation vid\u00e9o\n1 video projecteur, 1 vid\u00e9o num\u00e9rique, HD, 16/9, couleur, silencieux",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Isma\u00efl Bahri",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741639",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "200000000111138",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achraf Touloub",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-904",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Oeuvre textile",
        "object_technique": "Huile sur nylon et toile, cha\u00eenes m\u00e9talliques",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 180.0,
        "object_depth": 20.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Achraf Touloub",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545961",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000071315",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Igor Chelkovski",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2018-905",
        "object_title": "Relief rose",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Sculpture, Relief\nBois peint",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 41.0,
        "object_depth": 8.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art non officiel sovi\u00e9tique",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001781770",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "140000001001601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mohssin Harraki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-906",
        "object_title": "Anwar al-nuj\u016bm\n(Les Lumi\u00e8res des \u00e9toiles A'.B'.C'.D')",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation multim\u00e9dia\nAvec cette oeuvre, Mosshin Harraki,  d\u00e9tourne le contexte traditionnel du livre pour explorer les m\u00e9canismes de la construction culturelle, la constitution de la m\u00e9moire et l'imaginaire collectif. Il analyse les enseignements de l'\u00e2ge d'or de l'Islam pour interroger la place de l'humanit\u00e9 dans l'univers. \nDans \"Anwar Al-Nuj\u00f9m A',B',C',D' \", Mohssin Harraki a explor\u00e9 les \u00e9crits annot\u00e9s \u00e0 la main de Ibn al-Shati, le plus \u00e9minent astronome musulman du XIVe si\u00e8cle. Dont les recherches ont permis de d\u00e9velopper des id\u00e9es r\u00e9volutionnaires sur l'astronomie plan\u00e9taire\n4 projecteurs, 4 lecteurs multim\u00e9dia, 4 vid\u00e9o num\u00e9riques, couleur, silencieuses,",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 46.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mohssin Harraki",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001759353",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "140000000450418",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francesco Vezzoli",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-907",
        "object_title": "The End of the Human Voice",
        "object_date": "2001",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\n\"La fine della voce Umana\", est caract\u00e9ristique de l'oeuvre vid\u00e9o  de Vezzoli. Elle refl\u00e8te sa fascination pour ces \"ic\u00f4nes\" de la soci\u00e9t\u00e9 m\u00e9diathique toujours menac\u00e9es de chute et condamn\u00e9es \u00e0 l'oubli....\"La fine della voce Umana\" \"brode\" sur la pi\u00e8ce de Cocteau, La voix humaine, qui, en 1930, \u00e9voque de mani\u00e8re \"drrrramatique\" - comme disait Brecht - les cons\u00e9quences de l'usage du t\u00e9l\u00e9phone dans la vie amoureuse. La version propos\u00e9e par Vezzoli redouble l'emphase de l'oeuvre originale : son personnage principal, interpr\u00e9t\u00e9 par Bianca Jagger, \u00e9tale son mal de vivre dans la mise en sc\u00e8ne esth\u00e9tique r\u00e9tro noir et blanc, finement compos\u00e9e par le c\u00e9l\u00e8bre chef-op\u00e9rateur Darius Khondji.\n2 projecteurs 4/3,  1 synchronisateur,  4 haut-parleurs,\n2 vid\u00e9os num\u00e9riques, 4/3, noir et blanc et couleur, son st\u00e9r\u00e9o, anglais, 15 min 31 s ou 1 projecteur 16/9, 1 vid\u00e9o num\u00e9rique double \u00e9cran, 16/9, noir et blanc et couleur, son st\u00e9r\u00e9o, anglais,",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 31.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Courtesy of the Artist and Almine Rech Gallery",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Jean Cocteau, Bertold Brecht, Erik Satie, Darius Khondji, Biancha Jagger",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001769538",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001312895",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Younes Rahmoun",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-908",
        "object_title": "Manzil-Markib-Mawja",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation mixte\nInstallation comprenant une petite sculpture en bois pos\u00e9e sur du verre bris\u00e9 contenu dans une boite en plastique, plac\u00e9e au centre d'une vid\u00e9o projet\u00e9e au sol.",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Younes Rahmoun",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754565",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000085549",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Markus Hansen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-909",
        "object_title": "Other people\u2019s feelings are also my own",
        "object_date": "2001 - 2003",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Diaporama\nVid\u00e9o num\u00e9rique (fichier num\u00e9rique H264), 16/9, couleur et noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Markus Hansen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001754575",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000082477",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Deimantas Narkevicius",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-910",
        "object_title": "Once in the XXth Century",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique PAL (fichier non compress\u00e9 YUV-10 bits), 4:3, couleur, son",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001776548",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-911",
        "object_title": "Albert's Way, Mexico City",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (Apple ProRes HQ 422), PAL, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776550",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-912",
        "object_title": "Barrenderos, Mexico City",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DV), NTSC, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 36.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776552",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-913",
        "object_title": "Cut, Mexico",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (ProRes HQ 422), 16/9, couleur, son",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": 3.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776554",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-914",
        "object_title": "Don't Cross the Bridge Before You Get to the River, D\u00e9troit de Gibraltar, Maroc-Espagne",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (ProRes HQ 422), 4/3, couleur, son",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 4.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001570163",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-915",
        "object_title": "Duett",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC), NTSC, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776556",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-916",
        "object_title": "Fitzroy Square, Londres",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (YUV non compress\u00e9e 10 bits), NTSC, 16/9, couleur, son",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 1.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776558",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-917",
        "object_title": "Game Over, Culiac\u00e1n, Mexico",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC PRO), NTSC, 16/9, couleur, son",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": 37.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776560",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-918",
        "object_title": "If you are a typical spectator, what you are really doing is waiting for the accident to happen, Mexico City",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (YUV non compress\u00e9e 10 bits), NTSC, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 5.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776562",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-919",
        "object_title": "Lada Kopeika Project, St Petersbourg, 2014",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique, (ProRes HQ 422), 16/9, couleur, son",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776564",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-920",
        "object_title": "Miradores, D\u00e9troit de Gibraltar, Maroc-Espagne",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (Apple ProRes HQ 422), NTSC, 16/9, couleur, son",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776566",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-921",
        "object_title": "Painting / Retoque, Para\u00edso, Panam\u00e1",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (ProRes HQ 422), NTSC, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776568",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-922",
        "object_title": "Paradox of Praxis n\u00b05, Cuidad Juarez, Mexique",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (Apple ProRes 422 HQ), 16/9,  couleur, son",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 49.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776570",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-923",
        "object_title": "Politics of Rehearsal, New York City",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (AVC), NTSC, 4/3, noir et blanc, son",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 3.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776572",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-924",
        "object_title": "Reel/Unreel, Kabul, Afghanistan",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (ProRes HQ 422), PAL, 16/9, couleur, son",
        "object_height": 19.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776574",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-925",
        "object_title": "Rehearsal II, Mexico City",
        "object_date": "2001 - 2006",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC), NTSC, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 14.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776576",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-926",
        "object_title": "Sample II, Londres",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (YUV non compress\u00e9e 10 bits), NTSC, 16/9, couleur, son",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": 2.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776578",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-927",
        "object_title": "Set theory, Mexico City",
        "object_date": "1997",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC), NTSC, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 1.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776580",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-928",
        "object_title": "Paradox of Praxis n\u00b04 (Sometimes doing is undoing and sometimes undoing is doing), Afghanistan",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (ProRes HQ 422), 16/9, couleur, son",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776582",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-929",
        "object_title": "The collector, Mexico City",
        "object_date": "1991 - 2006",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC PRO), NTSC, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776584",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-930",
        "object_title": "The Green Line, Jerusalem",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (ProRes HQ 422), NTSC, 16/9, couleur, son",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776586",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-931",
        "object_title": "The Leak, Paris",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DV), NTSC, 16/9, couleur, son",
        "object_height": 14.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776588",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-932",
        "object_title": "The Modern Procession, New York City, 2002",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (YUV non compress\u00e9e), NTSC, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 35.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776590",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-933",
        "object_title": "The Thief",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DV), NTSC, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776592",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-934",
        "object_title": "VW Beetle, Wolfsburg, Allemagne",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DV), PAL, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776594",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-935",
        "object_title": "Watercolor, Trabzon, Turquie \u2013 Aqaba, Jordanie",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (ProRes HQ 422), 16/9, couleur, son",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776596",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-936",
        "object_title": "When Faith Moves Mountains, Lima, P\u00e9rou",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (YUV non compress\u00e9e), NTSC, 4/3, couleur, son espagnol sous-titr\u00e9 anglais",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001776598",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083697",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Al\u00ffs",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-937",
        "object_title": "Zapatos Magn\u00e9ticos, La Havane, Cuba",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (MPEG-4), 4/3, couleur, son st\u00e9r\u00e9o espagnol sous-titr\u00e9 en anglais",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Francis Al\u00ffs",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001537501",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000080496",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonid Sokov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2018-938",
        "object_title": "Staline",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Ensemble de 3 \u00e9l\u00e9ments constitu\u00e9 de la t\u00eate en bois peinte de Staline, d'un diablotin fix\u00e9 \u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 du petit doigt de sa main et d'une reproduction en noir et blanc\nBois et m\u00e9tal peints, reproduction d'une photographie en noir et blanc",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Leonid Sokov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Sots Art",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001537544",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000080496",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonid Sokov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2018-939",
        "object_title": "Aigle et ours",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Assemblage constitu\u00e9 de deux \u00e9l\u00e9ments\nBois, m\u00e9tal",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 425.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Leonid Sokov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001537540",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000080496",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Leonid Sokov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2018-940",
        "object_title": "Rencontre de deux sculptures",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Sculpture, Moule\nPl\u00e2tre, armatures m\u00e9talliques",
        "object_height": 51.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": 205.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Leonid Sokov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545917",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001322391",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Viktor Pivovarov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-941",
        "object_title": "\u00c7a me fait mal l\u00e0. Et l\u00e0. Et aux oreilles. Comme si on jouait de la musique",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture \u00e9maill\u00e9e sur bois",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art non-conformiste",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545928",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001322391",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Viktor Pivovarov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-942",
        "object_title": "J\u2019ai perdu une moufle. Et je ne sais pas o\u00f9 est la deuxi\u00e8me",
        "object_date": "circa 1992 - 1995",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture \u00e9maill\u00e9e sur bois",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art non-conformiste",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727790",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "370000000029545",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Cally Spooner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-943",
        "object_title": "Drag Drag Solo",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation vid\u00e9o\nDans cette vid\u00e9o r\u00e9versible, Cally Spooner filme la m\u00e9moire d'une exposition qu'elle a r\u00e9alis\u00e9e au New Museum, o\u00f9 des danseurs mettent en oeuvre des directives contradictoires dans une forme de chor\u00e9graphie \"\u00e9tanche\" de r\u00e9sistance. En empruntant les techniques de team-building du monde de l'entreprise, ces duos d\u00e9saccord\u00e9s rendent compte de la violence d'un syst\u00e8me de travail collectif bas\u00e9 sur la comp\u00e9tition.\n1 vid\u00e9oprojecteur HD, 1 vid\u00e9o num\u00e9rique HD, 16/9, couleur, silencieuse",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Cally Spooner",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001612900",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001071593",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Adrian Ghenie",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2018-944",
        "object_title": "The Darwin Room",
        "object_date": "2013 - 2014",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation mixte\nInstallation compos\u00e9e de mobiliers en bois du 19\u00e8me si\u00e8cle et d'objets divers \u00e9voquant la c\u00e9l\u00e8bre peinture \"Le Philosophe en m\u00e9ditation\" dat\u00e9e de 1632 attribu\u00e9e \u00e0 Rembrandt (collection du Mus\u00e9e du Louvre)\nBois, plastique, m\u00e9tal, miroir, verre, laine, peinture acrylique, pigments de couleur, peau animale, linol\u00e9um, n\u00e9on",
        "object_height": 350.0,
        "object_width": 435.0,
        "object_depth": 735.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Adrian Ghenie",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001728404",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000085001",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Chieh-Jen Chen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "chinoise",
        "object_inventory": "AM 2018-945",
        "object_title": "Empire's Borders II - Western Enterprises INC.",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation mixte\nL'oeuvre examine les influences am\u00e9ricaines \u00e0 Ta\u00efwan pendant  l\u2019\u00e8re de la guerrre froide. L'artiste combine des images fictives et archivistiques pour r\u00e9inventer la pr\u00e9sence de Western Enterprises, une entreprise de coop\u00e9ration non gouvernementale \u00e9tablie \u00e0 Taiwan par la C.I.A. et le K.M.T.  dans le but de lancer une attaque surprise sur la Chine continentale.  Le p\u00e8re de Chen \u00e9tait autrefois membre de la N.S.A., et cette histoire personnelle est le point de d\u00e9part du projet.....\n1 film 35 mm transf\u00e9r\u00e9 sur fichier num\u00e9rique, 16/9, noir et blanc, son st\u00e9r\u00e9o, 1 s\u00e9lection de photos noir et blanc pr\u00e9sent\u00e9e tel un diaporama sous forme de dyptique compos\u00e9 de deux fichiers num\u00e9riques, 16/9, noir et blanc, silencieux,  1 ensemble de 9 photographies documentaires noir et blanc, 1 sch\u00e9ma, 1 texte d'introduction",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 5.0,
        "object_depth": 45.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741627",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001741619",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kemang Wa Lehulere",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-946",
        "object_title": "Red Winter in Gugulethu",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nValises ouvertes et ferm\u00e9es renfermant des b\u00e9quilles, sculptures de chiens noirs et dor\u00e9s dispos\u00e9es au sol autour des valises et fils de laine color\u00e9s reliant les \u00e9l\u00e9ments\nC\u00e9ramique peinte, bois, cuir, pelotes de laine, acier,\ncaoutchouc",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001799893",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000080218",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anne-Marie Schneider",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-947",
        "object_title": "Sans titre (bibelots-trinkets)",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle et encre de Chine sur papier",
        "object_height": 455.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001727734",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "200000000001172",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thu Van Tran",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "vietnamienne",
        "object_inventory": "AM 2018-948 (1)",
        "object_title": "In the Fall, in the Rise #3",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Fait partie d'une installation\n\u00c9preuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 306.0,
        "object_width": 189.0,
        "object_depth": 8.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001775360",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "200000000001172",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thu Van Tran",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "vietnamienne",
        "object_inventory": "AM 2018-948 (2)",
        "object_title": "In the Fall, in the Rise #4",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Fait partie d'une installation\n\u00c9preuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 306.0,
        "object_width": 189.0,
        "object_depth": 8.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001775358",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "200000000001172",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thu Van Tran",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "vietnamienne",
        "object_inventory": "AM 2018-948 (3)",
        "object_title": "P\u00e9n\u00e9trable",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nR\u00e9sidus de caoutchouc et pigment appliqu\u00e9s sur un mur\nR\u00e9sidus de caoutchouc et pigment",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001775364",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "200000000001172",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thu Van Tran",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "vietnamienne",
        "object_inventory": "AM 2018-948 (4)",
        "object_title": "The Red Rubber, #2",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nOeuvre compos\u00e9e de 6 caisses en bois et d'un ensemble de 8 troncs dont un bris\u00e9 et 3 souches moul\u00e9s en cire\nCire, caoutchouc, pl\u00e2tre, pigment, ch\u00eane massif",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001775368",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "200000000001172",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thu Van Tran",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "vietnamienne",
        "object_inventory": "AM 2018-948 (5)",
        "object_title": "Overly forced gestures. from harvest to fight",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm double \u00e9cran, couleur, silencieux",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": "art conceptuel",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001799761",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001755130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Octav Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2018-949",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "[vers 1960 - 1970]",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 34.0,
        "object_width": 487.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001799759",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001755130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Octav Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2018-950",
        "object_title": "Paradis",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 335.0,
        "object_width": 489.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001799755",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001755130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Octav Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2018-951",
        "object_title": "Animal monstruos",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 402.0,
        "object_width": 472.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001799757",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001755130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Octav Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2018-952",
        "object_title": "Grau\n(Bl\u00e9)",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 408.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755133",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001755130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Octav Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2018-953",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1980 - 1990",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle et encre sur papier",
        "object_height": 416.0,
        "object_width": 574.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001799753",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001755130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Octav Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2018-954",
        "object_title": "Tesatura destramata",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle et pastel sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001612847",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001612839",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THE PROPELLER GROUP",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-955",
        "object_title": "Television commercial for communism",
        "object_date": "2011 - 2012",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation mixte\nThe Propeller Group a mandat\u00e9 en 2011 la filiale Vietnanienne de TBWA (agence am\u00e9ricaine) afin de cr\u00e9er une campagne publicitaire pour le communisme au nom des cinq pays revendiquant cette philosphie (Russie, Chine, Vietnam, Cor\u00e9e du Nord, Cuba). L'oeuvre est constitu\u00e9e des s\u00e9ances de r\u00e9flexions pr\u00e9c\u00e9dent la cr\u00e9ation (abordant la morale, l'histoire, la politique, la philosophie....), d'un dessin anim\u00e9 qui est le caneva de la publicit\u00e9, du film publicitaire lui-m\u00eame ainsi que d'outils marchandising : une banni\u00e8re et trois drapeaux.\nVid\u00e9o num\u00e9rique,",
        "object_height": 61.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": 1.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001612884",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-956",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nAssemblage d'objets peints h\u00e9t\u00e9roclites dans une boite creuse en bois\nBo\u00eete en bois, peinture, papier peint, poup\u00e9es, perruque, peluches, corde, os en plastique, clous, petite bo\u00eete en bois, Plexiglas",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 895.0,
        "object_depth": 365.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818635",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-957",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nAssemblage d'objets peints h\u00e9t\u00e9roclites dans une vitrine en bois et Plexiglas\nBo\u00eete en bois, peinture, papier cartonn\u00e9, poupon en plastique, canard et ours en peluche, ficelles",
        "object_height": 1167.0,
        "object_width": 898.0,
        "object_depth": 245.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818647",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-958",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nBo\u00eete en bois et plexiglas, bras de poup\u00e9e en plastique peint, peinture et dessins sur pages d'imprim\u00e9s",
        "object_height": 262.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": 95.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818656",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-959",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nBo\u00eete en bois, Plexiglas, peinture, t\u00eate et torse de poup\u00e9e, chaussure, \u00e9l\u00e9ment en fonte, lavabo en fa\u00efence retourn\u00e9",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 508.0,
        "object_depth": 263.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818658",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-960",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nBo\u00eete en bois et Plexiglas, torse de poup\u00e9e en plastique peint, page d'imprim\u00e9 en couleur, fil m\u00e9tallique, toiles d'araign\u00e9e",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": 18.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818660",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-961",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nBo\u00eete en bois et Plexiglas, jambes de poup\u00e9es en plastique, ossements d'animaux  peints, pi\u00e8ce m\u00e9tallique, excrements, r\u00e9sidus de poussi\u00e8re, sable",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 365.0,
        "object_depth": 10.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818662",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-962",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nBo\u00eete en bois, peinture, fragments de poup\u00e9es en plastique, pages d'imprim\u00e9s textes-images en couleurs extraites d'un pr\u00e9cis m\u00e9dical",
        "object_height": 1032.0,
        "object_width": 601.0,
        "object_depth": 15.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818664",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-963",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nBo\u00eete en bois, mod\u00e8le d'une moiti\u00e9 de t\u00eate anatomique en plastique peint, cha\u00eene en acier oxyd\u00e9",
        "object_height": 328.0,
        "object_width": 26.0,
        "object_depth": 172.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818666",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-964",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nVitrine en bois et verre, peinture, fragments de poup\u00e9e en porcelaine, botte d'enfant en plastique, ours en peluche, tissu, clous, vis, ficelle",
        "object_height": 200.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": 23.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818668",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-965",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nBo\u00eete en bois peint et Plexiglas, broc d'eau en m\u00e9tal peint, fragments de coquilles d'oeufs, caillou, sable, coquillage, morceaux de verre, ciment, plastique, ossements",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": 18.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818670",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-966",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nBo\u00eete en bois et Plexiglas, ossements d'animaux, morceau de tuyau en m\u00e9tal peint, livre reli\u00e9, plaque de bois, noeud et branche d'arbre, \u00e9l\u00e9ments m\u00e9talliques",
        "object_height": 395.0,
        "object_width": 187.0,
        "object_depth": 223.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818672",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-967",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nBo\u00eete en bois, carton, peinture, poup\u00e9e unijambiste et colonne vert\u00e9brale en plastique, peluche (panth\u00e8re rose), pantalon peint, collant, ficelle, plume",
        "object_height": 149.0,
        "object_width": 1155.0,
        "object_depth": 24.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001818674",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dado (Miodrag Djuric, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-968",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nBo\u00eete en bois peint et Plexiglas, pages d'imprim\u00e9s dessin\u00e9es et peintes, espadrille, crochet et fil en m\u00e9tal",
        "object_height": 477.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": 12.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545776",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001544062",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Viacheslav Mizin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-969",
        "object_title": "Publicit\u00e9",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC PRO), PAL, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Viacheslav Mizin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545772",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001544062",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Viacheslav Mizin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-970",
        "object_title": "Salut",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC PRO), PAL, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Viacheslav Mizin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545774",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001544062",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Viacheslav Mizin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-971",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC PRO), PAL, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 1.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Viacheslav Mizin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545778",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001544062",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Viacheslav Mizin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-972",
        "object_title": "Douche",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (DVC PRO), PAL, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Viacheslav Mizin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545780",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001544062",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Viacheslav Mizin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-973",
        "object_title": "Ampoule",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DVC PRO), PAL, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Viacheslav Mizin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001542174",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001542173",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "CHTO DELAT",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-974",
        "object_title": "Perestro\u00efka Songspiel. Victoire contre le putsch",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (Mpeg-2), PAL, 16/9, couleur, son",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545764",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001545418",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andre\u00ef Kuzkin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-975",
        "object_title": "En cercle",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (AVC), PAL,16/9, couleur, son",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Andre\u00ef Kuzkin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545767",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001545418",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andre\u00ef Kuzkin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-976",
        "object_title": "Publicit\u00e9",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (AVC), PAL, 16/9, couleur, son",
        "object_height": 43.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Andre\u00ef Kuzkin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545804",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001545802",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pavel Petchenkine",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-977",
        "object_title": "Description des objets",
        "object_date": "1997",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (DV), PAL, 4/3, couleur, son, russe sous-titr\u00e9 fran\u00e7ais",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 The Estate of Dmitri Prigov, \u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545794",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001545797",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alexander Dolgin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-978",
        "object_title": "Op\u00e9ration Russie",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (AVC), PAL, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 The Estate of Dmitri Prigov, \u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545798",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001322447",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dmitri Prigov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-979",
        "object_title": "Triptych",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (AVC), PAL, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 The Estate of Dmitri Prigov, \u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545800",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001545796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Iraida Yusupova",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-980",
        "object_title": "Sisyphus",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nVid\u00e9o num\u00e9rique (AVC), PAL, 4/3, couleur, son",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 36.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 The Estate of Dmitri Prigov, \u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001758363",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001758362",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wojciech Fangor",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-981",
        "object_title": "MA 3 D",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "abstraction, op art",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001741777",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "140000000917553",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ali Cherri",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "libanaise",
        "object_inventory": "AM 2018-982",
        "object_title": "Somniculus",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (Fichier Apple ProRes 4444)\n16/9, couleur, son st\u00e9r\u00e9o, fran\u00e7ais \u00e9crit sous-titr\u00e9 anglais",
        "object_height": 14.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001789870",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001789867",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ram Rahman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-983 (1-32)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Installation compos\u00e9e de 32 images\nEpreuves chromog\u00e8nes, impressions offset, \u00e9preuves \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 200.0,
        "object_width": 760.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001545956",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001545839",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alexander Yulikov",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-984",
        "object_title": "Composition dynamique",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture, Tableau-relief\nDiptyque\nHuile sur toile",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 102.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alexander Yulikov",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art non-conformiste, art non-officiel",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001618955",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "30000000000132",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vincent Meessen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-985",
        "object_title": "Index",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "S\u00e9rie de 26 impressions jet d'encre accompagn\u00e9e d'un cartel lettr\u00e9 au monographe\nInstallation photo-graphique compos\u00e9e de 26 photo-graphies et d'un index alphab\u00e9tique\nEpreuves \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001759152",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001759147",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jingban Hao",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-986",
        "object_title": "I can't Dance",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\nInstallation audiovisuelle dans laquelle des interviews de v\u00e9t\u00e9rans,  servent d'histoires orales ; elles sont entrelac\u00e9es et entrecrois\u00e9es d'images d'archives et de vieux films sur quatre canaux diff\u00e9rents.\nAu fur et \u00e0 mesure que les individus se souviennent de leur implication dans ce que l\u2019on avait appel\u00e9 \"l\u2019ancienne Danse\", les images et l\u2019audio de diff\u00e9rentes sources se confondent. Le r\u00e9sultat est un tricotage d' images complexes  qui relient, mais d\u00e9placent simultan\u00e9ment, les r\u00e9cits personnels des danseurs au sein des courants de la grande histoire sociopolitique de la Chine moderne....\n4 fichiers Apple Prores 4444 HD Quicktime, num\u00e9ris\u00e9, 16/9, avec images front footage, couleur, son st\u00e9r\u00e9o, VO Mandarin",
        "object_height": 34.0,
        "object_width": 4.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001759156",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001759147",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jingban Hao",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-987",
        "object_title": "An Afternoon Ball",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Projection vid\u00e9o\nLe projet est une tentative filmique de retracer et de comprendre l\u2019histoire de la danse de salon \u00e0 P\u00e9kin au cours des derni\u00e8res d\u00e9cennies. En employant diverses techniques et langages de fabrication de films, Hao interroge \u00e0 la fois les pratiques culturelles de la chine des ann\u00e9es 50 et de celles la post r\u00e9volution Culturelle \u00e0 nos jours.\n1 fichier Apple Prores 4444 HD , 16/9, couleur, son st\u00e9r\u00e9o, VO chinois",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001604784",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069473",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Hockney",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-988, AM 2017-DEP 54",
        "object_title": "The Arrival of Spring in Woldgate, East Yorkshire in 2011 (twenty eleven)\n(L'arriv\u00e9e du Printemps \u00e0 Woldgate, East Yorkshire en 2011 (deux mille onze))",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Polyptyque compos\u00e9 de 32 toiles\nHuile sur toile",
        "object_height": 3656.0,
        "object_width": 9752.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  David Hockney",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001746555",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000068721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andrea Branzi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-DEP 1",
        "object_title": "Arazzi 1",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Structure en maille et corde, \u00e9tag\u00e8res en verre, vases en terre cuite, pierres",
        "object_height": 270.0,
        "object_width": 286.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000001546924",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000080102",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges-Henri Pingusson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-DEP 2",
        "object_title": "Fauteuil pour l'h\u00f4tel Latitude",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000001775589",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001775586",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mark Lombardi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-DEP 3",
        "object_title": "Bill\u00a0Clinton,\u00a0the\u00a0Lippo\u00a0Group,\u00a0and\u00a0Jackson\u00a0Stephens of\u00a0Little\u00a0Rock,\u00a0Arkansas\u00a0(3rd\u00a0version)",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Crayon de couleur et mine graphite sur papier",
        "object_height": 914.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000001789634",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000831943",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Wendell Castle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-DEP 4",
        "object_title": "Fauteuil Don Juan",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Fauteuil\nAcajou teint\u00e9",
        "object_height": 905.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": 78.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Wendell Castle",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000001618652",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F1",
        "object_title": "Bringing Lights Forward",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9, noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": 49.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652521",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F2",
        "object_title": "Vertical and Receding Lines",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9 noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 2.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652523",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F3",
        "object_title": "Overlapping Planes",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9  noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652527",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F4",
        "object_title": "Cutting Light and Dark Holes",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9  noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652531",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F5",
        "object_title": "Black on White Tape",
        "object_date": "1974 - 1975",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9  noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652534",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F6",
        "object_title": "Black and White Drawing",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9 noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652536",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F7",
        "object_title": "Painting Lights",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9  couleur, silencieux",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652538",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F8",
        "object_title": "Painting in Object",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9  noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 34.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652540",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F9",
        "object_title": "Pyramid Drawings",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9  noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 4.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652542",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F10",
        "object_title": "Cube and Room Drawings",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9 noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652544",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F11",
        "object_title": "Cubes",
        "object_date": "1977",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9 noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 29.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652546",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F12",
        "object_title": "Cylinder Sphere and Solid",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9  noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 34.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652548",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F13",
        "object_title": "White Red and Green Lights",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9 couleur, silencieux",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 36.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652550",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F14",
        "object_title": "Landscape and Room",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9  couleur, silencieux",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652552",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F15",
        "object_title": "Painting Room Lights",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9 couleur, silencieux",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 4.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001652554",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000001616023",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "David Haxton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F16",
        "object_title": "Drawing Houses",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm num\u00e9ris\u00e9 couleur, silencieux",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001625361",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000083151",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Philippe Garrel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F17",
        "object_title": "Actua 1",
        "object_date": "1968",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 35 mm noir et blanc, son",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Philippe Garrel",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001745537",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000079709",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Martin Arnold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F18",
        "object_title": "Soft Palate",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nVid\u00e9o num\u00e9ris\u00e9e couleur, son",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Martin Arnold",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "animation",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001745738",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000079709",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Martin Arnold",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F19",
        "object_title": "Whistle Stop",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nVid\u00e9o num\u00e9ris\u00e9e couleur, son",
        "object_height": 3.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Martin Arnold",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "animation",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001755819",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000071096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Viswanadhan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F20",
        "object_title": "Les Terres de France",
        "object_date": "2014 - 2017",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nVid\u00e9o num\u00e9rique couleur, son",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001799870",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067176",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michael Snow (Michael James Aleck Snow, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F21",
        "object_title": "A Casing Shelved",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Installation pour salle de cin\u00e9ma, diapositive couleur 35mm, piste sonore",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 51.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Michael Snow",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art conceptuel",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001799833",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christian Lebrat",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F22",
        "object_title": "Film Trama",
        "object_date": "1978 - 1980",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16mm, couleur, son",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "abstraction",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001799835",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067546",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Christian Lebrat",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018-F23",
        "object_title": "Film Holon",
        "object_date": "1981 - 1982",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16mm couleur, silencieux",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "abstraction",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000000014270",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065477",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Valdo Barbey",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2018 P, D.70.47.3",
        "object_title": "Port de Marseille",
        "object_date": "[avant 1935]",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000034625",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000068022",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thierry Kuntzel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-0-1",
        "object_title": "Nostos I",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\n1 Pouce PAL, couleur, silencieux",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thierry Kuntzel",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000000034626",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000068022",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thierry Kuntzel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-0-2",
        "object_title": "Echolalia",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\n1 Pouce PAL, couleur, son",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Thierry Kuntzel",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001583597",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000083785",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ross Lovegrove",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-1",
        "object_title": "Emma Office System, Herman Miller",
        "object_date": "1995 - 2000",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "2 casiers rangements, un bureau d\u2019angle, de 12 dalles au sol et une table d\u2019angle\npolymere, aluminium,\nacier galvanise",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ross Lovegrove",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001802331",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001186046",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yonel Lebovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-2",
        "object_title": "Soucoupe Grand mod\u00e8le",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Aluminium poli, acier nickel\u00e9, acier \u00e9poxy noir",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 92.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001799899",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001186046",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yonel Lebovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-3",
        "object_title": "Lampe \u00e0 poser Petit vertical arrondi",
        "object_date": "1968 - 1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Lampe \u00e0 poser\nAcier, ABS, PVC",
        "object_height": 525.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": 9.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001832875",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001186046",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yonel Lebovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-4",
        "object_title": "Lampe \u00e0 poser Petit rond cercl\u00e9",
        "object_date": "1968 - 1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Lampe \u00e0 poser\nAcier, ABS, PVC",
        "object_height": 35.0,
        "object_width": 35.0,
        "object_depth": 15.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001832877",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001186046",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yonel Lebovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-5",
        "object_title": "Lampe \u00e0 poser Petit rond \u00e0 motifs",
        "object_date": "1968 - 1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Lampe \u00e0 poser\nAcier, ABS, PVC",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": 15.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001832879",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001186046",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yonel Lebovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-6",
        "object_title": "Lampe \u00e0 poser Grand rond",
        "object_date": "1968 - 1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Lampe \u00e0 poser\nAcier, ABS, PVC",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": 15.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001832883",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001186046",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yonel Lebovici",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-7",
        "object_title": "Lampe \u00e0 poser Grand rond cercl\u00e9",
        "object_date": "1968 - 1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Lampe \u00e0 poser\nAcier, ABS, PVC",
        "object_height": 56.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": 15.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001757056",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001757055",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Peter Shire",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-8",
        "object_title": "Table Brazil",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Table\nBois laqu\u00e9",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": 80.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001757061",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000072201",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Matteo Thun",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-9",
        "object_title": "Vase Ladoga",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Vase\nC\u00e9ramique",
        "object_height": 255.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": 12.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001757063",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000072201",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Matteo Thun",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-10",
        "object_title": "Vase Titicaca",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Vase\nC\u00e9ramique",
        "object_height": 265.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 10.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001757065",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000072201",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Matteo Thun",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-11",
        "object_title": "Coupe \u00e0 fruits Kariba",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Coupe \u00e0 fruits\nC\u00e9ramique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": 10.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801900",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000083785",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ross Lovegrove",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-12",
        "object_title": "Chaise Diatom",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Couleur noire\nAluminium press\u00e9",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": 63.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ross Lovegrove",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801906",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000083785",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ross Lovegrove",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-13",
        "object_title": "Chaise Diatom",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Couleur jaune\nAluminium press\u00e9",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": 63.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ross Lovegrove",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801912",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000083785",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ross Lovegrove",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-14",
        "object_title": "Chaise Monolith",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Couleur argent\nPoly\u00e9thyl\u00e8ne",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 595.0,
        "object_depth": 53.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ross Lovegrove",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001797321",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001797319",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Josef Mistecky",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-15",
        "object_title": "Fauteuil \u00e0 oreilles",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Fauteuil\nCh\u00eane, palissandre, laine",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001757157",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909338",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-16",
        "object_title": "Mycelium chair",
        "object_date": "2018 - 2019",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bio-impression 3D (mycelium de ganoderma, filament de bois), chanvre, bioplastique",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": 72.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001817849",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001817848",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Widrig",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-17",
        "object_title": "Peeler Chair",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Impression 3D (acide polyactique (PLA), d\u00e9p\u00f4t de mati\u00e8re fondue (FDM))",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 585.0,
        "object_depth": 77.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001817839",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000083785",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ross Lovegrove",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-18",
        "object_title": "Robotica TM",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Impression 3D (acide polyactique (PLA), d\u00e9p\u00f4t de mati\u00e8re fondue (FDM))",
        "object_height": 765.0,
        "object_width": 445.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ross Lovegrove",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001836387",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-19",
        "object_title": "Maquette pr\u00e9paratoire, auditorium pour un Centre culturel universitaire",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Papier, carton, bois, aquarelle",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": 37.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838854",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-20",
        "object_title": "Etude pour la coloration des fa\u00e7ades en supergraphismel, quartier de la Haye aux Moines, Cr\u00e9teil",
        "object_date": "1967",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 34.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838859",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-21",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer,Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Crayon de couleur et encre sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838888",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-22",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer,Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Crayon de couleur sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838966",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-23",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer,Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Crayon de couleur sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838968",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-24",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer,Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Crayon de couleur sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838970",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-25",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer,Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Crayon de couleur sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838972",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-26",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer,Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Crayon de couleur sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838974",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-27",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer,Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Crayon de couleur sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838976",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-28",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer,Fos-sur-Mer",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Crayon de couleur sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838978",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-29",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Papiers coll\u00e9s et feutre sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838980",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-30",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Papiers coll\u00e9s et feutre sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838982",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-31",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Papiers coll\u00e9s et feutre sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838984",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-32",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Papiers coll\u00e9s et feutre sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838986",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-33",
        "object_title": "Etude de polychromie de grues portuaires, Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Crayons de couleur",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838988",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-34",
        "object_title": "Projet de polychromie, parc des exp\u00e9ditions, Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Crayons de couleur",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838990",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-35",
        "object_title": "Projet de polychromie, parc des exp\u00e9ditions, Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Papier et tirage argentique coll\u00e9s sur carton",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001838992",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-36",
        "object_title": "Projet de polychromie, agglom\u00e9ration sur grille, Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Papier et tirage argentique coll\u00e9s sur carton",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839069",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-37",
        "object_title": "Plan masse original des Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Impression et collage sur carton",
        "object_height": 635.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839080",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-38",
        "object_title": "Esquisse du plan masse des Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Impression sur papier",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839089",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-39",
        "object_title": "Projet de polychromie, Hauts fourneaux, Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie et crayon de couleur",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839091",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-40",
        "object_title": "Projet de polychromie, Hauts fourneaux, Aci\u00e9ries Solmer, Fos-sur-Mer",
        "object_date": "1975",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie et crayon de couleur",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839093",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-41",
        "object_title": "Nuancier pr\u00e9visionnel g\u00e9n\u00e9ral des couleurs de carosseries \"Syst\u00e8mes 143\" pour les mill\u00e9simes 1984, 1985, 1986, Renault automobiles",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Papier coll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839095",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-42",
        "object_title": "Grille perfor\u00e9e pour la s\u00e9lection des couleurs de carrosserie coordonn\u00e9es \u00e0 l'harmonie int\u00e9rieure, familles de style v\u00e9hicule sport, Renault Automobile",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Papier coll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839097",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-43",
        "object_title": "Grille perfor\u00e9e pour la s\u00e9lection des couleurs de carrosserie coordonn\u00e9es \u00e0 l'harmonie int\u00e9rieure naturelle, Renault Automobile",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Papier coll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839099",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-44",
        "object_title": "Grille perfor\u00e9e pour la s\u00e9lection des couleurs de carrosserie avec l\u2019harmonie int\u00e9rieure grise, Renault Automobile",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839101",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-45",
        "object_title": "Grille perfor\u00e9e pour la s\u00e9lection des couleurs de carrosserie coordonn\u00e9es \u00e0 l'harmonie int\u00e9rieure, familles de style v\u00e9hicule classique, Renault Automobile",
        "object_date": "vers 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Papier coll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839103",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-46",
        "object_title": "Projets pr\u00e9sentant la relation entre les harmonies int\u00e9rieures et les couleurs de carosseries, Renault Automobiles",
        "object_date": "1978 - 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie sur papier et sur rhodo\u00efd",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839106",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-47",
        "object_title": "Projet pr\u00e9sentant la relation entre les harmonies int\u00e9rieures et les couleurs de carrosserie, Renault Automobiles",
        "object_date": "1978 - 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie sur papier et sur rhodo\u00efd",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888566",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-48",
        "object_title": "Projet pr\u00e9sentant la relation entre les harmonies int\u00e9rieures et les couleurs de carrosserie, Renault Automobiles",
        "object_date": "1978 - 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie sur papier et sur rhodo\u00efd",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839108",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-49",
        "object_title": "Projet pr\u00e9sentant la relation entre les harmonies int\u00e9rieures et les couleurs de carrosserie, Renault Automobiles",
        "object_date": "1978 - 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie sur papier et sur rhodo\u00efd",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839110",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-50",
        "object_title": "Projet pr\u00e9sentant la relation entre les harmonies int\u00e9rieures et les couleurs de carrosserie, Renault Automobiles",
        "object_date": "1978 - 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie sur papier et sur rhodo\u00efd",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839112",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-51",
        "object_title": "Projet pr\u00e9sentant la relation entre les harmonies int\u00e9rieures et les couleurs de carrosserie, Renault Automobiles",
        "object_date": "1978 - 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie sur papier et sur rhodo\u00efd",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888569",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-52",
        "object_title": "Projet pr\u00e9sentant la relation entre les harmonies int\u00e9rieures et les couleurs de carrosserie, Renault Automobiles",
        "object_date": "1978 - 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie sur papier et sur rhodo\u00efd",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839114",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-53",
        "object_title": "Projet pr\u00e9sentant la relation entre les harmonies int\u00e9rieures et les couleurs de carrosserie, Renault Automobiles",
        "object_date": "1978 - 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie sur papier et sur rhodo\u00efd",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839116",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-54",
        "object_title": "Projet pr\u00e9sentant la relation entre les harmonies int\u00e9rieures et les couleurs de carrosserie, Renault Automobiles",
        "object_date": "1978 - 1980",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie sur papier et sur rhodo\u00efd",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001839118",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-55",
        "object_title": "Etude de coloration des fa\u00e7ades sur le jardin, Villa M\u00e9dicis, Rome",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Acrylique sur s\u00e9rigraphie",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888579",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-56",
        "object_title": "Etude de coloration des fa\u00e7ades sur le jardin, Villa M\u00e9dicis, Rome",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888581",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-57",
        "object_title": "Etude de coloration des fa\u00e7ades sur le jardin, Villa M\u00e9dicis, Rome",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888584",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-58",
        "object_title": "Etude de coloration des fa\u00e7ades sur le jardin, Villa M\u00e9dicis, Rome",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888593",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000000935",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Philippe Lenclos",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-59",
        "object_title": "Etude de coloration des fa\u00e7ades sur le jardin, Villa M\u00e9dicis, Rome",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897444",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-60",
        "object_title": "Chaise avec tablette abattante, si\u00e8ge d'amphith\u00e9\u00e2tre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite, encre de Chine et encre de couleur sur calque",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 475.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897446",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-61",
        "object_title": "Banque d'accueil, \u00e9l\u00e9vations, esquisses",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite et crayon de couleur sur calque",
        "object_height": 325.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897448",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-62",
        "object_title": "Table basse, bureau arrondi, fauteuil d'amphith\u00e9\u00e2tre, bureau pr\u00e9sident. Esquisses.",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite, crayon de couleur et encre de couleur sur calque",
        "object_height": 335.0,
        "object_width": 835.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897450",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-63",
        "object_title": "Chaise tout bois",
        "object_date": "1942?",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 315.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897452",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-64",
        "object_title": "Bureau",
        "object_date": "1942?",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897454",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-65",
        "object_title": "Table \u00e0 trois pieds. Structure m\u00e9tallique, plan, \u00e9l\u00e9vation et perspective",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 272.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897456",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-66",
        "object_title": "Structure d'une table \u00e0 dessin, esquisses",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897460",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076089",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Prouv\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-67",
        "object_title": "Fauteuil trop\u00eecal",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001817835",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000084882",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Franco Albini",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-68",
        "object_title": "Margherita Chair",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Rotin, mousse, textile",
        "object_height": 98.0,
        "object_width": 73.0,
        "object_depth": 84.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Fondazione Franco Albini",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001816738",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001816736",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Egon Eiermann",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-1-69",
        "object_title": "Chaise SE42",
        "object_date": "1949",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Contreplaqu\u00e9 de fr\u00eane thermoform\u00e9, caoutchouc",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 515.0,
        "object_depth": 47.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001817831",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001817830",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Heinz Frank",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-70",
        "object_title": "Das Bett",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Acier peint, aluminium anodis\u00e9, cuir, mousse",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 210.0,
        "object_depth": 90.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001816722",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069481",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Hollein",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-71",
        "object_title": "Sofa Mitzi",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bois, mousse de polyur\u00e9thane, tissu",
        "object_height": 200.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": 41.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Hans Hollein",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001865524",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069481",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Hollein",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-72",
        "object_title": "Table d'appoint Schwarzenberg",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bois laqu\u00e9, bois dor\u00e9 \u00e0 la feuille, placage de sycomore ond\u00e9",
        "object_height": 795.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": 48.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Hans Hollein",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001817833",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075722",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Alvar Aalto",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-73",
        "object_title": "Tabouret",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bois de bouleau",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Alvar Aalto Foundation",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880947",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-74",
        "object_title": "Mobilier Prototype pour chaise (jaune)",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Mobilier\nBois peint et tubes en m\u00e9tal",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": 40.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880949",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-75",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880951",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-76",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880953",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-77",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "S\u00e9rigraphie",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880942",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-78",
        "object_title": "Dessin pour tapis",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur carton",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880921",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-79",
        "object_title": "Dessin pour d\u00e9coration de surface",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Pastel gras et gouache sur papier",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 35.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880923",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-80",
        "object_title": "Dessin pour d\u00e9coration de surface",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Pastel gras sur papier",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 405.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880925",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-81",
        "object_title": "Dessin pour d\u00e9coration de surface",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Pastel gras sur papier",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880927",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-82",
        "object_title": "Dessin pour d\u00e9coration de surface",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Feutre et peinture acrylique sur papier",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880929",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-83",
        "object_title": "Dessin pour d\u00e9coration de surface",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Feutre et peinture acrylique sur papier",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880931",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-84",
        "object_title": "Dessin pour d\u00e9coration de surface",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Encre noire sur carton",
        "object_height": 35.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880933",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-85",
        "object_title": "Dessin pour d\u00e9coration de surface",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Feutre et peinture acrylique sur papier",
        "object_height": 35.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880935",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-86",
        "object_title": "Dessin pour d\u00e9coration de surface",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Collage et peinture acrylique sur papier",
        "object_height": 425.0,
        "object_width": 625.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880937",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-87",
        "object_title": "Dessin pour d\u00e9coration de surface",
        "object_date": "1983",
        "object_type": "Design couleur",
        "object_technique": "Collage et peinture acrylique sur papier",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880944",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-88",
        "object_title": "Mobilier Prototype pour une chaise",
        "object_date": "1981",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Mobilier\nStructure en m\u00e9tal peint et bois peint",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": 46.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001816727",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070751",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "George James Sowden",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-89",
        "object_title": "Liverpool chair",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bois laqu\u00e9 noir",
        "object_height": 895.0,
        "object_width": 445.0,
        "object_depth": 535.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880908",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000072150",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Munari",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-90",
        "object_title": "Sfera Doppia, Oggetto Cinetico",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Polystyr\u00e8ne (PS), caoutchouc",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880895",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000072150",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Munari",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-91",
        "object_title": "Scultura da Viaggio, Oggetto a funzione estetica",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Carton",
        "object_height": 44.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880897",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000072150",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Munari",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-92",
        "object_title": "Girondella, Oggetto cinetico",
        "object_date": "1965",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Ac\u00e9tate, polystyr\u00e8ne (PS), corindon, moulage par assemblage",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 5.0,
        "object_depth": 21.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880307",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Azambourg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-93",
        "object_title": "Vase Douglas",
        "object_date": "2008 - 2009",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Verre souffl\u00e9",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": 11.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fran\u00e7ois Azambourg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001902125",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Azambourg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-94",
        "object_title": "Moule",
        "object_date": "2008 - 2009",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bois",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 30.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fran\u00e7ois Azambourg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001902138",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "150000001880818",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Isaac Mont\u00e9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "The Meat Project",
        "object_date": null,
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": null,
        "object_height": 100.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001817837",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2019-1-96",
        "object_title": "Fauteuil dit Tappeto Volante",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Toile de coton, bois, feutrine, mousse de latex",
        "object_height": 71.0,
        "object_width": 180.0,
        "object_depth": 105.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001865533",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000076447",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Gabriel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-97",
        "object_title": "Fauteuil Caillebotis",
        "object_date": "1940 - 1941",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "H\u00eatre teint\u00e9",
        "object_height": 72.0,
        "object_width": 525.0,
        "object_depth": 63.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001865529",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000075632",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Massimo Iosa Ghini",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-98",
        "object_title": "Fauteuil Juliette",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Fauteuil\nM\u00e9tal, rotin et plastique",
        "object_height": 855.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": 87.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884351",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-99",
        "object_title": "Carafe",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Bio-impression 3D (algues, biopolym\u00e8res \u00e0 base de sucre)",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905502",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-100",
        "object_title": "Carafe",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905504",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-101",
        "object_title": "Flacon",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 195.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905506",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-102",
        "object_title": "Fiole",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 35.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905508",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-103",
        "object_title": "Fiole",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 35.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905510",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-104",
        "object_title": "Fiole",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 35.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905512",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-105",
        "object_title": "Verre",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905514",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-106",
        "object_title": "Verre",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905516",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-107",
        "object_title": "Verre",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905518",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-108",
        "object_title": "Tasse",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905520",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-109",
        "object_title": "Coupelle",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905522",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-110",
        "object_title": "Coupelle",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905524",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000001909339",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO KLARENBEEK & DROS/ATELIER LUMA-LUMA ARLES",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-111",
        "object_title": "Coupelle",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Algues, biopolym\u00e8re \u00e0 base de sucre",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001369559",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Azambourg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-112 (1)",
        "object_title": "Paravent",
        "object_date": "juillet 2015 - octobre 2015",
        "object_type": "Sans domaine d\u00e9termin\u00e9",
        "object_technique": "Copeau, kakishibu",
        "object_height": 159.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": 7.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fran\u00e7ois Azambourg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001908505",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Azambourg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-112 (2-13)",
        "object_title": "Feuillets",
        "object_date": "juillet 2015 - octobre 2015",
        "object_type": "Sans domaine d\u00e9termin\u00e9",
        "object_technique": "Copeau imprim\u00e9",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fran\u00e7ois Azambourg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001908507",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Azambourg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-112 (14-17)",
        "object_title": "Couvertures de livre",
        "object_date": "juillet 2015 - octobre 2015",
        "object_type": "Sans domaine d\u00e9termin\u00e9",
        "object_technique": "Copeau imprim\u00e9",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fran\u00e7ois Azambourg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001908509",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Azambourg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-112 (18-20)",
        "object_title": "Enveloppes",
        "object_date": "juillet 2015 - octobre 2015",
        "object_type": "Sans domaine d\u00e9termin\u00e9",
        "object_technique": "Copeau imprim\u00e9",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fran\u00e7ois Azambourg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    },
    {
        "id": "150000001908511",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086171",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Azambourg",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-1-112 (21)",
        "object_title": "Lettre",
        "object_date": "juillet 2015 - octobre 2015",
        "object_type": "Sans domaine d\u00e9termin\u00e9",
        "object_technique": "Copeau, encre",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Fran\u00e7ois Azambourg",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2017
    }
]