[
    {
        "id": "150000001599969",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-677",
        "object_title": "Intestines of the Machine Age",
        "object_date": "1970 / 2017",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nalini Malani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001599963",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-678",
        "object_title": "Chemin de Fer",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Nalini Malani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001802419",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000000001038",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "DIAS & RIEDWEG",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-679",
        "object_title": "Les Raimundos, Severinos et Franciscos",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801455",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000078108",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Jacques Lebel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-680",
        "object_title": "Portrait pr\u00e9sum\u00e9 d'Arthur Cravan",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Assemblage\nAssemblage compos\u00e9 d'un tabouret fix\u00e9 sur une paire de skis mont\u00e9e sur roulettes, d'une cuve en t\u00f4le avec une longue corne reli\u00e9e, en partie basse, \u00e0 une bombonne et d'une toile peinte mont\u00e9e sur ch\u00e2ssis avec cadre m\u00e9tallique\nTabouret fix\u00e9 sur des skis mont\u00e9s sur roulettes, fer, cuivre, bois, corne, huile sur toile, verre",
        "object_height": 130.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": 198.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "n\u00e9o-dada",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801459",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000078108",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Jacques Lebel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-681",
        "object_title": "L'Appareil digestif",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Dessin, Collage\nCollage sur panneau de bois sous plexiglas",
        "object_height": 110.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801491",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000078108",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Jacques Lebel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-682",
        "object_title": "Empreintes digitales des spectateurs du happening \"120 minutes d\u00e9di\u00e9es au divin marquis\" de JJL",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Technique mixte sur carton",
        "object_height": 495.0,
        "object_width": 645.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801468",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000078108",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Jacques Lebel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-683",
        "object_title": "Diagramme / Synopsis manuscrit de Jean-Jacques Lebel pour le happening \"120 minutes d\u00e9di\u00e9es au divin marquis\"",
        "object_date": "1966",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Feutre et stylo \u00e0 bille sur carton et collage au verso",
        "object_height": 43.0,
        "object_width": 685.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801464",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000078108",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Jacques Lebel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-684",
        "object_title": "V\u00e9nus endormie de Giorgione r\u00eavant de B.H (Bernard Heidsieck) et de F.D (Fran\u00e7ois Dufr\u00eane)",
        "object_date": "1970 - 1980",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Assemblage suspendu dans l'espace compos\u00e9 de harnais d'\u00e9quitation, ombres projet\u00e9es\nCuir, cuivre, m\u00e9taux, caoutchouc, syst\u00e8me d\u2019\u00e9clairage avec deux spots",
        "object_height": 130.0,
        "object_width": 200.0,
        "object_depth": 80.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801426",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000078108",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean-Jacques Lebel",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-685",
        "object_title": "Maquette pour le Monument \u00e0 F\u00e9lix Guattari",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation avec du mouvement\nSculpture \u00e9lectrifi\u00e9e pivotante suspendue dans un cube en m\u00e9tal dispos\u00e9 sur un socle\nM\u00e9tal, bois, corne, plume, plastique, cire, cuir, li\u00e8ge, miroir, moteur",
        "object_height": 815.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": 69.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001799827",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000077421",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michael Craig-Martin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-686",
        "object_title": "Untitled\n(Sans-titre)",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation murale compos\u00e9e de 18 stores v\u00e9nitiens \u00e0 lamelles (noirs ou gris) de diff\u00e9rentes dimensions assembl\u00e9s en 3 panneaux\nStores v\u00e9nitiens \u00e0 lamelles",
        "object_height": 2438.0,
        "object_width": 1219.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Michael Craig-Martin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001799837",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000077421",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michael Craig-Martin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-687",
        "object_title": "Umbrella Painting",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Diptyque\nAcrylique sur aluminium",
        "object_height": 200.0,
        "object_width": 200.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Michael Craig-Martin",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805886",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069817",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gudrun von Maltzan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2019-688",
        "object_title": "Ulme / Orme N\u00b01\nKlocksin / Bl\u00fcchehof / Allemagne",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier journal",
        "object_height": 140.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805882",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069817",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gudrun von Maltzan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2019-689",
        "object_title": "Eiche / Ch\u00eane\nKlocksin / Bl\u00fccherhof / Allemagne",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier journal",
        "object_height": 1398.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805888",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069817",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gudrun von Maltzan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2019-690",
        "object_title": "Ulme / Orme N\u00b0 2\nKlocksin / Bl\u00fcchehof / Allemagne",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier journal",
        "object_height": 140.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801546",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-691",
        "object_title": "Colonne sans fin de Brancusi, Targu Jiu",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863192",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-692",
        "object_title": "Colonne sans fin de Brancusi, Targu Jiu",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863194",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-693",
        "object_title": "Colonne sans fin de Brancusi, Targu Jiu",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863196",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-694",
        "object_title": "Colonne sans fin de Brancusi, Targu Jiu",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863198",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-695",
        "object_title": "Colonne sans fin de Brancusi, Targu Jiu",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863200",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-696",
        "object_title": "Colonne sans fin de Brancusi, Targu Jiu",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863202",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-697",
        "object_title": "Table du silence de Brancusi, Targu Jiu",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863205",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-698",
        "object_title": "Porte du baiser de Brancusi, Targu Jiu",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001815954",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-699",
        "object_title": "Masque",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863180",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-700",
        "object_title": "Masque",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863182",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-701",
        "object_title": "Masque",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863184",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-702",
        "object_title": "Masque",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863186",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-703",
        "object_title": "Masque",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863188",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-704",
        "object_title": "Masque",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001863190",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801518",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dan Er. Grigorescu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "roumaine",
        "object_inventory": "AM 2019-705",
        "object_title": "Masque",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801677",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000081852",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Elisabetta Benassi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-706",
        "object_title": "Zeitnot",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation de 5000 briques plac\u00e9es les unes \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des autres ou qui se chevauchent cr\u00e9ant une construction dans une gamme de couleur variant de l'ocre au violet\nBriques anglaises",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 500.0,
        "object_depth": 380.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Elisabetta Benassi",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001758283",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001758282",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sara Cwynar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-707",
        "object_title": "Girl from Contact Sheet II",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 762.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805947",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001758282",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sara Cwynar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-708",
        "object_title": "Bellows \u2013 Clues to the Future",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 762.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805949",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001758282",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sara Cwynar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-709",
        "object_title": "Total Exposure Control",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 762.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805951",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001758282",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sara Cwynar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-710",
        "object_title": "Time Is Up",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 762.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805954",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001758282",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sara Cwynar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-711",
        "object_title": "Colors Bars",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 762.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805956",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001758282",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sara Cwynar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-712",
        "object_title": "Doric Columns",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 762.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805958",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001758282",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sara Cwynar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-713",
        "object_title": "Lib of Photography",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 762.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805961",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001758282",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sara Cwynar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-714",
        "object_title": "Man from Contact Sheet",
        "object_date": "2013",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 762.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001798021",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001798020",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Collectif Mohamed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-715",
        "object_title": "Ils ont tu\u00e9 Kader",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (suite d'images DPX et fichier son wav),  4/3 (1:33), couleur, son, fran\u00e7ais",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 39.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001798023",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001798020",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Collectif Mohamed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-716",
        "object_title": "Zone immigr\u00e9e",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique (suite d'images DPX et fichier son wav),  4/3 (1:33), couleur, son, fran\u00e7ais",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 49.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001789865",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000072356",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "V\u00e9ronique Joumard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-717",
        "object_title": "Vert Panorama",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nAgencement de dix \u00e0 vingts ressorts en acier tendus du sol au plafond en dialogue avec une peinture murale panoramique thermosensible\nAcier galvanis\u00e9, peinture thermosensible",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001799891",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001799890",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pamela Rosenkranz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-718",
        "object_title": "Skin Pool (Gleen)",
        "object_date": "2019",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nBassin circulaire en acier inoxydable, deux pompes immerg\u00e9es dans un liquide d'eau claire color\u00e9e\nAcier, PVC, cellulose, peinture acrylique, pompe, eau, colorants alimentaires, stabilisants",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001756959",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066926",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Francis Picabia (Francis Martinez de Picabia, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-719",
        "object_title": "Voil\u00e0 la femme",
        "object_date": "1915",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Gouache, aquarelle et peinture \u00e0 l'huile sur papier contrecoll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 752.0,
        "object_width": 504.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Dation",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877539",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-720",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1960",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Monotype\nHuile sur papier",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001883953",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-721",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1960",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Monotype\nHuile sur papier",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001883955",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-722",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1960",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Monotype\nHuile sur papier",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001883957",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-723",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1960",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Monotype\nHuile sur papier",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805732",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "310000000034269",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rapha\u00ebl Denis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-724",
        "object_title": "La Loi normale des erreurs : coffre #7",
        "object_date": "2016 - 2019",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nEnsemble de 162 panneaux de bois empaquet\u00e9s, align\u00e9s les uns \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des autres, \u00e9tiquet\u00e9s et immatricul\u00e9s sur une longue \u00e9tag\u00e8re \u00e9voquant les rayonnages d'un lieu de stockage. Le visiteur peut acc\u00e9der \u00e0 un fascile qui d\u00e9crit chacune des pi\u00e8ces que contenait le coffre-fort de Paul Rosenberg, dispos\u00e9 sur un plan oblique formant lutrin en contre-bas de l'\u00e9tag\u00e8re.\nContreplaqu\u00e9 de peuplier, Bulkraft, ruban adh\u00e9sif kraft, ficelle de lin, \u00e9tiquettes en papier, encre, fil m\u00e9tallique, documentation",
        "object_height": 101.0,
        "object_width": 800.0,
        "object_depth": 81.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Rapha\u00ebl Denis",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 0
    },
    {
        "id": "150000001824511",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "390000000012644",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tao Zhou",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-725",
        "object_title": "F\u00e1n D\u00f2ng (The Worldly Cave)",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\n\u2026) Ces sc\u00e9narii qui se d\u00e9roulent sont marqu\u00e9s de traces d'activit\u00e9s humaines, soulignant nos instructions au monde naturel comme \u00e9tant \u00e9videntes et d'une grande port\u00e9e. Cette approche refl\u00e8te la volont\u00e9 de l\u2019artiste d\u2019examiner les incidences de la globalisation. Et cela r\u00e9v\u00e8le \u00e9galement \u00e0 quel point notre relation humaine avec la nature est devenue complexe, fragile et troublante. Mais plus important encore, sous des images et des ambigu\u00eft\u00e9s d'un autre monde, bon nombre des lieux captur\u00e9s par Zhou sont des lieux de conflit et de catastrophe, qu'ils soient naturels ou non. C\u2019est l\u00e0 le principe de base de la m\u00e9thode de fabrication de films, qui est profond\u00e9ment impr\u00e9gn\u00e9 de sens moral et d\u2019humanit\u00e9.\n1 vid\u00e9oprojecteur, 2 haut parleurs, 1 caisson de basse, 1 vid\u00e9o num\u00e9rique ProRes UHD 4K, 16/9, couleur son st\u00e9r\u00e9o",
        "object_height": 47.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  ZHOU Tao",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001727103",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "140000000002347",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Susanna Fritscher",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-726",
        "object_title": "F\u00fcr die Luft\n(Rien que de l'air)",
        "object_date": "2017 / 2019",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation immersive enti\u00e8rement ouverte \u00e0 l'espace et \u00e0 l'architecture qui l'accueille. Elle est constitu\u00e9e d'une grille en acier peint et de pans de fils translucides tendus dans l'espace. Ces fils en silicone sont des fils souples et \u00e9lastiques qui vibrent au moindre contact ou courant d'air.\nFils de silicone translucides extrud\u00e9s, acier peint",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Susanna Fritscher",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001831685",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001831684",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Julie Mehretu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-727",
        "object_title": "Hineni (E. 3:4)\n(Me voici)",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Encre et acrylique sur toile",
        "object_height": 2438.0,
        "object_width": 3048.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001894284",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Hieroglyphs, Lohar Chawl",
        "object_date": null,
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": null,
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 296.0,
        "object_depth": 0.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001884282",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "150000000453735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nalini Malani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "The Degas Suite",
        "object_date": null,
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": null,
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": 7.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001871178",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067891",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Singer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-730",
        "object_title": "Le Tourneur",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 81.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001871180",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067891",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Singer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-731",
        "object_title": "Peille",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 73.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001871183",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067891",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00e9rard Singer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-732",
        "object_title": "Champs et fleuve",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Vinavyle, sable et huile sur toile",
        "object_height": 56.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878607",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001878598",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mohamed Hamidi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-733",
        "object_title": "Harmonie",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur bois",
        "object_height": 101.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878602",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001878598",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mohamed Hamidi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-734",
        "object_title": "Marie",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur bois",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 77.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001859523",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000078378",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anna Boghiguian",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-735",
        "object_title": "Promenade dans l'inconscient",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation compos\u00e9e de 28 silhouettes et autres formes d\u00e9coup\u00e9es inspir\u00e9es du Karagueuz, th\u00e9\u00e2tre d'ombres burlesque ottoman\nPapier-carton indien peint \u00e0 la cire, crayon \u00e0 papier, textile peint sur supports en bois et m\u00e9tal",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881140",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881138",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Martha Wilson",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-736",
        "object_title": "Redhead",
        "object_date": "1973",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 133.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001814322",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-737",
        "object_title": "Le beau gosse",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 2096.0,
        "object_width": 1588.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877145",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-738",
        "object_title": "Nature morte \u00e0 la lampe",
        "object_date": "1941",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001862490",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001862222",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frederick Hammersley",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-739",
        "object_title": "Quietly",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Fait partie de la s\u00e9rie des \"Hunch Paintings\" (1950-1959)  #4\nHuile sur toile",
        "object_height": 835.0,
        "object_width": 1195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877153",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000073349",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Helman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2019-740",
        "object_title": "Germination",
        "object_date": "[1966]",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 150.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877155",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000073349",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robert Helman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2019-741",
        "object_title": "Arbres",
        "object_date": "[1969]",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 1155.0,
        "object_width": 90.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001879549",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065526",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Benrath (Philippe G\u00e9rard, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-742",
        "object_title": "Les Correspondances",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 195.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": 35.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877544",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067454",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michele Zaza",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-743",
        "object_title": "Cielo Abitato",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Michele Zaza",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001876303",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001876228",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Glauber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-744",
        "object_title": "Bild Nr. 21 (Explodierender Mensch, weiss)",
        "object_date": "1963 - 1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001876284",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001876228",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Glauber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-745",
        "object_title": "Bild Nr. 25 (Konsumorgel)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001876287",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001876228",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Glauber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-746",
        "object_title": "Bild Nr. 12 (Kathedrale dunkel)",
        "object_date": "1963 - 1965",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 135.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001876291",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001876228",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Glauber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-747",
        "object_title": "Bild Nr. 54 (Maschine ganz)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 68.0,
        "object_width": 60.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001876293",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001876228",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Glauber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-748",
        "object_title": "Bild Nr. 55 (Maschine zerst\u00f6rt)",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 72.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001876295",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001876228",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Glauber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-749",
        "object_title": "Bild Nr. 58 (Mittelalterliche Silhouette)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 61.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001876297",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001876228",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Glauber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-750",
        "object_title": "Bild Nr. 82 (Horizontaler Rhythmus)",
        "object_date": "1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 120.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001876299",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001876228",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Glauber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-751",
        "object_title": "Bild Nr. 53 (Phallus)",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001876301",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001876228",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Glauber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-752",
        "object_title": "Bild Nr. 6 (Tunnel)",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001876305",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001876228",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hans Glauber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-753",
        "object_title": "Bild Nr. 29 (Fressen)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 123.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001816745",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076190",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Graham",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-754",
        "object_title": "Las Vegas (Smoking Man)",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "S\u00e9rie de 6 tirages\nEpreuves chromog\u00e8nes",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Paul Graham",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878988",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000075611",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bogomir Ecker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-755",
        "object_title": "Tableau #16",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 28 photographies\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 200.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878990",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000075611",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bogomir Ecker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-756",
        "object_title": "Tableau #17",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 21 photographies\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 200.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878992",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000075611",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bogomir Ecker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-757",
        "object_title": "Tableau #19",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 29 photographies\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 120.0,
        "object_width": 200.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001896773",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "9000000000080186",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jim Hodges",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Seasons",
        "object_date": null,
        "object_type": "Estampe",
        "object_technique": null,
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878622",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001878621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sara Ouhaddou",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-759",
        "object_title": "Woven / Unwoven #2",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Broderies sur caoutchouc",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878626",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001878621",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sara Ouhaddou",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-760",
        "object_title": "Woven / Unwoven #11",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Broderies sur caoutchouc",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 257.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878617",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001136454",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Hazem Harb",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-761",
        "object_title": "For the love of Jerusalem",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne",
        "object_height": 96.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877546",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000085410",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Xiaogang Zhang",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-762",
        "object_title": "Father and Daughter No. 1",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 106.0,
        "object_width": 867.0,
        "object_depth": 5.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001847969",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "2010000000000688",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Serban Savu",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-763",
        "object_title": "The Waiting Room\n(La salle d'attente)",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 1485.0,
        "object_width": 2215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001851137",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065905",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jim Dine",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-764",
        "object_title": "You Work Hard All Summer etc...",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nPinocchio en bois peint portant une scie \u00e0 la main et accroch\u00e9 \u00e0 un portique m\u00e9tallique\n\u00c9mail sur bois, alluminium, fer",
        "object_height": 2925.0,
        "object_width": 2134.0,
        "object_depth": 155.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001851134",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065905",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jim Dine",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-765",
        "object_title": "Pink Wash",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "T\u00eate de Pinocchio monumentale pos\u00e9e sur des blocs de bois superpos\u00e9s\n\u00c9mail sur bois",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": 64.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878045",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000068153",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Laubi\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-766",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur papier maroufl\u00e9 sur toile",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878047",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000068153",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Laubi\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-767",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 625.0,
        "object_width": 473.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001879007",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001070649",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Timm Rautert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-768",
        "object_title": "Leaving a room with an automatic camera",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diptyque\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Timm Rautert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001879013",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001070649",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Timm Rautert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-769",
        "object_title": "The camera taken from the bed, the lens attached and a picture taken",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diptyque\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 135.0,
        "object_width": 198.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Timm Rautert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001879010",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001070649",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Timm Rautert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-770",
        "object_title": "Untitled",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diptyque\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 188.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Timm Rautert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001879004",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001070649",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Timm Rautert",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-771",
        "object_title": "67 people died on 09.12.74",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Diptyque\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Timm Rautert",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881130",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jolanta Marcolla",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-772",
        "object_title": "Trial 1 A",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de six photographies coll\u00e9es sur planche\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888809",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jolanta Marcolla",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-773",
        "object_title": "Trial 1 B",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de six photographies coll\u00e9es sur planche\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888811",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jolanta Marcolla",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-774",
        "object_title": "Line 1",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de deux photographies coll\u00e9es sur planche\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 522.0,
        "object_width": 826.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888813",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jolanta Marcolla",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-775",
        "object_title": "Line 2",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de deux photographies coll\u00e9es sur planche\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 522.0,
        "object_width": 825.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888815",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jolanta Marcolla",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-776",
        "object_title": "Black Stroke",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de deux photographies coll\u00e9es sur planche\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 434.0,
        "object_width": 57.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888817",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881129",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jolanta Marcolla",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-777",
        "object_title": "White Stroke",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de deux photographies coll\u00e9es sur planche\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 432.0,
        "object_width": 42.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001814325",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001814324",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Katalin N\u00e1dor",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2019-778",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 293.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001814327",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001814324",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Katalin N\u00e1dor",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2019-779",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001814329",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001814324",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Katalin N\u00e1dor",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2019-780",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001814331",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001814324",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Katalin N\u00e1dor",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2019-781",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001814333",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001814324",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Katalin N\u00e1dor",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2019-782",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1970",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 429.0,
        "object_width": 306.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881123",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881122",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "No\u00e9mie Goudal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-783",
        "object_title": "D\u00e9mant\u00e8lement III",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 45 photographies\nEpreuves \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881125",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881122",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "No\u00e9mie Goudal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-784",
        "object_title": "D\u00e9mant\u00e8lement VII",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de 45 photographies\nEpreuves \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881127",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881122",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "No\u00e9mie Goudal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-785",
        "object_title": "Soul\u00e8vement I",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuves \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888826",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881122",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "No\u00e9mie Goudal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-786",
        "object_title": "Soul\u00e8vement VI",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuves \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001816747",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "380000000028302",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marina Gadonneix",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-787",
        "object_title": "Rock and Sand",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne d'apr\u00e8s fichier num\u00e9rique",
        "object_height": 126.0,
        "object_width": 150.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Marina Gadonneix",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001816752",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "380000000028302",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marina Gadonneix",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-788",
        "object_title": "Untitled (Hanging Mobile, Alexander Calder)",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 765.0,
        "object_width": 64.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Marina Gadonneix",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001816754",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "380000000028302",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Marina Gadonneix",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-789",
        "object_title": "Untitled (Table basse aux oiseaux, Armand-Albert Rateau)",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 765.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Marina Gadonneix",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881040",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-790",
        "object_title": "Untitled 1",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881042",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-791",
        "object_title": "Untitled 2",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881044",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-792",
        "object_title": "Untitled 3",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881046",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-793",
        "object_title": "Untitled 4",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881050",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-794",
        "object_title": "Untitled 5",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881052",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-795",
        "object_title": "Untitled 6",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881054",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-796",
        "object_title": "Untitled 7",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881056",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-797",
        "object_title": "Untitled 8",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881058",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-798",
        "object_title": "Untitled 9",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881060",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-799",
        "object_title": "Untitled 10",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881062",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-800",
        "object_title": "Untitled 11",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881064",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-801",
        "object_title": "Untitled 12",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881066",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-802",
        "object_title": "Untitled 13",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881070",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-803",
        "object_title": "Untitled 14",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881072",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-804",
        "object_title": "Untitled 15",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881074",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-805",
        "object_title": "Untitled 16",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881076",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-806",
        "object_title": "Untitled 20",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881078",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-807",
        "object_title": "Untitled 22",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881080",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-808",
        "object_title": "Untitled 23",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881082",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-809",
        "object_title": "Untitled 24",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881084",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-810",
        "object_title": "Untitled 25",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881086",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-811",
        "object_title": "Untitled 26",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881088",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-812",
        "object_title": "Untitled 30",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881090",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-813",
        "object_title": "Untitled 31",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881092",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-814",
        "object_title": "Untitled 35",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881094",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-815",
        "object_title": "Untitled 36",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881096",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-816",
        "object_title": "Untitled 43",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001901918",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-817",
        "object_title": "Untitled 44",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881098",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-818",
        "object_title": "Untitled 47",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881100",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001881037",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rula Halawani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-819",
        "object_title": "Untitled 57",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877160",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000065658",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Buren",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-820",
        "object_title": "Signe contre-signes : A.R.T.",
        "object_date": "1972 / 1985",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation compos\u00e9e de trois modules en bois recouverts de tissus peints\nBois, tissu, peinture acrylique",
        "object_height": 423.0,
        "object_width": 282.0,
        "object_depth": 141.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 DB - Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001889144",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000068153",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Laubi\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-821",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 473.0,
        "object_width": 625.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884036",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-822 (R)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001982511",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-822 (V)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884038",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-823",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884040",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-824",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 347.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884042",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-825",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 347.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884044",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-826",
        "object_title": "Lutte",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 347.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001883945",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-827",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "[1961]",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Tiges de bronze soud\u00e9es",
        "object_height": 220.0,
        "object_width": 29.0,
        "object_depth": 21.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884016",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-828",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "[1962]",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Tiges de bronze soud\u00e9es",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 14.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884014",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-829",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "[1963]",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Tiges de bronze soud\u00e9es",
        "object_height": 495.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": 215.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884018",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-830",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "[1963]",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Tiges de bronze soud\u00e9es",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 37.0,
        "object_depth": 225.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884032",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-831",
        "object_title": "Foule",
        "object_date": "[1967]",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Tiges de bronze soud\u00e9es",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 955.0,
        "object_depth": 258.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884034",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001883942",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Achille Aperghis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-832",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "[1973]",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Tiges de bronze soud\u00e9es",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 34.0,
        "object_depth": 20.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877557",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001877556",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Helen Khal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-833",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "circa 1958",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 90.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877559",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001877556",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Helen Khal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-834",
        "object_title": "Triptych",
        "object_date": "1974",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur bois",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": 3.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "abstraction",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877542",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "30000000032993",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Liv Schulman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "argentine",
        "object_inventory": "AM 2019-835 (1)",
        "object_title": "Control, a TV Show: Saison 3 \u00e9pisode 1",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nUn groupe d'employ\u00e9s d\u2019un call centre souffre du syndrome de la caverne, mais personne ne le sait. Dans leurs tableurs Excel, ils voient les formes projet\u00e9es d'un monde iris\u00e9 qui deviendra plus tard les \u00e9crans de Wall Street.\nLiv Schulman\nFichier num\u00e9rique (Apple ProRes 422 HQ), 16/9, couleur, son, espagnol",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 1.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001885451",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "30000000032993",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Liv Schulman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "argentine",
        "object_inventory": "AM 2019-835 (2)",
        "object_title": "Control, a TV Show: Saison 3 \u00e9pisode 2",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nLes th\u00e9rapies New Age sont les nouvelles r\u00e9sistances chamaniques mais personne ne le sait. Les th\u00e9rapies proactives, transpersonnelles et ontologiques nous apprennent \u00e0 fusionner les consciences en un lieu commun d\u00e9pourvu de toute responsabilit\u00e9. L'astrologie est la nouvelle psychanalyse.\nLiv Schulman\nFichier num\u00e9rique (Apple ProRes 422 HQ), 16/9, couleur, son, espagnol",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 1.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001885453",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "30000000032993",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Liv Schulman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "argentine",
        "object_inventory": "AM 2019-835 (3)",
        "object_title": "Control, a TV Show: Saison 3 \u00e9pisode 3",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nLa plupart des chauffeurs de taxis croit aux politiques existentielles mais personne ne le sait. Il y a eu un moment o\u00f9 l\u2019utilisation de l\u2019affect a servi comme technique de pacification acc\u00e9l\u00e9r\u00e9e. Technique rapidement adopt\u00e9e et reconvertie par des soci\u00e9t\u00e9s n\u00e9oconservatrices. Les chauffeurs de taxi qui v\u00e9hiculent des drogues et des changements de conscience \u00e0 travers les villes sont les nouveaux gourous, mais personne ne le sait.\nLiv Schulman\nFichier num\u00e9rique (Apple ProRes 422 HQ), 16/9, couleur, son, espagnol",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001885455",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "30000000032993",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Liv Schulman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "argentine",
        "object_inventory": "AM 2019-835 (4)",
        "object_title": "Control, a TV Show: Saison 3 \u00e9pisode 4",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nDans les ann\u00e9es 1960, un groupe d\u2019existentialistes arabes a \u00e9chang\u00e9 des armes contre des cam\u00e9ras, avant que Hollywood ne s\u2019approprie leurs id\u00e9aux pour \u00e9chapper \u00e0 la frustration r\u00e9volutionnaire de ses films.\nLiv Schulman\nFichier num\u00e9rique (Appel ProRes 422 HQ), 16/9, couleur, son, h\u00e9breux",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001885457",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "30000000032993",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Liv Schulman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "argentine",
        "object_inventory": "AM 2019-835 (5)",
        "object_title": "Control, a TV Show: Saison 3 \u00e9pisode 5",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nl\u2019Arte Povera est toujours en vie mais personne ne le sait. Au lieu d'appara\u00eetre dans les mus\u00e9es, il envahit les cha\u00eenes de d\u00e9coration scandinave.\nLiv Schulman\nFichier num\u00e9rique (Apple ProREs 422 HQ), 16/9, couleur, son, espagnol",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 31.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001885459",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "30000000032993",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Liv Schulman",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "argentine",
        "object_inventory": "AM 2019-835 (6)",
        "object_title": "Control, a TV Show: Saison 3 \u00e9pisode 6",
        "object_date": "2016",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nLes nouveaux bureaux de la CIA, d\u00e9pourvus de budget de l\u2019Etat, sont dirig\u00e9s par des stagiaires. Les directeurs de l\u2019Agence, surpris par le libre commerce des flux d\u2019information men\u00e9s par n\u2019importe qui, se r\u00e9investissent dans une forme d\u2019horizontalit\u00e9 qui ne peut \u00eatre autre chose qu\u2019une esth\u00e9tique relationnelle.\nLiv Schulman\nFichier num\u00e9rique (Apple ProRes 422 HQ), 16/9, couleur, son, espagnol",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881226",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073427",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jo Spence",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-836",
        "object_title": "A Picture of Health : Helmet shot\n(Une image de la sant\u00e9 : photo avec casque)",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 72.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001904618",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073427",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jo Spence",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-837",
        "object_title": "The Highest Product of Capitalism (After John Heartfield)\n(Le produit optimal du capitalisme (d'apr\u00e8s John Heartfield))",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881229",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073427",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jo Spence",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-838",
        "object_title": "A picture of Health : Property of Jo Spence?\n(Une image de  la sant\u00e9 : propri\u00e9t\u00e9 de Jo Spence ?)",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881231",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073427",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jo Spence",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-839",
        "object_title": "Libido Uprising\n(R\u00e9volte de la libido)",
        "object_date": "1989",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Ensemble de huit photographies coll\u00e9es sur planche\nEpreuves chromog\u00e8nes",
        "object_height": 195.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001805719",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001805712",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jeremy Shaw",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-840",
        "object_title": "Liminals",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation audiovisuelle\n\u2026Des petits groupes clandestins appel\u00e9s \u00ab periph\u00e9ry altruist cultures \u00bb ont entrepris la recherche de moyens pour sauver l\u2019esp\u00e8ce. Un des plus radicaux de ces groupes sont les \u00ab Liminals \u00bb ....\nRacont\u00e9e par une voix off hypnotique, comme \u00e0 la BBC, l\u2019histoire suit huit sujets qui traitent des divers comportements rituels cathartiques, de la danse moderne \u00e0 la m\u00e9ditation Kundalini contemporaine. Ces sc\u00e8nes finissent par se transformer en un climat hypnotique dans lequel le para-espace sp\u00e9culatif est finalement r\u00e9alis\u00e9 et illustr\u00e9. Parall\u00e8lement, le spectateur assiste \u00e0 un changement ph\u00e9nom\u00e9nal de medium et d\u2019esth\u00e9tique, en passant par le film 16 mm  au VFX num\u00e9rique.\nfilm 16 mm noir et blanc et video digitale couleur modifi\u00e9e",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001901395",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001901389",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lou Loeber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-841",
        "object_title": "Weg langs de rotsen (Route le long des rochers)",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur carton",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001900227",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066634",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Man Ray (Emmanuel Radnitzky, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2019-842",
        "object_title": "L'Ecriture automatique",
        "object_date": "circa 1935 - 1937",
        "object_type": "Domaine non saisi",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 145.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Man Ray Trust / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888675",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080593",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tacita Dean",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-843",
        "object_title": "Quatemary",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "5 photogravures encadr\u00e9es en dix parties\nPhototypies",
        "object_height": 2395.0,
        "object_width": 709.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Tacita Dean, Marian Goodman Gallery, New York/Paris, Frith Street Gallery, Londres",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001888824",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (1)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Information Source 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire, film transparent en ac\u00e9tate recouvert d'inscriptions manuscrites \u00e0 l'encre rouge",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 2032.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001919453",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (2)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Information Source 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire, film transparent en ac\u00e9tate recouvert d'inscriptions manuscrites \u00e0 l'encre rouge",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 2032.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001919455",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (3)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Information Source 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire, film transparent en ac\u00e9tate recouvert d'inscriptions manuscrites \u00e0 l'encre rouge",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 2032.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001919457",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (4)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Information Source 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire, film transparent en ac\u00e9tate recouvert d'inscriptions manuscrites \u00e0 l'encre rouge",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 2032.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001919459",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (5)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Information Source 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire, film transparent en ac\u00e9tate recouvert d'inscriptions manuscrites \u00e0 l'encre rouge",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 2032.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001919461",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (6)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Information Source 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire, film transparent en ac\u00e9tate recouvert d'inscriptions manuscrites \u00e0 l'encre rouge",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 2032.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001919463",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (7)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Information Source 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire, film transparent en ac\u00e9tate recouvert d'inscriptions manuscrites \u00e0 l'encre rouge",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 2032.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001919465",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (8)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Information Source 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire, film transparent en ac\u00e9tate recouvert d'inscriptions manuscrites \u00e0 l'encre rouge",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 2032.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001919467",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (9)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Information Source 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire, film transparent en ac\u00e9tate recouvert d'inscriptions manuscrites \u00e0 l'encre rouge",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 2032.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001919469",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (10)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Information Source 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire, film transparent en ac\u00e9tate recouvert d'inscriptions manuscrites \u00e0 l'encre rouge",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 2032.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921484",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (11)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Algorithmic Paintings Destination 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur papier \u00e0 dessin",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921486",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (12)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Algorithmic Paintings Destination 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur papier \u00e0 dessin",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921488",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (13)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Algorithmic Paintings Destination 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur papier \u00e0 dessin",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921490",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (14)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Algorithmic Paintings Destination 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur papier \u00e0 dessin",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921492",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (15)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Algorithmic Paintings Destination 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur papier \u00e0 dessin",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921494",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (16)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Algorithmic Paintings Destination 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur papier \u00e0 dessin",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921496",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (17)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Algorithmic Paintings Destination 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur papier \u00e0 dessin",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921498",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (18)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Algorithmic Paintings Destination 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur papier \u00e0 dessin",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921500",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (19)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Algorithmic Paintings Destination 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur papier \u00e0 dessin",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921502",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (20)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Algorithmic Paintings Destination 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur papier \u00e0 dessin",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 160.0,
        "object_depth": 6.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921518",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (21)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Paint Pots 1-10",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Les 10 pots sont num\u00e9rot\u00e9s de 1 \u00e0 10\nPots en plastique blancs recouverts de peinture acrylique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001921521",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000000630280",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Clare Strand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-844 (22)",
        "object_title": "The Discrete Channel with Noise. Paint Brushes",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "42 pinceaux de dimensions vari\u00e9es\nPinceaux recouverts de peinture acrylique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Clare Strand",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001799812",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "160000000000221",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eileen Agar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-845",
        "object_title": "The Wings of Augury",
        "object_date": "[1936]",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Techniques mixtes",
        "object_height": 343.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 222.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 The estate of Eileen Agar",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880750",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801686",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Heidi Specker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-846 (1)",
        "object_title": "Piazza C.L.N. I",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Planche appartenant \u00e0 un portfolio\nEpreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 425.0,
        "object_width": 323.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897186",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801686",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Heidi Specker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-846 (2)",
        "object_title": "Piazza C.L.N. II",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Planche appartenant \u00e0 un portfolio\nEpreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 425.0,
        "object_width": 323.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897188",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801686",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Heidi Specker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-846 (3)",
        "object_title": "Piazza C.L.N. III",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Planche appartenant \u00e0 un portfolio\nEpreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 425.0,
        "object_width": 323.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897190",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801686",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Heidi Specker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-846 (4)",
        "object_title": "Piazza C.L.N. IV",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Planche appartenant \u00e0 un portfolio\nEpreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 425.0,
        "object_width": 323.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001897192",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001801686",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Heidi Specker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-846 (5)",
        "object_title": "Piazza C.L.N. V",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Planche appartenant \u00e0 un portfolio\nEpreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": 423.0,
        "object_width": 323.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001925251",
        "department": "Inconnu",
        "artist_id": "150000001856794",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Oseloka Osadebe",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "Iba",
        "object_date": null,
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": null,
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 193.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": null,
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001855967",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000073358",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ernest Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-848",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 33.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001855971",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000073358",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ernest Mancoba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-849",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1960 - 1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre et mine graphite sur papier coll\u00e9 sur carton",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001886889",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-850",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1970",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001886891",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-851",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1970",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Encre sur papier",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001799910",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080424",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Serralongue",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-852",
        "object_title": "Passer en Angleterre, Acc\u00e8s terminal transmanche, Calais, juillet 2007",
        "object_date": "2006 - 2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Serralongue - Air de Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881300",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080424",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Serralongue",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-853",
        "object_title": "Groupe d'hommes 2, Calais, d\u00e9cembre 2008",
        "object_date": "2006 - 2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Serralongue - Air de Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881305",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080424",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Serralongue",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-854",
        "object_title": "Savons, ''bidonville d'Etat'' pour migrants, Calais, 2 novembre 2015",
        "object_date": "2006 - 2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Serralongue - Air de Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881307",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080424",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Serralongue",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-855",
        "object_title": "Station de recharges des t\u00e9l\u00e9phones, ''bidonville d'Etat'' pour migrants, Calais, 3 novembre 2015",
        "object_date": "2006 - 2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Serralongue - Air de Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881309",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080424",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Serralongue",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-856",
        "object_title": "Un incendie ravage le ''bidonville d'Etat'' pour migrants au moment de son d\u00e9mant\u00e8lement, Calais, 26 octobre 2016",
        "object_date": "2006 - 2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Serralongue - Air de Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001881311",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000080424",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bruno Serralongue",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-857",
        "object_title": "Jeune homme \u00e9rythr\u00e9en jouant de la musique, bois Chico Mendes, zone Marcel Dor\u00e9e, Calais, 8 f\u00e9vrier 2018",
        "object_date": "2006 - 2018",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve \u00e0 jet d'encre pigmentaire",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Bruno Serralongue - Air de Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001741630",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "150000001741619",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kemang Wa Lehulere",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-858",
        "object_title": "Where, if not far away, is my place",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nL'entretien avec Ernest Mancoba a \u00e9t\u00e9 dirig\u00e9 et tourn\u00e9 par Hans Ulrich Obrist \u00e0 Paris en 2002.\nFichier num\u00e9rique (Appel ProRes 422HQ), 16/9, couleur, son, anglais",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001877553",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000080994",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Kirsten Ortwed",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-859",
        "object_title": "Random Walk",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nDix lourds blocs en bronze dispos\u00e9s au sol \u00e9voquent des paquets de terre glaize\nBronze",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001878014",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001878013",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luca Maria Patella",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-860",
        "object_title": "MUT / TUM",
        "object_date": "1985 - 1986",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Peinture sur bois, perspex, miroirs, cadre en fer \u00e9maill\u00e9 peint",
        "object_height": 707.0,
        "object_width": 1405.0,
        "object_depth": 385.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001826094",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000082454",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "G\u00fcnther Uecker",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-861",
        "object_title": "Fl\u00fcgel (Piano \u00e0 queue)",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Piano \u00e0 queue dont une partie de la structure en bois est clou\u00e9e et peinte\nClous, bois d'acajou, peinture",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 200.0,
        "object_depth": 150.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001626231",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066501",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Bertrand Lavier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-862",
        "object_title": "Composition en quatre couleurs, d\u00e9tail",
        "object_date": "2011",
        "object_type": "Oeuvre textile",
        "object_technique": "D\u00e9tail d'une moquette imprim\u00e9e plac\u00e9e sur un podium dont le motif abstrait \u00e9voque un plancher de basket-ball\nMoquette imprim\u00e9e, bois",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 1500.0,
        "object_depth": 1500.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art abstrait",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001845192",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000080238",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Garcia",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-863",
        "object_title": "Segunda vez",
        "object_date": "2017",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Vid\u00e9o\nFichier num\u00e9rique HD (fichier Apple ProRes 422 HQ), 16/9, couleur, son, espagnol",
        "object_height": 43.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Dora Garcia",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877524",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000070306",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vera Molnar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2019-864",
        "object_title": "Trap\u00e8zes pench\u00e9s \u00e0 droite (180 %)",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation murale r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir d'un protocole r\u00e9dig\u00e9 par l'artiste\nFilm adh\u00e9sif rouge",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877530",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000070306",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vera Molnar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2019-865",
        "object_title": "Trap\u00e8zes ou lignes ? (1200%)",
        "object_date": "1987 - 2014",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Acrylique sur toile",
        "object_height": 80.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001877532",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000070306",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vera Molnar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2019-866",
        "object_title": "Les m\u00e9tamorphoses d'Albrecht",
        "object_date": "1994 - 2017",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Quadryptique\nImpression jet d'encre sur toile",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001880886",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069087",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nathalie du Pasquier",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-867",
        "object_title": "A Still Life on a Chair",
        "object_date": "2014",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 150.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001896023",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-868",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": 102.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914759",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-869",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 206.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": 108.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914761",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-870",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": 10.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914763",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-871",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 202.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": 102.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914780",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-872",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 109.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914801",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-873",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 11.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914804",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-874",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 115.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914806",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-875",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 176.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": 77.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914808",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-876",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": 104.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914810",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-877",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 213.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": 115.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914812",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-878",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 206.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 106.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914815",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-879",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 223.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": 122.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914818",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-880",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 264.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": 10.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914833",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-881",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 368.0,
        "object_width": 262.0,
        "object_depth": 172.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001914864",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079700",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charlotte Rudolph",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2019-882",
        "object_title": "Margarete Wallmann, Berlin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 334.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801693",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083649",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Leguillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-883",
        "object_title": "Diaporama  (Pierre et le loup)",
        "object_date": "2002",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Diaporama\nFichier num\u00e9rique (fichier non compress\u00e9 YUV 10 bits 4:2:2), couleur, son, fran\u00e7ais",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801697",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083649",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Leguillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-884",
        "object_title": "Diaporama  (Glamorous)",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Diaporama\nFichier num\u00e9rique (fichier non compress\u00e9 YUV 10 bits 4:2:2), couleur, son, fran\u00e7ais",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801700",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083649",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Leguillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-885",
        "object_title": "Diaporama  (Fermat)",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Diaporama\nFichier num\u00e9rique (fichier non compress\u00e9 YUV 10 bits 4:2:2), couleur, son, fran\u00e7ais",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801702",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083649",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Leguillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-886",
        "object_title": "Diaporama Secession",
        "object_date": "2003",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Diaporama\nFichier num\u00e9rique (fichier non compress\u00e9 YUV 10 bits 4:2:2), couleur, son, fran\u00e7ais",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801704",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083649",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Leguillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-887",
        "object_title": "DiapoRoma",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Diaporama\nFichier num\u00e9rique (fichier non compress\u00e9 YUV 10 bits 4:2:2), couleur, son, fran\u00e7ais",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801706",
        "department": "Nouveaux medias",
        "artist_id": "9000000000083649",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Leguillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-888",
        "object_title": "Diaporama (Toxic)",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Nouveaux m\u00e9dias",
        "object_technique": "Diaporama\nFichier num\u00e9rique (fichier non compress\u00e9 YUV 10 bits 4:2:2), couleur, son, fran\u00e7ais",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001801709",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000083649",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Leguillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-889",
        "object_title": "Walker Evans, Spritzdekor",
        "object_date": "2015",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Arrangement\nEnsemble de 8 pages du magazine Fortune encadr\u00e9es et de 7 plats \u00e0 g\u00e2teau en c\u00e9ramique orn\u00e9s au pochoir\nPhotographies couleur imprim\u00e9es encadr\u00e9es, c\u00e9ramiques manufactur\u00e9es",
        "object_height": 1544.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": 4.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001845177",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "270000000046340",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rina Banerjee",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-890",
        "object_title": "Native Flower, Prometheus blooms",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Structure m\u00e9tallique, fleurs, perles, coquillages, ossements de cerf, cornes en plastique, bois, objets m\u00e9talliques, cordes, ampoules",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": 180.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Rina Banerjee, courtesy Galerie Nathalie Obadia",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001813529",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000069920",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takesada Matsutani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-891",
        "object_title": "Stream-10",
        "object_date": "1984 - 2019",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Mine graphite sur papier",
        "object_height": 150.0,
        "object_width": 1000.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takesada Matsutani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001813504",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069920",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takesada Matsutani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-892",
        "object_title": "Resistance (Pressure)",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Pigments min\u00e9raux sur papier japonais mont\u00e9 sur contreplaqu\u00e9",
        "object_height": 1152.0,
        "object_width": 894.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takesada Matsutani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001813506",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069920",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takesada Matsutani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-893",
        "object_title": "Life-B",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Pigments min\u00e9raux et vernis sur papier japonais mont\u00e9 sur contreplaqu\u00e9",
        "object_height": 788.0,
        "object_width": 99.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takesada Matsutani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001813510",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069920",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takesada Matsutani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-894",
        "object_title": "Work-60",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Ciment, acrylique et huile pour le b\u00e2timent sur contreplaqu\u00e9",
        "object_height": 1832.0,
        "object_width": 1221.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takesada Matsutani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Guta\u00ef, Art informel",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001813521",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069920",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takesada Matsutani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-895",
        "object_title": "Work-A",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Acrylique sur toile",
        "object_height": 249.0,
        "object_width": 200.0,
        "object_depth": 35.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takesada Matsutani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001813527",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069920",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takesada Matsutani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-896",
        "object_title": "Object-S",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Reliefs vinyliques, acrylique, huile et b\u00e2ton de bois sur contreplaqu\u00e9",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": 10.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takesada Matsutani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001813544",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069920",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takesada Matsutani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-897",
        "object_title": "Superposition 92-2",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Crayon graphite, papier japonais maroufl\u00e9 sur toile et colle vinylique, corde sur toile mont\u00e9e sur contreplaqu\u00e9",
        "object_height": 266.0,
        "object_width": 300.0,
        "object_depth": 95.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takesada Matsutani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001813555",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000069920",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Takesada Matsutani",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-898",
        "object_title": "Divided by two",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Colle vinylique et crayon graphite sur toile",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 130.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Takesada Matsutani",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001845206",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001845205",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Billie Zangewa",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-899",
        "object_title": "In My Solitude",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Oeuvre textile",
        "object_technique": "Pi\u00e8ces de soie cousues \u00e0 la main",
        "object_height": 111.0,
        "object_width": 150.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001556497",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001908395",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "READYMADES BELONG TO EVERYONE\u00ae",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-900",
        "object_title": "Chiat/Day/Mojo/New York, readymades belong to everyone\nTBWA/Milan, Metti la tua firma nella storia dell'arte\nBDDP/Paris, Cette publicit\u00e9 peut changer votre vie\nRottke/D\u00fcsseldorf, Werden Sie unsterblich\nLeagas-Delaney/Londres, Become a great artist without the pain, anguish and poverty",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Domaine non saisi",
        "object_technique": "Ensemble de cinq photographies contrecoll\u00e9es sur panneaux et d'une vid\u00e9o\nEpreuves \u00e0 destruction de colorants, Cibachrome, impression offset sur papier, vid\u00e9o",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Claire Burrus",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Philippe Thomas",
        "acquisition_type": "Dation",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001556508",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001861865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Salomon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-901",
        "object_title": "\u00c9tude de cartel n\u00b06",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation compos\u00e9e d'une table lumineuse, d'un film rhodo\u00efd qui fait office de cartel portant l'inscription suivante : \" JACQUES SALOMON / Etude de cartel n\u00b06 1990\" et d'un compte-fils mis \u00e0 disposition du public pour lire le cartel.\nTable lumineuse, film rhodo\u00efd, compte-fils",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": 48.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Philippe Thomas",
        "acquisition_type": "Dation",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001556499",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "460000000000105",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "AGENCE DOLCI DIRE & ASSOCI\u00c9S",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-902",
        "object_title": "Pour un art de soci\u00e9t\u00e9 (maquette pour une campagne d'information et de publicit\u00e9)",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation avec du mouvement\nInstallation compos\u00e9e d'un panneau \u00e0 12 prismes trianglulaires rotatifs qui pr\u00e9sente alternativement trois affiches publicitaires, d'un podium peint en blanc recouvert de gazon, d'un ficus artificiel et d'un cartel\nPanneau en aluminium rotatif avec 3 photographies publicitaires Cibachrome, m\u00e9dium peint, gazon artificiel, 6 branches de ficus benjamina synth\u00e9tiques, Plexiglas",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art conceptuel, IFP",
        "acquisition_type": "Dation",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001556511",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001861865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Salomon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-903",
        "object_title": "L'Obligation de r\u00e9serve",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation de 247 claps de cin\u00e9ma en bois peint empil\u00e9s dans l'angle d'une pi\u00e8ce. L'un des clap porte le nom de l'auteur, le titre et la date de l'oeuvre faisant office de cartel.\nBois peint, graphite, m\u00e9tal",
        "object_height": 130.0,
        "object_width": 124.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Dation",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001556513",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001885010",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "LES READY-MADE APPARTIENNENT \u00c0 TOUT LE MONDE\u00ae",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-904",
        "object_title": "La p\u00e9tition de principe",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation compos\u00e9e d'une photographie noir et blanc, d'un gu\u00e9ridon, d'un palmier, d'un porte-cartes, de cartes de visite au nom de l'agence Les ready-made appartiennent \u00e0 tout le monde\u00ae, d'un stylo, d'un livre d\u2019or et d'un cartel intitul\u00e9 \"La p\u00e9tition de principe\".\nPhotographie noir et blanc, gu\u00e9ridon, palmier, porte-cartes, cartes de visite, stylo, livre d\u2019or, cartel",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Claire Burrus",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Dation",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001556515",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "150000001861865",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Salomon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-905",
        "object_title": "Les ready-made appartiennent \u00e0 tout le monde. Morceaux choisis pour une r\u00e9vision du droit au registre des auteurs",
        "object_date": "1987",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation compos\u00e9e d'un morceau de biblioth\u00e8que en \u00e9b\u00e8ne vein\u00e9 sur lequel sont pos\u00e9s trois ouvrages : \u00ab\u00a0Public \u00bb n\u00b03, 1985 ; \u00ab\u00a0Frage der Pr\u00e4sentation\u00a0\u00bb, Museum f\u00fcr Kultur, Berlin, 1982 ; \u00abPhilippe Thomas d\u00e9cline son identit\u00e9\u00a0\u00bb de Daniel Bosser, 1987. Elle est accompagn\u00e9e d'un cartel en plexiglas transparent clou\u00e9 au mur sur lequel est inscrit : Jacques Salomon, Les ready-made appartiennent \u00e0 tout le monde, Morceaux choisis pour une r\u00e9vision du droit au registre des auteurs.\nEtag\u00e8re en bois, livres, Plexiglas",
        "object_height": 96.0,
        "object_width": 32.0,
        "object_depth": 238.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "art conceptuel",
        "acquisition_type": "Dation",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001849589",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067338",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ger Van Elk (Gerard Pieter, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-906",
        "object_title": "Kutwijf/Bitch",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Bois peint et vernis, m\u00e9tal, photographies",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 449.0,
        "object_depth": 92.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ger Van Elk (Gerard Pieter, dit)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001849591",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067338",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ger Van Elk (Gerard Pieter, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-907",
        "object_title": "Paysage automatic",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Peinture, Tableau-relief\nAcrylique sur toile et m\u00e9tal",
        "object_height": 180.0,
        "object_width": 363.0,
        "object_depth": 35.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ger Van Elk (Gerard Pieter, dit)",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001849567",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066033",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Barry Flanagan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-908",
        "object_title": "Built Like a Tree, Flows Like a River",
        "object_date": "1980",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation compos\u00e9e d'une pierre peinte de motifs blancs et de tissus de coton tress\u00e9\nPierre de granit, tissus de coton, peinture",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Waddington Galleries, Londres",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Process Art",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001849570",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066033",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Barry Flanagan",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-909",
        "object_title": "Hare with a Telescope",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Sculpture",
        "object_technique": "Maquette de cire rouge et de fil d'acier\nCire, fil d'acier",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": 16.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Waddington Galleries, Londres",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001749302",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000067761",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anselm Kiefer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-910",
        "object_title": "F\u00fcr Velimir Chlebnikow: Schicksale der V\u00f6lker\n(Pour Velimir Khlebnikov: destins des peuples)",
        "object_date": "2013 - 2018",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nPi\u00e8ce monumentale compos\u00e9e de deux vitrines r\u00e9fl\u00e9chissantes mettant en sc\u00e8ne une bataille navale souterraine fantastique\nVerre, acier, plomb, photographie, papier contrecoll\u00e9, bois, toile de jute, argile, gomme-laque et pierre volcanique",
        "object_height": 400.0,
        "object_width": 420.0,
        "object_depth": 1120.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Anselm Kiefer",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2018
    },
    {
        "id": "150000001845273",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "330000000030818",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Julien Creuzet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-911",
        "object_title": "Me sens tu par terre, petit jeux, cheveux dans la poussi\u00e8re. Source solaire, je suis sorci\u00e8re. T\u00eate dans les airs, v\u00e9n\u00e8re, endocrinien androgyne, sans ovaire, j\u2019ai rdv \u00e0 9h, douceur du coeur, \u00e0 9h, j'ai des attentes \u00e0 9h, m\u00e9sentente \u00e0 9h, j'ai des humeurs \u00e0 9h, sueur fureur \u00e0 9h. \u00c0 9h ou \u00e0 n'importe quelle heure (...)",
        "object_date": "2018",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nInstallation compos\u00e9e de 5 parties et 4 vid\u00e9os indissociables\nChaise de Fontenay-sous-Bois, tresse en raphia et corde d\u2019Istanbul, plastique, v\u00eatements de L\u00e9na, tissu d\u2019Emmau\u0308s, dentier de ma m\u00e8re, ormeau, structures m\u00e9talliques, litres de colle, gravures sur bois, vid\u00e9os, bois, horloge, tissus, cuir, bling-bling, bouteille, grappe de dattes, son, textos, verre de Chicago, cuivre de Bogota, 4 vid\u00e9os.",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Julien Creuzet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905734",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-912 (1)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur carton entoil\u00e9",
        "object_height": 365.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905736",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-912 (2)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 38.0,
        "object_width": 46.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905738",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-912 (3)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905740",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-912 (4)",
        "object_title": "Aux Hollandais",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 535.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905742",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-912 (5)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 67.0,
        "object_width": 535.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905745",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-912 (6)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 64.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905747",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-912 (7)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 64.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905749",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-912 (8)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905751",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-912 (9)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur carton entoil\u00e9",
        "object_height": 365.0,
        "object_width": 455.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905753",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-912 (10)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 73.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905757",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (1)",
        "object_title": "Antiforme Verticale",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Vinylique sur papier coll\u00e9 sur carton",
        "object_height": 315.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905761",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (2)",
        "object_title": "Entre Quatre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Vinylique sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905763",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (3)",
        "object_title": "Triangulation",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Vinylique sur papier",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 318.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905765",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (4)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Vinylique sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905767",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (5)",
        "object_title": "Entre quatre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Vinylique sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905769",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (6)",
        "object_title": "Le bleu d'Uma",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Vinylique sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905771",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (7)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Vinylique sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905773",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (8)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Vinylique sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905775",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (9)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Vinylique sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905777",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (10)",
        "object_title": "Entre neuf",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Vinylique sur papier",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905780",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (11)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Acrylique sur carton entoil\u00e9",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 655.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905782",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (12)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Acrylique sur carton entoil\u00e9",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 655.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001905784",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-913 (13)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1962",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Acrylique sur carton entoil\u00e9",
        "object_height": 507.0,
        "object_width": 654.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001884185",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (1)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951395",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (2)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951397",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (3)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951399",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (4)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951401",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (5)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 253.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951403",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (6)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 253.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951405",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (7)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951407",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (8)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951409",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (9)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951411",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (10)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951413",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (11)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951415",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (12)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951417",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (13)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951419",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (14)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 253.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951421",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (15)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951423",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (16)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951425",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (17)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951427",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (18)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951429",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (19)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951431",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (20)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951433",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (21)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 255.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951435",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (22)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951437",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (23)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951439",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (24)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951441",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (25)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951443",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (26)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951445",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (27)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951447",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (28)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951449",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (29)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951451",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (30)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951453",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (31)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951455",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (32)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951457",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (33)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951459",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (34)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951461",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (35)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951463",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (36)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951465",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (37)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951467",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (38)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951469",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (39)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951471",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (40)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951473",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (41)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951475",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (42)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951477",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (43)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951479",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (44)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951481",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (45)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951483",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (46)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951485",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (47)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951487",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (48)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951489",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (49)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951491",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (50)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951493",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (51)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951495",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (52)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951497",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (53)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951499",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (54)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951501",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (55)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951503",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (56)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951505",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (57)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951507",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (58)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951509",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (59)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951511",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (60)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951513",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (61)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951515",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (62)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951517",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (63)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951519",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (64)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951521",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (65)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951523",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (66)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951525",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (67)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951527",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (68)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951529",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (69)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951531",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (70)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951533",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (71)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951535",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (72)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951537",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (73)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951539",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (74)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951541",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (75)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 89.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951543",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (76)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951545",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (77)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951547",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (78)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951549",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (79)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951551",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (80)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951553",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (81)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951555",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (82)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951557",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (83)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951559",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (84)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951561",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (85)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951563",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (86)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951565",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (87)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951567",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (88)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951569",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (89)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951571",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (90)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951573",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (91)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951575",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (92)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951577",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (93)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951579",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (94)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951581",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (95)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951583",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (96)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951585",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (97)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951587",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (98)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951589",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (99)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951591",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (100)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951593",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (101)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951595",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (102)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951597",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (103)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951599",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (104)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951601",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (105)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951603",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (106)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951605",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (107)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951607",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (108)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951609",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (109)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951611",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (110)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951613",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (111)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951615",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (112)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951617",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (113)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 74.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951619",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (114)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951621",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (115)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951623",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (116)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951625",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (117)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951627",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (118)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951629",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (119)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951631",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (120)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951633",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (121)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951635",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (122)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951637",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (123)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951639",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (124)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951641",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (125)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951643",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (126)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951645",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (127)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951647",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (128)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951649",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (129)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951651",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (130)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951653",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (131)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951655",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (132)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951657",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (133)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951659",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (134)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951661",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (135)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951663",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (136)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951665",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (137)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951667",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (138)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951669",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (139)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951671",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (140)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951673",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (141)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951675",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (142)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951677",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (143)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951679",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (144)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951681",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (145)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951683",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (146)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951685",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (147)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951687",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (148)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951689",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (149)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951691",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (150)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951693",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (151)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951695",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (152)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951697",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (153)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951699",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (154)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951701",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (155)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951703",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (156)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951705",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (157)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951707",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (158)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951709",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (159)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951711",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (160)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951713",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (161)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9lantino-argentique",
        "object_height": 55.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951715",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (162)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951717",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (163)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951719",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (164)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951721",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (165)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951723",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (166)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951725",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (167)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951727",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (168)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951729",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (169)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951731",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (170)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951733",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (171)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951735",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (172)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951737",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (173)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951739",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (174)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951741",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (175)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951743",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (176)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951745",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (177)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951747",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (178)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951749",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (179)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951751",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (180)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951753",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (181)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951755",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (182)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951757",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (183)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951759",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (184)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951761",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (185)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951763",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (186)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951765",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (187)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951767",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (188)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951769",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (189)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951771",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (190)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951773",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (191)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951775",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (192)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951777",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (193)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951779",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (194)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951781",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (195)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951783",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (196)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951785",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (197)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951787",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (198)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951789",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (199)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951791",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (200)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951793",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (201)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951795",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (202)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951797",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (203)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951799",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (204)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951801",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (205)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951803",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (206)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951805",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (207)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951807",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (208)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951809",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (209)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951811",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (210)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951813",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (211)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951815",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (212)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951817",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (213)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951819",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (214)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951821",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (215)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951823",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (216)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951825",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (217)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951827",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (218)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951829",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (219)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951831",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (220)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951833",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (221)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 194.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951835",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (222)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951837",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (223)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951839",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (224)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951841",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (225)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951843",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (226)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951845",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (227)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951847",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (228)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951849",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (229)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951851",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (230)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951853",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (231)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951855",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (232)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951857",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (233)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951859",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (234)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951861",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (235)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951863",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (236)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951865",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (237)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951867",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (238)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951869",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (239)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951871",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (240)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951873",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (241)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951875",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (242)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951877",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (243)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951879",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (244)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951881",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (245)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951883",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (246)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951885",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (247)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951887",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (248)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951889",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (249)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951891",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (250)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951893",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (251)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951895",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (252)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951897",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (253)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9lantino-argentique",
        "object_height": 157.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951899",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (254)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951901",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (255)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951903",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (256)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951905",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (257)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951907",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (258)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951909",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (259)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951911",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (260)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951913",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (261)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951915",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (262)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951917",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (263)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951919",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (264)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951921",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (265)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951923",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (266)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951925",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (267)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951927",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (268)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951929",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (269)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951931",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (270)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951933",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (271)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951935",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (272)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951937",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (273)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951939",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (274)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951941",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (275)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951943",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (276)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951945",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (277)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951947",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (278)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951949",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (279)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951951",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (280)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951953",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (281)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951955",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (282)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951957",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (283)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951959",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (284)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951961",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (285)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951963",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (286)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951965",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (287)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951967",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (288)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951969",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (289)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951971",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (290)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951973",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (291)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951975",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (292)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951977",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (293)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951979",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (294)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951981",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (295)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951983",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (296)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951985",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (297)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951987",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (298)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951989",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (299)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951991",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (300)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951993",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (301)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951995",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (302)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951997",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (303)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001951999",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (304)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952001",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (305)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952003",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (306)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952005",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (307)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952007",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (308)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952009",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (309)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952011",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (310)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952013",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (311)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952015",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (312)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952017",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (313)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952019",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (314)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952021",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (315)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952023",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (316)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952025",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (317)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952027",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (318)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952029",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (319)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952031",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (320)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952033",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (321)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952035",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (322)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 209.0,
        "object_width": 296.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952037",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (323)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952039",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (324)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952041",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (325)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952043",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (326)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952045",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (327)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952047",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (328)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952049",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (329)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952051",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (330)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952053",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (331)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952055",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (332)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952057",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (333)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952059",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (334)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952061",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (335)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952063",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (336)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952065",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (337)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952067",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (338)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952069",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (339)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952071",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (340)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952073",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (341)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952075",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (342)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952077",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (343)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952079",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (344)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952081",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (345)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952083",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (346)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952085",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (347)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952087",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (348)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952089",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (349)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952091",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (350)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952093",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (351)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952095",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (352)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952097",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (353)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952099",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (354)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952101",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (355)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952103",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (356)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952105",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (357)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952107",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (358)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952109",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (359)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952111",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (360)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952113",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (361)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 255.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952115",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (362)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952117",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (363)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952119",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (364)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 253.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952121",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (365)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952123",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (366)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952125",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (367)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952127",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (368)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952129",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (369)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952131",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (370)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952133",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (371)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952135",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (372)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952137",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (373)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952139",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (374)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952141",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (375)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952143",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (376)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952145",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (377)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952147",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (378)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952149",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (379)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952151",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (380)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952153",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (381)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952155",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (382)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952157",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (383)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952159",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (384)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952161",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (385)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952163",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (386)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952165",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (387)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952167",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (388)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952169",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (389)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952171",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (390)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952173",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (391)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9lantino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952175",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (392)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952177",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (393)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952179",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (394)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952181",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (395)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952183",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (396)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952185",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (397)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952187",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (398)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952189",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (399)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952191",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (400)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952193",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (401)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 123.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952195",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (402)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 123.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952197",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (403)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952199",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (404)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952201",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (405)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952203",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (406)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952205",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (407)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952207",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (408)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952209",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (409)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952211",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (410)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952213",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (411)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952215",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (412)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952217",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (413)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952219",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (414)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952221",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (415)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952223",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (416)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952225",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (417)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952227",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (418)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952229",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (419)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952231",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (420)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952233",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (421)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952235",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (422)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952237",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (423)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952239",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (424)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952241",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (425)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952243",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (426)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952245",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (427)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952247",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (428)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952249",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (429)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952251",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (430)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952253",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (431)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952255",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (432)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952257",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (433)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 268.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952259",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (434)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952261",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (435)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952263",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (436)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952265",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (437)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952267",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (438)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952269",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (439)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952271",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (440)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952273",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (441)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952275",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (442)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952277",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (443)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952279",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (444)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952281",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (445)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952283",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (446)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952285",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (447)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952287",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (448)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952289",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (449)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952291",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (450)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952293",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (451)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952295",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (452)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952297",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (453)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952299",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (454)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952301",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (455)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952303",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (456)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952305",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (457)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952307",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (458)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952309",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (459)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952311",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (460)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952313",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (461)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952315",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (462)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952317",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (463)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952319",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (464)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952321",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (465)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952323",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (466)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952325",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (467)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952327",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (468)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952329",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (469)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952331",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (470)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952333",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (471)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952335",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (472)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952337",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (473)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952339",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (474)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952341",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (475)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952343",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (476)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952345",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (477)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952347",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (478)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952349",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (479)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952351",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (480)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 252.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952353",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (481)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952355",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (482)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952357",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (483)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952359",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (484)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952361",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (485)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952363",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (486)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952365",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (487)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952367",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (488)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952369",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (489)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952371",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (490)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952373",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (491)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952375",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (492)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952377",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (493)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952379",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (494)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952381",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (495)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952383",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (496)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952385",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (497)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952387",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (498)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952389",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (499)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952391",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (500)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 254.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952393",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (501)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952395",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (502)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952397",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (503)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952399",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (504)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952401",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (505)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952403",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (506)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952405",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (507)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952407",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (508)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952409",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (509)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952411",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (510)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952413",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (511)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952415",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (512)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952417",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (513)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952419",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (514)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952421",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (515)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952423",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (516)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952425",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (517)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952427",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (518)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952429",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (519)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952431",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (520)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952433",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (521)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952435",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (522)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 252.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952437",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (523)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952439",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (524)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952441",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (525)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952443",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (526)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952445",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (527)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952447",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (528)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952449",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (529)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952451",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (530)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952453",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (531)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952455",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (532)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952457",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (533)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952459",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (534)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952461",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (535)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952463",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (536)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952465",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (537)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952467",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (538)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952469",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (539)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952471",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (540)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952473",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (541)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952475",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (542)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952477",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (543)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952479",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (544)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952481",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (545)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952483",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (546)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952485",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (547)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952487",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (548)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952489",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (549)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952491",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (550)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952493",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (551)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 196.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952495",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (552)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952497",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (553)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952499",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (554)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952501",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (555)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 203.0,
        "object_width": 196.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952503",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (556)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 204.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952505",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (557)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952507",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (558)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952509",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (559)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 252.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952511",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (560)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 251.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952513",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (561)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952515",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (562)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952517",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (563)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952519",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (564)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952521",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (565)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952523",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (566)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952525",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (567)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 256.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952527",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (568)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952529",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (569)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952531",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (570)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952533",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (571)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952535",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (572)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952537",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (573)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952539",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (574)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952541",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (575)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952543",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (576)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952545",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (577)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952547",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (578)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952549",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (579)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952551",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (580)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952553",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (581)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952555",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (582)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952557",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (583)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952559",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (584)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952561",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (585)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952563",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (586)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952565",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (587)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952567",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (588)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952569",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (589)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952571",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (590)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952573",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (591)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 251.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952575",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (592)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952577",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (593)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 253.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952579",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (594)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 249.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952581",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (595)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952583",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (596)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 253.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952585",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (597)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952587",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (598)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952589",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (599)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952591",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (600)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952593",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (601)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952595",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (602)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952597",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (603)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952599",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (604)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952601",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (605)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952603",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (606)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952605",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (607)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952607",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (608)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952609",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (609)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952611",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (610)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952613",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (611)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952615",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (612)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952617",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (613)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 149.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952619",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (614)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952621",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (615)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952623",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (616)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 197.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952625",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (617)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952627",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (618)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952629",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (619)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952631",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (620)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952633",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (621)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 191.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952635",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (622)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952637",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (623)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 193.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952639",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (624)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 195.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952641",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (625)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952643",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (626)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952645",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (627)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952647",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (628)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952649",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (629)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 253.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952651",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (630)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952653",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (631)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 192.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952655",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (632)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 251.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952657",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (633)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952659",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (634)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952661",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (635)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952663",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (636)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952665",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (637)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 253.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952667",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (638)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952669",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (639)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 253.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952671",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (640)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952673",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (641)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952675",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (642)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952677",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (643)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952679",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (644)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952681",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (645)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952683",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (646)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952685",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (647)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952687",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (648)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 163.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952689",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (649)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952691",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (650)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 249.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952693",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (651)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952695",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (652)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952697",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (653)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952699",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (654)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952701",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (655)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952703",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (656)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952705",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (657)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952707",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (658)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952709",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (659)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952711",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (660)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 249.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952713",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (661)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 196.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952715",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (662)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952717",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (663)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952719",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (664)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952721",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (665)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952723",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (666)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 156.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952725",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (667)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952727",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (668)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952729",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (669)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952731",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (670)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952733",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (671)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952735",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (672)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952737",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (673)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952739",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (674)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 253.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952741",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (675)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952743",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (676)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952745",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (677)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952747",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (678)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 253.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952749",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (679)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 249.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952751",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (680)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952753",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (681)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952755",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (682)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952759",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (683)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 193.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952763",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (684)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952767",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (685)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952771",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (686)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952775",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (687)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 292.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952779",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (688)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952783",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (689)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952787",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (690)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952791",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (691)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952795",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (692)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952799",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (693)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 253.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952803",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (694)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952807",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (695)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952811",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (696)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952815",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (697)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952819",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (698)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952823",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (699)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952827",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (700)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952831",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (701)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 255.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952835",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (702)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952839",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (703)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 247.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952843",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (704)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952847",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (705)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952851",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (706)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952855",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (707)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 255.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952859",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (708)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952863",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (709)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952867",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (710)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    },
    {
        "id": "150000001952871",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000076850",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Virilio",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2019-914 (711)",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "\u00e9preuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Sophie Virilio",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2019
    }
]