[
    {
        "id": "150000000389323",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3492",
        "object_title": "Eisenwerk, Allemagne",
        "object_date": "vers 1922",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395088",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3493",
        "object_title": "Police mont\u00e9e, Berlin, Allemagne",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389754",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3494",
        "object_title": "Campagne, Allemagne",
        "object_date": "vers 1921",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389348",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3495",
        "object_title": "Arri\u00e8re cour, Berlin, Allemagne",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 157.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395126",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3496",
        "object_title": "La Ruhr vue du train, Allemagne",
        "object_date": "vers 1922",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389728",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3497",
        "object_title": "Cour de ferme, Allemagne",
        "object_date": "vers 1922",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 146.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389493",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3498",
        "object_title": "Fabrique de papier, Allemagne",
        "object_date": "vers 1922",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395060",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3499",
        "object_title": "Bistrot des marins, Amsterdam",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389368",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3500",
        "object_title": "Pr\u00e8s des docks, Amsterdam",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 145.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389501",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3501",
        "object_title": "Immeubles modernes, Amsterdam",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395224",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3502",
        "object_title": "Bus \u00e0 imp\u00e9rial sur un pont, Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 174.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389495",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3503",
        "object_title": "Paysage industriel, Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 114.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395090",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3504",
        "object_title": "Entr\u00e9e des docks, Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 212.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395222",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3505",
        "object_title": "Les doks, Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 146.0,
        "object_width": 111.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442422",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3506",
        "object_title": "Les docks, Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 157.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395072",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3507",
        "object_title": "Grille d'un monument, Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395100",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3508",
        "object_title": "B\u00e2timents et rempart, Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 191.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389732",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3509",
        "object_title": "B\u00e2timent et panneaux \"Sold\", Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395092",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3510",
        "object_title": "Hyde Park Corner, Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437933",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3511",
        "object_title": "Hyde Park Corner, Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 147.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437931",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3512",
        "object_title": "Hyde Park le dimanche matin, Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389342",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3513",
        "object_title": "Hyde Park, Londres",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 147.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437928",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3514",
        "object_title": "Westminster, Londres",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395230",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3515",
        "object_title": "Reportage sur les livreurs du Paris-Soir",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Planche contact (3 contacts)\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": 181.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733878",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3516",
        "object_title": "Reportage sur les livreurs du Paris-Soir",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Planche contact (3 contacts)\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": 181.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733880",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3517",
        "object_title": "Reportage sur les livreurs du Paris-Soir",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Planche contact (6 contacts)\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": 18.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395212",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3518",
        "object_title": "Femme dans la rue, Paris",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 14.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395226",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3519",
        "object_title": "On va au march\u00e9, Rue Mouffetard, Paris",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 137.0,
        "object_width": 147.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395058",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3520",
        "object_title": "Touristes \u00e9trang\u00e8res \u00e0 Paris",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438312",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3521",
        "object_title": "Gar\u00e7on de caf\u00e9 nourrissant des pigeons, Paris",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 138.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389663",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3522",
        "object_title": "Sans titre [Danseuse de cabaret]",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438303",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3523",
        "object_title": "Les puces, Paris",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438301",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3524",
        "object_title": "Les puces, Paris",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 217.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438506",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3525",
        "object_title": "Pique-nique dans un bois, Paris",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 186.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389531",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3526",
        "object_title": "H\u00f4tel de Sens, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389503",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3527",
        "object_title": "H\u00f4tel de Sens, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389707",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3528",
        "object_title": "H\u00f4tel de Sens, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438306",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3529",
        "object_title": "H\u00f4tel de Sens, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 3.0,
        "object_depth": 20.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389180",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3530",
        "object_title": "Mur d'angle rue de l'H\u00f4tel de Ville et rue des Figuiers, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 213.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395066",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3531",
        "object_title": "Ch\u00e2telet, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 216.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393469",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3532",
        "object_title": "H\u00f4tel de ville, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 152.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395232",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3533",
        "object_title": "Cath\u00e9drale de Notre-Dame, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395240",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3534",
        "object_title": "La Cit\u00e9 vue d'une tour de Notre-Dame, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 157.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395052",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3535",
        "object_title": "La Cit\u00e9 vue d'une tour de Notre-Dame, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 138.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395254",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3536",
        "object_title": "Quai aux fleurs, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 132.0,
        "object_width": 93.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395256",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3537",
        "object_title": "Quai aux fleurs, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395258",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3538",
        "object_title": "Quai aux fleurs, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395246",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3539",
        "object_title": "Palais Royal, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395150",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3540",
        "object_title": "Palais-Royal, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 131.0,
        "object_width": 94.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395168",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3541",
        "object_title": "Palais Royal, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 147.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389629",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3542",
        "object_title": "Le Louvre, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 138.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395198",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3543",
        "object_title": "Place de la Concorde, Paris",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 72.0,
        "object_width": 97.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395050",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3544",
        "object_title": "Place de la Concorde, Paris",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389479",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3545",
        "object_title": "Place de la Concorde, Paris",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 95.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389354",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3546",
        "object_title": "Place de la Concorde, Paris",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395048",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3547",
        "object_title": "Place de la Concorde, Ob\u00e9lisque, Paris",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 213.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395166",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3548",
        "object_title": "H\u00f4tel Crillon, Paris",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 163.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395260",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3549",
        "object_title": "Boulevard vu d'en haut, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395064",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3550",
        "object_title": "Place de l'Op\u00e9ra, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389607",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3551",
        "object_title": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-Elys\u00e9es, architecte fr\u00e8res Perret, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 189.0,
        "object_width": 157.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395134",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3552",
        "object_title": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-Elys\u00e9es, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 174.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389390",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3553",
        "object_title": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-Elys\u00e9es, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389509",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3554",
        "object_title": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-Elys\u00e9es, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 193.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395156",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3555",
        "object_title": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-Elys\u00e9es, architecte fr\u00e8res Perret, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389160",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3556",
        "object_title": "Escalier des quais de Seine, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 68.0,
        "object_width": 99.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395146",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3557",
        "object_title": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-Elys\u00e9es, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 203.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395102",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3558",
        "object_title": "Th\u00e9\u00e2tre des Champs-Elys\u00e9es, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 188.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389301",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3559",
        "object_title": "Pav\u00e9s, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389549",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3560",
        "object_title": "Pav\u00e9s, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389307",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3561",
        "object_title": "Quais de Seine, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 106.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389190",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3562",
        "object_title": "Quais, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 129.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437224",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3563",
        "object_title": "Quais et pont m\u00e9tallique, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389774",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3564",
        "object_title": "P\u00e9niche vue en plong\u00e9e, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395042",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3565",
        "object_title": "Quais de Seine et p\u00e9niches, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 121.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389384",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3566",
        "object_title": "Grande \u00e9cluse du Canal Saint-Martin, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 226.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442406",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3567",
        "object_title": "Escaliers des quais de Seine, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": 135.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395242",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3568",
        "object_title": "Bouquinistes sur les quais de Seine, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395098",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3569",
        "object_title": "Bouquinistes sur les quais de Seine, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389329",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3570",
        "object_title": "Cage d'ascenseur, Paris",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389182",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3571",
        "object_title": "Coin de rue, Montmartre, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 115.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389168",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3572",
        "object_title": "Escaliers du Sacr\u00e9-C\u0153ur, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 157.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395070",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3573",
        "object_title": "Quartier de Montmartre, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 124.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389499",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3574",
        "object_title": "Toits de Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 124.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389511",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3575",
        "object_title": "Toits de Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395056",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3576",
        "object_title": "Grand h\u00f4tel Vauquelin, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395118",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3577",
        "object_title": "Le Printemps, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 194.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395164",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3578",
        "object_title": "Porte sculpt\u00e9e, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389295",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3579",
        "object_title": "Rue Mallet-Stevens, Paris",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": 194.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000448781",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3580",
        "object_title": "Sans titre [Vitrine, Paris]",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389752",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3581",
        "object_title": "Sans titre [La soupe populaire]",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395196",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3582",
        "object_title": "Sans titre [La soupe populaire]",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 113.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395244",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3583",
        "object_title": "La soupe populaire",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 109.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000448783",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3584",
        "object_title": "Bouch\u00e9e de pain [La soupe populaire]",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 115.0,
        "object_width": 154.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438308",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3585",
        "object_title": "Eglise Saint Eustache, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389738",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3586",
        "object_title": "A bord d'une p\u00e9niche",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 153.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389543",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3587",
        "object_title": "A bord d'un bateau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389553",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3588",
        "object_title": "A bord d'un bateau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395200",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3589",
        "object_title": "Usine Renault",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 143.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395202",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3590",
        "object_title": "Usine Renault",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 126.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389178",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3591",
        "object_title": "Moteur de voiture Peugeot",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 147.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389527",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3592",
        "object_title": "Etal, march\u00e9 aux puces",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395114",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3593",
        "object_title": "Rue Mouffetard, articles de confection, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 174.0,
        "object_width": 157.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438314",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3594",
        "object_title": "Statuettes africaines, march\u00e9",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 219.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442444",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3595",
        "object_title": "Bouche d'air - Canal souterrain",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389786",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3596",
        "object_title": "T\u00eate de bouddha d'Angkor issue de la collection Andr\u00e9 Malraux, Place de la Concorde",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395152",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3597",
        "object_title": "Tita\u00ffna avec une t\u00eate de bouddha d'Angkor issue de la collection Andr\u00e9 Malraux",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 152.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395096",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3598",
        "object_title": "Tita\u00ffna avec une t\u00eate de bouddha d'Angkor issue de la collection Andr\u00e9 Malraux et l'avocat Mr Bedel, devant la Conciergerie",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395142",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3599",
        "object_title": "Cath\u00e9drale de Chartres, La Route Paris-Biarritz",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395144",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3600",
        "object_title": "Cath\u00e9drale de Chartres, La Route Paris-Biarritz",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contact coll\u00e9 au dos du tirage EC2010-1-PHB1607\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": 55.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395140",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3601",
        "object_title": "Cath\u00e9drale de Chartres, La Route Paris-Biarritz",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395138",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3602",
        "object_title": "Cath\u00e9drale de Chartres, La Route Paris-Biarritz",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contact coll\u00e9 au dos du tirage EC2010-1-PHB1606\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": 55.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389780",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3603",
        "object_title": "Boulevard des Mar\u00e9chaux, Paris",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 219.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000585177",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3604",
        "object_title": "La route Paris - Biarritz",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389399",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3605",
        "object_title": "La route Paris-Biarritz",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395210",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3606",
        "object_title": "La route Paris - Biarritz, Belobie / Irun",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438310",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3607",
        "object_title": "Arl\u00e9sienne, photographie faisant partie de La Route Paris M\u00e9diterran\u00e9e",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389529",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3608",
        "object_title": "La Route",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 138.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439658",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3609",
        "object_title": "Route de campagne",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395054",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3610",
        "object_title": "Une route de campagne",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 145.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389373",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3611",
        "object_title": "Une route de campagne",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 149.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395218",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3612",
        "object_title": "Une route de campagne",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395192",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3613",
        "object_title": "Prauny",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 142.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389363",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3614",
        "object_title": "La moisson",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395360",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3615",
        "object_title": "Homme dans un potager",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 152.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389627",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3616",
        "object_title": "Vaches dans un pr\u00e9",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 213.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389573",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3617",
        "object_title": "Vue des toits d'un village",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 211.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389382",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3618",
        "object_title": "Ruines et village apr\u00e8s Avignon",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 139.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389309",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3619",
        "object_title": "Pont entre Avignon et N\u00eemes",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 121.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395228",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3620",
        "object_title": "Dunes de sable \u00e0 Ermenonville",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 159.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389483",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3621",
        "object_title": "Dunes de sable \u00e0 Ermenonville",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395627",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3622",
        "object_title": "Paysage",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389319",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3623",
        "object_title": "D\u00e9tail d'architecture, vo\u00fbte d'un patio",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395216",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3624",
        "object_title": "Abbaye du Thoronet, Provence",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 149.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389545",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3625",
        "object_title": "Pompidou, Loz\u00e8re",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389547",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3626",
        "object_title": "Eglise, Pays Basque",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395691",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3627",
        "object_title": "Douane fran\u00e7aise",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 64.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395362",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3628",
        "object_title": "Sous-bois",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439662",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3629",
        "object_title": "Bords de rivi\u00e8re",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": 23.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389784",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3630",
        "object_title": "Dispositions des cam\u00e9ras avant la signature, dans les coulisses de la signature du pacte Briand-Kellogg",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 145.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395074",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3631",
        "object_title": "Les gardes tiennent la foule \u00e0 distance durant la signature du pacte, dans les coulisses de la signature du pacte Briand-Kellogg",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 146.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395076",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3632",
        "object_title": "Les jardins du Minist\u00e8re des Affaires \u00e9trang\u00e8res dans lequel a lieu la signature solennelle du pacte, dans les coulisses de la signature du pacte Briand-Kellogg",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395078",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3633",
        "object_title": "Devant les escaliers attendent les photographes, cam\u00e9ramans, et des hommes apr\u00e8s la signature du pacte de paix, dans les coulisses de la signature du pacte Briand-Kellogg",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 147.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395080",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3634",
        "object_title": "Dans le couloir du Minist\u00e8re des affaires Etrang\u00e8res durant la signature, dans les coulisses de la signature du pacte Briand-Kellogg",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 148.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395082",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3635",
        "object_title": "Les voitures devant le Minist\u00e8re des Affaires Etrang\u00e8res attendent les hommes politiques internationaux. La foule sur le quai attend aussi, dans les coulisses de la signature du pacte Briand-Kellogg",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 137.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395084",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3636",
        "object_title": "Berthelot en conversation avec le Ministre de la Marine Leygues, dans les coulisses de la signature du pacte Briand-Kellogg",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438250",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3637",
        "object_title": "Une inconnue pendant le repas des d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 136.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389701",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3638",
        "object_title": "Une inconnue pendant le repas des d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 206.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395522",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3639",
        "object_title": "Une inconnue, L\u00e9on Brunschvicg, une inconnue et Paul Desjardins pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 156.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389601",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3640",
        "object_title": "Une inconnue, L\u00e9on Brunschvicg, une inconnue et Paul Desjardins pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 213.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395608",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3641",
        "object_title": "Les dames du Prix Femina pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389667",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3642",
        "object_title": "Les dames du Prix Femina pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389699",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3643",
        "object_title": "Les dames du Prix Femina pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 109.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395509",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3644",
        "object_title": "Trois inconnus pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395639",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3645",
        "object_title": "Deux inconnus pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 104.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389571",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3646",
        "object_title": "Inconnus pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389665",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3647",
        "object_title": "Deux inconnus pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 109.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395681",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3648",
        "object_title": "Deux inconnus et Jean-Jacques Brousson au fond pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395395",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3649",
        "object_title": "Jean-Jacques Brousson pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 106.0,
        "object_width": 147.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395386",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3650",
        "object_title": "Jean-Jacques Brousson pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395568",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3651",
        "object_title": "Roland Dorgel\u00e8s pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395502",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3652",
        "object_title": "Roland Dorgel\u00e8s pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 104.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395590",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3653",
        "object_title": "Roland Dorgel\u00e8s pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389535",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3654",
        "object_title": "Un inconnu (Lescalier ?) pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395499",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3655",
        "object_title": "Un inconnu (Lescalier ?) pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 108.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395414",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3656",
        "object_title": "L\u00e9on Daudet pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 106.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389487",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3657",
        "object_title": "L\u00e9on Daudet pendant un repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 111.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389605",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3658",
        "object_title": "Apr\u00e8s le repas aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 153.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395504",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3659",
        "object_title": "Mr Charpentier lors d'une s\u00e9ance aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395409",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3660",
        "object_title": "L\u00e9on Brunschvicg lors d'une s\u00e9ance aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395527",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3661",
        "object_title": "Ramon Fernandez pendant une s\u00e9ance aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 108.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395641",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3662",
        "object_title": "L\u00e9on Brunschvicg lors d'une s\u00e9ance aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395194",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3663",
        "object_title": "L\u00e9on Brunschvicg et Pierre Bost \u00e0 l'arri\u00e8re plan, lors d'une s\u00e9ance aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395524",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3664",
        "object_title": "L\u00e9on Brunschvicg et Pierre Bost \u00e0 l'arri\u00e8re plan, lors d'une s\u00e9ance aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389595",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3665",
        "object_title": "Paul Desjardin, Roger Martin du Gard et Charles du Bos, au premier plan, pendant une s\u00e9ance aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389599",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3666",
        "object_title": "Paul Desjardin, Roger Martin du Gard et Charles du Bos, au premier plan, pendant une s\u00e9ance aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389718",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3667",
        "object_title": "Deux inconnus en conversation dans le jardin pendant les d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 213.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395214",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3668",
        "object_title": "Personnes en conversation dont Roger Martin du Gard de dos pendant les d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 213.0,
        "object_width": 138.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395108",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3669",
        "object_title": "Personnes en conversation dont Roger Martin du Gard de dos pendant les d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 203.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395220",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3670",
        "object_title": "Germaine Krull de dos, discutant avec deux hommes tenant des Kodak pendant les d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 159.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395342",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3671",
        "object_title": "Martin Chauffier et une inconnue aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 212.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389513",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3672",
        "object_title": "Martin Chauffier et une inconnue aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 202.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395697",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3673",
        "object_title": "Une inconnue aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395610",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3674",
        "object_title": "Une inconnue aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389359",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3675",
        "object_title": "Lecture des lignes de la main pendant une pause aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395234",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3676",
        "object_title": "Groupe se promenant dans le jardin aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 217.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395629",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3677",
        "object_title": "Lecture des lignes de la main pendant une pause aux d\u00e9cades litt\u00e9raires de Pontigny",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395174",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3678",
        "object_title": "La messe c\u00e9l\u00e9br\u00e9e devant le porche de l'\u00e9glise \u00e0 cause de la foule \u00e9norme lors de la f\u00eate de la Cit\u00e9 de Carcassonne",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395176",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3679",
        "object_title": "La foule assistant \u00e0 la messe anniversaire lors de la f\u00eate de la Cit\u00e9 de Carcassonne",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395182",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3680",
        "object_title": "Au tombeau de Mistral \u00e0 Maillane lors de la f\u00eate de la Cit\u00e9 de Carcassonne",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 157.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395180",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3681",
        "object_title": "Le Banquet lors de la f\u00eate de la Cit\u00e9 de Carcassonne",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 147.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395184",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3682",
        "object_title": "Sortie de l'\u00e9glise apr\u00e8s la b\u00e9n\u00e9diction des armes lors de la f\u00eate de la Cit\u00e9 de Carcassonne",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395637",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3683",
        "object_title": "Les journalistes d\u00e9guis\u00e9s en moyenageux \u00e0 la f\u00eate de la Cit\u00e9 de Carcassonne",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 152.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395350",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3684",
        "object_title": "Un moine ami de Mistral \u00e0 la f\u00eate de la Cit\u00e9 de Carcassonne",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395178",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3685",
        "object_title": "Au cimeti\u00e8re \u00e0 la f\u00eate de la Cit\u00e9 de Carcassonne",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 152.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395695",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3686",
        "object_title": "Entr\u00e9e d'un char au Carnaval de Nice",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389565",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3687",
        "object_title": "Un char au Carnaval de Nice",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 176.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389619",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3688",
        "object_title": "Un char au Carnaval de Nice",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395424",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3689",
        "object_title": "Le Roi de Su\u00e8de lors d'un match de tennis et son aide de camp au Menton Lawn Tennis Club",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 191.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395422",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3690",
        "object_title": "Le finaliste du Troph\u00e9e Butler \u00e0 Monaco regarde le Roi de Su\u00e8de au Menton Lawn Tennis Club",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 203.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395619",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3691",
        "object_title": "Le Roi de Su\u00e8de regarde le match de tennis du joueur allemand Henkel au Menton Lawn Tennis Club",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 154.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439652",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3692",
        "object_title": "Le Roi de Su\u00e8de en compagnie de Mr Landau, champion de Monaco et de Mr Schlegel, pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration mon\u00e9gasque de Tennis debout au Menton Lawn Tennis Club",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395625",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3693",
        "object_title": "Le Roi de Su\u00e8de remet la coupe des Dames \u00e0 la gagnante du match au Menton Lawn Tennis Club",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395617",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3694",
        "object_title": "Le Roi de Su\u00e8de lors d'un match de tennis au Menton Lawn Tennis Club",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395623",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3695",
        "object_title": "Le Roi de Su\u00e8de apr\u00e8s la partie au Menton Lawn Tennis Club",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395426",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3696",
        "object_title": "Le Roi de Su\u00e8de et son m\u00e9decin au Menton Lawn Tennis Club",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 19.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395615",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3697",
        "object_title": "Le Roi de Su\u00e8de sort du court de tennis au Menton Lawn Tennis Club",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 186.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395621",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3698",
        "object_title": "Le Roi de Su\u00e8de sort du court de tennis au Menton Lawn Tennis Club",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 141.0,
        "object_width": 111.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395380",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3699",
        "object_title": "Le chef d'orchestre Mr Franz von Hoesslin dirige l'orchestre pendant une r\u00e9p\u00e9tition de la Tr\u00e9tralogie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389539",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3700",
        "object_title": "L'orchestre pendant une r\u00e9p\u00e9tition de la Tr\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 127.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438280",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3701",
        "object_title": "Le violoniste Jacques Thibaut  r\u00e9p\u00e8te avec l'orchestre de Monte Carlo",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395326",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3702",
        "object_title": "Pendant des r\u00e9p\u00e9titions qui se font devant le rideau \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 149.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395324",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3703",
        "object_title": "Mlle Gadsden, Mr Victor Jaans et les Walkyries r\u00e9p\u00e8tent devant le rideau \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 145.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395328",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3704",
        "object_title": "Mr Poeltzer se maquillant pour la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 156.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395693",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3705",
        "object_title": "Mr Poeltzer dans le r\u00f4le du Dieu Loge dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monte Carlo",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 152.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389517",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3706",
        "object_title": "Mr Poeltzer dans le r\u00f4le du Dieu Loge dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monte Carlo",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395403",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3707",
        "object_title": "Mr Charpentier et une interpr\u00e8te de la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395514",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3708",
        "object_title": "Mr Charpentier et une interpr\u00e8te de la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395405",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3709",
        "object_title": "Mr Charpentier et ses interpr\u00e8tes de la Tr\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395322",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3710",
        "object_title": "Mr Victor Jaans dans le r\u00f4le du Dieu Wotan dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395336",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3711",
        "object_title": "Mr Victor Jaans dans le r\u00f4le du Dieu Wotan dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395340",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3712",
        "object_title": "Mr Victor Jaans dans le r\u00f4le du Dieu Wotan dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 157.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395378",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3713",
        "object_title": "Mr Victor Jaans dans le r\u00f4le du Dieu Wotan dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395382",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3714",
        "object_title": "Mlle Schimmel dans sa loge avant d'entrer en sc\u00e8ne dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395332",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3715",
        "object_title": "Mlle Gadsden dans le r\u00f4le de Frika, \u00e9pouse de Wogan dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395384",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3716",
        "object_title": "Mlle Schimmel dans son r\u00f4le de Freia dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395330",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3717",
        "object_title": "Mlle von Hoesslin dans le r\u00f4le d'Erda, Mlle Gadsden dans le r\u00f4le de Freia, Mlle Schimmel dans le r\u00f4le de Sieglinde dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395334",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3718",
        "object_title": "Mlle Gadsden avec le chef d'orchestre Mr Franz von Hoesslin dans sa loge apr\u00e8s la repr\u00e9sentation de la T\u00e9tragonie \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 159.0,
        "object_width": 202.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395148",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3719",
        "object_title": "Acteur grim\u00e9 jouant dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 162.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389555",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3720",
        "object_title": "Enfants d\u00e9guis\u00e9s en gnomes attendant en coulisse avant leur entr\u00e9e en sc\u00e8ne dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395068",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3721",
        "object_title": "Enfants d\u00e9guis\u00e9s en gnomes attendant en coulisse avant leur entr\u00e9e en sc\u00e8ne dans la T\u00e9tragonie de Wagner \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 147.0,
        "object_width": 204.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395401",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3722",
        "object_title": "Loge Royale \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monte Carlo",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395418",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3723",
        "object_title": "Le comique Tramel dans sa loge avant d'entrer en sc\u00e8ne dans \"Plaisir d'Amour\" lors de l'ouverture du Th\u00e9\u00e2tre des Beaux-arts de Monte-Carlo",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395444",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3724",
        "object_title": "Les principaux interpr\u00e8tes de \"Plaisir d'Amour\", de gauche \u00e0 droite : Mr Debucourt, Mme Spinelli, Tramel et Laura Diana avant de monter sur sc\u00e8ne lors de l'ouverture du Th\u00e9\u00e2tre des Beaux-arts de Monte-Carlo",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395390",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3725",
        "object_title": "Mlle Spinelli, Mr Debucourt et Mlle Diana saluant \u00e0 la fin de la repr\u00e9sentation de \"Plaisir d'Amour\" au Th\u00e9\u00e2tre des Beaux-Arts de Monte-Carlo",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 159.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395420",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3726",
        "object_title": "Mlle Spinelli, Mr Debucourt et Tramel lors de la repr\u00e9sentation \"Plaisir d'Amour\" lors de l'ouverture du Th\u00e9\u00e2tre des Beaux-arts de Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 161.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395416",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3727",
        "object_title": "Une interpr\u00e8te de \"Aida\" de Verdi",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389357",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3728",
        "object_title": "Une interpr\u00e8te de \"Aida\" de Verdi",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 161.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395399",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3729",
        "object_title": "Une danseuse et son partenaire au cours d'une repr\u00e9sentation des Ballets Russes \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395407",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3730",
        "object_title": "Une danseuse et son partenaire au cours d'une repr\u00e9sentation des Ballets Russes \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 131.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395656",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3731",
        "object_title": "Une danseuse et son partenaire au cours d'une repr\u00e9sentation des Ballets Russes \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 149.0,
        "object_width": 187.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395446",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3732",
        "object_title": "Les Ballets Russes \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395442",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3733",
        "object_title": "Les Ballets Russes \u00e0 l'Op\u00e9ra de Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395432",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3734",
        "object_title": "Mr Tesson du Club  faisant les comptes du Club des 100 \u00e0 Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 104.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395430",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3735",
        "object_title": "Ren\u00e9 Millaud de dos \u00e0 un banquet du Club des 100 \u00e0 Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395428",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3736",
        "object_title": "Le d\u00e9put\u00e9 Gratien Candace et Mme Caressa au Club des 100 \u00e0 Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 144.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395438",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3737",
        "object_title": "Des invit\u00e9s au banquet du Club des 100 \u00e0 Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 109.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395434",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3738",
        "object_title": "Mr Lamoureux de face \u00e0 la table d'un banquet de Club des 100",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 104.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395436",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3739",
        "object_title": "Mr Lamoureux de profil \u00e0 la table d'un banquet de Club des 100",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395440",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3740",
        "object_title": "Mr Lamoureux debout, une inconnue, Justin Laurens-Frings et son \u00e9pouse lors d'un banquet du Club des 100 \u00e0 Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395497",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3741",
        "object_title": "Mlle Gibbsons et Mr Horteux au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395476",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3742",
        "object_title": "Lady Winchester, Mlle Stanton, Mr Levingston et le Major Dyerau tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395495",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3743",
        "object_title": "Mme Scofield au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 109.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395519",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3744",
        "object_title": "Le Major Meldon au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 111.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395511",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3745",
        "object_title": "Sir John Rhodes et Mme Bevanau tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395491",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3746",
        "object_title": "Mr Proceau au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 124.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395370",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3747",
        "object_title": "Le Major Barton, Lady Rhodes et Mr Murray Harris de dos au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 162.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395366",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3748",
        "object_title": "Le Prince Ali Kahn, Mr Murray Harris, le Major Barton et Lady Rhodes au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 151.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395485",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3749",
        "object_title": "Mr Michen, Mme Spencer-Cox et le Comte de Bourtel au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395483",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3750",
        "object_title": "Mme Ingersoll et Mr de Janattau au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395478",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3751",
        "object_title": "Mme Nahoum au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 121.0,
        "object_width": 147.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395480",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3752",
        "object_title": "Le Colonel Beasley au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395368",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3753",
        "object_title": "La Marquise de Passadi\u00e8re et Lady Rhodes \u00e0 un tournoi de bridge de Cannes",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 163.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395493",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3754",
        "object_title": "Le Major Barton et Mr Murray Harris au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395364",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3755",
        "object_title": "Le Major Barton , Lady Rhodes, Mr Murray Harris et le Prince Ali Kahn au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395412",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3756",
        "object_title": "Mr Murray Harris et Mme la marquise de la Passadi\u00e8re au tournoi de bridge des gagnants",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395474",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3757",
        "object_title": "Mr le comte Polovtsoff au tournoi de bridge des gagnants",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 131.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395489",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3758",
        "object_title": "Mr Patler au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395487",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3759",
        "object_title": "Marquis de Cuevas au tournoi de bridge des gagnants \u00e0 Nice",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 133.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389583",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3760",
        "object_title": "Les armes du Prince de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389561",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3761",
        "object_title": "La voiture de Mme Schell devant le palais du Prince de Monaco, pendant le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 206.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395676",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3762",
        "object_title": "Les voitures devant le Palais lors de la distribution des prix du Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389188",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3763",
        "object_title": "Les Delages au Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 101.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389639",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3764",
        "object_title": "Sur la terrasse du Casino, pendant le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395338",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3765",
        "object_title": "Les terrasses du Casino, pendant le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 193.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395136",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3766",
        "object_title": "Attente du jury, Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 157.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389577",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3767",
        "object_title": "Sur les terrasses en attendant le jury du concours, pendant Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 196.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389593",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3768",
        "object_title": "Des spectatrices anglaises, pendant le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389611",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3769",
        "object_title": "Les jeunes spectateurs, pendant le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389637",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3770",
        "object_title": "Les commissaires au travail de classement, pendant le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395296",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3771",
        "object_title": "Mr Trevaux remercie pour le prix qu'il a re\u00e7u, pendant le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395298",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3772",
        "object_title": "Distribution des prix, pendant le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395294",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3773",
        "object_title": "Durant l'hymne national monegasque, les autorit\u00e9s et les vainqueurs sont au garde-\u00e0-vous, au Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 111.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395292",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3774",
        "object_title": "Remise de la coupe au gagnant par le ministre, pendant le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395302",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3775",
        "object_title": "Mr le ministre d'\u00e9tat remet \u00e0 Mme Schell la coupe, pendant le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395300",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3776",
        "object_title": "La gagnante de la coupe des dames, pendant le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389635",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3777",
        "object_title": "Apr\u00e8s le Rallye de Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 154.0,
        "object_width": 185.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389756",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3778",
        "object_title": "Voiture anglaise portant le deuil pour le Roi, Monaco",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 152.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395132",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3779",
        "object_title": "Une voiture dans le film \"6 pour 10 francs\" de Germaine Krull",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 91.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395154",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3780",
        "object_title": "Une voiture dans le film \"6 pour 10 francs\" de Germaine Krull",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 142.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389567",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3781",
        "object_title": "Voiture dans une cour",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 226.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395290",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3782",
        "object_title": "Une petite fille d\u00e9guis\u00e9e pour la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 156.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395280",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3783",
        "object_title": "Jeune femme pendant la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395278",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3784",
        "object_title": "D\u00e9fil\u00e9 d\u00e9guis\u00e9 de la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 126.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395688",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3785",
        "object_title": "Femme portant un panier pendant la Bataille des fleurs \u00e0 Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395276",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3786",
        "object_title": "La fanfare pendant la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395286",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3787",
        "object_title": "La fanfare pendant la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395262",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3788",
        "object_title": "La fanfare pendant la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395264",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3789",
        "object_title": "La Bataille de fleurs vue d'en haut, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 131.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395288",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3790",
        "object_title": "La Bataille de fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395274",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3791",
        "object_title": "Un char pendant la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395268",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3792",
        "object_title": "Un char au grand prix d'honneur de la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 153.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395266",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3793",
        "object_title": "Un char au grand prix d'honneur de la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 148.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395684",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3794",
        "object_title": "Les gagnantes du grand prix d'honneur de la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 154.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395686",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3795",
        "object_title": "Deux jeunes femmes dans un char \u00e0 la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395270",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3796",
        "object_title": "Participants dans un char \u00e0 la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395272",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3797",
        "object_title": "Participantes dans un char \u00e0 la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 132.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395282",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3798",
        "object_title": "Miss Odette Atlas dans le char participant au grand prix hors concours \u00e0 la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 132.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395284",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3799",
        "object_title": "Conducteur d'un char \u00e0 la Bataille des fleurs, Monaco",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 131.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389633",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3800",
        "object_title": "La f\u00eate de la Sainte D\u00e9vote, Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395313",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3801",
        "object_title": "La f\u00eate de la Sainte D\u00e9vote, Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 161.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395311",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3802",
        "object_title": "La f\u00eate de la Sainte D\u00e9vote, Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 161.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395309",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3803",
        "object_title": "La f\u00eate de la Sainte D\u00e9vote, Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395306",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3804",
        "object_title": "La f\u00eate de la Sainte D\u00e9vote, Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000403276",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3805",
        "object_title": "La f\u00eate de la Sainte D\u00e9vote, Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395316",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3806",
        "object_title": "La f\u00eate de la Sainte D\u00e9vote, Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389609",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3807",
        "object_title": "La f\u00eate de la Sainte D\u00e9vote, Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389563",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3808",
        "object_title": "La f\u00eate de la Sainte D\u00e9vote, Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437941",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3809",
        "object_title": "Les terrasses du Casino, Monaco",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389716",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3810",
        "object_title": "Jardins d'enfant \u00e0 Monaco",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395448",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3811",
        "object_title": "Monaco de nuit",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395450",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3812",
        "object_title": "Monaco de nuit",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395304",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3813",
        "object_title": "Eglise de nuit, Monaco",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 157.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395356",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3814",
        "object_title": "Illumination de nuit, Monaco ?",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389507",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3815",
        "object_title": "Feux d'artifices, Monaco ?",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733882",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3816",
        "object_title": "Eglise de nuit, Monaco ?",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 211.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389489",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3817",
        "object_title": "Etendue d'eau de nuit, Monaco?",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395046",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3818",
        "object_title": "Feu d'artifice, Monaco ?",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395354",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3819",
        "object_title": "Feu d'artifice, Monaco ?",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 218.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395460",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3820",
        "object_title": "Mlle Eliane de Creus et son chien",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395472",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3821",
        "object_title": "Mlle Eliane de Creus et son chien",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395464",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3822",
        "object_title": "Mme Andr\u00e9e de Chauveron de la Com\u00e9die fran\u00e7aise avec son chien",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395468",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3823",
        "object_title": "Mme Andr\u00e9e de Chauveron de la Com\u00e9die fran\u00e7aise avec son chien",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395466",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3824",
        "object_title": "Mme Andr\u00e9e de Chauveron de la Com\u00e9die fran\u00e7aise avec son chien",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395532",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3825",
        "object_title": "Mme Andr\u00e9e de Chauveron de la Com\u00e9die fran\u00e7aise avec son chien",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395458",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3826",
        "object_title": "Mme Andr\u00e9e de Chauveron de la Com\u00e9die fran\u00e7aise avec son chien",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395470",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3827",
        "object_title": "Mme Andr\u00e9e de Chauveron de la Com\u00e9die fran\u00e7aise avec son chien",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395530",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3828",
        "object_title": "Mme Andr\u00e9e de Chauveron de la Com\u00e9die fran\u00e7aise avec son chien",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395462",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3829",
        "object_title": "Mme Andr\u00e9e de Chauveron de la Com\u00e9die fran\u00e7aise avec son chien",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 106.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395453",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3830",
        "object_title": "Emile Fabre, administrateur de la Com\u00e9die fran\u00e7aise avec son chien",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395634",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3831",
        "object_title": "Une femme avec son chien",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 114.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389613",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3832",
        "object_title": "Blanche Montel, la derni\u00e8re gagnante du concours d'\u00e9l\u00e9gance automobile, avec l'actrice Diana",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 143.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389705",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3833",
        "object_title": "Portrait de femme \u00e0 la cigarette",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 201.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389325",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3834",
        "object_title": "Autoportrait ?",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 212.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442414",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3835",
        "object_title": "Selbstportr\u00e4t mit Ikarette\n(Autoportrait \u00e0 l'Ikarette)",
        "object_date": "1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 307.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 236.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389768",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3836",
        "object_title": "Mme Jacques Heim",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389764",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3837",
        "object_title": "Mme Barny",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389766",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3838",
        "object_title": "Damia",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395388",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3839",
        "object_title": "Mlle Marcelle Chartal",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 149.0,
        "object_width": 114.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395352",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3840",
        "object_title": "Mme Sebalt",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395358",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3841",
        "object_title": "Mme Sebalt",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 196.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389617",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3842",
        "object_title": "Germaine Beaumont",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389661",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3843",
        "object_title": "Germaine Beaumont",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 213.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389762",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3844",
        "object_title": "Germaine Beaumont",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389293",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3845",
        "object_title": "Germaine Beaumont",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur papier",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": 9.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395344",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3846",
        "object_title": "Mme Dumas",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389770",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3847",
        "object_title": "Sans titre [Epouse de l'imprimeur et \u00e9diteur Jacques Aumont]",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389481",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3848",
        "object_title": "Portrait de Berthe Bovy",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389760",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3849",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389505",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3850",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 223.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389740",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3851",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395606",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3852",
        "object_title": "Femme et enfant",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 111.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395094",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3853",
        "object_title": "Femme sur un fauteuil",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 111.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395170",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3854",
        "object_title": "Vieilles dames dans un square",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389772",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3855",
        "object_title": "Sans titre [Suzy Solidor nue, de profil]",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442434",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3856",
        "object_title": "Berthe Bovy dans \"La voix humaine\" de Jean Cocteau",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442440",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3857",
        "object_title": "La Folle d'Itteville",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 219.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395250",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3858",
        "object_title": "La Folle d'Itteville, photographie de plateau",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 148.0,
        "object_width": 103.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000527724",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3859",
        "object_title": "Assia en maillot de bain",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 71.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401820",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3860",
        "object_title": "Assia de profil",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 153.0,
        "object_width": 106.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401812",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3861",
        "object_title": "Portrait d'Assia de trois quart",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401790",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3862",
        "object_title": "Portrait d'Assia de trois quart",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401796",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3863",
        "object_title": "Portrait d'Assia souriante",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 161.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401806",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3864",
        "object_title": "Portrait d'Assia souriante",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401800",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3865",
        "object_title": "Portrait d'Assia tenant un pot de poudre",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401816",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3866",
        "object_title": "Portrait d'Assia souriante en gros plan",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 67.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401818",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3867",
        "object_title": "Portrait d'Assia souriante tenant un pot Gibbs",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 152.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401798",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3868",
        "object_title": "Sans titre [Etude publicitaire pour Gibbs, Assia]",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442430",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3869",
        "object_title": "Sans titre [Le Biarritz, composition pour les chemises D'Ahetze]",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442418",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3870",
        "object_title": "Projet d'affiche",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389297",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3871",
        "object_title": "Damia dans une robe Chanel",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395206",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3872",
        "object_title": "Damia [robe Chanel]",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 221.0,
        "object_width": 141.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395204",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3873",
        "object_title": "Damia dans une robe Chanel",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 211.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395661",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3874",
        "object_title": "Mode",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442404",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3875",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Paul Poiret",
        "object_date": "1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 159.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389782",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3876",
        "object_title": "Demaria dans un mod\u00e8le de Sonia Delaunay",
        "object_date": "1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 213.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395038",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3877",
        "object_title": "Photographie de mode, mod\u00e8le Demoulin",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395346",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3878",
        "object_title": "Mod\u00e8le avec deux chiens en peluche",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389485",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3879",
        "object_title": "Mod\u00e8le avec deux chiens en peluche",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 212.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438510",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3880",
        "object_title": "Marion Guy",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389641",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3881",
        "object_title": "Portrait pour le coiffeur Antoine",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395162",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3882",
        "object_title": "Vendeur dans un grand magasin",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 145.0,
        "object_width": 107.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395160",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3883",
        "object_title": "Vendeuse aux galeries Lafayette",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395158",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3884",
        "object_title": "Germaine Beaumont avec une vendeuse de chez Lanvin",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389156",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3885",
        "object_title": "Cage d'ascenseur d'un grand magasin",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 146.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395116",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3886",
        "object_title": "Toiture d'un grand magasin",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 188.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389776",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3887",
        "object_title": "Deux nus f\u00e9minin dans une rivi\u00e8re, dont Freia ?",
        "object_date": "vers 1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique obtenue par contact",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 102.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389778",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3888",
        "object_title": "Deux nus f\u00e9minin dans une rivi\u00e8re, dont Freia ?",
        "object_date": "vers 1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique obtenue par contact",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 5.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439976",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3889",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin dans une rivi\u00e8re",
        "object_date": "vers 1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique obtenue par contact",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395112",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3890",
        "object_title": "Freia nue, Berlin",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique obtenue par contact",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395238",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3891",
        "object_title": "Sans titre [Freia, Berlin]",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique obtenue par contact",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 33.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395086",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3892",
        "object_title": "Berlin [Freia]",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389164",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3893",
        "object_title": "Freia [Deux nus f\u00e9minins, dont Freia, Berlin]",
        "object_date": "vers 1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique obtenue par contact",
        "object_height": 61.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395186",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3894",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 133.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733884",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3895",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 132.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733886",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3896",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733888",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3897",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 49.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395172",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3898",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 68.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733890",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3899",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 102.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733892",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3900",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389625",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3901",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395062",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3902",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395190",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3903",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 113.0,
        "object_width": 134.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733894",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3904",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 97.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733896",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3905",
        "object_title": "Nu au cabaret, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 99.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439656",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3906",
        "object_title": "Femme se maquillant, fragment",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395130",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3907",
        "object_title": "Nu, fragment",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 114.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401802",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3908",
        "object_title": "Buste et seins, Assia ?",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 93.0,
        "object_width": 126.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733898",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3909",
        "object_title": "Nu au bras lev\u00e9, fragment",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 97.0,
        "object_width": 93.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439654",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3910",
        "object_title": "Jambes sur la plage, fragment",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 92.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389194",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3911",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin debout",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389523",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3912",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin de profil",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 99.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442420",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3913",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 202.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442416",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3914",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 144.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442426",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3915",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 191.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389283",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3916",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin de dos",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 136.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442463",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3917",
        "object_title": "Sans titre [Nu f\u00e9minin allong\u00e9, de dos]",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395252",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3918",
        "object_title": "Femme en maillot de bain sur la plage de Juan-les-pins",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 115.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389336",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3919",
        "object_title": "Femme en maillot de bain sur la plage de Juan-les-pins",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 154.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389722",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3920",
        "object_title": "Femme en maillot de bain sur la plage de Juan-les-pins",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389331",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3921",
        "object_title": "Femme en maillot de bain sur la plage de Juan-les-pins",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 169.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389334",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3922",
        "object_title": "Femme en maillot de bain sur la plage de Juan-les-pins",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 132.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389726",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3923",
        "object_title": "Femme en maillot de bain sur la plage de Juan-les-pins",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389338",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3924",
        "object_title": "Femme en maillot de bain sur la plage de Juan-les-pins",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000448785",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3925",
        "object_title": "S. M. Eisenstein",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442428",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3926",
        "object_title": "Sans titre [Andr\u00e9 Malraux]",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 289.0,
        "object_width": 198.0,
        "object_depth": 238.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000527817",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3927",
        "object_title": "Andr\u00e9 Malraux",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389734",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3928",
        "object_title": "Andr\u00e9 Malraux r\u00e9parant une cam\u00e9ra",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733900",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3929",
        "object_title": "Joris Ivens r\u00e9parant une cam\u00e9ra",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733902",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3930",
        "object_title": "Andr\u00e9 Malraux et Joris Ivens r\u00e9parant une cam\u00e9ra",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733904",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3931",
        "object_title": "Andr\u00e9 Malraux et Joris Ivens r\u00e9parant une cam\u00e9ra",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733906",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3932",
        "object_title": "Andr\u00e9 Malraux et Joris Ivens r\u00e9parant une cam\u00e9ra",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733908",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3933",
        "object_title": "Andr\u00e9 Malraux et Joris Ivens r\u00e9parant une cam\u00e9ra",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 127.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733910",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3934",
        "object_title": "Andr\u00e9 Malraux et Joris Ivens r\u00e9parant une cam\u00e9ra",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 124.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389184",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3935",
        "object_title": "Andr\u00e9 Malraux et Joris Ivens r\u00e9parant une cam\u00e9ra",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395248",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3936",
        "object_title": "Cl\u00e9ment Doucet et Louis Moys\u00e8s avec L'Oeil Cacodylate au Boeuf sur le toit",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 163.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395040",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3937",
        "object_title": "Cl\u00e9ment Doucet et Louis Moys\u00e8s avec L'Oeil Cacodylate au Boeuf sur le toit",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395110",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3938",
        "object_title": "Cl\u00e9ment Doucet et Louis Moys\u00e8s avec L'Oeil Cacodylate au Boeuf sur le toit",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 173.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395104",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3939",
        "object_title": "Cl\u00e9ment Doucet et Louis Moys\u00e8s au Boeuf sur le toit",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395348",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3940",
        "object_title": "Portrait d'homme",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389375",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3941",
        "object_title": "Homme \u00e0 table au B\u0153uf sur le toit ?",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 136.0,
        "object_width": 147.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389371",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3942",
        "object_title": "Homme \u00e0 table au B\u0153uf sur le toit ?",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 135.0,
        "object_width": 144.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389521",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3943",
        "object_title": "Homme au cigare",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389669",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3944",
        "object_title": "Homme lisant L'Humanit\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 115.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395612",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3945",
        "object_title": "Portrait d'un jeune homme, sur un tournage",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389537",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3946",
        "object_title": "Portrait d'un jeune homme, sur un tournage",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395120",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3947",
        "object_title": "Portrait d'un jeune homme, sur un tournage",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 211.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389736",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3948",
        "object_title": "Portrait d'un jeune homme, sur un tournage",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 126.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389615",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3949",
        "object_title": "Deux jeunes gar\u00e7ons regardant un album , sur un tournage",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 209.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395631",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3950",
        "object_title": "Enfant tenant une petite mappemonde, sur un tournage",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389174",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3951",
        "object_title": "Enfant tenant une petite mappemonde, sur un tournage",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 203.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389742",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3952",
        "object_title": "Portrait de Jacques Aumont",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389758",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3953",
        "object_title": "Homme assis de dos fumant une pipe",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395208",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3954",
        "object_title": "Le pianiste Walther Rummel et sa femme",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 101.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395397",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3955",
        "object_title": "Deux femmes sur une terrasse, pendant le tournage d'un film",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395122",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3956",
        "object_title": "Deux hommes de dos sur un tournage",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395124",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3957",
        "object_title": "Deux hommes de dos sur un tournage",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 121.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439664",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3958",
        "object_title": "Deux hommes de nuit sur un tournage",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 138.0,
        "object_width": 103.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442438",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3959",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395372",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3960",
        "object_title": "La sortie de l'\u00e9glise des mari\u00e9s",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395374",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3961",
        "object_title": "Les mari\u00e9s",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395376",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3962",
        "object_title": "Le photographe de mariage",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 159.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393466",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660450",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "KRULL GERMAINE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3963",
        "object_title": "Femme dans un caf\u00e9",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 194.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395128",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3964",
        "object_title": "Procession \u00e0 Lacanau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 153.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389491",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3965",
        "object_title": "Les pigeons avant qu'on les l\u00e2che",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 175.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395678",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3966",
        "object_title": "P\u00eacheurs de corail",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 144.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395319",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3967",
        "object_title": "D\u00e9cor de th\u00e9\u00e2tre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 157.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395393",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3968",
        "object_title": "D\u00e9cor de th\u00e9\u00e2tre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 157.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733912",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3969",
        "object_title": "D\u00e9cor de th\u00e9\u00e2tre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 157.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389579",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3970",
        "object_title": "Reproduction d'un tableau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000395658",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3971",
        "object_title": "D\u00e9cor de th\u00e9\u00e2tre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 151.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000527720",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Germaine Krull",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-3972",
        "object_title": "Fragment d'image",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 109.0,
        "object_width": 154.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Mus\u00e9e Folkwang, Essen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439366",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000866079",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "L\u00e9on Lalanne",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3973",
        "object_title": "Un repas au restaurant",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 131.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 12.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402665",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3974",
        "object_title": "Deux nus f\u00e9minins en plein air",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 404.0,
        "object_width": 305.0,
        "object_depth": 331.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400446",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3975",
        "object_title": "Deux nus f\u00e9minins en studio",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": 243.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402675",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3976",
        "object_title": "Sans titre [Deux nus f\u00e9minins en studio]",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 238.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442475",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3977",
        "object_title": "Deux nus f\u00e9minins en studio",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 238.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442483",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3978",
        "object_title": "Nu en plein air",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 385.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442485",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3979",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin de dos",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 392.0,
        "object_width": 284.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000521501",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3980",
        "object_title": "Sans titre [Autoportrait en studio]",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 148.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401759",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3981",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin allong\u00e9",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 371.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401770",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3982",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, buste",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 441.0,
        "object_width": 301.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442481",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3983",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin allong\u00e9 sur le ventre",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 276.0,
        "object_width": 372.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402667",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3984",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin se lavant les pieds",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 406.0,
        "object_width": 304.0,
        "object_depth": 309.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401764",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3985",
        "object_title": "Assia",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401761",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3986",
        "object_title": "Assia nue, de dos",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 31.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442477",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3987",
        "object_title": "Sans titre [Assia nue, le visage dans l'ombre]",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401768",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3988",
        "object_title": "Assia nue, buste",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401766",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3989",
        "object_title": "Assia nue, buste",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401757",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3990",
        "object_title": "Assia nue, assise",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442479",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3991",
        "object_title": "Assia",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 378.0,
        "object_width": 289.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442473",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3992",
        "object_title": "Portrait d'Assia, la t\u00eate sur le bras",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 367.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401749",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3993",
        "object_title": "Portrait d'Assia",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 348.0,
        "object_width": 249.0,
        "object_depth": 226.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401751",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3994",
        "object_title": "Portrait d'Assia",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 348.0,
        "object_width": 249.0,
        "object_depth": 225.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401753",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-3995",
        "object_title": "Portrait d'Assia",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 348.0,
        "object_width": 249.0,
        "object_depth": 222.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402677",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660452",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LANDAU ERGY (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3996",
        "object_title": "Portrait d'Ergy Landau en studio",
        "object_date": "1914",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733915",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660452",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LANDAU ERGY (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3997",
        "object_title": "Portrait d'Ergy Landau en studio",
        "object_date": "1914",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 63.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000403283",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660452",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LANDAU ERGY (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3998",
        "object_title": "Portrait d'Ergy Landau",
        "object_date": "vers 1914",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 135.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": 85.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402709",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660452",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LANDAU ERGY (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-3999",
        "object_title": "Portrait d'Ergy Landau",
        "object_date": "1914",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 365.0,
        "object_width": 26.0,
        "object_depth": 192.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402687",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660452",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LANDAU ERGY (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4000",
        "object_title": "Portrait d'Ergy Landau \u00e0 Budapest",
        "object_date": "1914",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 119.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": 111.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402681",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660452",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LANDAU ERGY (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4001",
        "object_title": "Portrait d'Ergy Landau debout",
        "object_date": "1914",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 204.0,
        "object_depth": 145.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733917",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4002",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "1914",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 139.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400513",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4003",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "vers 1914",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 138.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": 11.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733919",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4004",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "vers 1914",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 139.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": 11.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400703",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4005",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "vers 1915",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 121.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400684",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4006",
        "object_title": "Autoportrait \u00e0 Budapest",
        "object_date": "vers 1915",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 195.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402691",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4007",
        "object_title": "Autoportrait \u00e0 l'appareil photographique",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 116.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400667",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660452",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LANDAU ERGY (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4008",
        "object_title": "Deux photomatons d'Ergy Landau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733921",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660452",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LANDAU ERGY (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4009",
        "object_title": "Deux photomatons d'Ergy Landau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400646",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4010",
        "object_title": "D\u00e9pliant pour le studio Landau",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impressions photom\u00e9caniques coll\u00e9es sur papier",
        "object_height": 142.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400680",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4011",
        "object_title": "Parents d'Ergy Landau?",
        "object_date": "1920",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 161.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402693",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4012",
        "object_title": "Portrait de la s\u0153ur d'Ergy Landau",
        "object_date": "vers 1923",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400662",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4013",
        "object_title": "Nora Dumas et la soeur d'Ergy Landau",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 77.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400551",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4014",
        "object_title": "Nora et Adrien Dumas",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 133.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400548",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4015",
        "object_title": "Nora et Adrien Dumas",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400691",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4016",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "1919",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 218.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400694",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4017",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "1918",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 119.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400700",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4018",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1923",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 202.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000404461",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4019",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "1918",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 259.0,
        "object_width": 185.0,
        "object_depth": 217.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400697",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4020",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1923",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402689",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4021",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1923",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Reproduction",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 154.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402764",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4022",
        "object_title": "Portrait d'une skieuse",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 383.0,
        "object_width": 288.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402639",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4023",
        "object_title": "Portrait de Suzanne Dehelly",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 387.0,
        "object_width": 285.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400582",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4024",
        "object_title": "Portrait de femme de profil",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 386.0,
        "object_width": 283.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402748",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4025",
        "object_title": "Portrait de femme endormie",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 287.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400569",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4026",
        "object_title": "Sans titre [Portrait de jeune fille baillant]",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 386.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400654",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4027",
        "object_title": "Portrait d'Ylla",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400599",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4028",
        "object_title": "Ylla au chat",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442489",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4029",
        "object_title": "Ylla au chat",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402703",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4030",
        "object_title": "Ylla en maillot de bain",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402651",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4031",
        "object_title": "Ylla en maillot de bain",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400572",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4032",
        "object_title": "Ylla en maillot de bain",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 382.0,
        "object_width": 281.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400650",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4033",
        "object_title": "Ylla sur la plage",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402745",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4034",
        "object_title": "Ylla en maillot de bain",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 379.0,
        "object_width": 276.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400466",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4035",
        "object_title": "Ylla et Charles Rado",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400652",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4036",
        "object_title": "Ylla et l'\u00e9l\u00e9phant",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402711",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4037",
        "object_title": "Ylla et les \u00e9l\u00e9phants",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 348.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402776",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4038",
        "object_title": "Portrait de Thomas Mann \u00e0 Budapest",
        "object_date": "vers 1920",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 201.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402695",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4039",
        "object_title": "Portrait d'homme",
        "object_date": "vers 1920",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402679",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4040",
        "object_title": "Portrait d'homme de profil",
        "object_date": "vers 1920",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400671",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4041",
        "object_title": "Portrait d'homme de profil",
        "object_date": "vers 1920",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400557",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4042",
        "object_title": "Portrait d'homme",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 144.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402697",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4043",
        "object_title": "Portrait d'homme",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400526",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4044",
        "object_title": "Portrait d'homme",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400688",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4045",
        "object_title": "Portrait d'homme",
        "object_date": "vers 1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 206.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733923",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660452",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LANDAU ERGY (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4046",
        "object_title": "Pierre de Guingand",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 136.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442491",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4047",
        "object_title": "Sans titre [L\u00e1szl\u00f3 Moholy-Nagy]",
        "object_date": "vers 1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve pigmentaire",
        "object_height": 191.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400658",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4048",
        "object_title": "Alexander Gergely",
        "object_date": "apr\u00e8s 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400522",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4049",
        "object_title": "Alexander Gergely",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400516",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4050",
        "object_title": "Alexander Gergely",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402705",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4051",
        "object_title": "Alexander Gergely",
        "object_date": "1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 138.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400656",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4052",
        "object_title": "Alexander Gergely",
        "object_date": "1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402715",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4053",
        "object_title": "Alexander Gergely",
        "object_date": "1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 288.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402780",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4054",
        "object_title": "Paul Val\u00e9ry",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 419.0,
        "object_width": 318.0,
        "object_depth": 262.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400593",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4055",
        "object_title": "Paul Val\u00e9ry",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400477",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4056",
        "object_title": "Paul Val\u00e9ry",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400595",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4057",
        "object_title": "Paul Val\u00e9ry avec un \u00e9tudiant",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402669",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4058",
        "object_title": "Antoine Bourdelle",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400601",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4059",
        "object_title": "Antoine Bourdelle",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402778",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4060",
        "object_title": "Antoine Bourdelle",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 419.0,
        "object_width": 312.0,
        "object_depth": 251.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400486",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4061",
        "object_title": "Portrait d'homme barbu",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402643",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4062",
        "object_title": "Portrait d'homme au chapeau",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 378.0,
        "object_width": 282.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402701",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4063",
        "object_title": "Portrait d'homme",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400560",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4064",
        "object_title": "Portrait d'homme",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 387.0,
        "object_width": 283.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400589",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4065",
        "object_title": "Portrait d'homme deform\u00e9",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402707",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4066",
        "object_title": "Portrait d'homme d\u00e9form\u00e9",
        "object_date": "apr\u00e8s 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000528100",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4067",
        "object_title": "Portrait d'homme d\u00e9form\u00e9",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400660",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4068",
        "object_title": "S\u00e1ndor Gergely, sculpteur, graphiste, photographe.",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 144.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402663",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4069",
        "object_title": "Enfants dans la rue",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 266.0,
        "object_width": 193.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400614",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4070",
        "object_title": "Deux gar\u00e7ons dans l'herbe",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 469.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400616",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4071",
        "object_title": "Petite fille sentant une fleur",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 494.0,
        "object_width": 399.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402750",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4072",
        "object_title": "Vieille femme \u00e0 Ar\u00e7on, Allier",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 271.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400587",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4073",
        "object_title": "Portrait d'homme \u00e0 la casquette",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402756",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4074",
        "object_title": "Enfant au robinet",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 394.0,
        "object_width": 291.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402754",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4075",
        "object_title": "Homme portant un petit veau",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 391.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402762",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4076",
        "object_title": "Le bourrelier",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 384.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402713",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4077",
        "object_title": "Paysan menant ses vaches sur une route de campagne",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 385.0,
        "object_width": 287.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402641",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4078",
        "object_title": "Paysan menant ses vaches sur une route de campagne",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 382.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402760",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4079",
        "object_title": "Chevaux de trait",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 382.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402758",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4080",
        "object_title": "Chevaux de trait labourant un champ",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 388.0,
        "object_width": 296.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400597",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4081",
        "object_title": "Moutons dans un champ",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442470",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4082",
        "object_title": "Arrosoir",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 312.0,
        "object_width": 286.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402743",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4083",
        "object_title": "La mare",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 397.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": 391.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402661",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4084",
        "object_title": "La mare",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 397.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402657",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4085",
        "object_title": "Champ de coquelicots",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 338.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442468",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4086",
        "object_title": "Cactus",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 296.0,
        "object_depth": 193.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Nouvelle Vision",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402653",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4087",
        "object_title": "Arbres en Normandie",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 373.0,
        "object_width": 293.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400607",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4088",
        "object_title": "Rochers en Normandie",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 361.0,
        "object_width": 288.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733925",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4089",
        "object_title": "Rochers en Normandie",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 269.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402671",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4090",
        "object_title": "Rochers en Normandie",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 396.0,
        "object_width": 287.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402649",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4091",
        "object_title": "Paysage enneig\u00e9",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 281.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400648",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4092",
        "object_title": "Le pont transbordeur \u00e0 Marseille",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 86.0,
        "object_width": 111.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400609",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4093",
        "object_title": "Le port de Piriac en Bretagne",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 389.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402655",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4094",
        "object_title": "Source de la Foux",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 389.0,
        "object_width": 287.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400564",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4095",
        "object_title": "H\u00f4tel pr\u00e8s de Chenonceau",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 376.0,
        "object_width": 267.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402717",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4096",
        "object_title": "Voyageuses avec un chat dans un panier",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 392.0,
        "object_width": 281.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402752",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4097",
        "object_title": "Cage \u00e0 oiseaux",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 392.0,
        "object_width": 285.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402645",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4098",
        "object_title": "Rue pi\u00e9tonne, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 385.0,
        "object_width": 29.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402725",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4099",
        "object_title": "Coiffeur de rue, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 39.0,
        "object_width": 289.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402719",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4100",
        "object_title": "Enfants \u00e0 l'\u00e9cole, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733927",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4101",
        "object_title": "Enfants \u00e0 l'\u00e9cole, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 376.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402659",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4102",
        "object_title": "Enfants \u00e0 l'\u00e9cole, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 382.0,
        "object_width": 296.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402721",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4103",
        "object_title": "Enfants \u00e0 l'\u00e9cole, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 302.0,
        "object_depth": 394.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402741",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4104",
        "object_title": "Bazar \u00e0 Shanghai, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 384.0,
        "object_width": 287.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402647",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4105",
        "object_title": "Foule dans une rue, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 289.0,
        "object_width": 403.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402737",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4106",
        "object_title": "Acrobates, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 284.0,
        "object_width": 333.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402729",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4107",
        "object_title": "Homme et enfant marchant dans la rue, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 391.0,
        "object_width": 289.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402731",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4108",
        "object_title": "Petites filles mangeant, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 363.0,
        "object_width": 293.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402735",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4109",
        "object_title": "Homme et enfant, Chine",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 391.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402739",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4110",
        "object_title": "Hommes et leurs animaux, Mongolie",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 321.0,
        "object_width": 295.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000528102",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4111",
        "object_title": "Promeneurs, Mongolie",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 281.0,
        "object_width": 398.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402733",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4112",
        "object_title": "Trois enfants, Mongolie",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 377.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733929",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4113",
        "object_title": "Trois enfants, Mongolie",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 379.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400605",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4114",
        "object_title": "Sans titre [Mannequins]",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 377.0,
        "object_width": 286.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Nouvelle Vision",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402637",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4115",
        "object_title": "Num\u00e9ro de cirque, cheval se cabrant",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 323.0,
        "object_width": 261.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400611",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4116",
        "object_title": "Buste en pierre au chapeau haut-de-forme",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 477.0,
        "object_width": 402.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437298",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4117",
        "object_title": "Cha\u00eenes",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 391.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442466",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4118",
        "object_title": "Sans titre [Cha\u00eenes]",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 396.0,
        "object_width": 268.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Nouvelle Vision",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402673",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4119",
        "object_title": "Sans titre [Etude publicitaire pour les Fil\u00e9s de Calais]",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 371.0,
        "object_width": 289.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442487",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000068130",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ergy Landau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "hongroise",
        "object_inventory": "AM 2012-4120",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Michelin",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Ergy LANDAU / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439290",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660459",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LAROCHE SUZANNE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4121",
        "object_title": "Entr\u00e9e du m\u00e9tro Vavin",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 20.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439293",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660459",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LAROCHE SUZANNE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4122",
        "object_title": "Entr\u00e9e du m\u00e9tro Vavin",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 186.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393097",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000393096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Suzanne Laroche",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4123",
        "object_title": "Sans titre [M\u00e2t]",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 276.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438872",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000393096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Suzanne Laroche",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4124",
        "object_title": "Commerce",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": 245.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438878",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660459",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LAROCHE SUZANNE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4125",
        "object_title": "Int\u00e9rieur avec Table Cariatide d'Henri Laurens",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": 256.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438874",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000393096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Suzanne Laroche",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4126",
        "object_title": "L'acrobate au tapis d'Henri Laurens",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 187.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438894",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660459",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "LAROCHE SUZANNE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4127",
        "object_title": "Portrait de femme de profil",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 203.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438876",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000393096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Suzanne Laroche",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4128",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438659",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000393096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Suzanne Laroche",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4129",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438890",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000393096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Suzanne Laroche",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4130",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733931",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000393096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Suzanne Laroche",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4131",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438888",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000393096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Suzanne Laroche",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4132",
        "object_title": "Portrait de femme de face",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 188.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438886",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000393096",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Suzanne Laroche",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4133",
        "object_title": "Portrait de femme avec chien",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000394446",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000394445",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Juliette Lasserre",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "allemande",
        "object_inventory": "AM 2012-4134",
        "object_title": "Portrait d'un pompier",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439274",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000866158",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "No\u00ebl Le Boyer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4135",
        "object_title": "La gare du Nord",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 182.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442493",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066516",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fernand L\u00e9ger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4136",
        "object_title": "Le Ballet M\u00e9canique",
        "object_date": "1924",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Futurisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438489",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4137",
        "object_title": "D\u00e9cor de film",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 302.0,
        "object_depth": 165.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438461",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4138",
        "object_title": "Homme et bobine de fil",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 218.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438457",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4139",
        "object_title": "Verres et main",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 226.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438477",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4140",
        "object_title": "Nature morte aux cartes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 302.0,
        "object_depth": 166.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438465",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4141",
        "object_title": "Phonographe",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 302.0,
        "object_depth": 167.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408947",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4142",
        "object_title": "Tissus Dormeuil",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438044",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4143",
        "object_title": "Tissus Dormeuil",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438493",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4144",
        "object_title": "Les Helena Stars du Casino de Paris dansent toujours avec le Soutien-Gorge Valber",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 225.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438491",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4145",
        "object_title": "Les Helena Stars du Casino de Paris",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 217.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442507",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4146",
        "object_title": "Mode",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, contre-coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 425.0,
        "object_width": 325.0,
        "object_depth": 256.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408941",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4147",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408949",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4148",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin sur un fond ray\u00e9",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, contre-coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 425.0,
        "object_width": 325.0,
        "object_depth": 29.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442499",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4149",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438485",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4150",
        "object_title": "Janine Pr\u00e9vert",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 225.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438453",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4151",
        "object_title": "Janine Pr\u00e9vert",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 302.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438469",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4152",
        "object_title": "Ma cousine Dody",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438042",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4153",
        "object_title": "Femme allong\u00e9e",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408939",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4154",
        "object_title": "Portrait d'une jeune femme",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 133.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408929",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4155",
        "object_title": "Portrait d'une jeune femme",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 14.0,
        "object_width": 97.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408937",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4156",
        "object_title": "Portrait d'une jeune femme",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": 158.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408931",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4157",
        "object_title": "Portrait d'une jeune femme",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": 16.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408933",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4158",
        "object_title": "Portrait d'une jeune femme",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": 157.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408935",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4159",
        "object_title": "Portrait d'une jeune femme",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": 158.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408957",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4160",
        "object_title": "Autoportrait d\u00e9form\u00e9",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 222.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438483",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4161",
        "object_title": "Portrait de Fabien Loris",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438473",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4162",
        "object_title": "Portrait de Fabien Loris",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 17.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438475",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4163",
        "object_title": "Portrait de Fabien Loris",
        "object_date": "vers 1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 17.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408945",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4164",
        "object_title": "Fabien Loris",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000408943",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4165",
        "object_title": "Fabien Loris",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438487",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4166",
        "object_title": "Portrait de Angelo Christiani",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 166.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438463",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4167",
        "object_title": "Portrait d'Angelo Christiani",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 226.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438481",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4168",
        "object_title": "Portrait de Henry de Monfreid",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 223.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438479",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4169",
        "object_title": "Portrait de Henry de Monfreid",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 222.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438040",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000408928",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jacques Lemare",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4170",
        "object_title": "Portrait de Henry de Monfreid",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431731",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Papillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4171",
        "object_title": "Soupe populaire, Paris",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 326.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": 288.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andr\u00e9 Papillon",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431767",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Papillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4172",
        "object_title": "Soupe populaire, Paris",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 325.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": 284.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andr\u00e9 Papillon",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431772",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Papillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4173",
        "object_title": "M\u00e8re avec son enfant",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 325.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": 283.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andr\u00e9 Papillon",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442784",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Papillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4174",
        "object_title": "Clochard sous le tunnel de l'ancienne Gare Montparnasse",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 326.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": 288.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andr\u00e9 Papillon",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423764",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4175",
        "object_title": "Distorsion - mains",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Distorsion\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733933",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4176",
        "object_title": "Nous ne sommes pas mari\u00e9s, Assia et Pierre Blanchar, Bouffes Parisiennes",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 189.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438276",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4177",
        "object_title": "Serge Lifar dans \"Icare\" \u00e0 l'Op\u00e9ra de Paris",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438272",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4178",
        "object_title": "Serge Lifar, Icare",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 139.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438274",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4179",
        "object_title": "Serge Lifar dans \"Bacchus et Ariane\" \u00e0 l'Op\u00e9ra de Paris",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 104.0,
        "object_width": 7.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439693",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4180",
        "object_title": "Louis-Ferdinand C\u00e9line \u00e0 Meudon",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 162.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439577",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4181",
        "object_title": "Marcel Achard",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": 214.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439691",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4182",
        "object_title": "Samuel Beckett assistant \u00e0 une r\u00e9p\u00e9tition de \"En attendant Godot\", th\u00e9\u00e2tre de l'Od\u00e9on",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 219.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437305",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4183",
        "object_title": "On veut vous d\u00e9h\u00e2ler, mains d'ange, En vous faisant saigner les doigts !",
        "object_date": "vers 1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Cahier d'\u00e9preuves g\u00e9latino-argentiques reli\u00e9 avec une spirale m\u00e9tallique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437307",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4184",
        "object_title": "V\u00e9nus Anadyom\u00e8ne",
        "object_date": "vers 1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Cahier d'\u00e9preuves g\u00e9latino-argentiques reli\u00e9 avec une spirale m\u00e9tallique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437511",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4185",
        "object_title": "Page d'un magazine",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": 119.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733935",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4186",
        "object_title": "Page d'un magazine",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": 119.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437485",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4187",
        "object_title": "Page d'un magazine",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": 158.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733937",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4188",
        "object_title": "Page d'un magazine",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": 158.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437499",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4189",
        "object_title": "Affiche pour le Studio 28",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": 203.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437335",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4190",
        "object_title": "G\u00e9rard Philippe dans la Campagne pour le livre",
        "object_date": "1949",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 23.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437467",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4191",
        "object_title": "Etude publicitaire",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 231.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437523",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4192",
        "object_title": "Etude publicitaire",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437343",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4193",
        "object_title": "Etude publicitaire",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437481",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4194",
        "object_title": "Etude publicitaire en n\u00e9gatif",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 121.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437553",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4195",
        "object_title": "Etude publicitaire pour la SNCF, La Cie du Chemin de Fer du Nord, Cie des Wagons-Lits",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 314.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 222.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437543",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4196",
        "object_title": "Composition \u00e0 la bougie",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437493",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4197",
        "object_title": "Composition \u00e0 la bougie",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437509",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4198",
        "object_title": "Lanterne de projection",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 114.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437505",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4199",
        "object_title": "Paon, \u00e9l\u00e9ment d\u00e9coup\u00e9",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436426",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4200",
        "object_title": "Dessin d'une femme nue",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": 15.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437521",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4201",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique obtenue par contact",
        "object_height": 41.0,
        "object_width": 41.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437339",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4202",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 141.0,
        "object_width": 106.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437337",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4203",
        "object_title": "Portrait de Lucien Lorelle avec une collection d'oeuvres d'art",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 111.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437325",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4204",
        "object_title": "Portrait de Lucien Lorelle avec une collection d'oeuvres d'art",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 109.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733939",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4205",
        "object_title": "Portrait de Lucien Lorelle",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 18.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437397",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4206",
        "object_title": "Portrait de Lucien Lorelle",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437465",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4207",
        "object_title": "Michel Simon",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 263.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437469",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4208",
        "object_title": "Portrait de Brigitte Helm",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 307.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": 299.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437474",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4209",
        "object_title": "Martine Carol",
        "object_date": "vers 1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 227.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437331",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4210",
        "object_title": "Portrait de Fran\u00e7oise Lorelle",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437495",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4211",
        "object_title": "Dani\u00e8le Darrieux",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 135.0,
        "object_width": 82.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437333",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4212",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "1919",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 108.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437549",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4213",
        "object_title": "Portrait d'Annabella",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 247.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437435",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4214",
        "object_title": "Actrice non identifi\u00e9e",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437497",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4215",
        "object_title": "Actrice non identifi\u00e9e",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437317",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4216",
        "object_title": "Actrice non identifi\u00e9e",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437319",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4217",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique couleur",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 103.0,
        "object_depth": 125.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437531",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4218",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437491",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4219",
        "object_title": "L'enfant aux lumi\u00e8res",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 82.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437315",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4220",
        "object_title": "Perruques",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437569",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4221",
        "object_title": "Statue aux lumi\u00e8res",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 99.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437525",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4222",
        "object_title": "Visage de femme blonde",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 109.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437487",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4223",
        "object_title": "Femme sous un masque cosm\u00e9tique",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 14.0,
        "object_width": 106.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437559",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4224",
        "object_title": "Femme sous un masque cosm\u00e9tique",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 91.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437541",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4225",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin aux chandeliers",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437563",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4226",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin masqu\u00e9",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e et coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": 97.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437571",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4227",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin aux chandeliers",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 76.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437471",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4228",
        "object_title": "Femme araign\u00e9e",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 101.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437519",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4229",
        "object_title": "Acrobate",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 79.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437529",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4230",
        "object_title": "Femme araign\u00e9e",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 393.0,
        "object_width": 294.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437489",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4231",
        "object_title": "Danseuse",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437313",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4232",
        "object_title": "Danseuse",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437311",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4233",
        "object_title": "Danseuses",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique obtenue par contact",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 57.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437517",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4234",
        "object_title": "Danseuse",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437309",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4235",
        "object_title": "Danseuse",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437513",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4236",
        "object_title": "Paysage et danseurs",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 127.0,
        "object_width": 192.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437515",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4237",
        "object_title": "Femme dans l'atelier",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 196.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437463",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4238",
        "object_title": "Femme dans divers tenues et positions",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 196.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437507",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4239",
        "object_title": "Masseur",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 77.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437321",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4240",
        "object_title": "Pr\u00eatres et l\u00e9vitation",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442509",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4241",
        "object_title": "Brigitte Helm",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437527",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4242",
        "object_title": "Etoile de mer",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442515",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4243",
        "object_title": "La chute",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 198.0,
        "object_depth": 162.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437483",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4244",
        "object_title": "Nus f\u00e9minins d\u00e9coup\u00e9s",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photocollage\nEpreuves g\u00e9latino-argentiques",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 92.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437547",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4245",
        "object_title": "La femme-ombre",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 188.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437347",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4246",
        "object_title": "Femme en morceaux",
        "object_date": "vers 1955",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000528092",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4247",
        "object_title": "Nu au papillon",
        "object_date": "vers 1953",
        "object_type": "Reproduction photom\u00e9canique",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 141.0,
        "object_width": 188.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437323",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4248",
        "object_title": "Nu au papillon",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 306.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437349",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4249",
        "object_title": "Nu au papillon",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 82.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442529",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4250",
        "object_title": "Nu au papillon",
        "object_date": "1953",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 29.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442527",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4251",
        "object_title": "La circulation du sang des statues",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 193.0,
        "object_width": 119.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437501",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4252",
        "object_title": "La circulation du sang des statues",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442511",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4253",
        "object_title": "Femme po\u00e8me II",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, d\u00e9coup\u00e9e et coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 221.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": 139.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000528090",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4254",
        "object_title": "La circulation du sang des statues",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442513",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4255",
        "object_title": "Femme po\u00e8me I",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, d\u00e9coup\u00e9e et coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 226.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": 14.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442517",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4256",
        "object_title": "Femme puzzle",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, d\u00e9coup\u00e9e",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437537",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4257",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437535",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4258",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 223.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437533",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4259",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 126.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437551",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4260",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin entour\u00e9 de dessins",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, gouache",
        "object_height": 211.0,
        "object_width": 302.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437327",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4261",
        "object_title": "Nu entour\u00e9 de dessins",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 137.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437329",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4262",
        "object_title": "Nu entour\u00e9 de dessins",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 141.0,
        "object_width": 194.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437545",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4263",
        "object_title": "Composition florale",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 191.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437555",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4264",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, gouache",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437345",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4265",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 187.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437479",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4266",
        "object_title": "Visage de femme",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437477",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4267",
        "object_title": "Abstraction",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437561",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4268",
        "object_title": "Visage esquiss\u00e9",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438234",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4269",
        "object_title": "P\u00e9tale et lame de rasoir",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 237.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437503",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4270",
        "object_title": "Clous et trombones",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438187",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4271",
        "object_title": "Pomme de douche",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438232",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4272",
        "object_title": "Siphon",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437557",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079732",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Lucien Lorelle",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4273",
        "object_title": "Nu allong\u00e9 sur la plage",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, gouache, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": 12.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Philippe Gallois",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437240",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4274",
        "object_title": "Restaurant La Rascasse \u00e0 Marseille",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 113.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": 61.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390761",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4275",
        "object_title": "M\u00e2t d'un bateau \u00e0 Marseille",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390763",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4276",
        "object_title": "Proue d'une p\u00e9niche",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 211.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442570",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4277",
        "object_title": "Aubervilliers",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442572",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4278",
        "object_title": "Aubervilliers",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442567",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4279",
        "object_title": "Aubervilliers",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442574",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4280",
        "object_title": "Aubervilliers",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442578",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4281",
        "object_title": "Une foire en d\u00e9confiture",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442540",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4282",
        "object_title": "Punition",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 18.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442576",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4283",
        "object_title": "Corde \u00e0 linge",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": 116.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442533",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4284",
        "object_title": "Locomotive",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442536",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4285",
        "object_title": "H\u00f4pital des Quinze-Vingt",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442538",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078103",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Eli Lotar",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4286",
        "object_title": "Araign\u00e9es",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 166.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Eli Lotar",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437243",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4287",
        "object_title": "Mme de Jayenel",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442594",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4288",
        "object_title": "Sans titre [Assia]",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 307.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401838",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4289",
        "object_title": "Assia nue sur le dos",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 238.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401836",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4290",
        "object_title": "Assia nue sur le dos",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437606",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4291",
        "object_title": "Assia",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 264.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442598",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4292",
        "object_title": "Mannequins dans une vitrine",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442601",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4293",
        "object_title": "Sans titre [Mannequin dans une vitrine]",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442596",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4294",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000517673",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4295",
        "object_title": "Monstre sur la plage",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 307.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442605",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066601",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dora Maar (Henriette Th\u00e9odora Markovitch, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4296",
        "object_title": "Cavalier",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, contre-coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 277.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385098",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066634",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Man Ray (Emmanuel Radnitzky, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-4297",
        "object_title": "Portrait de Jean Moral",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Man Ray Trust / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000448789",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066634",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Man Ray (Emmanuel Radnitzky, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-4298",
        "object_title": "Lampshade\n(Abat-jour)",
        "object_date": "vers 1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Man Ray Trust / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442607",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066634",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Man Ray (Emmanuel Radnitzky, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-4299",
        "object_title": "Rayographie avec le profil de Kiki",
        "object_date": "1922",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Rayogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 315.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Man Ray Trust / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437228",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066634",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Man Ray (Emmanuel Radnitzky, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-4300",
        "object_title": "Emak Bakia (Fichez-moi la paix)",
        "object_date": "vers 1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 105.0,
        "object_width": 133.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Man Ray Trust / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442613",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066634",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Man Ray (Emmanuel Radnitzky, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-4301",
        "object_title": "L'Etoile de mer",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Man Ray Trust / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442611",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066634",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Man Ray (Emmanuel Radnitzky, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-4302",
        "object_title": "L'Etoile de mer",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 159.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Man Ray Trust / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442609",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066634",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Man Ray (Emmanuel Radnitzky, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-4303",
        "object_title": "L'Etoile de mer",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 297.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Man Ray Trust / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385100",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066634",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Man Ray (Emmanuel Radnitzky, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-4304",
        "object_title": "L'Etoile de mer",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 209.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Man Ray Trust / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385102",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000066634",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Man Ray (Emmanuel Radnitzky, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "fran\u00e7aise",
        "object_inventory": "AM 2012-4305",
        "object_title": "L'Etoile de mer",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 315.0,
        "object_depth": 221.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Man Ray Trust / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438769",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000438765",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Martin",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4306",
        "object_title": "Portrait d'homme",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417062",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4307",
        "object_title": "Une jeune beaut\u00e9",
        "object_date": "1922",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 217.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412904",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4308",
        "object_title": "Francesca de profil",
        "object_date": "1922",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 206.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412909",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4309",
        "object_title": "Ma femme",
        "object_date": "1922",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417606",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4310",
        "object_title": "Ma femme",
        "object_date": "1922",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417015",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4311",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1920",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 384.0,
        "object_width": 276.0,
        "object_depth": 245.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417868",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4312",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1920",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417781",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4313",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1920",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 192.0,
        "object_width": 134.0,
        "object_depth": 135.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417817",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4314",
        "object_title": "Portrait classique",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 274.0,
        "object_depth": 221.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417809",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4315",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 209.0,
        "object_width": 151.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417629",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4316",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413832",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4317",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 381.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": 22.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417664",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4318",
        "object_title": "La Belle T\u00e9n\u00e9breuse",
        "object_date": "vers 1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417000",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4319",
        "object_title": "La Belle T\u00e9n\u00e9breuse",
        "object_date": "vers 1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416877",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4320",
        "object_title": "La Belle T\u00e9n\u00e9breuse",
        "object_date": "vers 1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417795",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4321",
        "object_title": "La Belle T\u00e9n\u00e9breuse",
        "object_date": "vers 1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": 227.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414405",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4322",
        "object_title": "La Belle T\u00e9n\u00e9breuse",
        "object_date": "vers 1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412906",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4323",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 144.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416930",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4324",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": 167.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414358",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4325",
        "object_title": "Hindustan",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 38.0,
        "object_width": 278.0,
        "object_depth": 217.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417576",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4326",
        "object_title": "Hindustan",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417793",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4327",
        "object_title": "Hindustan",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 223.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417620",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4328",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416918",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4329",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 152.0,
        "object_width": 101.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413261",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4330",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417797",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4331",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 217.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412911",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4332",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 159.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416881",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4333",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 205.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417739",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4334",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet - Studio Vogue",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 159.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412769",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4335",
        "object_title": "Fantaisie orientale",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 372.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": 22.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412933",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4336",
        "object_title": "Francesca, \u00e9poque orientale",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416954",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4337",
        "object_title": "Francesca, \u00e9poque orientale",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417680",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4338",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417677",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4339",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413287",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4340",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 198.0,
        "object_depth": 207.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413296",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4341",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 383.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": 224.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417011",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4342",
        "object_title": "L'Arlequin",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 308.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412767",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4343",
        "object_title": "L'Arlequin",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": 258.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414180",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4344",
        "object_title": "Portrait de ma femme",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412927",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4345",
        "object_title": "Francesca, \u00e9poque gar\u00e7onne",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417581",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4346",
        "object_title": "Francesca, \u00e9poque gar\u00e7onne",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 216.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417825",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4347",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet - Studio Vogue - \u00e9poque de Meyer",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417031",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4348",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet - Studio Vogue - \u00e9poque De Meyer",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733941",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4349",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet - Studio Vogue - \u00e9poque de Meyer",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 274.0,
        "object_width": 197.0,
        "object_depth": 227.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414370",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4350",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet - Studio Vogue - \u00e9poque De Meyer",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 378.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": 223.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414400",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4351",
        "object_title": "Grisaille",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 382.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": 225.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413258",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4352",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413241",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4353",
        "object_title": "Les ann\u00e9es folles",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 221.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": 219.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417040",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4354",
        "object_title": "Les ann\u00e9es folles",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417660",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4355",
        "object_title": "Les ann\u00e9es folles",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417823",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4356",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 253.0,
        "object_width": 193.0,
        "object_depth": 185.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412913",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4357",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 127.0,
        "object_width": 103.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413294",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4358",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413292",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4359",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413862",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4360",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 217.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000420144",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4361",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413245",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4362",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417589",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4363",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 231.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413850",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4364",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 214.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416883",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4365",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 136.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417622",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4366",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414394",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4367",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416932",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4368",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 226.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412915",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4369",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 227.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416947",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4370",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet - Studio Vogue",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416952",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4371",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417773",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4372",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet - Studio Vogue",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413852",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4373",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet - Studio Vogue",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 188.0,
        "object_width": 144.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417065",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4374",
        "object_title": "Tea Time",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 231.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413854",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4375",
        "object_title": "Tea Time",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 202.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417625",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4376",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417088",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4377",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417690",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4378",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417674",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4379",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417587",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4380",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416889",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4381",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733943",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4382",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417029",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4383",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 319.0,
        "object_width": 29.0,
        "object_depth": 267.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417013",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4384",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417709",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4385",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 258.0,
        "object_width": 204.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414368",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4386",
        "object_title": "L'Arlequin",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 309.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": 259.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413868",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4387",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 258.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": 241.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417054",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4388",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 252.0,
        "object_width": 198.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414184",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4389",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 137.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417662",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4390",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 219.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417656",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4391",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413866",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4392",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413864",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4393",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414413",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4394",
        "object_title": "Francesca, \u00e9poque Albony",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 234.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417803",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4395",
        "object_title": "Francesca, \u00e9poque Albony",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 218.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414193",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4396",
        "object_title": "Francesca \u00e9poque de \"L'Ange bleu\"",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417741",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4397",
        "object_title": "Francesca \u00e9poque de \"L'Ange bleu\"",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417684",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4398",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417670",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4399",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 185.0,
        "object_depth": 234.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412925",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4400",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417056",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4401",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 217.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": 212.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417616",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4402",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417801",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4403",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414398",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4404",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417002",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4405",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": 222.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417658",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4406",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413876",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4407",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416928",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4408",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417579",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4409",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 196.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416893",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4410",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414200",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4411",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 273.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413874",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4412",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 263.0,
        "object_width": 185.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417640",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4413",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 241.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414187",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4414",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 219.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412931",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4415",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 148.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414217",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4416",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 228.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417879",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4417",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 274.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414207",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4418",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416926",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4419",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416938",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4420",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 227.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416966",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4421",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416916",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4422",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 236.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416934",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4423",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 241.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416914",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4424",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 218.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417672",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4425",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 135.0,
        "object_depth": 165.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416895",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4426",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 181.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416897",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4427",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 181.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417592",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4428",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 201.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414221",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4429",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 182.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417648",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4430",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 181.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412917",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4431",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 227.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416911",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4432",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417090",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4433",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 187.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": 183.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417612",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4434",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 165.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417618",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4435",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 186.0,
        "object_depth": 179.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417635",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4436",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439703",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4437",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 203.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417044",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4438",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 216.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439620",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4439",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 216.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417652",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4440",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1942",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 228.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414226",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4441",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1942",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 182.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416924",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4442",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1942",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 223.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417644",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4443",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1942",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 225.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416920",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4444",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1942",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 183.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417749",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4445",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1942",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 183.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417610",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4446",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 21.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412929",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4447",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 249.0,
        "object_width": 189.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414232",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4448",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": 223.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416940",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4449",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 237.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416944",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4450",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416942",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4451",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 221.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414257",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4452",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 192.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733945",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4453",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 192.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416922",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4454",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 196.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417654",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4455",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 201.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417687",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4456",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 182.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417745",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4457",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 285.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414267",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4458",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 285.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416909",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4459",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 306.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 263.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417006",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4460",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 308.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 241.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414262",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4461",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 308.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 241.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414254",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4462",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414197",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4463",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 194.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414249",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4464",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 191.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414242",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4465",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 194.0,
        "object_depth": 239.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417034",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4466",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 219.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417086",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4467",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": 165.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733947",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4468",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 228.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": 214.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414213",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4469",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 221.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416996",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4470",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 219.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416936",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4471",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 187.0,
        "object_depth": 237.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416905",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4472",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet solaris\u00e9",
        "object_date": "vers 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 22.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414236",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4473",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "vers 1960",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 217.0,
        "object_depth": 28.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417755",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4474",
        "object_title": "Mur consacr\u00e9 \u00e0 Francesca Masclet, \"Aspects de Madame\" lors d'une exposition du Groupe de XV \u00e0 la Galerie Pascaud",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 308.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 265.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442615",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4475",
        "object_title": "Portrait d'Agathe de Hauteville",
        "object_date": "1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 145.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413170",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4476",
        "object_title": "Am\u00e9lie Loches",
        "object_date": "1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 257.0,
        "object_width": 185.0,
        "object_depth": 228.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417023",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4477",
        "object_title": "Mlle Coutant",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 154.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000733949",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4478",
        "object_title": "Mlle Coutant",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 157.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413116",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4479",
        "object_title": "Nadia Sibirskaia",
        "object_date": "1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 192.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417060",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4480",
        "object_title": "Ginette d'Yd",
        "object_date": "1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417730",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4481",
        "object_title": "Mme Emilie Dassonville",
        "object_date": "1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 386.0,
        "object_width": 279.0,
        "object_depth": 224.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413846",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4482",
        "object_title": "Ir\u00e8ne Blanchard",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 385.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": 227.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417728",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4483",
        "object_title": "Ir\u00e8ne Blanchard",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 387.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": 219.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413844",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4484",
        "object_title": "Ir\u00e8ne Blanchard",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412758",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4485",
        "object_title": "Ir\u00e8ne Blanchard",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": 225.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413840",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4486",
        "object_title": "Ir\u00e8ne Blanchard",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 158.0,
        "object_depth": 225.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417021",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4487",
        "object_title": "Madame de Banville",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 362.0,
        "object_width": 264.0,
        "object_depth": 212.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416998",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4488",
        "object_title": "Madame de Banville",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 132.0,
        "object_width": 194.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000413302",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4489",
        "object_title": "La dame en noir (Madame de Banville)",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 386.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": 217.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000420155",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4490",
        "object_title": "La dame en noir (Madame de Banville)",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 221.0,
        "object_width": 161.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412680",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079734",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Daniel Masclet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-4491",
        "object_title": "Mlle Regat",
        "object_date": "1925",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 203.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Succession Daniel Masclet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    }
]