[
    {
        "id": "150000000431397",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7492",
        "object_title": "Nu au drap\u00e9",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734498",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7493",
        "object_title": "Nu au drap\u00e9",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431721",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7494",
        "object_title": "Nu et ombre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431715",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7495",
        "object_title": "Nu et ombre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416461",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7496",
        "object_title": "Nu au visage renvers\u00e9",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431417",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7497",
        "object_title": "Nu au foulard",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423401",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7498",
        "object_title": "Nu au foulard",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000418188",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7499",
        "object_title": "Nu au foulard",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423617",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7500",
        "object_title": "Nu au foulard",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423397",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7501",
        "object_title": "Nu au foulard",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423738",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7502",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin de profil",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431718",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7503",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416431",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7504",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin en contre-plong\u00e9e",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423750",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7505",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin en contre-plong\u00e9e",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423833",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7506",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin en contre-plong\u00e9e",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431261",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7507",
        "object_title": "Nu au bras repli\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431415",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7508",
        "object_title": "Nu au bras relev\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000418001",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7509",
        "object_title": "Nu recadr\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431402",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7510",
        "object_title": "Nu au bras relev\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 226.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734500",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7511",
        "object_title": "Nu au bras relev\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 227.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734502",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7512",
        "object_title": "Nu au bras relev\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 227.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417985",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7513",
        "object_title": "Nu au bras relev\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431413",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7514",
        "object_title": "Nu au bras relev\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423403",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7515",
        "object_title": "Nu au bras relev\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000418191",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7516",
        "object_title": "Nu recadr\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423805",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7517",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin pench\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417987",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7518",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin pench\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431429",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7519",
        "object_title": "Torse f\u00e9minin et visage",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423840",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7520",
        "object_title": "Torse f\u00e9minin et visage",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423395",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7521",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin au drap, t\u00eate renvers\u00e9e",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423770",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7522",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin assis, t\u00eate renvers\u00e9e",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423407",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7523",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin assis, t\u00eate renvers\u00e9e",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416457",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7524",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, t\u00eate renvers\u00e9e",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431339",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7525",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, main dans les cheveux",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423828",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7526",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, t\u00eate renvers\u00e9e",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431427",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7527",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin assis",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 198.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431725",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7528",
        "object_title": "Nu au sourire",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416441",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7529",
        "object_title": "Nu au sourire",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000418198",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7530",
        "object_title": "Nu \u00e0 genou",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417989",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7531",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin au bras relev\u00e9",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431688",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7532",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin au bras relev\u00e9",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431713",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7533",
        "object_title": "Nu assis",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416429",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7534",
        "object_title": "Nu assis",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431342",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7535",
        "object_title": "Nu assis",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431249",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7536",
        "object_title": "Nu buvant",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431334",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7537",
        "object_title": "Nu agenouill\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416425",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7538",
        "object_title": "Nu agenouill\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416427",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7539",
        "object_title": "Nu agenouill\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431310",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7540",
        "object_title": "Nu assis dans l'ombre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431425",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7541",
        "object_title": "Nu courb\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 279.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431651",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7542",
        "object_title": "Nu courb\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 279.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431408",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7543",
        "object_title": "Nu assis de profil",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, contre-coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000430668",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7544",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin (s\u0153ur de Lily)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431264",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7545",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, mains jointes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431251",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7546",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin assis",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416423",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7547",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin de dos",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423415",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7548",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, agenouill\u00e9",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 21.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000415172",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7549",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, agenouill\u00e9",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 219.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416439",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7550",
        "object_title": "Nu aux bras relev\u00e9s",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 112.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431711",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7551",
        "object_title": "Nu aux bras relev\u00e9s",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 189.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431375",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7552",
        "object_title": "Nu aux bras relev\u00e9s",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423399",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7553",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, allong\u00e9 sur une table",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423573",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7554",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, allong\u00e9 sur une table",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 211.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423736",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7555",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, allong\u00e9 sur une table",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000414678",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7556",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, allong\u00e9 sur une table",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423409",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7557",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, pench\u00e9 en avant",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431690",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7558",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin pench\u00e9 en avant",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431312",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7559",
        "object_title": "Nu dansant",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431423",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7560",
        "object_title": "Nu dansant",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431287",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7561",
        "object_title": "Nu dansant",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 178.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431419",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7562",
        "object_title": "Nu dansant",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000418204",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7563",
        "object_title": "Mod\u00e8le nu peignant",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423697",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7564",
        "object_title": "Nu dansant",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443057",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7565",
        "object_title": "Le domino de Lumi\u00e8re",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423742",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7566",
        "object_title": "Lily Steiner",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423631",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7567",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin assis",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423695",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7568",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin assis",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000418120",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7569",
        "object_title": "Nu de Lily Steiner au turban",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431484",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7570",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin aux bras crois\u00e9s",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 189.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431315",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7571",
        "object_title": "Nu au grain de beaut\u00e9",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416459",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7572",
        "object_title": "Nu allong\u00e9",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431387",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7573",
        "object_title": "Nu aux d\u00e9s",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416147",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7574",
        "object_title": "Nu de dos assis",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423842",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7575",
        "object_title": "Nu de dos assis",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431306",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7576",
        "object_title": "Nu de dos, ombre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431308",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7577",
        "object_title": "Nu de profil",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431395",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7578",
        "object_title": "Nu au bracelet",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416463",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7579",
        "object_title": "Etudes, nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416465",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7580",
        "object_title": "Etudes, nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 229.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416467",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7581",
        "object_title": "Etudes, nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416473",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7582",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 286.0,
        "object_width": 226.0,
        "object_depth": 227.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423594",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7583",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 228.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000430673",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7584",
        "object_title": "Nu \u00e0 la serviette - Torero",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000416329",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7585",
        "object_title": "Nu allong\u00e9",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431298",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7586",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin se cachant le visage",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 231.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431358",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7587",
        "object_title": "Nu courb\u00e9",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000430671",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7588",
        "object_title": "Nu blond, assis",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417991",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7589",
        "object_title": "Lily Steiner nue sur un rocher",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 136.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431433",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7590",
        "object_title": "Nu blond, assis",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 31.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431399",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7591",
        "object_title": "Nu de profil, en plein air",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431649",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7592",
        "object_title": "Lily Steiner nue allong\u00e9e sur un rocher",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 164.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431321",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7593",
        "object_title": "Nu recroquevill\u00e9 sur un rocher",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431328",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7594",
        "object_title": "Nu assis dans l'herbe",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431383",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7595",
        "object_title": "Nu courant en plein air",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431300",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7596",
        "object_title": "Nu dansant en plein air",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431317",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7597",
        "object_title": "Nu sautant en plein air",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417993",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7598",
        "object_title": "Nu sautant en plein air",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431372",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7599",
        "object_title": "Nu dansant en plein air",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431723",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7600",
        "object_title": "Visage de profil en plein air",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431393",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7601",
        "object_title": "Nu au voile en plein air",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431391",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7602",
        "object_title": "Nu au voile en plein air",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431370",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7603",
        "object_title": "Nu au voile de dos en plein air",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423904",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7604",
        "object_title": "Lisa Fonssagrives dansant",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423894",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7605",
        "object_title": "Lisa Fonssagrives dansant dans un champ",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423898",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7606",
        "object_title": "Lisa Fonssagrives dansant dans un champ",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423896",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7607",
        "object_title": "Lisa Fonssagrives dansant dans un champ",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423585",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7608",
        "object_title": "Lisa Fonssagrives dansant dans un champ",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000415196",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7609",
        "object_title": "Lisa Fonssagrives dansant dans un champ",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423900",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7610",
        "object_title": "Lisa Fonssagrives dansant dans un champ",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000415216",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7611",
        "object_title": "Lisa Fonssagrives dansant dans un champ",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000415193",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7612",
        "object_title": "Lisa Fonssagrives dansant dans un champ",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423902",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7613",
        "object_title": "Lisa Fonssagrives dansant dans un champ",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417960",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7614",
        "object_title": "Danseuse en plein air",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431152",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7615",
        "object_title": "Danseuse en plein air",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000430573",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7616",
        "object_title": "Danseuse en plein air",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000431164",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7617",
        "object_title": "Danseuse en plein air",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437216",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436752",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sasha Stone",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2012-7618",
        "object_title": "Sans titre [Einsteinsturm (FIFO)]",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436756",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436752",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sasha Stone",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2012-7619",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 398.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436759",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436752",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sasha Stone",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2012-7620",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 397.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436761",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436752",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sasha Stone",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2012-7621",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 299.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436753",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436752",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Sasha Stone",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "russe",
        "object_inventory": "AM 2012-7622",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 398.0,
        "object_width": 299.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "Domaine public",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401973",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000407777",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO 114",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7623",
        "object_title": "Assia au restaurant la Saladi\u00e8re \u00e0 Vannes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photo-carte\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 176.0,
        "object_width": 126.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402017",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000407776",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "PHOTO STAR",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7624",
        "object_title": "Assia \u00e0 Cannes",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402092",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000089498",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Teddy Piaz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7625",
        "object_title": "Portrait d'Assia",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 229.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000420934",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000089498",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Teddy Piaz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7626",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000420936",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000089498",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Teddy Piaz",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7627",
        "object_title": "Portrait de Francesca Masclet",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 229.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402067",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000407778",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO BORIS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7628",
        "object_title": "Assia, jeune \u00e9coli\u00e8re",
        "object_date": "vers 1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401786",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000407778",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO BORIS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7629",
        "object_title": "Assia enfant",
        "object_date": "vers 1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402051",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000407778",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO BORIS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7630",
        "object_title": "Assia et son fr\u00e8re",
        "object_date": "vers 1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402056",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000407778",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO BORIS",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7631",
        "object_title": "Assia et son fr\u00e8re",
        "object_date": "vers 1926",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 299.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439324",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439323",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO CHADEL",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7632",
        "object_title": "Un immeuble d\u00e9truit",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 287.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402013",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001906903",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO ERNEST",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7633",
        "object_title": "Sculpture d'Assia par Charles Despiau au mus\u00e9e Despiau-Wl\u00e9rick",
        "object_date": "vers 1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 127.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": 12.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734504",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001906903",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO ERNEST",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7634",
        "object_title": "Sculpture d'Assia par Charles Despiau au mus\u00e9e Despiau-Wl\u00e9rick",
        "object_date": "vers 1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 127.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": 12.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734506",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001906903",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO ERNEST",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7635",
        "object_title": "Sculpture d'Assia par Charles Despiau au mus\u00e9e Despiau-Wl\u00e9rick",
        "object_date": "vers 1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 176.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": 167.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734508",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001906903",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO ERNEST",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7636",
        "object_title": "Sculpture d'Assia, collection priv\u00e9e",
        "object_date": "vers 1968",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436386",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7637",
        "object_title": "Exposition Universelle, reproduction d'un dessin dans le pavillon d'Art Graphique",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression photom\u00e9canique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 149.0,
        "object_depth": 161.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000432192",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001906904",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO GECE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7638",
        "object_title": "Laure Albin Guillot \u00e0 une exposition chez Lambert",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000432198",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001906904",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO GECE",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7639",
        "object_title": "Laure Albin Guillot \u00e0 une exposition chez Lambert",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 194.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": 192.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401964",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001906905",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO HARCOURT",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7640",
        "object_title": "Portrait d'Assia",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 133.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401968",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001906905",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO HARCOURT",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7641",
        "object_title": "Portrait d'Assia",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 149.0,
        "object_width": 99.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401962",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001906905",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO HARCOURT",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7642",
        "object_title": "Portrait d'Assia",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  RMN-Grand Palais",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000382809",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000875735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Jacques Varry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7643",
        "object_title": "Mode masculine",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 223.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000382805",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000875735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Jacques Varry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7644",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000382811",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000875735",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Jacques Varry",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7645",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": 172.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402002",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7646",
        "object_title": "Tournage du film \"Le Nid\" avec Assia",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 191.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401979",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7647",
        "object_title": "Tournage du film \"Le Nid\" avec Assia",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401993",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7648",
        "object_title": "Tournage du film \"Le Nid\" avec Assia",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 204.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000521949",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7649",
        "object_title": "Tournage du film \"Le Nid\" avec Assia",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": 191.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402000",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7650",
        "object_title": "Tournage du film \"Le Nid\" avec Assia",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 19.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000521951",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7651",
        "object_title": "Tournage du film \"Le Nid\" avec Assia",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 19.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000401991",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7652",
        "object_title": "Tournage du film \"Le Nid\" avec Assia",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": 195.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000402004",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7653",
        "object_title": "\"Nous ne sommes pas mari\u00e9s\" avec Assia au th\u00e9\u00e2tre des Bouffes-Parisiens",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 188.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435780",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7654",
        "object_title": "Electricit\u00e9",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 199.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436364",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7655",
        "object_title": "Isolateur",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": 21.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436490",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7656",
        "object_title": "Fragment d'une gravure tram\u00e9e",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression photom\u00e9canique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": 118.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436533",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7657",
        "object_title": "Dessin",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression photom\u00e9canique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": 161.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436640",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7658",
        "object_title": "Dessin",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Impression photom\u00e9canique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 142.0,
        "object_depth": 161.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000442780",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078127",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Papillon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7659",
        "object_title": "La mis\u00e8re",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": 25.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Andr\u00e9 Papillon",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Photographie humaniste",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000432934",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7660",
        "object_title": "Alix Barton, future Mme Gr\u00e8s, cr\u00e9ant un mod\u00e8le drap\u00e9 sur un mannequin",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000433000",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7661",
        "object_title": "Alix Barton, future Mme Gr\u00e8s, cr\u00e9ant un mod\u00e8le drap\u00e9 sur un mannequin",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 234.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000389519",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000000563",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Studio Lipnitzki",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7662",
        "object_title": "Alix Barton, future Mme Gr\u00e8s, cr\u00e9ant un mod\u00e8le drap\u00e9 sur un mannequin",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": 219.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Boris Lipnitzki / Agence Roger-Viollet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423360",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000423359",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO MANASS\u00c9",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7663",
        "object_title": "L' actrice Lil Dagover dans \"Mme Blaubart\" de Conrad Wiene",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 211.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000382803",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001906913",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO TRONCHET",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7664",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine",
        "object_date": "1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 231.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000382807",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000001906913",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "STUDIO TRONCHET",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7665",
        "object_title": "Mode f\u00e9minine",
        "object_date": "1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": 232.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000407465",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7666",
        "object_title": "Jean Moral endormi",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000407463",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7667",
        "object_title": "Jean Moral fumant la pipe",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 144.0,
        "object_width": 185.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385225",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7668",
        "object_title": "Emeric Feher",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 146.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443119",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7669",
        "object_title": "Emeric Feher dans le studio Deberny-Peignot",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": 213.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443109",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7670",
        "object_title": "Roger Parry",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385227",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7671",
        "object_title": "Roger Parry",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 74.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385207",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7672",
        "object_title": "Roger Parry",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 171.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385217",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7673",
        "object_title": "Roger Parry",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385204",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7674",
        "object_title": "Roger Parry",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": 231.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385196",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7675",
        "object_title": "Roger Parry",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 314.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 237.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385215",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7676",
        "object_title": "Roger Parry",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 326.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": 211.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734510",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7677",
        "object_title": "Roger Parry",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 188.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443122",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7678",
        "object_title": "Roger Parry",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 228.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443111",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7679",
        "object_title": "Roger Parry",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443424",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7680",
        "object_title": "Roger Parry",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385213",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7681",
        "object_title": "Roger Parry dans son lit",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 313.0,
        "object_depth": 184.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385229",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7682",
        "object_title": "Roger Parry au studio Deberny-Peignot",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 189.0,
        "object_width": 138.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385188",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7683",
        "object_title": "Roger Parry au studio Deberny-Peignot",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385200",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7684",
        "object_title": "Roger Parry et Fabien Loris sur la plage",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 196.0,
        "object_width": 154.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385209",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7685",
        "object_title": "Edouard Caen, Fabien Loris et Roger Parry",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 123.0,
        "object_depth": 79.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443115",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7686",
        "object_title": "Fabien Loris, le th\u00e9\u00e2tre d'\u00e9pouvante",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385198",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7687",
        "object_title": "Georges Pomi\u00e8s",
        "object_date": "vers 1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 185.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385202",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7688",
        "object_title": "Georges Pomi\u00e8s",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 19.0,
        "object_width": 121.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443097",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7689",
        "object_title": "Georges Pomi\u00e8s",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385221",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7690",
        "object_title": "Georges Pomi\u00e8s",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385194",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7691",
        "object_title": "Andr\u00e9 Malraux",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 196.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437226",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7692",
        "object_title": "Manchette d'homme avec des \u00e9critures",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 144.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385812",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7693",
        "object_title": "Route bord\u00e9e d'arbres",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385223",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7694",
        "object_title": "Poteau \u00e9lectrique et indicateur de train",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385219",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7695",
        "object_title": "Radiateur de voiture",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 273.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443405",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000078924",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Steiner",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7696",
        "object_title": "Roue Bugatti",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 629.0,
        "object_width": 481.0,
        "object_depth": 294.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Steiner-Bajolet",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436765",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7697",
        "object_title": "Nature morte, gant et mortier",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 288.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385190",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7698",
        "object_title": "Sculpture en bois",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 144.0,
        "object_width": 91.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443125",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7699",
        "object_title": "Nature morte, guitare",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 447.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 175.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000521953",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7700",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 319.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": 222.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437280",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7701",
        "object_title": "Raquette de tennis",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme et surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 399.0,
        "object_width": 298.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443129",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7702",
        "object_title": "Ampoule",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme, solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 256.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": 235.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385231",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7703",
        "object_title": "Filament d'ampoule",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 191.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443117",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7704",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 33.0,
        "object_width": 254.0,
        "object_depth": 111.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385192",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7705",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, retouches \u00e0 la pointe s\u00e8che et \u00e0 la gouache, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 326.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": 235.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443134",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7706",
        "object_title": "Passants dans la rue",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve recouverte d'une feuille de g\u00e9latine bleue\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 196.0,
        "object_depth": 145.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443127",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7707",
        "object_title": "Portrait d'une inconnue",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 358.0,
        "object_width": 267.0,
        "object_depth": 292.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443113",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7708",
        "object_title": "Georges Pomi\u00e8s",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 393.0,
        "object_width": 296.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443099",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7709",
        "object_title": "Georges Pomi\u00e8s",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385529",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7710",
        "object_title": "Typographie Deberny et Peignot",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 271.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": 265.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385810",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7711",
        "object_title": "Chemin\u00e9es d'usine",
        "object_date": "1927",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 301.0,
        "object_depth": 185.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385347",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7712",
        "object_title": "L'ombre d'un portail de la gare Montparnasse, Paris",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 305.0,
        "object_depth": 185.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385186",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7713",
        "object_title": "Portrait d'homme",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 283.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385805",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7714",
        "object_title": "Portrait d'un joueur de tennis",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 285.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385645",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7715",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "1931",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": 287.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385807",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7716",
        "object_title": "Double portrait d'une jeune fille",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression et solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 283.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385728",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7717",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 29.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734512",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7718",
        "object_title": "Portrait de femme",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage n\u00e9gatif solaris\u00e9\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 307.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": 238.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385726",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7719",
        "object_title": "Nus f\u00e9minins",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 284.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385298",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7720",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 29.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385343",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7721",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin et portrait de femme",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 283.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385803",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7722",
        "object_title": "Etude de mode f\u00e9minine",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression et solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 306.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 291.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000385731",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067955",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Tabard",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7723",
        "object_title": "Etude de mode f\u00e9minine",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 292.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438665",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000438664",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Guy Tabourdeau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7724",
        "object_title": "R\u00e9paration de v\u00e9lo",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436810",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081857",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Thevenet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7725",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, de dos",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 189.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443136",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081857",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Thevenet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7726",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, de dos",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436814",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081857",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Thevenet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7727",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin, de dos",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436808",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081857",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Thevenet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7728",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000417092",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000081857",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Thevenet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7729",
        "object_title": "Portrait de Daniel Masclet \u00e0 la rose",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443143",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000443141",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Claude Tolmer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7730",
        "object_title": "Etude publicitaire",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 194.0,
        "object_width": 147.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000412126",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7731",
        "object_title": "Le photographe Georges Hoyningen-Huene au travail dans le studio de Vogue \u00e0 Paris",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 107.0,
        "object_width": 81.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734514",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7732",
        "object_title": "Le photographe Georges Hoyningen-Huene au travail dans le studio de Vogue \u00e0 Paris",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 109.0,
        "object_width": 8.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734516",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7733",
        "object_title": "Le photographe Georges Hoyningen-Huene au travail dans le studio de Vogue \u00e0 Paris",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 76.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734518",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7734",
        "object_title": "Le photographe Georges Hoyningen-Huene au travail dans le studio de Vogue \u00e0 Paris",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734520",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7735",
        "object_title": "Le photographe Georges Hoyningen-Huene au travail dans le studio de Vogue \u00e0 Paris",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 55.0,
        "object_width": 77.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439616",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7736",
        "object_title": "Portrait de jeune femme au studio de Vogue \u00e0 Paris",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 124.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436794",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7737",
        "object_title": "Portrait de jeune femme au studio de Vogue \u00e0 Paris",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436782",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7738",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 6.0,
        "object_depth": 84.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437922",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7739",
        "object_title": "Un violoniste \u00e0 Paris",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 101.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436780",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660458",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "TUEFFERD FRAN\u00c7OIS (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7740",
        "object_title": "L'accord\u00e9oniste",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 288.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436775",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7741",
        "object_title": "La p\u00e9tanque \u00e0 Cannes",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438270",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7742",
        "object_title": "Petit point",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 275.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443146",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7743",
        "object_title": "Le cireur",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 38.0,
        "object_width": 275.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436792",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7744",
        "object_title": "Un marin",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 435.0,
        "object_width": 335.0,
        "object_depth": 384.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443148",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7745",
        "object_title": "La l\u00e9gion",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 455.0,
        "object_width": 351.0,
        "object_depth": 287.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436790",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7746",
        "object_title": "Di Loya, isra\u00e9lite tunisien, l'un des mauvais gar\u00e7ons du 4\u00e8me Zouaves (mon r\u00e9giment)",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 448.0,
        "object_width": 366.0,
        "object_depth": 285.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436778",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7747",
        "object_title": "Jeune paysan  transportant de la luzerne",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 288.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436784",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7748",
        "object_title": "Porte de maison \u00e0 la campagne",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 382.0,
        "object_width": 281.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436786",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7749",
        "object_title": "Paille de bois",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 273.0,
        "object_width": 361.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443154",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7750",
        "object_title": "Les bonbonnes, usine Kielhmann",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 266.0,
        "object_width": 377.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436788",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7751",
        "object_title": "Le cubilot, usine Peugeot de Sochaux",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 277.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443156",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000079721",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Tuefferd",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7752",
        "object_title": "Empreinte dans le sable",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 307.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443163",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7753",
        "object_title": "Nu, Agui",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 163.0,
        "object_width": 108.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443172",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7754",
        "object_title": "Nu f\u00e9minin allong\u00e9",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 181.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443182",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7755",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": 169.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443240",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7756",
        "object_title": "Chevelure d'Agui",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 121.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443178",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7757",
        "object_title": "Agui au miroir au tain endommag\u00e9",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437290",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7758",
        "object_title": "Portrait d'Agui",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 133.0,
        "object_width": 123.0,
        "object_depth": 128.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443167",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7759",
        "object_title": "Portrait d'Agui",
        "object_date": "vers 1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 115.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443245",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7760",
        "object_title": "Portrait d'Agui",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443191",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7761",
        "object_title": "Portrait d'Agui",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443242",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7762",
        "object_title": "Portrait n\u00e9gatif d'Agui",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage n\u00e9gatif et solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443187",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7763",
        "object_title": "Portrait d'Agui",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 113.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443230",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7764",
        "object_title": "Autoportrait",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400383",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7765",
        "object_title": "Statue",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 71.0,
        "object_width": 4.0,
        "object_depth": 68.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443538",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7766",
        "object_title": "L'Oeil",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": 119.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443237",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7767",
        "object_title": "Sans titre (ficelle et eau)",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 382.0,
        "object_width": 277.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000521515",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7768",
        "object_title": "Pierres de Dalmatie",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443161",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7769",
        "object_title": "Pierres de Dalmatie",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400374",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7770",
        "object_title": "Palissade en ruine",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 146.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": 142.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000448815",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7771",
        "object_title": "Les Murs",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443197",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7772",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443204",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7773",
        "object_title": "Le Combat de Penth\u00e9sil\u00e9e",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage et solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443202",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7774",
        "object_title": "Le Combat de Penth\u00e9sil\u00e9e",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage et solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 171.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400390",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7775",
        "object_title": "Fragment du Combat de Penth\u00e9sil\u00e9e",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 278.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443269",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7776",
        "object_title": "Fossile",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 94.0,
        "object_depth": 229.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443257",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7777",
        "object_title": "Bestiaire",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 12.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443273",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7778",
        "object_title": "Bestiaire",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": 12.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443250",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7779",
        "object_title": "Montage solaris\u00e9",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage et solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": 228.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443248",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7780",
        "object_title": "Couteau solaris\u00e9",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 229.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000437288",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7781",
        "object_title": "Couteau solaris\u00e9",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 229.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443209",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7782",
        "object_title": "Objets solaris\u00e9s",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 157.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000521517",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7783",
        "object_title": "Rapports d'objets",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400368",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7784",
        "object_title": "L'oeuf",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 358.0,
        "object_width": 281.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443277",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7785",
        "object_title": "Les miettes",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443280",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7786",
        "object_title": "Le pain",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 91.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443275",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7787",
        "object_title": "Cruche solaris\u00e9e",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Solarisation\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 91.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400392",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7788",
        "object_title": "Etude abstraite",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443211",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7789",
        "object_title": "La face p\u00e9trifi\u00e9e",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000400371",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7790",
        "object_title": "Br\u00fblage",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 242.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443213",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7791",
        "object_title": "Br\u00fblage",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443217",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7792",
        "object_title": "L'envers de la face",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Br\u00fblage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "photographie abstraite",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443225",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7793",
        "object_title": "Photo r\u00e9v\u00e9l\u00e9e",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 397.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "photographie abstraite",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443207",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067308",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raoul Ubac (Raoul Michelet,Rudolf Gustav Maria Ernst Ubach, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "belge",
        "object_inventory": "AM 2012-7794",
        "object_title": "Les miroirs",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443283",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7795",
        "object_title": "Exposition Universelle, mus\u00e9e d'Art Moderne",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390857",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7796",
        "object_title": "Portraitiste dans une rue de Londres, Angleterre",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390855",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7797",
        "object_title": "Londres la nuit",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 277.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390861",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7798",
        "object_title": "Devant le Cumberland h\u00f4tel \u00e0 Londres, Angleterre",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734522",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7799",
        "object_title": "Devant le Cumberland h\u00f4tel \u00e0 Londres, Angleterre",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390853",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7800",
        "object_title": "Le G\u00e9nie ail\u00e9 de Piccadilly Circus \u00e0 Londres, Angleterre",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390865",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7801",
        "object_title": "La fleuriste de Piccadilly Circus bien connue des Londoniens, Angleterre",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390863",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7802",
        "object_title": "Le monument Edith Cavell se d\u00e9tache devant le Colis\u00e9um \u00e0 Londres, Angleterre",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390867",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7803",
        "object_title": "Londres, entr\u00e9e du m\u00e9tro",
        "object_date": "vers 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390907",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660470",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "VERGER PIERRE (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7804",
        "object_title": "Djerba?",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390871",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7805",
        "object_title": "Femme de Djibouti, Somalie Fran\u00e7aise",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390877",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7806",
        "object_title": "Portrait d'homme, Tombouctou, Mali",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390895",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7807",
        "object_title": "Homme de compagnie du Morro Naba dans la ville de Ouahigouya, Haute Volta",
        "object_date": "3 f\u00e9vrier 1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390879",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7808",
        "object_title": "Portrait d'homme, Gao, Soudan Fran\u00e7ais (Mali)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390883",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7809",
        "object_title": "Portrait d'homme, Georgetown (anciennement Penang), Malaisie",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 207.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390901",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7810",
        "object_title": "Portrait d'homme, Pelabuhan Kelang (anciennement Port Swetenham), Malaisie",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 256.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390915",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7811",
        "object_title": "Portrait d'homme, Georgetown (anciennement Penang), Malaisie",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 255.0,
        "object_width": 192.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390899",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7812",
        "object_title": "Portrait d'homme, Penang, Malaisie",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 191.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390913",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7813",
        "object_title": "Manille, Philipinnes",
        "object_date": "vers 1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 293.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000527809",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7814",
        "object_title": "Portrait de femme, Kon Tum, Vi\u00eat Nam",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 194.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390875",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7815",
        "object_title": "Rhad\u00e9 (Mo\u00efs), Bu\u00f4n M\u00ea Thu\u00f4t, Vi\u00eat Nam",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 216.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390897",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7816",
        "object_title": "Vieil homme, P\u00e9kin, Chine",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 207.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390917",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7817",
        "object_title": "Chemin de fer du Yunnan, Yunnan Fou, Chine",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 271.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390873",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7818",
        "object_title": "Voyage \u00e0 bord du Tatsua Maru (Trajet S\u00e3o Francisco - Tokyo)",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390881",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7819",
        "object_title": "Femme nue, Papeete, Tahiti",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 193.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390851",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7820",
        "object_title": "Jeune fille, Papeete, Tahiti",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": 134.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390893",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7821",
        "object_title": "Marin d'origine malgache \u00e0 bord du navire Ville de Verdun lors du trajet Marseille - Papeete, Tahiti",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390891",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7822",
        "object_title": "Marin d'origine malgache \u00e0 bord du navire Ville de Verdun lors du trajet Marseille - Papeete, Tahiti",
        "object_date": "vers 1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 20.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390911",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7823",
        "object_title": "Noix de coco, Papeete",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 279.0,
        "object_width": 216.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390887",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7824",
        "object_title": "Portrait d'homme, La Nouvelle-Orl\u00e9ans, Etats-Unis",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 255.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390903",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7825",
        "object_title": "Jeune gar\u00e7on, Salvador, Br\u00e9sil",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390889",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7826",
        "object_title": "Portrait d'homme, Patzcuaro, Mexique",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 258.0,
        "object_width": 214.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390905",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7827",
        "object_title": "Portrait d'homme, Chichicastenango, Guatemala",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390869",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7828",
        "object_title": "Homme endormi sous une tente, Amecameca de Ju\u00e1rez, Mexique",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000390859",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000073104",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Verger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7829",
        "object_title": "Portrait d'homme, Lampa, Moquegua-Tacna-Puno, P\u00e9rou",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443287",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000443285",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Vigneau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7830",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les disques Path\u00e9",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme et photomontage sur carton\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 255.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443295",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000443285",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Vigneau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7831",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les mannequins Siegel",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme et photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 47.0,
        "object_width": 318.0,
        "object_depth": 388.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443289",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000443285",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Vigneau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7832",
        "object_title": "Etude publicitaire pour un bracelet de Mauboussin, mannequin Siegel",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 379.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": 229.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443292",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000443285",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Vigneau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7833",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Dunlop",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photogramme\nEpreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 437.0,
        "object_width": 303.0,
        "object_depth": 36.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443429",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000443285",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Andr\u00e9 Vigneau",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7834",
        "object_title": "Etude publicitaire pour les phares Marchal",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 399.0,
        "object_width": 299.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439863",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439312",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Violon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7835",
        "object_title": "Etudiantes dans le jardin de Luxembourg \u00e0 Paris",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 181.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439317",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439312",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Violon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7836",
        "object_title": "Etudiants dans le jardin du Luxembourg \u00e0 Paris",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439315",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439312",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Violon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7837",
        "object_title": "Le Luxembourg n'est pas seulement \"la C\u00f4te d'Azur\" des \u00e9tudiants, Ils viennent aussi y travailler",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 173.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734524",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439312",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Violon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7838",
        "object_title": "Le Luxembourg n'est pas seulement \"la C\u00f4te d'Azur\" des \u00e9tudiants, Ils viennent aussi y travailler",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 163.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439313",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439312",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Violon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7839",
        "object_title": "L'utile avant l'agr\u00e9able! Les livres de classe en solde int\u00e9ressent cet \u00e9tudiant",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734526",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000439312",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Georges Violon",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7840",
        "object_title": "L'utile avant l'agr\u00e9able! Les livres de classe en solde int\u00e9ressent cet \u00e9tudiant",
        "object_date": "vers 1948",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 245.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438966",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7841",
        "object_title": "Une grue couronn\u00e9e",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 251.0,
        "object_width": 203.0,
        "object_depth": 248.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438974",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7842",
        "object_title": "Un harfang des neiges",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 196.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436825",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7843",
        "object_title": "Un marabout",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 359.0,
        "object_width": 249.0,
        "object_depth": 239.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436827",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7844",
        "object_title": "Un marabout",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 358.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": 242.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443297",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7845",
        "object_title": "Un cygne",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 358.0,
        "object_width": 246.0,
        "object_depth": 222.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438970",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7846",
        "object_title": "Pingouins Royaux",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 187.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438962",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7847",
        "object_title": "Pingouins Royaux",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438968",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7848",
        "object_title": "Pingouins Royaux",
        "object_date": "vers 1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 192.0,
        "object_width": 249.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443300",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7849",
        "object_title": "Deux petits phoques",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique, coll\u00e9e sur carton",
        "object_height": 359.0,
        "object_width": 249.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438958",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7850",
        "object_title": "Une ch\u00e8vre",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 191.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438952",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7851",
        "object_title": "Une ch\u00e8vre",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 197.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438956",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7852",
        "object_title": "Un mouton",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 215.0,
        "object_width": 197.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438976",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7853",
        "object_title": "Un bulldog anglais",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 194.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438960",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7854",
        "object_title": "Un bulldog anglais",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438964",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7855",
        "object_title": "Epagneuls",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 178.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438978",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7856",
        "object_title": "Deux petits bouledogues fran\u00e7ais",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 19.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436831",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7857",
        "object_title": "Singe Mandrill",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 234.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436829",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7858",
        "object_title": "Un z\u00e8bre",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 196.0,
        "object_width": 156.0,
        "object_depth": 188.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438954",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7859",
        "object_title": "Un petit l\u00e9opard",
        "object_date": "vers 1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 194.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438972",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7860",
        "object_title": "Douze contacts d'un petit ocelot",
        "object_date": "vers 1945",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Planche contact\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 208.0,
        "object_width": 255.0,
        "object_depth": 201.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438398",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "150000000436824",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ylla (Kamilla Koffler,Camilla Koffler, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7861",
        "object_title": "Autoportrait avec un \u00e9l\u00e9phanteau",
        "object_date": "vers 1952",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 199.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 YLLA / GAMMA-RAPHO",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436431",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7862",
        "object_title": "Homme tenant une gerbe de bl\u00e9",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique obtenue par contact",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": 86.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734528",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7863",
        "object_title": "Homme tenant une gerbe de bl\u00e9",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": 68.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734530",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7864",
        "object_title": "Homme tenant une gerbe de bl\u00e9",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 102.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439171",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7865",
        "object_title": "Un scientifique",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 121.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436575",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7866",
        "object_title": "Peintre",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 234.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436201",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7867",
        "object_title": "Jean Gabin, sous officier de marine",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 198.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435933",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7868",
        "object_title": "Beau type arabe, seigneur du d\u00e9sert, m\u00e9hariste, propri\u00e9taire de son chameau, Syrie",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 199.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436306",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7869",
        "object_title": "Portrait",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 276.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436292",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7870",
        "object_title": "Baigneuse",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 163.0,
        "object_depth": 176.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734532",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7871",
        "object_title": "Fillette se baignant",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 233.0,
        "object_depth": 246.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436294",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7872",
        "object_title": "Jacqueline Kerver allong\u00e9e en maillot de bain",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436065",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7873",
        "object_title": "La mannequin Jacqueline Kerver allong\u00e9e en maillot de bain",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 271.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436726",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7874",
        "object_title": "Lectrice en biblioth\u00e8que",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": 256.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436308",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7875",
        "object_title": "M\u00e8re et enfant",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": 194.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439112",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7876",
        "object_title": "Femme se maquillant, au th\u00e9\u00e2tre",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": 129.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436290",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7877",
        "object_title": "Main dans le sable",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436165",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7878",
        "object_title": "Marins et photographe de rue, Marseille",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 141.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436160",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7879",
        "object_title": "Marins sur le Vieux-Port, Marseille",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 142.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436157",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7880",
        "object_title": "Le photographe ambulant, Marseille",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436163",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7881",
        "object_title": "Marins sur le Vieux-Port, Marseille",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 131.0,
        "object_width": 106.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436207",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7882",
        "object_title": "Terrasse de caf\u00e9, Paris",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435844",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7883",
        "object_title": "Devanture d'un confiseur",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 204.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436193",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7884",
        "object_title": "La vitrine du p\u00e2tissier",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 248.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439086",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7885",
        "object_title": "Quincailler \u00e0 Marseille",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 259.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436203",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7886",
        "object_title": "Renault",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 266.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436199",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7887",
        "object_title": "La ronde de l'hirondelle",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": 20.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436388",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7888",
        "object_title": "Chiffonniers",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Recadrage par pliures sur l'\u00e9preuve contact\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 47.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436743",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7889",
        "object_title": "Chiffonniers",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contact\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 78.0,
        "object_width": 62.0,
        "object_depth": 59.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436071",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7890",
        "object_title": "Chauss\u00e9e d'Antin",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435815",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7891",
        "object_title": "Fontaine",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": 222.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435841",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7892",
        "object_title": "Paris sous la pluie",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 263.0,
        "object_width": 225.0,
        "object_depth": 243.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436195",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7893",
        "object_title": "Trottoir parisien apr\u00e8s la pluie, Paris",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435896",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7894",
        "object_title": "Fut de la colonne de la Bastille",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 198.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734534",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7895",
        "object_title": "La colonne Bastille, Paris",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 261.0,
        "object_width": 198.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734536",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7896",
        "object_title": "Rue du Faubourg Saint-Antoine, Paris",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439596",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7897",
        "object_title": "Rue du Faubourg Saint Antoine, Paris",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 293.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436057",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7898",
        "object_title": "Rue du Faubourg Saint-Antoine, Paris",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 284.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443309",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7899",
        "object_title": "Rue St-Antoine, vue de la colonne Bastille, Paris",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734538",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7900",
        "object_title": "Place des Vosges, Paris",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439122",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7901",
        "object_title": "Eglise de Saint-Germain des Pr\u00e9s",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 187.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439177",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7902",
        "object_title": "Eglise de Saint-Germain des Pr\u00e9s",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 233.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435891",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7903",
        "object_title": "Cabaret",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 289.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443305",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7904",
        "object_title": "Le Musette",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443319",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7905",
        "object_title": "Le Balajo",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 295.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734540",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7906",
        "object_title": "Maison en province",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contact, surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": 59.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439127",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7907",
        "object_title": "Village de Provence",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 255.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436197",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7908",
        "object_title": "Village de Provence",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 253.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435839",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7909",
        "object_title": "La route",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439074",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7910",
        "object_title": "Rive",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436328",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7911",
        "object_title": "Le Cano\u00eb",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443321",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7912",
        "object_title": "Ecole de la rue Kuss, architecte Expert",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436288",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7913",
        "object_title": "Villa",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 124.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439076",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7914",
        "object_title": "A\u00e9roport du Bourget ?",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": 192.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438396",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7915",
        "object_title": "Architecture moderne",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 221.0,
        "object_width": 285.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436835",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7916",
        "object_title": "Un hall d'entr\u00e9e, H\u00f4pital Beaujon (?), Paris",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439064",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7917",
        "object_title": "Beaujon nouvel h\u00f4pital",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 258.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436346",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7918",
        "object_title": "Quartier de l'h\u00f4pital Beaujon ?",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 261.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439084",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7919",
        "object_title": "Quartier de l'h\u00f4pital Beaujon ?",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 257.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436348",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7920",
        "object_title": "Quartier de l'h\u00f4pital Beaujon ?",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 258.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436350",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7921",
        "object_title": "Quartier de l'h\u00f4pital Beaujon ?",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 203.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436352",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7922",
        "object_title": "Quartier de l'h\u00f4pital Beaujon ?",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": 248.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439072",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7923",
        "object_title": "Quartier de l'h\u00f4pital Beaujon ?",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": 259.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439080",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7924",
        "object_title": "Quartier de l'h\u00f4pital Beaujon ?",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 258.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439062",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7925",
        "object_title": "Quartier de l'h\u00f4pital Beaujon ?",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 298.0,
        "object_depth": 258.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439082",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7926",
        "object_title": "Quartier de l'h\u00f4pital Beaujon ?",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": 246.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439067",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7927",
        "object_title": "Beaujon nouvel h\u00f4pital",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 258.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439078",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7928",
        "object_title": "Quartier de l'h\u00f4pital Beaujon ?",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 25.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436340",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7929",
        "object_title": "Construction d'Ankara",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 264.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439069",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7930",
        "object_title": "Palais des Exposition d'Ankara",
        "object_date": "1933",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 263.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436334",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7931",
        "object_title": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur \u00e0 Ankara",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 252.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436330",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7932",
        "object_title": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur \u00e0 Ankara",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 257.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436336",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7933",
        "object_title": "Le quartier des minist\u00e8res en construction, Minist\u00e8re de l'agriculture \u00e0 Ankara",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": 252.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436344",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7934",
        "object_title": "Le Pavillon des Expositions \u00e0 Ankara",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 249.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436332",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7935",
        "object_title": "Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur \u00e0 Ankara",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 257.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436338",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7936",
        "object_title": "Construction d'Ankara",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 255.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439173",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7937",
        "object_title": "Construction d'Ankara",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 25.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436342",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7938",
        "object_title": "Le quartier des minist\u00e8res \u00e0 Ankara",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 252.0,
        "object_width": 228.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436077",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7939",
        "object_title": "Ouvrier d'une raffinerie, Ankara (?)",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 189.0,
        "object_width": 165.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436378",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7940",
        "object_title": "Ouvrier dans une raffinerie, Ankara (?)",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 286.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436380",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7941",
        "object_title": "Ouvrier dans une raffinerie, Ankara (?)",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 257.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436382",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7942",
        "object_title": "Ouvriers dans une raffinerie, Ankara (?)",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 262.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436376",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7943",
        "object_title": "Ouvriers dans une raffinerie, Ankara (?)",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436384",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7944",
        "object_title": "Ouvriers dans une raffinerie, Ankara (?)",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436370",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7945",
        "object_title": "Raffinerie, Ankara (?)",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Nouvelle Vision",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435908",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7946",
        "object_title": "Puits de forage de p\u00e9trole",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 262.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436356",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7947",
        "object_title": "Raffineries \u00e0 Ankara (?)",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435910",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7948",
        "object_title": "Derrick",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436358",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7949",
        "object_title": "Raffineries de nuit, Ankara (?)",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436368",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7950",
        "object_title": "Raffinerie de nuit, Ankara (?)",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 244.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436354",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7951",
        "object_title": "Raffineries \u00e0 Ankara (?)",
        "object_date": "1938",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 256.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435904",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7952",
        "object_title": "Raffinerie, P\u00e9trole en France (?)",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436360",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7953",
        "object_title": "Raffineries en contre-plong\u00e9e, p\u00e9trole en France (?)",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435912",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7954",
        "object_title": "Raffinerie, P\u00e9trole en France (?)",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436372",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7955",
        "object_title": "Raffinerie, P\u00e9trole en France (?)",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436362",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7956",
        "object_title": "Raffineries en contre-jour, p\u00e9trole en France (?)",
        "object_date": "vers 1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 299.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435906",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7957",
        "object_title": "Raffinerie, P\u00e9trole en France (?)",
        "object_date": "1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 257.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436067",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7958",
        "object_title": "Cuves d'une raffinerie, p\u00e9trole en France",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 223.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436087",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7959",
        "object_title": "Raffinerie, P\u00e9trole en France (?)",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 186.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435902",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7960",
        "object_title": "Cuves d'une raffinerie, p\u00e9trole en France",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 258.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436091",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7961",
        "object_title": "Cuves d'une raffinerie, p\u00e9trole en France",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 176.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436069",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7962",
        "object_title": "Cuves d'une raffinerie, p\u00e9trole en France",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436089",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7963",
        "object_title": "La mine",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 156.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435881",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7964",
        "object_title": "La soudure",
        "object_date": "1950",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 287.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436324",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7965",
        "object_title": "Liban, Baalbeck",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 231.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436326",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7966",
        "object_title": "Poteries en Cr\u00e8te",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 195.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436320",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7967",
        "object_title": "Touristes en Cr\u00e8te",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 248.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436322",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7968",
        "object_title": "Touristes en Cr\u00e8te",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 282.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": 234.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436093",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7969",
        "object_title": "Sculpture monumentale au Mus\u00e9e Guimet (?)",
        "object_date": "1954",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 252.0,
        "object_width": 211.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436013",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7970",
        "object_title": "Les charpentiers de l'Exposition Universelle",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": 26.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436239",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7971",
        "object_title": "Pavillon de l'Allemagne en construction, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 206.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435867",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7972",
        "object_title": "Pavillon de l'Allemagne en construction, Exposition Universelle",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 279.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 252.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436227",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7973",
        "object_title": "Pavillon Belge en construction, Exposition Universelle",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436231",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7974",
        "object_title": "Ouvriers de l'Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 258.0,
        "object_width": 211.0,
        "object_depth": 22.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436211",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7975",
        "object_title": "Ouvrier pour l'Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 211.0,
        "object_depth": 221.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435869",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7976",
        "object_title": "Mus\u00e9e des arts modernes, un beau et durable palais",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 227.0,
        "object_depth": 253.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436038",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7977",
        "object_title": "Charpente de l'Exposition Universelle",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435931",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7978",
        "object_title": "Mus\u00e9e des arts modernes, un beau et durable palais",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 247.0,
        "object_width": 188.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Nouvelle Vision",
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436205",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7979",
        "object_title": "Mus\u00e9e des arts modernes, un beau et durable palais",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 257.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435761",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7980",
        "object_title": "Palais de Chaillot en construction",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 223.0,
        "object_depth": 261.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435875",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7981",
        "object_title": "Echafaudages du palais de Chaillot",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": 25.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436284",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7982",
        "object_title": "Les poutrelles en bois, place de l'Alma",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 292.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": 259.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436083",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7983",
        "object_title": "L'ancien Trocad\u00e9ro recouvert par le nouveau",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 151.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436011",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7984",
        "object_title": "Exposition 1937, Parc des attractions",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": 245.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436009",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7985",
        "object_title": "Un des 300 charpentiers, Exposition Universelle de 1937",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436015",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7986",
        "object_title": "Charpentier, Exposition Universelle de 1937",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 291.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": 252.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436242",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7987",
        "object_title": "Passerelles de l'Alma",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": 256.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436276",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7988",
        "object_title": "Portes du pont de l'Alma",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 191.0,
        "object_width": 168.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436213",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7989",
        "object_title": "A la porte de l'Alma, 300 charpentiers venus des Alpes fran\u00e7aises \u00e9difient d'immenses tours en bois",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 263.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435873",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7990",
        "object_title": "Riveur de charpente m\u00e9tallique",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 257.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436209",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7991",
        "object_title": "Ouvrier, porte de l'Alma",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436237",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7992",
        "object_title": "La charpente m\u00e9tallique",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 196.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436215",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7993",
        "object_title": "Ouvrier",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 186.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435865",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7994",
        "object_title": "Construction d'un pavillon de l'Exposition de 1937, sur fond de tour Eiffel",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 278.0,
        "object_width": 234.0,
        "object_depth": 26.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436246",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7995",
        "object_title": "Les paveurs, Paris",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436257",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7996",
        "object_title": "Les paveurs, Paris",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435887",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7997",
        "object_title": "Sous la tour Eiffel, Exposition de 1937",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 255.0,
        "object_width": 221.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436274",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7998",
        "object_title": "Construction de l'Exposition de 1937",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 14.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436225",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-7999",
        "object_title": "Construction de l'Exposition de 1937",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 268.0,
        "object_width": 201.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436229",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8000",
        "object_title": "Fondation du pavillon de l'Hygi\u00e8ne sur pilotis dans la Seine",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 284.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 257.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436053",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8001",
        "object_title": "Fondation du pavillon de l'Hygi\u00e8ne sur pilotis dans la Seine",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 303.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 257.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436280",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8002",
        "object_title": "Terrassiers, Exposition Universelle",
        "object_date": "1936",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436272",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8003",
        "object_title": "Grues",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 267.0,
        "object_width": 189.0,
        "object_depth": 228.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436278",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8004",
        "object_title": "La passerelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 212.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436217",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8005",
        "object_title": "Exposition, Paris, Travaux",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 22.0,
        "object_width": 15.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436219",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8006",
        "object_title": "Ouvriers de l'Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 218.0,
        "object_depth": 278.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436244",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8007",
        "object_title": "Ouvrier",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 155.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": 12.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436048",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8008",
        "object_title": "Les nouveaux escaliers du Mus\u00e9e des Arts Modernes",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 255.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436079",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8009",
        "object_title": "Ouvrier de l'Exposition de Paris",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 219.0,
        "object_depth": 295.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436081",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8010",
        "object_title": "D\u00e9tail du groupe de Thalie et Eros, Mus\u00e9e d'Arts Modernes",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 206.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436233",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8011",
        "object_title": "D\u00e9tail du groupe de Thalie et Eros, Mus\u00e9e d'Arts Modernes",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 261.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436286",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8012",
        "object_title": "La jeunesse du sculpteur Popineau, Mus\u00e9e des Arts Modernes",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436282",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8013",
        "object_title": "La jeunesse du sculpteur Popineau, Mus\u00e9e des Arts Modernes",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 258.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436075",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8014",
        "object_title": "Heracl\u00e8s du sculpteur Jeanniot au Mus\u00e9e des Arts Modernes",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 246.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436223",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8015",
        "object_title": "Heracl\u00e8s du sculpteur Jeanniot au Mus\u00e9e des Arts Modernes",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 265.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436221",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8016",
        "object_title": "Sculpture au Mus\u00e9e des Arts Modernes",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 297.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": 266.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436235",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8017",
        "object_title": "D\u00e9coration du Palais des Arts Modernes, le sculpteur Jeanniot au travail",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 231.0,
        "object_depth": 259.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436059",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8018",
        "object_title": "Le Mus\u00e9e permanent de l'Art Moderne",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": 24.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436073",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8019",
        "object_title": "Palais des Arts Modernes",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": 248.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436176",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8020",
        "object_title": "Grue",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 256.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436181",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8021",
        "object_title": "Port de Lyautey, le silo \u00e0 bl\u00e9, Afrique",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436374",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8022",
        "object_title": "Grue dans le port de Lyautey, Afrique",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436189",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8023",
        "object_title": "L'ancre sur le port, Marseille",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 248.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435772",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8024",
        "object_title": "Bou\u00e9es de mer",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 285.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": 25.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436183",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8025",
        "object_title": "Bou\u00e9e, Dunkerque",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 307.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": 251.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435778",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8026",
        "object_title": "Cara\u00efbe, Le Havre",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 289.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 256.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435776",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8027",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436191",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8028",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 232.0,
        "object_depth": 245.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436366",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8029",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 255.0,
        "object_width": 217.0,
        "object_depth": 213.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436046",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8030",
        "object_title": "Manches \u00e0 air et chemin\u00e9es de bateau",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 187.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436178",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8031",
        "object_title": "La travers\u00e9e",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 259.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435900",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8032",
        "object_title": "Canot et marin",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435925",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8033",
        "object_title": "Cha\u00eenes de bateau",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 293.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436438",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8034",
        "object_title": "Bois entrepos\u00e9 sur le pont d'un bateau",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contact\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436741",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8035",
        "object_title": "Bois entrepos\u00e9 sur le pont d'un bateau",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contact\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436433",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8036",
        "object_title": "Cordages de bateau",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Contact\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 92.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": 59.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443317",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8037",
        "object_title": "Cordages",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 295.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 244.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435929",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8038",
        "object_title": "Toutes les apr\u00e8s-midi, la douche fonctionne sur le pont avant",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 294.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": 261.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436187",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8039",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": 248.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435879",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8040",
        "object_title": "Boussole",
        "object_date": "1932",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 252.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435877",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8041",
        "object_title": "Phare d'Ouessant",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 243.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443314",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8042",
        "object_title": "Phare d'Ouessant",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439090",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8043",
        "object_title": "Phare d'Ouessant",
        "object_date": "1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 304.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": 256.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439200",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8044",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, A bord du croiseur \"La Gloire\"",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 121.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439198",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8045",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, A bord du croiseur \"La Gloire\"",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439208",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8046",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, A bord du croiseur \"La Gloire\", L'officier de tir",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439196",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8047",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, A bord du croiseur \"La Gloire\", Un matelot remonte-bord",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439204",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8048",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, A bord du croiseur \"La Gloire\"",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 131.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439206",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8049",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, Les cha\u00eenes du croiseur \"La Gloire\"",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439210",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8050",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, A bord du croiseur \"La Gloire\"",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439212",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8051",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, A bord du croiseur \"La Gloire\"",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 121.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439116",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8052",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, A bord du croiseur \"La Gloire\", M\u00e9canicien au volant d'admission d'une des machines",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 129.0,
        "object_width": 123.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439194",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8053",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, A bord du croiseur \"La Gloire\", Nous voici tout en bas dans les machines",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 129.0,
        "object_width": 124.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439118",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8054",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, A bord du croiseur \"La Gloire\", Un des compas magn\u00e9tiques du croiseur",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 127.0,
        "object_width": 123.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439202",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8055",
        "object_title": "Reportage pour le Minist\u00e8re de la Marine, A bord du croiseur \"La Gloire\"",
        "object_date": "1939",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 129.0,
        "object_width": 123.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436153",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8056",
        "object_title": "Rails",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 174.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436040",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8057",
        "object_title": "Gare",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436155",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8058",
        "object_title": "Rails",
        "object_date": "vers 1930",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": 202.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435894",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8059",
        "object_title": "Rails",
        "object_date": "1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 288.0,
        "object_width": 235.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000423393",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8060",
        "object_title": "Rails",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 232.0,
        "object_width": 187.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438383",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8061",
        "object_title": "Hitler \u00e0 Paris",
        "object_date": "vers 1940",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 93.0,
        "object_depth": 115.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436310",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8062",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": 197.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435923",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8063",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "vers 1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 186.0,
        "object_width": 146.0,
        "object_depth": 167.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000527691",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8064",
        "object_title": "Soldat allemand prisonnier, Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 195.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436051",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8065",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris, Un bless\u00e9 allemand est transport\u00e9 au poste de secours",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435852",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8066",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris, La femme tondue",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435863",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8067",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris, place de l'Op\u00e9ra",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435861",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8068",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris, la barricade",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436316",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8069",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 242.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 197.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436318",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8070",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": 196.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436042",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8071",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris, Derniers tirs",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 301.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": 265.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734542",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8072",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 129.0,
        "object_width": 103.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439223",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8073",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": 13.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436312",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8074",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 118.0,
        "object_depth": 13.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436314",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8075",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": 131.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436055",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8076",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 117.0,
        "object_depth": 131.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734544",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8077",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 104.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": 91.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734546",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8078",
        "object_title": "Lib\u00e9ration de Paris",
        "object_date": "1944",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 103.0,
        "object_depth": 91.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436449",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8079",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 305.0,
        "object_width": 242.0,
        "object_depth": 257.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436561",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8080",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 238.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436566",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8081",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 198.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436543",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8082",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436568",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8083",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 243.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436638",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8084",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 166.0,
        "object_width": 119.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436563",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8085",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436559",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8086",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": 196.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436728",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8087",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 264.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436447",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8088",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436556",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8089",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 235.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436548",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8090",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 241.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436597",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8091",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 236.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436545",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8092",
        "object_title": "Panneau didactique dans le Pavillon des arts graphiques, Exposition Universelle",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 174.0,
        "object_width": 236.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436672",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8093",
        "object_title": "Compte-fils",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 183.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734548",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8094",
        "object_title": "Ouvri\u00e8re dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 238.0,
        "object_width": 177.0,
        "object_depth": 233.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734550",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8095",
        "object_title": "Ouvri\u00e8re dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 228.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436531",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8096",
        "object_title": "Ouvrier dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436733",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8097",
        "object_title": "Chiffons dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 244.0,
        "object_depth": 261.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436518",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8098",
        "object_title": "Fabrication de la p\u00e2te \u00e0 papier gr\u00e2ce \u00e0 un d\u00e9fibreur dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 16.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436527",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8099",
        "object_title": "Fabrication de la p\u00e2te \u00e0 papier gr\u00e2ce \u00e0 un d\u00e9fibreur dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 243.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": 194.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436151",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8100",
        "object_title": "Rotative dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 258.0,
        "object_width": 241.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435885",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8101",
        "object_title": "R\u00e9glage",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 133.0,
        "object_width": 107.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436595",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8102",
        "object_title": "Agrandisseur dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 126.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436591",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8103",
        "object_title": "Nettoyage de l'impression",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 12.0,
        "object_width": 159.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435871",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8104",
        "object_title": "L'atelier d'une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 96.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436514",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8105",
        "object_title": "Pr\u00e9paration de l'encre dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 126.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436104",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8106",
        "object_title": "Papier au s\u00e9chage dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436422",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8107",
        "object_title": "S\u00e9chage dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 124.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436486",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8108",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 173.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436420",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8109",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 127.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436529",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8110",
        "object_title": "Un graveur dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 127.0,
        "object_width": 162.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436735",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8111",
        "object_title": "Transport des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 367.0,
        "object_width": 277.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436404",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8112",
        "object_title": "Transport des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 172.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436107",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8113",
        "object_title": "Transport des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 171.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436402",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8114",
        "object_title": "Transport des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 124.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436400",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8115",
        "object_title": "Transport des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": 16.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436645",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8116",
        "object_title": "Imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436095",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8117",
        "object_title": "Plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 103.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436739",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8118",
        "object_title": "Un plomb d'imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": 74.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436097",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8119",
        "object_title": "Mise en place des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 134.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436661",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8120",
        "object_title": "Mise en place des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 83.0,
        "object_width": 102.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439181",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8121",
        "object_title": "Plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 163.0,
        "object_width": 123.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436675",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8122",
        "object_title": "Mise en place des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 126.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436414",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8123",
        "object_title": "Mise en place des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436520",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8124",
        "object_title": "Mise en place des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 143.0,
        "object_depth": 10.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436390",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8125",
        "object_title": "Mise en place des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 123.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436424",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8126",
        "object_title": "Mise en place des plombs dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": 13.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436578",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8127",
        "object_title": "Essai d'impression dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 104.0,
        "object_width": 155.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435859",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8128",
        "object_title": "Rotative dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 176.0,
        "object_width": 123.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435921",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8129",
        "object_title": "Rotative",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436302",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8130",
        "object_title": "Rotative dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436516",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8131",
        "object_title": "Deux travailleurs avec une rotative dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 121.0,
        "object_width": 166.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435914",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8132",
        "object_title": "Bac \u00e0 encre dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 307.0,
        "object_width": 258.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436061",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8133",
        "object_title": "Bac \u00e0 encre dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439114",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8134",
        "object_title": "Bac \u00e0 encre dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 176.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435927",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8135",
        "object_title": "Bac \u00e0 encre dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 178.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436300",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8136",
        "object_title": "Un conteneur d'encre dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436102",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8137",
        "object_title": "Pots remplis d'encre dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 122.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436412",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8138",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 121.0,
        "object_width": 174.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436410",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8139",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436573",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8140",
        "object_title": "Rotative dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": 122.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436298",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8141",
        "object_title": "Rotatives dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 171.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436109",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8142",
        "object_title": "Rotative dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 206.0,
        "object_width": 273.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436304",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8143",
        "object_title": "Contr\u00f4le du papier dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439092",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8144",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 173.0,
        "object_width": 124.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436539",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8145",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": 168.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439214",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8146",
        "object_title": "Rotatives dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 114.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436100",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8147",
        "object_title": "Rotatives dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 116.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436296",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8148",
        "object_title": "Rotatives dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 111.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439216",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8149",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436478",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8150",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 126.0,
        "object_width": 167.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436461",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8151",
        "object_title": "Machines dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Surimpression\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 125.0,
        "object_width": 17.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436537",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8152",
        "object_title": "Deux vues des machines dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": 177.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436580",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8153",
        "object_title": "Deux vues des machines dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 179.0,
        "object_width": 129.0,
        "object_depth": 17.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436510",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8154",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 17.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436394",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8155",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 173.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436468",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8156",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 119.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436476",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8157",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 181.0,
        "object_width": 113.0,
        "object_depth": 158.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439179",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8158",
        "object_title": "Plombs et rotatives dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 134.0,
        "object_width": 105.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435889",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8159",
        "object_title": "Plombs et rotatives dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 196.0,
        "object_width": 196.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436044",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8160",
        "object_title": "Plombs et rotatives dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 177.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436642",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8161",
        "object_title": "Vue des machines dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 101.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436396",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8162",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 127.0,
        "object_width": 169.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436392",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8163",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436512",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8164",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Tirage n\u00e9gatif\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 182.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 173.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436398",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8165",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 128.0,
        "object_width": 164.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436418",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8166",
        "object_title": "Presse d'imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 112.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436408",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8167",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439094",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8168",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 122.0,
        "object_width": 16.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439110",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8169",
        "object_title": "Piles de papier dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 127.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435916",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8170",
        "object_title": "D\u00e9tail d'une machine dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 24.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435918",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8171",
        "object_title": "D\u00e9tail d'une machine dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 299.0,
        "object_width": 239.0,
        "object_depth": 299.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436745",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8172",
        "object_title": "Main retirant le papier d'une impression pour Hochkiss",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734552",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8173",
        "object_title": "Peinture, spatule et rouleau",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 81.0,
        "object_width": 12.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734554",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8174",
        "object_title": "El\u00e9ment d'une machine",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 5.0,
        "object_width": 125.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734556",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8175",
        "object_title": "El\u00e9ment d'une machine",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734558",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8176",
        "object_title": "Feuilles de papier suspendues",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 104.0,
        "object_width": 9.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734560",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8177",
        "object_title": "Bac \u00e0 encre dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 101.0,
        "object_width": 131.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734562",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8178",
        "object_title": "El\u00e9ment d'une machine",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 126.0,
        "object_width": 41.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734564",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8179",
        "object_title": "Pr\u00e9paration de l'encre dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 144.0,
        "object_width": 95.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734566",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8180",
        "object_title": "La lettre P",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nPapier imprim\u00e9",
        "object_height": 48.0,
        "object_width": 38.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734568",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8181",
        "object_title": "L'imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage, \u00e9preuve d\u00e9coup\u00e9e\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 106.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 103.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436406",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8182",
        "object_title": "Travail dans une imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e",
        "object_height": 165.0,
        "object_width": 126.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439146",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8183",
        "object_title": "Main poussant un rouleau de papier",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 13.0,
        "object_depth": 156.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435883",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8184",
        "object_title": "L'imprimerie",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 172.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436445",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8185",
        "object_title": "(Sans titre)",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "5 contacts, \u00e9preuve g\u00e9latino-argentique obtenue par contact",
        "object_height": 117.0,
        "object_width": 178.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734570",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8186",
        "object_title": "Arbre sci\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 57.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436737",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8187",
        "object_title": "Arbre sci\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e",
        "object_height": 222.0,
        "object_width": 21.0,
        "object_depth": 219.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734572",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8188",
        "object_title": "Arbre sci\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique d\u00e9coup\u00e9e",
        "object_height": 192.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 189.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436541",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8189",
        "object_title": "Arbre sci\u00e9",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 197.0,
        "object_width": 184.0,
        "object_depth": 191.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436416",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8190",
        "object_title": "Jeune homme en train de lire",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 167.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734574",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8191",
        "object_title": "Cordages de bateau",
        "object_date": "vers 1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 52.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734576",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8192",
        "object_title": "Formes d\u00e9coratives",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 25.0,
        "object_width": 87.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734578",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8193",
        "object_title": "Formes d\u00e9coratives",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 19.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000734580",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8194",
        "object_title": "Formes d\u00e9coratives",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "El\u00e9ment de photomontage\nEpreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436007",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8195",
        "object_title": "Tuyaux en spirales",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 134.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439108",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8196",
        "object_title": "Ampoules de m\u00e9dicament",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": 243.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439096",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8197",
        "object_title": "Ampoules de m\u00e9dicament",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": 243.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439183",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8198",
        "object_title": "Ampoules de m\u00e9dicament",
        "object_date": "vers 1935",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": 243.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436063",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8199",
        "object_title": "Four de la manufacture de S\u00e8vres",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 302.0,
        "object_width": 224.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435810",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8200",
        "object_title": "Manufacture de S\u00e8vres",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 213.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000435807",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8201",
        "object_title": "Biscuit de la manufacture de  S\u00e8vres",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 254.0,
        "object_width": 193.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436085",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8202",
        "object_title": "Bols et pilons de la manufacture de S\u00e8vres",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 126.0,
        "object_width": 187.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436167",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8203",
        "object_title": "Bols et pilons de la manufacture de S\u00e8vres",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 168.0,
        "object_width": 237.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436169",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8204",
        "object_title": "Objets de la manufacture de S\u00e8vres",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 158.0,
        "object_width": 222.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436171",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8205",
        "object_title": "Pots d'apothicaire de la manufacture de S\u00e8vres",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 169.0,
        "object_width": 193.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000439124",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8206",
        "object_title": "Pots d'apothicaire de la manufacture de S\u00e8vres",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 189.0,
        "object_width": 263.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000436174",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8207",
        "object_title": "Pots d'apothicaire de la manufacture de S\u00e8vres",
        "object_date": "1934",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 283.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000393801",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8208",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Spalding",
        "object_date": "1928",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 185.0,
        "object_width": 157.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000443303",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000067961",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ren\u00e9 Zuber",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8209",
        "object_title": "Etude publicitaire pour Spalding",
        "object_date": "vers 1929",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 239.0,
        "object_width": 179.0,
        "object_depth": 221.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000438823",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "6660449",
        "artist_type": "attribution",
        "artist_name": "ZUBER REN\u00c9 (ATTRIBU\u00c9 \u00c0)",
        "artist_gender": null,
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-8210",
        "object_title": "Exposition Universelle, statue devant le pavillon de la Roumanie",
        "object_date": "1937",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve g\u00e9latino-argentique",
        "object_height": 216.0,
        "object_width": 183.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000008117",
        "department": "Cabinet d'art graphique",
        "artist_id": "9000000000066439",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Anton Labberton",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012 D",
        "object_title": "Le lavandou",
        "object_date": "1959",
        "object_type": "Dessin",
        "object_technique": "Aquarelle sur papier",
        "object_height": 37.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Etat",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000731781",
        "department": "Cabinet de la photographie",
        "artist_id": "9000000000084360",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Luc Delahaye",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": null,
        "object_title": "A Mass Grave near Snagovo, Bosnia",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Photographie",
        "object_technique": "Epreuve chromog\u00e8ne d'apr\u00e8s fichier num\u00e9rique",
        "object_height": 180.0,
        "object_width": 300.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "D\u00e9p\u00f4t Centre Pompidou Foundation",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000580784",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000447065",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Rebecca Digne",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F1",
        "object_title": "Kino-peinture",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm couleur, silencieux",
        "object_height": 45.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000580782",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000067504",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Morellet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F2",
        "object_title": "G.R.A.V. III\u00e8me Biennale de Paris",
        "object_date": "1963",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 30.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Cin\u00e9tisme",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000548208",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000078787",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Thomas Demand",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F3",
        "object_title": "Rain",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation cin\u00e9matographique\nFilm 35 mm noir et blanc, sonore",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Thomas Demand / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000580804",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000081273",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Mark Lewis",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F4",
        "object_title": "Downtown : Tilt, Zoom, & Pan",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation cin\u00e9matographique\nFilm 35 mm transf\u00e9r\u00e9 en HD couleur, silencieux",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Mark Lewis",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Art conceptuel",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000513297",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000085361",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Robin Rhode",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F5",
        "object_title": "Microphone",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm Super 8 transf\u00e9r\u00e9 en vid\u00e9o Noir et blanc, silencieux.",
        "object_height": 10.0,
        "object_width": 26.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Robin Rhode",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000580791",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000078150",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Paul Sharits",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F6",
        "object_title": "Analytical Studies n\u00b0 2 : Unframed lines",
        "object_date": "1976",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm, couleur, silencieux",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Paul Sharits",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "Abstraction",
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000580801",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000580800",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Nicol\u00e1s Guagnini",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F7",
        "object_title": "Phantom Limb",
        "object_date": "1998",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 20.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000580797",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000580796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Audoin Dollfus",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F8",
        "object_title": "Vol 20 novembre 1958 cam\u00e9ra verticale",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm transf\u00e9r\u00e9 sur Beta num\u00e9rique, noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 19.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000643950",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000580796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Audoin Dollfus",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F9",
        "object_title": "Vol 20 novembre 1958, cam\u00e9ra horizontale",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm transf\u00e9r\u00e9 sur Beta num\u00e9rique, couleur, silencieux",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 31.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000643954",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000580796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Audoin Dollfus",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F10",
        "object_title": "Vol 30 mars 1960, cam\u00e9ra verticale",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm transf\u00e9r\u00e9 sur Beta num\u00e9rique, noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 4.0,
        "object_width": 53.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000643965",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000580796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Audoin Dollfus",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F11",
        "object_title": "Vol 30 mars 1960, cam\u00e9ra horizontale",
        "object_date": "1960",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm transf\u00e9r\u00e9 sur beta num\u00e9rique, couleur, silencieux",
        "object_height": 6.0,
        "object_width": 27.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000643973",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000580796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Audoin Dollfus",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F12",
        "object_title": "Vol 22 juin 1961, cam\u00e9ra verticale",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm transf\u00e9r\u00e9 sur beta num\u00e9rique, noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 5.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000643978",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "150000000580796",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Audoin Dollfus",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F13",
        "object_title": "Vol 22 juin 1961, cam\u00e9ra horizontale",
        "object_date": "1961",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm 16 mm transf\u00e9r\u00e9 sur beta num\u00e9rique, couleur, silencieux",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000631015",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000079703",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Barral",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F14",
        "object_title": "Le vent",
        "object_date": "1956",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Film 16 mm noir et blanc, sonore",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 43.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000631017",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000079703",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Barral",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F15",
        "object_title": "Au bord du lac",
        "object_date": "1957",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Film 16 mm noir et blanc, silencieux",
        "object_height": 7.0,
        "object_width": 10.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000631022",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000079703",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Barral",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F16",
        "object_title": "Les Agriates",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Film 16 mm noir et blanc, sonore",
        "object_height": 11.0,
        "object_width": 45.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": "surr\u00e9alisme",
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000631025",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000079703",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Barral",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F17",
        "object_title": "Octobre 94",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Film 16 mm couleur, sonore",
        "object_height": 2.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000630922",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000081158",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Mitry (Jean Ren\u00e9 Pierre Goetgheluck, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F18",
        "object_title": "Pacific 231",
        "object_date": "1949",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Film 35 mm, noir et blanc, sonore",
        "object_height": 9.0,
        "object_width": 50.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000685984",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000081158",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Mitry (Jean Ren\u00e9 Pierre Goetgheluck, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F19",
        "object_title": "Images pour Debussy [version compl\u00e8te]",
        "object_date": "1951",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm cin\u00e9matographique 35 mm noir et blanc, sonore",
        "object_height": 14.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000685988",
        "department": "Cin\u00e9ma",
        "artist_id": "9000000000081158",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Jean Mitry (Jean Ren\u00e9 Pierre Goetgheluck, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012-F20",
        "object_title": "Symphonie m\u00e9canique [version cin\u00e9mascope]",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Cin\u00e9ma",
        "object_technique": "Cin\u00e9ma, Film\nFilm cin\u00e9matographique 35 mm noir et blanc, sonore",
        "object_height": 13.0,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000013505",
        "department": "Arts Plastiques",
        "artist_id": "9000000000066622",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Henri Malan\u00e7on",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2012 P",
        "object_title": "Vignes \u00e0 Saint-Paul",
        "object_date": "avant 1934",
        "object_type": "Peinture",
        "object_technique": "Huile sur toile",
        "object_height": 602.0,
        "object_width": 73.0,
        "object_depth": 2.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Attribution Mus\u00e9e du Luxembourg",
        "acquisition_date": null
    },
    {
        "id": "150000000718971",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-1",
        "object_title": "Affiche Museum Boijmans Van Beuningen",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 1003.0,
        "object_width": 698.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719324",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-2",
        "object_title": "Affiche Museum Boijmans Van Beuningen, 160 years anniversary",
        "object_date": "2010",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 998.0,
        "object_width": 695.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719326",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-3",
        "object_title": "Affiche Museum Boijmans Van Beuningen",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719328",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-4",
        "object_title": "Affiche Museum Boijmans Van Beuningen, Soakers",
        "object_date": "2007",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719331",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-5",
        "object_title": "Affiche Museum Boijmans Van Beuningen, Cattelan",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719334",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-6",
        "object_title": "Affiche Museum Boijmans Van Beuningen, Yayoi Kusama",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 1188.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719336",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-7",
        "object_title": "Affiche Centraal Museum, Open",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 1187.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000719338",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-8",
        "object_title": "Affiche Centraal Museum Open",
        "object_date": "1999",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 1186.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719340",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-9",
        "object_title": "Affiche Centraal Museum, Saenredam",
        "object_date": "2000",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 698.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719343",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-10",
        "object_title": "Affiche Centraal Museum, Vikingen",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719345",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-11",
        "object_title": "Affiche Centraal Museum, Made in Japan",
        "object_date": "2001",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 1004.0,
        "object_width": 701.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719347",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-12",
        "object_title": "Affiche Centraal Museum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 1004.0,
        "object_width": 698.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719349",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-13",
        "object_title": "Affiche Centraal Museum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719351",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-14",
        "object_title": "Affiche Centraal Museum, Nijntje in het museum",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719353",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-15",
        "object_title": "Affiche Marta Herford Museum, Abramovic",
        "object_date": "2004",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719355",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-16",
        "object_title": "Affiche Marta Herford Museum, Bella Marta",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 99.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719357",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-17",
        "object_title": "Affiche Marta Herford Museum, Heroes",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": 3.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719361",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-18",
        "object_title": "Affiche Dutch Socialist Party, NU SP",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 989.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719363",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-19",
        "object_title": "Affiche Dutch Socialist Party, HIER",
        "object_date": "2006",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\n4 affiches\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 1186.0,
        "object_width": 2985.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719365",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-20",
        "object_title": "Affiche 11\u00e8me Biennale d'architecture de Venise, Out there : Architecture beyond building",
        "object_date": "2008",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 100.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000719369",
        "department": "Design",
        "artist_id": "140000000010057",
        "artist_type": "groupe",
        "artist_name": "THONIK",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-21",
        "object_title": "Affiche De Appel Arts Centre",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Design graphique",
        "object_technique": "Design graphique, Affiche\nPapier, tirage offset",
        "object_height": 1003.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9    Thonik",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000691516",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000072178",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Aldo Rossi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-22",
        "object_title": "Biblioth\u00e8que Piroscafo",
        "object_date": "1991",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Noyer d'Am\u00e9rique, m\u00e9tal laqu\u00e9 et verre",
        "object_height": 224.0,
        "object_width": 181.0,
        "object_depth": 50.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000710701",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000492551",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Casey Reas",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-23",
        "object_title": "Process 8",
        "object_date": "2005",
        "object_type": "Oeuvre en 3 dimensions",
        "object_technique": "Installation\nPi\u00e8ce num\u00e9rique",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Casey Reas, courtesy Dam Gallery",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000710674",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086414",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yves B\u00e9har",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-24",
        "object_title": "Fuseproject, Oreillette MyTalk Jawbone Icon",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Collection Prospective Industrielle\nPlastique m\u00e9dical haute qualit\u00e9",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 5.0,
        "object_depth": 3.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yves B\u00e9har",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000710698",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000086414",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Yves B\u00e9har",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-25",
        "object_title": "Fuseproject, Haut-parleur sans fil Jambox by Jawbone",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Collection Prospective Industrielle\nStructure en acier inoxydable, rev\u00eatement en caoutchouc, enveloppe ext\u00e9rieure en m\u00e9tal perfor\u00e9",
        "object_height": 93.0,
        "object_width": 256.0,
        "object_depth": 8.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Yves B\u00e9har",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000808577",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000843962",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Frederik Ottesen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-26 (1-2)",
        "object_title": "Lampe Little Sun",
        "object_date": "2012",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "2 lampes portatives sans fil\nCopolym\u00e8re styr\u00e8ne acrylonitrile acrylate (Luran S \u00ae, ASA Styrolution), panneau solaire, led",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": 11.0,
        "object_depth": 8.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Little Sun",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000808584",
        "department": "Design",
        "artist_id": "150000000881140",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ilkka Suppanen",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-27",
        "object_title": "Si\u00e8ge Nomad Chair",
        "object_date": "1994",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Prototype\nAcier et feutre",
        "object_height": 91.0,
        "object_width": 73.0,
        "object_depth": 76.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Ilkka Suppanen",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000688015",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069789",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vico Magistretti",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-28",
        "object_title": "Lampe Chimera",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Lampe\nPolym\u00e9thacrylate de m\u00e9thyle (PMMA), m\u00e9tal",
        "object_height": 180.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Vico Magistretti",
        "object_visibility": true,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000981299",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000069789",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Vico Magistretti",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-29",
        "object_title": "Lampe Chimera",
        "object_date": "1969",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Lampe\nM\u00e9thacrylate (PMMA), m\u00e9tal",
        "object_height": 180.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Vico Magistretti",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000720030",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-30 (1)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie des \"Totems\")",
        "object_date": "3 ao\u00fbt 1964",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon \u00e0 la cire et encre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 279.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006134",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-30 (2)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie des \"Totems\")",
        "object_date": "3 ao\u00fbt 1964",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon \u00e0 la cire et encre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006136",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-30 (3)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie des \"Totems\")",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon \u00e0 la cire et encre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006139",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-30 (4)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie des \"Totems\")",
        "object_date": "4 ao\u00fbt 1964",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon \u00e0 la cire et encre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 345.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006141",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-30 (5)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie des \"Totems\")",
        "object_date": "4 ao\u00fbt 1964",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon \u00e0 la cire et encre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 34.0,
        "object_width": 245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006143",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-30 (6)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie des \"Totems\")",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayons de couleur et feutre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 34.0,
        "object_width": 248.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006145",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-30 (7)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie des \"Totems\")",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon \u00e0 la cire et encre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 342.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006147",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-30 (8)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie des \"Totems\")",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon \u00e0 la cire et encre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 342.0,
        "object_width": 252.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006149",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-30 (9)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie des \"Totems\")",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon \u00e0 la cire et encre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006151",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-30 (10)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie des \"Totems\")",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayon \u00e0 la cire et encre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 215.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006153",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-30 (11)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie des \"Totems\")",
        "object_date": "1964",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Pastel \u00e0 la cire, crayons de couleur et feutre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 34.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006157",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-31 (1)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1969 / 1972",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutre sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 225.0,
        "object_width": 147.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006159",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-31 (2)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1969 / 1972",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "feutres sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 175.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006162",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-32 (1)",
        "object_title": "Sans titre (projet de bijoux)",
        "object_date": "1971 / 1972",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutres sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 206.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006165",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-32 (2)",
        "object_title": "Sans titre (projet de bijoux)",
        "object_date": "1971 / 1972",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutres sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 208.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006167",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-32 (3)",
        "object_title": "Sans titre (projet de bijoux)",
        "object_date": "novembre 1971",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutres et pastel \u00e0 la cire sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 296.0,
        "object_width": 205.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006170",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-33 (1)",
        "object_title": "Sans titre (projet de lampe)",
        "object_date": "3 novembre 1982",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "feutre sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 34.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006172",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-33 (2)",
        "object_title": "Sans titre (projet de lampe)",
        "object_date": "3 novembre 1982",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutre sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 34.0,
        "object_width": 229.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006174",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-34 (1)",
        "object_title": "Projet pour l'exposition Alcantara \"Four sofas in the Biedermeier style\"",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutre et pastel \u00e0 la cire sur papier v\u00e9lin de fort grammage",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 182.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006176",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-34 (2)",
        "object_title": "Projet pour l'exposition Alcantara \"Four sofas in the Biedermeier style\"",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayons de couleur, feutres et collage d'\u00e9chantillon de mat\u00e9riau (alcantara),  bande autoadh\u00e9sive de type making-tape, sur papier v\u00e9lin.",
        "object_height": 212.0,
        "object_width": 299.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006178",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-34 (3)",
        "object_title": "Projet pour l'exposition Alcantara \"Four sofas in the Biedermeier style\"",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Crayons de couleur, feutres et collage d'\u00e9chantillon de mat\u00e9riau (alcantara),  bande autoadh\u00e9sive de type making-tape, sur papier v\u00e9lin.",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006181",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-35 (1)",
        "object_title": "Sans titre (projets d'\u00e9tag\u00e8res)",
        "object_date": "1982",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutre sur papier v\u00e9lin de fort grammage",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006183",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-35 (2)",
        "object_title": "Sans titre (projet d'\u00e9tag\u00e8res)",
        "object_date": "mars 1982",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutre sur papier v\u00e9lin de fort grammage",
        "object_height": 237.0,
        "object_width": 18.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006185",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-35 (3)",
        "object_title": "Sans titre (projets d'arches)",
        "object_date": "21 juin 1982",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutre sur papier v\u00e9lin de fort grammage",
        "object_height": 307.0,
        "object_width": 23.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006187",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-36 (1)",
        "object_title": "Sans titre (projet d'\u00e9tag\u00e8res)",
        "object_date": "19 mars 1984",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006189",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-36 (2)",
        "object_title": "Sans titre (projet de biblioth\u00e8que)",
        "object_date": "mars 1984",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006193",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-36 (3)",
        "object_title": "Sans titre (projet de cabinet)",
        "object_date": "19 mars 1984",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 23.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006195",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-36 (4)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Feutre sur papier v\u00e9lin de faible grammage",
        "object_height": 289.0,
        "object_width": 152.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006197",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-37",
        "object_title": "\"Fruit bowls and flowers on a sacred place\" (projet de c\u00e9ramique)",
        "object_date": "28 mars 1988",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite, crayons de couleur et pastel \u00e0 la cire sur papier v\u00e9lin de fort grammage",
        "object_height": 433.0,
        "object_width": 335.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006200",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-38 (1)",
        "object_title": "\"1990 Continuare a lavorare\"",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": null,
        "object_width": null,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006202",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-38 (2)",
        "object_title": "Sans titre",
        "object_date": "6 octobre 1990",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e, pastel \u00e0 la cire et graphite sur papier v\u00e9lin de fort grammage",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 355.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006205",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-39 (1)",
        "object_title": "\"De Chirico\" (projet pour la s\u00e9rie \"Mobili Torre\", pour l'exposition \"Energie\" au Stedelijk Museum)",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 359.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006207",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-39 (2)",
        "object_title": "\"Armadio Regale\" (projet pour la s\u00e9rie \"Mobili Torre\", pour l'exposition \"Energie\" au Stedelijk Museum)",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite et pastel \u00e0 la cire sur papier quadrill\u00e9",
        "object_height": 298.0,
        "object_width": 212.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006210",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-40 (1)",
        "object_title": "Autoportrait, page 1",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Graphite et crayon de couleur sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 357.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006212",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-40 (2)",
        "object_title": "Autoportrait, page 2",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Collage, papiers v\u00e9lin, graphite, crayons de couleur, feutre et encre",
        "object_height": 357.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006214",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-40 (3)",
        "object_title": "Autoportrait, page 3",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Collage, papiers v\u00e9lin, feutres, graphite et crayons de couleur (traitement de surface satin\u00e9 pour l'aplat bleu: fixatif ou vernis ?)",
        "object_height": 357.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006216",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-40 (4)",
        "object_title": "Autoportrait, page 4",
        "object_date": "1993",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Collage, papiers v\u00e9lin, crayons de couleur, graphite et feutre",
        "object_height": 357.0,
        "object_width": 28.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006218",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-41 (1)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie \"Kalligraphy\")",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006220",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-41 (2)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie \"Kalligraphy\")",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 657.0,
        "object_width": 437.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006222",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-41 (3)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie \"Kalligraphy\")",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 662.0,
        "object_width": 442.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006224",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-41 (4)",
        "object_title": "Sans titre (projet de c\u00e9ramique, s\u00e9rie \"Kalligraphy\")",
        "object_date": "1995",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 66.0,
        "object_width": 446.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006226",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-42 (1)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour vase en verre, s\u00e9rie \"Lingam\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 881.0,
        "object_width": 657.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006228",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-42 (2)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour vase en verre, s\u00e9rie \"Lingam\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 883.0,
        "object_width": 659.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006230",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-42 (3)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour vase en verre, s\u00e9rie \"Lingam\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 884.0,
        "object_width": 662.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006232",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-42 (4)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour vase en verre, s\u00e9rie \"Lingam\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 882.0,
        "object_width": 655.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006234",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-42 (5)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour vase en verre, s\u00e9rie \"Lingam\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Aquarelle et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 878.0,
        "object_width": 652.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006236",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-42 (6)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour vase en verre, s\u00e9rie \"Lingam\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 885.0,
        "object_width": 666.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006238",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-42 (7)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour vases en verre, s\u00e9rie \"Lingam\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 884.0,
        "object_width": 662.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006240",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-43 (1)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour le vase \"Kila\", s\u00e9rie \"Capricci\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 885.0,
        "object_width": 658.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006242",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-43 (2)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour le vase\" Dbang-bum\", s\u00e9rie \"Capricci\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 88.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006244",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-43 (3)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour le vase \"Siddha 2\", s\u00e9rie \"Capricci\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 885.0,
        "object_width": 656.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006246",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-43 (4)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour le vase \"Sgo-Nga 1\", s\u00e9rie \"Capricci\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 885.0,
        "object_width": 659.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006248",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-43 (5)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour le vase \"Ko-thod\", s\u00e9rie \"Capricci\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 885.0,
        "object_width": 665.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006250",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-43 (6)",
        "object_title": "Sans titre (\u00e9tude pour le vase \"GSER-MA\", s\u00e9rie \"Capricci\")",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "Gouache aquarell\u00e9e et graphite sur papier v\u00e9lin fait main de fort grammage",
        "object_height": 885.0,
        "object_width": 662.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006254",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-44 (1)",
        "object_title": "Sans titre (projet de coupe \u00e0 fruits en c\u00e9ramique, s\u00e9rie \"Geology\")",
        "object_date": "ao\u00fbt 1998",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "aquarelle et graphite sur papier v\u00e9lin de fort grammage",
        "object_height": 459.0,
        "object_width": 609.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006256",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-44 (2)",
        "object_title": "Sans titre (projet de grand centre de table en c\u00e9ramique et verre, s\u00e9rie \"Geology\")",
        "object_date": "ao\u00fbt 1998",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "aquarelle, gouache et graphite sur papier v\u00e9lin de fort grammage",
        "object_height": 459.0,
        "object_width": 609.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006260",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-44 (3)",
        "object_title": "Sans titre (projet de coupe \u00e0 fruits en c\u00e9ramique, chrome et verre, s\u00e9rie \"Geology\")",
        "object_date": "ao\u00fbt 1998",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "aquarelle, gouache et graphite sur papier v\u00e9lin de fort grammage",
        "object_height": 457.0,
        "object_width": 607.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000001006262",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000070742",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ettore Sottsass",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "italienne",
        "object_inventory": "AM 2013-1-44 (4)",
        "object_title": "Sans titre (projet de grand vase en c\u00e9ramique, s\u00e9rie \"Geology\")",
        "object_date": "ao\u00fbt 1998",
        "object_type": "Dessin design",
        "object_technique": "aquarelle, gouache, crayon de couleur et graphite sur papier v\u00e9lin de fort grammage",
        "object_height": 458.0,
        "object_width": 608.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Achat",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000444995",
        "department": "Design",
        "artist_id": "9000000000067504",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Fran\u00e7ois Morellet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-1-45",
        "object_title": "Maquette plateau la Reynie",
        "object_date": "avril 1971",
        "object_type": "Objet/Design",
        "object_technique": "Surface d\u00e9coup\u00e9e r\u00e9pr\u00e9sentant les immeubles\nGouache bleue et bandes de film autocollant orange sur carton",
        "object_height": 24.0,
        "object_width": 454.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2011
    },
    {
        "id": "150000000693250",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000693248",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tatsuhiko Kuramoto",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-1",
        "object_title": "Coupe",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tatsuhiko  Kuramoto",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000693252",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000693248",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tatsuhiko Kuramoto",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-2 (001)",
        "object_title": "Plan de niveau Rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan de niveau\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 395.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tatsuhiko  Kuramoto",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000764909",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000693248",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tatsuhiko Kuramoto",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-2 (002)",
        "object_title": "Plan de niveau 1er \u00e9tage",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan de niveau\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tatsuhiko  Kuramoto",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000693254",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000693248",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tatsuhiko Kuramoto",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-3",
        "object_title": "El\u00e9vations",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et encre sur calque",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 395.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tatsuhiko  Kuramoto",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000693256",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000693248",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tatsuhiko Kuramoto",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-4",
        "object_title": "Coupe avec personnages",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 395.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tatsuhiko  Kuramoto",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000693262",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000693248",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tatsuhiko Kuramoto",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-5",
        "object_title": "Coupe avec personnages",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 395.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tatsuhiko  Kuramoto",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000693264",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000693248",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Tatsuhiko Kuramoto",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-6",
        "object_title": "Coupe avec personnages",
        "object_date": "1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 272.0,
        "object_width": 395.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Tatsuhiko  Kuramoto",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000677510",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Arduino Cant\u00e0fora",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-7 (001)",
        "object_title": "l\u2019Altra Berlino (1)\nPr\u00e9sent\u00e9 dans le cadre de l'International Building Exhibition, Berlin, 1984",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Peinture Vinyle et huile, pastels gras sur toile",
        "object_height": 900.0,
        "object_width": 510.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Arduino Cant\u00e0fora",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000677722",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000083082",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Arduino Cant\u00e0fora",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-7 (002)",
        "object_title": "l\u2019Altra Berlino (2)\nPr\u00e9sent\u00e9 dans le cadre de l'International Building Exhibition, Berlin, 1984",
        "object_date": "1984",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Peinture vinyle et huile, pastels gras sur toile",
        "object_height": 900.0,
        "object_width": 510.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Arduino Cant\u00e0fora",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000546576",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000546573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ichiro Ebihara",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-8",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1958 - 1960",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 792.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000546578",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000546573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ichiro Ebihara",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-9",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1958 - 1960",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 495.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000546580",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000546573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ichiro Ebihara",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-10",
        "object_title": "Plan Rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000546582",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000546573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ichiro Ebihara",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-11",
        "object_title": "Plan de niveau Sous-sol",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan de niveau\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 548.0,
        "object_width": 808.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000546584",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000546573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ichiro Ebihara",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-12",
        "object_title": "Plan de niveau Toit",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan de niveau\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 544.0,
        "object_width": 895.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000546586",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000546573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ichiro Ebihara",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-13",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, El\u00e9vation\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 545.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000546588",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000546573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ichiro Ebihara",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-14",
        "object_title": "Coupe",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 89.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000546590",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000546573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ichiro Ebihara",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-15",
        "object_title": "D\u00e9tails",
        "object_date": "1958",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et encre sur calque",
        "object_height": 545.0,
        "object_width": 795.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000546592",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000546573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ichiro Ebihara",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-16",
        "object_title": "D\u00e9tails",
        "object_date": "1958 - 1960",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et encre sur calque",
        "object_height": 397.0,
        "object_width": 555.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000546594",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000546573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ichiro Ebihara",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-17",
        "object_title": "Perspective Cour",
        "object_date": "1958 - 1960",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nGraphite et encre sur calque",
        "object_height": 48.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000546596",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000546573",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Ichiro Ebihara",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-18",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1970",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nTirage sur papier v\u00e9lin",
        "object_height": 42.0,
        "object_width": 59.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000729159",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-19",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois et peinture",
        "object_height": 15.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": 75.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000729165",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-20",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois, m\u00e9dium et fibre",
        "object_height": 29.0,
        "object_width": 92.0,
        "object_depth": 92.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000729168",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-21",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "1976 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Maquette avec trois \u00e9l\u00e9ments amovibles\nBois",
        "object_height": 110.0,
        "object_width": 1235.0,
        "object_depth": 1835.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000729170",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-22",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "1980 - 1982",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois",
        "object_height": 8.0,
        "object_width": 79.0,
        "object_depth": 74.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000729173",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-23",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "1980 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "1 tirage, plan coll\u00e9 sur le devant de la maquette\nBois",
        "object_height": 27.0,
        "object_width": 1245.0,
        "object_depth": 945.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000729176",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-24",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "1983 - 1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois, m\u00e9dium, mat\u00e9riaux synth\u00e9tiques",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 1045.0,
        "object_depth": 86.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000729179",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-25",
        "object_title": "Maquette",
        "object_date": "1989 - 2003",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois, fibre v\u00e9g\u00e9tale, mat\u00e9riaux synth\u00e9tiques",
        "object_height": 16.0,
        "object_width": 119.0,
        "object_depth": 91.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738528",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-26",
        "object_title": "Coupe BB",
        "object_date": "octobre 1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nEncre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 855.0,
        "object_width": 1153.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738531",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-27",
        "object_title": "Coupe AA",
        "object_date": "octobre 1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nEncre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 867.0,
        "object_width": 116.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738535",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-28",
        "object_title": "El\u00e9vation est",
        "object_date": "avril 1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, El\u00e9vation\nEncre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 91.0,
        "object_width": 1225.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738537",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-29",
        "object_title": "Perspective Vue de la structure",
        "object_date": "1983 - 1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 645.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738546",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-30",
        "object_title": "Coupe AA",
        "object_date": "27 avril 1978 - 25 juillet 1983",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 1195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738548",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-31",
        "object_title": "Coupe perspective de la structure de l'auditorium",
        "object_date": "1976 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 593.0,
        "object_width": 802.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738550",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-32",
        "object_title": "Axonom\u00e9trie de principe de la structure",
        "object_date": "1976 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Axonom\u00e9trie\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 36.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738552",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-33",
        "object_title": "Axonom\u00e9trie Structure plan \u00e9tage type",
        "object_date": "1976 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Axonom\u00e9trie\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 375.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738554",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-34",
        "object_title": "Axonom\u00e9trie d'un module",
        "object_date": "1980 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Axonom\u00e9trie\nEncre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 955.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738557",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-35",
        "object_title": "Perspective centrale",
        "object_date": "1980 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 725.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738560",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-36",
        "object_title": "Axonom\u00e9trie, implantation",
        "object_date": "1980 - 1989",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Axonom\u00e9trie\nEncre de Chine  et transferts sur calque",
        "object_height": 505.0,
        "object_width": 62.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738589",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-37",
        "object_title": "Plan masse axonom\u00e9trique",
        "object_date": "1980 - 1982",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine rehauss\u00e9 de crayons de couleur",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738593",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-38",
        "object_title": "Perspective centrale",
        "object_date": "1980 - 1982",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738597",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-39",
        "object_title": "Secteur 1 & 2",
        "object_date": "octobre 1982",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 101.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738599",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-40",
        "object_title": "Vue isom\u00e9trique du secteur 1",
        "object_date": "1980 - 1982",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et crayon bleu sur calque",
        "object_height": 708.0,
        "object_width": 1005.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738601",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-41",
        "object_title": "Cluster type F",
        "object_date": "1980 - 1982",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738605",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-42",
        "object_title": "Cluster type G",
        "object_date": "1980 - 1982",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738609",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-43",
        "object_title": "Cluster type E version 1",
        "object_date": "1980 - 1982",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738611",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-44",
        "object_title": "Cluster type E version 2",
        "object_date": "1980 - 1982",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 75.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738613",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-45",
        "object_title": "Plan d'am\u00e9nagement",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 69.0,
        "object_width": 917.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738615",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-46",
        "object_title": "Plan Isom\u00e9trie 2",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 545.0,
        "object_width": 41.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738617",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-47",
        "object_title": "Isom\u00e9trie 3, new hostel",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 40.0,
        "object_width": 605.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738619",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-48",
        "object_title": "Vue g\u00e9n\u00e9rale axonom\u00e9trique",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Tirage papier rehauss\u00e9 de crayons de couleur",
        "object_height": 63.0,
        "object_width": 48.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738621",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-49",
        "object_title": "Logement \"Senior staff\", plan \u00e9tage type",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 495.0,
        "object_width": 618.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738623",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-50",
        "object_title": "Logement \"Senior staff\", plan du 2\u00e8me \u00e9tage",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 598.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738625",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-51",
        "object_title": "Logement \"Senior staff\", plan du 3\u00e8me \u00e9tage",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 598.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738642",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-52",
        "object_title": "Logement \"Senior staff\", coupe fa\u00e7ade",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 598.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738644",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-53",
        "object_title": "\"Junior staff\" unit\u00e9 type, plan du rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 41.0,
        "object_width": 596.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738646",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-54",
        "object_title": "\"Junior staff\" unit\u00e9 type, plan du 1er \u00e9tage",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 615.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738648",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-55",
        "object_title": "\"Junior staff\" unit\u00e9 type, plan du 2\u00e8me \u00e9tage",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine  et graphite sur calque",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 615.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738650",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-56",
        "object_title": "\"Scholar's home\", plan du rez-de-chauss\u00e9e bas",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 598.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738652",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-57",
        "object_title": "\"Scholar's home\", plan du rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 438.0,
        "object_width": 55.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738654",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-58",
        "object_title": "\"Scholar's home\", plan du 2\u00e8me \u00e9tage",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 445.0,
        "object_width": 563.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738656",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-59",
        "object_title": "\"Scholar's home\", plan du 3\u00e8me \u00e9tage",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 428.0,
        "object_width": 598.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738681",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-60",
        "object_title": "\"Scholar's home\", unit\u00e9 type, plan du rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 444.0,
        "object_width": 635.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738685",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-61",
        "object_title": "\"Lecture hall complex\", plan de la terrasse",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 55.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738687",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-62",
        "object_title": "\"Lecture hall complex\", plan du rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 55.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738690",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-63",
        "object_title": "\"Lecture hall complex\", plan du 1er \u00e9tage",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738699",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-64",
        "object_title": "\"Lecture hall complex\", coupe AA-BB",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738702",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-65",
        "object_title": "\"Essential staff housing\", isom\u00e9trie",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 615.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738707",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-66",
        "object_title": "\"Essential staff housing\", coupe",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 504.0,
        "object_width": 692.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738709",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-67",
        "object_title": "\"Essential staff housing\", plan du 1er \u00e9tage",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 615.0,
        "object_width": 505.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738711",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-68",
        "object_title": "\"Essential staff housing\", plan du rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 615.0,
        "object_width": 504.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738713",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-69",
        "object_title": "Perspective Vue int\u00e9rieure 1",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nFusain sur calque",
        "object_height": 95.0,
        "object_width": 195.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000738716",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000729157",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Raj Rewal",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-70",
        "object_title": "Perspective Vue int\u00e9rieure 2",
        "object_date": "1970 - 1974",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nFusain et pastels de couleur sur calque",
        "object_height": 91.0,
        "object_width": 250.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Raj Rewal",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000630165",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000066409",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gyula Kosice (Fernando Fallik, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "argentine",
        "object_inventory": "AM 2013-2-71",
        "object_title": "Maqueta de la Ciudad Hidroespacial\n(Maquette de la ville hydro-spatiale)",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Plexiglas, eau",
        "object_height": 28.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": 52.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Gyula Kosice",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000630173",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000066409",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gyula Kosice (Fernando Fallik, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "argentine",
        "object_inventory": "AM 2013-2-72 (001)",
        "object_title": "Memorias descriptivas, lugares para vivir",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Panneau 1\nDessin \u00e0 l\u2019encre de chine et texte mont\u00e9 sur panneau bois",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Gyula Kosice",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000769925",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000066409",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Gyula Kosice (Fernando Fallik, dit)",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": "argentine",
        "object_inventory": "AM 2013-2-72 (002)",
        "object_title": "Memorias descriptivas, lugares para vivir",
        "object_date": "1947",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Panneau 2\nDessin \u00e0 l\u2019encre de chine et texte mont\u00e9 sur panneau bois",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 100.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Gyula Kosice",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000734147",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081966",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Pierre Parat",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-73",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1979",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Peinture acrylique sur papier cartonn\u00e9",
        "object_height": 645.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Pierre Parat",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000734150",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079045",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Patrick Berger",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-74",
        "object_title": "",
        "object_date": "1972",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 61.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Patrick Berger, \u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000734748",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000085109",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Roland Simounet",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-75",
        "object_title": "Etudes",
        "object_date": "1985",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur papier",
        "object_height": 655.0,
        "object_width": 81.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000734762",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000080000",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Antoine Grumbach",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-76",
        "object_title": "Axonom\u00e9trie",
        "object_date": "1986",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et peinture \u00e0 l'eau sur calque coll\u00e9 sur papier",
        "object_height": 575.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Antoine Grumbach",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000734841",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079052",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Peter Rice",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-77",
        "object_title": "El\u00e9ment de structure",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Rotring et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 58.0,
        "object_width": 845.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000734908",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000080101",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Dominique Perrault",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-78",
        "object_title": "Collage",
        "object_date": "1997",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Crayon et photo-collage sur papier imprim\u00e9",
        "object_height": 59.0,
        "object_width": 885.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000734924",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000734922",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Charles Vandenhove",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-79",
        "object_title": "",
        "object_date": "1996",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Crayons de couleur et graphite sur papier",
        "object_height": 60.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Charles Vandenhove & Prudent De Wispelaere / Adagp, Paris",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000734898",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000069300",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Michael Graves",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-80",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "1992",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Crayons et pastels de couleur sur papier de soie",
        "object_height": 605.0,
        "object_width": 1785.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Michael Graves",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000770567",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000770489",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Maurice Bianchi",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-81",
        "object_title": "Perspective g\u00e9n\u00e9rale",
        "object_date": "1987 - 1988",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine, aquarelle et graphite sur papier",
        "object_height": 665.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 droits r\u00e9serv\u00e9s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000770631",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000770612",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Stanislas Fiszer",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-82",
        "object_title": "Croquis",
        "object_date": "1988",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite, pastel gras, crayon et rotring sur calque",
        "object_height": 51.0,
        "object_width": 775.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Stanislas Fiszer",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2012
    },
    {
        "id": "150000000682534",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000079053",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Richard Rogers",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-83",
        "object_title": "Ircam, salle de concert",
        "object_date": "1978",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois, m\u00e9tal et mat\u00e9riaux synth\u00e9tique",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 1075.0,
        "object_depth": 725.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Renzo Piano Building Workshop Architects, \u00a9  Richard Rogers",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000682532",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000078123",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Renzo Piano",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-84",
        "object_title": "Ircam, module de fa\u00e7ade de la tour",
        "object_date": "1990",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Briques et m\u00e9tal",
        "object_height": 70.0,
        "object_width": 69.0,
        "object_depth": 14.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Renzo Piano Building Workshop Architects",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000682528",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000078123",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Renzo Piano",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-85",
        "object_title": "Maquette d'ensemble",
        "object_date": "1997",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Bois, mat\u00e9riaux synth\u00e9tique, fibre",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 1215.0,
        "object_depth": 665.0,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Renzo Piano Building Workshop Architects",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Inscription \u00e0 l'inventaire",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000765034",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-86",
        "object_title": "Vue perspective de l'\u00eelot prioritaire",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 52.0,
        "object_width": 775.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000807140",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-87",
        "object_title": "Vue perspective de l'\u00eelot prioritaire - Habitations (25/14)",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 51.0,
        "object_width": 82.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000807143",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-88",
        "object_title": "Vue perspective sur le bloc d'habitations - Augutinerstrasse (24/6)",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 485.0,
        "object_width": 72.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000807145",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-89",
        "object_title": "Vue perspective sur le bloc d'immeubles - Bibelstrasse (24/7)",
        "object_date": "juin 1948",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 485.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000765036",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-90",
        "object_title": "Il\u00f4t prioritaire, fa\u00e7ade sur la grande place",
        "object_date": "1er d\u00e9cembre 1948",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 553.0,
        "object_width": 91.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000807147",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-91",
        "object_title": "Vue perspective de deux blocs entre Bibelstrasse et la nouvelle mairie (25/12)",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 41.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000807149",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-92",
        "object_title": "Vue perspective - Bloc commercial (22/4)",
        "object_date": "1948",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 525.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000782462",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-93",
        "object_title": "Plan masse",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 525.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000782465",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-94",
        "object_title": "Plan masse",
        "object_date": "5 septembre 1951",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 485.0,
        "object_width": 555.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000782468",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-95",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "5 septembre 1951",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 455.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000782470",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-96",
        "object_title": "Perspective Plan masse de l'Il\u00f4t",
        "object_date": "19 octobre 1952",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 74.0,
        "object_width": 54.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000782476",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-97",
        "object_title": "Perspective Vue perspective du bloc \"BD\"",
        "object_date": "octobre 1952",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 111.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000765190",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-98",
        "object_title": "Perspective Caf\u00e9 restaurant, fa\u00e7ade",
        "object_date": "1952",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nGraphite sur calque",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 65.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785672",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-99",
        "object_title": "Plan masse th\u00e9orique",
        "object_date": "octobre 1949",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 85.0,
        "object_width": 114.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785682",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-100",
        "object_title": "Plan d'implantation des logements IRP",
        "object_date": "20 octobre 1950",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785684",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-101",
        "object_title": "Vue perspective sur l'il\u00f4t pr\u00e9financ\u00e9",
        "object_date": "1949 - 1950",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 71.0,
        "object_width": 1055.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785688",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-102",
        "object_title": "Perspective a\u00e9rienne",
        "object_date": "1949 - 1950",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur papier",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 1053.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785695",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-103",
        "object_title": "Plan de masse (ou plan-masse) Proposition pour l'am\u00e9nagement de la sortie sud de la ville",
        "object_date": "septembre 1950",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan de masse (ou plan-masse)\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 955.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785698",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-104",
        "object_title": "Perspective a\u00e9rienne",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 622.0,
        "object_width": 106.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785700",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-105",
        "object_title": "Piscine couverte, plan et perspective",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 725.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785702",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-106",
        "object_title": "El\u00e9vation Plancher transformable en piste de danse",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, El\u00e9vation\nGraphite sur calque",
        "object_height": 515.0,
        "object_width": 665.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785705",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-107",
        "object_title": "Logement d'urgence E deux niveaux, El\u00e9vations",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque, rehauss\u00e9 de graphite",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 110.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785797",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-108",
        "object_title": "Logement d'urgence D rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque rehauss\u00e9 de graphite",
        "object_height": 65.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000807152",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-109",
        "object_title": "Mod\u00e8le 3x4x4\nPlan et perspective",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000807154",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-110",
        "object_title": "Mod\u00e8le 2x4x4\nPlan et perspective",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite et crayons de couleur sur calque",
        "object_height": 50.0,
        "object_width": 40.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785800",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-111",
        "object_title": "F2, F3, F4 en bande 2 niveaux\nFa\u00e7ade sur l'entr\u00e9e",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et traces de graphite sur calque",
        "object_height": 34.0,
        "object_width": 110.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785802",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-112",
        "object_title": "F2, F3, F4 en bande 2 niveaux\nFa\u00e7ade sur jardin (arri\u00e8re)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et traces de graphite sur calque",
        "object_height": 34.0,
        "object_width": 108.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785804",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-113",
        "object_title": "F4 jumel\u00e9 un niveau\nFa\u00e7ade sur pi\u00e8ce de s\u00e9jour",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque rehauss\u00e9 de graphite",
        "object_height": 33.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785806",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-114",
        "object_title": "Fa\u00e7ade lat\u00e9rale",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque rehauss\u00e9 de graphite",
        "object_height": 315.0,
        "object_width": 66.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785808",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-115",
        "object_title": "Fa\u00e7ade sur pi\u00e8ces de service",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque rehauss\u00e9 de graphite",
        "object_height": 33.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785811",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-116",
        "object_title": "Coupes, \u00e9l\u00e9vation",
        "object_date": "1949 - 1950",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 54.0,
        "object_width": 80.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000782458",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-117",
        "object_title": "Perspective El\u00e9vations",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 825.0,
        "object_width": 128.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000765182",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-118",
        "object_title": "Perspective a\u00e9rienne",
        "object_date": "1955",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 391.0,
        "object_width": 465.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000765187",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-119",
        "object_title": "El\u00e9vations nord et ouest, nord et est",
        "object_date": "vers 1957",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et graphite sur calque",
        "object_height": 69.0,
        "object_width": 1095.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000765185",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-120",
        "object_title": "Perspective g\u00e9n\u00e9rale",
        "object_date": "vers 1957",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nGraphite sur calque",
        "object_height": 677.0,
        "object_width": 1095.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785814",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-121",
        "object_title": "Plan masse",
        "object_date": "1949 - 1950",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et encres de couleur sur papier",
        "object_height": 855.0,
        "object_width": 1245.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785816",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-122",
        "object_title": "T 234 fa\u00e7ade ouest\nEl\u00e9vations et perspective",
        "object_date": "1949 - 1950",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 84.0,
        "object_width": 1075.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785962",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-123",
        "object_title": "Plan masse et de circulation",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine, encres de couleur et gouache sur papier",
        "object_height": 118.0,
        "object_width": 85.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785967",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-124",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "octobre 1959",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nGraphite sur calque",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 41.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785969",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-125",
        "object_title": "Perspective, B\u00e2timent B",
        "object_date": "octobre 1959",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nGraphite sur calque",
        "object_height": 61.0,
        "object_width": 525.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785973",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-126",
        "object_title": "Perspective a\u00e9rienne, chaufferie",
        "object_date": "1959 - 1960",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nGraphite sur calque et encre tampon",
        "object_height": 805.0,
        "object_width": 63.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785976",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-127",
        "object_title": "Perspective, chaufferie",
        "object_date": "1959 - 1960",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nGraphite sur calque",
        "object_height": 61.0,
        "object_width": 84.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785979",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-128",
        "object_title": "B\u00e2timent C, avant projet",
        "object_date": "1959 - 1960",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 315.0,
        "object_width": 1095.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785982",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-129",
        "object_title": "Perspective B\u00e2timents B - C",
        "object_date": "1959 - 1960",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nGraphite sur calque et encre tampon",
        "object_height": 565.0,
        "object_width": 43.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785985",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-130",
        "object_title": "El\u00e9vations",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur papier",
        "object_height": 71.0,
        "object_width": 1095.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785989",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-131",
        "object_title": "Pr\u00e9 \u00e9tude, vue d'ensemble",
        "object_date": "1949 - 1950",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 56.0,
        "object_width": 825.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785992",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-132",
        "object_title": "Perspective a\u00e9rienne",
        "object_date": "1949 - 1950",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque et encre tampon",
        "object_height": 26.0,
        "object_width": 405.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785994",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-133",
        "object_title": "Foyer pour c\u00e9libataires type C, coupe et \u00e9l\u00e9vation",
        "object_date": "18 mai 1969",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque et encre de tampon avec d\u00e9coupe",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": 69.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000785998",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-134",
        "object_title": "Foyer pour c\u00e9libataires type B, coupe et \u00e9l\u00e9vation",
        "object_date": "18 mai 1969",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque et encre de tampon avec d\u00e9coupe",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": 70.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786001",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-135",
        "object_title": "Plan masse",
        "object_date": "1966 - 1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 375.0,
        "object_width": 755.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786003",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-136",
        "object_title": "Foyer, \u00e9l\u00e9vations",
        "object_date": "1966 - 1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque et encre du cartouche",
        "object_height": 64.0,
        "object_width": 88.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786005",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-137",
        "object_title": "Perspectives",
        "object_date": "10 octobre 1966",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 475.0,
        "object_width": 635.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786007",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-138",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1966 / 1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nGraphite sur calque",
        "object_height": 975.0,
        "object_width": 625.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786009",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-139",
        "object_title": "Perspective El\u00e9vation",
        "object_date": "1966 / 1971",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nFeutre sur tirage",
        "object_height": 62.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786015",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-140",
        "object_title": "El\u00e9vation",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, El\u00e9vation\nGraphite sur calque",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 525.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786020",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-141",
        "object_title": "Ecole-foyer",
        "object_date": "1965 - 1969",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 625.0,
        "object_width": 43.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786027",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-142",
        "object_title": "El\u00e9vation, fa\u00e7ade rue Jules Cloquet",
        "object_date": "25 juin 1965",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine rehauss\u00e9 de gouache sur calque",
        "object_height": 635.0,
        "object_width": 755.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786023",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-143",
        "object_title": "Ecole-foyer",
        "object_date": "1965 - 1969",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 635.0,
        "object_width": 44.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786029",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-144",
        "object_title": "Perspective a\u00e9rienne",
        "object_date": "1965 - 1969",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nGraphite sur calque",
        "object_height": 805.0,
        "object_width": 56.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786032",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-145",
        "object_title": "Plan du rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786036",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-146",
        "object_title": "Logement de 10 lits, Etage 1\nPlan exp\u00e9rimental \u00e0 lits escamotables et plans sch\u00e9matiques",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 745.0,
        "object_width": 103.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786038",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-147",
        "object_title": "Coupe AB",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 75.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786040",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-148",
        "object_title": "Coupe CD et sch\u00e9mas : plan d'\u00e9tage, fa\u00e7ade, plan du rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine sur calque",
        "object_height": 745.0,
        "object_width": 104.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786043",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-149",
        "object_title": "Plan du 1er niveau, buanderie, garage",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786045",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-150",
        "object_title": "Plan du \"carter\"",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786048",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-151",
        "object_title": "Plan du 2\u00e8me niveau, plan et d\u00e9tail joint de couverture",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786056",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-152",
        "object_title": "El\u00e9vation Fa\u00e7ade",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, El\u00e9vation\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786058",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-153",
        "object_title": "Coupe AB",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786060",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-154",
        "object_title": "Coupe CD et sur cuisine (El\u00e9vations des meubles mobiles de la cuisine)",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786062",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-155",
        "object_title": "Coupe D\u00e9monstration de souplesse et de transformabilit\u00e9",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Coupe\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786064",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-156",
        "object_title": "Plan de montage",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000786066",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-157",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 78.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000765042",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-158",
        "object_title": "Vue sur l'\u00cele des mus\u00e9es, sur le vieux centre et le \"Centre des techniques\"\nPlan axonom\u00e9trique, coupe et \u00e9l\u00e9vation",
        "object_date": "vers 1957 - 1958",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 101.0,
        "object_width": 102.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000765040",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-159",
        "object_title": "Quartiers minist\u00e9riel, universitaire et l'est du Tiergarten\nPlan axonom\u00e9trique",
        "object_date": "s.d.",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 1005.0,
        "object_width": 121.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000765044",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "9000000000081968",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Edouard Menk\u00e8s",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-160",
        "object_title": "\"Vue \u00e0 vol d'oiseau de la zone au sud de la Leipzigerstrasse\"\nPlan axonom\u00e9trique et \u00e9l\u00e9vation",
        "object_date": "vers 1957 - 1958",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur calque",
        "object_height": 102.0,
        "object_width": 139.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9 Edouard Menk\u00e8s",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000784731",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000784727",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-161",
        "object_title": "Plan rez-de-chauss\u00e9e",
        "object_date": "1952 - 1962",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 73.0,
        "object_width": 94.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000784734",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000784727",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-162",
        "object_title": "Plan toit",
        "object_date": "1958 - 1962",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nGraphite sur papier velin",
        "object_height": 56.0,
        "object_width": 77.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000784737",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000784727",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-163",
        "object_title": "Fa\u00e7ade lat\u00e9rale et d\u00e9tails",
        "object_date": "1958 - 1962",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur papier",
        "object_height": 53.0,
        "object_width": 83.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000784739",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000784727",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-164",
        "object_title": "Enseigne couvent et d\u00e9tails du mobilier",
        "object_date": "1958 - 1962",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Graphite sur papier velin",
        "object_height": 61.0,
        "object_width": 86.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000787029",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000784727",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-165",
        "object_title": "Plan",
        "object_date": "1958 - 1962",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Plan\nEncre de Chine sur calque",
        "object_height": 32.0,
        "object_width": 46.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000787031",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000784727",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-166",
        "object_title": "Croquis avec le sch\u00e9ma propos\u00e9 pour la communaut\u00e9",
        "object_date": "1958 - 1962",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Encre de Chine et encre de couleur sur papier",
        "object_height": 30.0,
        "object_width": 22.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    },
    {
        "id": "150000000787033",
        "department": "Architecture",
        "artist_id": "150000000784727",
        "artist_type": "artiste",
        "artist_name": "Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "artist_gender": "unknown",
        "artist_birth": null,
        "artist_death": null,
        "artist_nationality": null,
        "object_inventory": "AM 2013-2-167",
        "object_title": "Perspective",
        "object_date": "1958 - 1962",
        "object_type": "Architecture",
        "object_technique": "Dessin d'architecture, Perspective\nGouache sur papier fort grammage",
        "object_height": 18.0,
        "object_width": 25.0,
        "object_depth": null,
        "object_weight": null,
        "object_copyright": "\u00a9  Antonio Fern\u00e1ndez Alba",
        "object_visibility": false,
        "art_movement": null,
        "acquisition_type": "Don",
        "acquisition_date": 2013
    }
]